[{"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Vit\u00f3ria pol\u00edtica: 82% dos paulistanos querem mais ciclovias -  https://t.co/xuscp1SV9Y", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/xuscp1SV9Y"], "tweet_date": "2019-09-13T21:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Fri Sep 13 20:53:25 +0000 2019", "id": 1172614282724425728, "id_str": "1172614282724425728", "full_text": "Vit\u00f3ria pol\u00edtica: 82% dos paulistanos querem mais ciclovias -  https://t.co/xuscp1SV9Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xuscp1SV9Y", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sao-paulo-na-bike/82-dos-paulistanos-querem-mais-ciclovias/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sao-paul\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 919, "favorite_count": 6965, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Vit\u00f3ria pol\u00edtica: 82% dos paulistanos querem mais ciclovias -  "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Que estranho n\u00e3o d\u00eas na sua gest\u00e3o??", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T07:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Que estranho n\u00e3o d\u00eas na sua gest\u00e3o??", "created_at": "Sat Sep 14 06:23:51 +0000 2019", "id": 1172757836536958976, "id_str": "1172757836536958976", "full_text": "@Haddad_Fernando Que estranho n\u00e3o d\u00eas na sua gest\u00e3o??", "truncated": false, "display_text_range": [17, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1120003233521573888, "id_str": "1120003233521573888", "name": "Saitama punch", "screen_name": "Georgio12407665", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 128, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 21 16:35:54 +0000 2019", "favourites_count": 1538, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 398, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130690705469431809/as5kFNSO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130690705469431809/as5kFNSO_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Que estranho n\u00e3o d\u00eas na sua gest\u00e3o??"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Avisa o Doria!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Avisa o Doria!", "created_at": "Sat Sep 14 05:36:49 +0000 2019", "id": 1172746001070747648, "id_str": "1172746001070747648", "full_text": "@Haddad_Fernando Avisa o Doria!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 31], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 775087261297901569, "id_str": "775087261297901569", "name": "Fernando Democrata", "screen_name": "HamannFernando", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48, "friends_count": 364, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 11 21:42:58 +0000 2016", "favourites_count": 1265, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 404, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008358976696799233/HL1w20TL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008358976696799233/HL1w20TL_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Avisa o Doria!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ano q vem... candidate-se por l\u00e1... e vc ver\u00e1 o que eles N\u00c3O querem. kkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ano q vem... candidate-se por l\u00e1... e vc ver\u00e1 o que eles N\u00c3O querem. kkkkkkk", "created_at": "Sat Sep 14 05:35:32 +0000 2019", "id": 1172745678373699584, "id_str": "1172745678373699584", "full_text": "@Haddad_Fernando Ano q vem... candidate-se por l\u00e1... e vc ver\u00e1 o que eles N\u00c3O querem. kkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1000861092795609089, "id_str": "1000861092795609089", "name": "Caio Chausse", "screen_name": "CaioChausse", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 95, "listed_count": 1, "created_at": "Sun May 27 22:07:34 +0000 2018", "favourites_count": 753, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 806, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044777550801784832/msU9TTvX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044777550801784832/msU9TTvX_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ano q vem... candidate-se por l\u00e1... e vc ver\u00e1 o que eles N\u00c3O querem. kkkkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Sauddad...", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Sauddad...", "created_at": "Sat Sep 14 05:34:14 +0000 2019", "id": 1172745351247384576, "id_str": "1172745351247384576", "full_text": "@Haddad_Fernando Sauddad...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 27], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 43138656, "id_str": "43138656", "name": "Henrique Palazzo", "screen_name": "henriquepalazzo", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "All together now!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 171, "friends_count": 542, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 28 16:09:10 +0000 2009", "favourites_count": 352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 940, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1907646215/auto_mascara_normal.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1907646215/auto_mascara_normal.gif", "profile_link_color": "#FF0505", "profile_sidebar_border_color": "#FFFF00", "profile_sidebar_fill_color": "#FFCC00", "profile_text_color": "#242424", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": " Sauddad..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Aos fraudadores mentais o Limbo da hist\u00f3ria pois os fatos nunca ser\u00e3o vencidos por falsas palavras.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Aos fraudadores mentais o Limbo da hist\u00f3ria pois os fatos nunca ser\u00e3o vencidos por falsas palavras.", "created_at": "Sat Sep 14 05:00:54 +0000 2019", "id": 1172736961859244035, "id_str": "1172736961859244035", "full_text": "@Haddad_Fernando Aos fraudadores mentais o Limbo da hist\u00f3ria pois os fatos nunca ser\u00e3o vencidos por falsas palavras.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1108194984874921984, "id_str": "1108194984874921984", "name": "Carlson", "screen_name": "Carlson42394534", "location": "", "description": "Tranquilidade e F\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 107, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 20 02:34:08 +0000 2019", "favourites_count": 4228, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 544, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116739431795429377/P0fkyo72_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116739431795429377/P0fkyo72_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Aos fraudadores mentais o Limbo da hist\u00f3ria pois os fatos nunca ser\u00e3o vencidos por falsas palavras."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns sempre ex-chefe, estava l\u00e1 com voc\u00eas na Secom, na assessoria de imprensa com Nunzio B. e como ciclista sempre defendi estas a\u00e7\u00f5es e a m\u00fasica Bici Bike Magrela, heinnn!? Cantei no show que fiz no CCSA em Janeiro em homenagem ao anivers\u00e1rio da cidade.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns sempre ex-chefe, estava l\u00e1 com voc\u00eas na Secom, na assessoria de imprensa com Nunzio B. e como ciclista sempre defendi estas a\u00e7\u00f5es e a m\u00fasica Bici Bike Magrela, heinnn!? Cantei no show que fiz no CCSA em Janeiro em homenagem ao anivers\u00e1rio da cidade.", "created_at": "Sat Sep 14 05:00:33 +0000 2019", "id": 1172736873078431744, "id_str": "1172736873078431744", "full_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns sempre ex-chefe, estava l\u00e1 com voc\u00eas na Secom, na assessoria de imprensa com Nunzio B. e como ciclista sempre defendi estas a\u00e7\u00f5es e a m\u00fasica Bici Bike Magrela, heinnn!? Cantei no show que fiz no CCSA em Janeiro em homenagem ao anivers\u00e1rio da cidade.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 3297261604, "id_str": "3297261604", "name": "Banda Josie", "screen_name": "bandajosie", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Banda Pop Rock da zona sul da capital paulista - vocal Nana Falavigna", "url": "http://t.co/c2JkLRf4EY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/c2JkLRf4EY", "expanded_url": "http://www.josie.com.br", "display_url": "josie.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 238, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 24 23:50:15 +0000 2015", "favourites_count": 10278, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 217, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602624410139385856/bfiZHk_b_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602624410139385856/bfiZHk_b_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3297261604/1432528438", "profile_link_color": "#FA743E", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns sempre ex-chefe, estava l\u00e1 com voc\u00eas na Secom, na assessoria de imprensa com Nunzio B. e como ciclista sempre defendi estas a\u00e7\u00f5es e a m\u00fasica Bici Bike Magrela, heinnn!? Cantei no show que fiz no CCSA em Janeiro em homenagem ao anivers\u00e1rio da cidade."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando 100% dos que s\u00e3o honestos e querem um pa\u00eds s\u00e9rio querem voc\u00ea e mais alguns a\u00ed...presos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando 100% dos que s\u00e3o honestos e querem um pa\u00eds s\u00e9rio querem voc\u00ea e mais alguns a\u00ed...presos.", "created_at": "Sat Sep 14 04:43:25 +0000 2019", "id": 1172732562718023680, "id_str": "1172732562718023680", "full_text": "@Haddad_Fernando 100% dos que s\u00e3o honestos e querem um pa\u00eds s\u00e9rio querem voc\u00ea e mais alguns a\u00ed...presos.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1141006166727806976, "id_str": "1141006166727806976", "name": "E s\u00f3 uma opini\u00e3o", "screen_name": "esoumaopiniao", "location": "", "description": "Sem frescura,vamos falar a verdade?! Sem hipocrisia, apenas uma opini\u00e3o! Ou seja, voc\u00ea pode concordar ou n\u00e3o, fique \u00e0 vontade!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #vamoopina\nInsta: @so.opiniao", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 18 15:34:03 +0000 2019", "favourites_count": 44, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141006793688211456/0OEL5PSe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141006793688211456/0OEL5PSe_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " 100% dos que s\u00e3o honestos e querem um pa\u00eds s\u00e9rio querem voc\u00ea e mais alguns a\u00ed...presos."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkk", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkk", "created_at": "Sat Sep 14 04:40:30 +0000 2019", "id": 1172731826454048768, "id_str": "1172731826454048768", "full_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 25], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2392038291, "id_str": "2392038291", "name": "Vivi Rossi", "screen_name": "maues27", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38, "friends_count": 206, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 07 21:16:46 +0000 2014", "favourites_count": 1971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1440, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115520141809344512/D3Fl2DWe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115520141809344512/D3Fl2DWe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2392038291/1527602316", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Superfaturadas?!", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Superfaturadas?!", "created_at": "Sat Sep 14 04:39:41 +0000 2019", "id": 1172731621486804994, "id_str": "1172731621486804994", "full_text": "@Haddad_Fernando Superfaturadas?!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1065106521988743169, "id_str": "1065106521988743169", "name": "lpclaro", "screen_name": "lpclaro", "location": "", "description": "Pi", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 73, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 21 04:55:58 +0000 2018", "favourites_count": 397, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 243, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065663028610433024/ZrOmFj4s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065663028610433024/ZrOmFj4s_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Como tu era criticado pela ciclofaixas e o carnaval de rua.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Como tu era criticado pela ciclofaixas e o carnaval de rua.", "created_at": "Sat Sep 14 04:37:12 +0000 2019", "id": 1172730998410362880, "id_str": "1172730998410362880", "full_text": "@Haddad_Fernando Como tu era criticado pela ciclofaixas e o carnaval de rua.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4866831671, "id_str": "4866831671", "name": "J\u00fanior Pacheco", "screen_name": "jrpacheco27", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46, "friends_count": 688, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 31 16:34:34 +0000 2016", "favourites_count": 399, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 165, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084098262351654912/M5PNrh3h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084098262351654912/M5PNrh3h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4866831671/1547304143", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Como tu era criticado pela ciclofaixas e o carnaval de rua."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Oi? Essa pesquisa \u00e9 do instituto PT?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Oi? Essa pesquisa \u00e9 do instituto PT?", "created_at": "Sat Sep 14 04:19:15 +0000 2019", "id": 1172726477521084417, "id_str": "1172726477521084417", "full_text": "@Haddad_Fernando Oi? Essa pesquisa \u00e9 do instituto PT?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 75343226, "id_str": "75343226", "name": "Robot", "screen_name": "robot_ketz", "location": "", "description": "11100011000011110011101010000111110", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 157, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 18 18:01:18 +0000 2009", "favourites_count": 3187, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75343226/1552001102", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Oi? Essa pesquisa \u00e9 do instituto PT?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Sim", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Sim", "created_at": "Sat Sep 14 04:09:45 +0000 2019", "id": 1172724087820640256, "id_str": "1172724087820640256", "full_text": "@Haddad_Fernando Sim", "truncated": false, "display_text_range": [17, 20], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 53248717, "id_str": "53248717", "name": "ana cardoso", "screen_name": "cancardoso", "location": "sao paulo", "description": "anestesista, linguista, acupunturista e jardineira.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26, "friends_count": 262, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 03 01:09:32 +0000 2009", "favourites_count": 214, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2410488422/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2410488422/image_normal.jpg", "profile_link_color": "#0099CC", "profile_sidebar_border_color": "#FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "#F6FFD1", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Hehehe a maior capital da AL s\u00f3 precisa de algumas boas ciclovias... Nada mais... Nada!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Hehehe a maior capital da AL s\u00f3 precisa de algumas boas ciclovias... Nada mais... Nada!", "created_at": "Sat Sep 14 03:37:44 +0000 2019", "id": 1172716032395567105, "id_str": "1172716032395567105", "full_text": "@Haddad_Fernando Hehehe a maior capital da AL s\u00f3 precisa de algumas boas ciclovias... Nada mais... Nada!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1151421627676200960, "id_str": "1151421627676200960", "name": "Joao Denadai", "screen_name": "JoaoDenadai2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 204, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 17 09:21:23 +0000 2019", "favourites_count": 225, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 55, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Hehehe a maior capital da AL s\u00f3 precisa de algumas boas ciclovias... Nada mais... Nada!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando ciclovias...n\u00e3o aquela bosta de tinta vermelha, poste", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando ciclovias...n\u00e3o aquela bosta de tinta vermelha, poste", "created_at": "Sat Sep 14 03:34:59 +0000 2019", "id": 1172715338968031234, "id_str": "1172715338968031234", "full_text": "@Haddad_Fernando ciclovias...n\u00e3o aquela bosta de tinta vermelha, poste", "truncated": false, "display_text_range": [17, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1034485107292348417, "id_str": "1034485107292348417", "name": "Druzo_Pinha", "screen_name": "DruzoP", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Apenas um rapaz latino-americano, mas com dinheiro no banco", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 28 16:57:24 +0000 2018", "favourites_count": 202, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 397, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069740615045398533/EX_RtHS2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069740615045398533/EX_RtHS2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1034485107292348417/1543881011", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " ciclovias...n\u00e3o aquela bosta de tinta vermelha, poste"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O tempo sempre mostra as verdades...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O tempo sempre mostra as verdades...", "created_at": "Sat Sep 14 03:31:40 +0000 2019", "id": 1172714503743692801, "id_str": "1172714503743692801", "full_text": "@Haddad_Fernando O tempo sempre mostra as verdades...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 48635625, "id_str": "48635625", "name": "Rafa Prada", "screen_name": "rafaprada", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "N\u00e3o cabe em 140 caracteres, n\u00e9? Porra, Twitter...140?", "url": "https://t.co/Fe1QHrjbYN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fe1QHrjbYN", "expanded_url": "http://www.doisdoissete.com", "display_url": "doisdoissete.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 430, "friends_count": 665, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Jun 19 06:54:00 +0000 2009", "favourites_count": 17713, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13064, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/482929010855641088/AuORayF9_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/482929010855641088/AuORayF9_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48635625/1403974161", "profile_link_color": "#0D0D0D", "profile_sidebar_border_color": "#084F6E", "profile_sidebar_fill_color": "#ABC9D6", "profile_text_color": "#1A1817", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O tempo sempre mostra as verdades..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando SP realmente viveu uma grande transforma\u00e7\u00e3o em mobilidade nunca vista, os governos do PT deixaram suas marcas seja ela na educa\u00e7\u00e3o ou mobilidade mais deixou, seria muito bom que o Brasil tivesse uma revolu\u00e7\u00e3o em mobilidade. Parab\u00e9ns Haddad", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando SP realmente viveu uma grande transforma\u00e7\u00e3o em mobilidade nunca vista, os governos do PT deixaram suas marcas seja ela na educa\u00e7\u00e3o ou mobilidade mais deixou, seria muito bom que o Brasil tivesse uma revolu\u00e7\u00e3o em mobilidade. Parab\u00e9ns Haddad", "created_at": "Sat Sep 14 03:26:30 +0000 2019", "id": 1172713202188242944, "id_str": "1172713202188242944", "full_text": "@Haddad_Fernando SP realmente viveu uma grande transforma\u00e7\u00e3o em mobilidade nunca vista, os governos do PT deixaram suas marcas seja ela na educa\u00e7\u00e3o ou mobilidade mais deixou, seria muito bom que o Brasil tivesse uma revolu\u00e7\u00e3o em mobilidade. Parab\u00e9ns Haddad", "truncated": false, "display_text_range": [17, 256], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1172369871746682880, "id_str": "1172369871746682880", "name": "Luesdrey Sim\u00f5es", "screen_name": "luesdrey", "location": "", "description": "car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 17, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 13 04:42:45 +0000 2019", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172370522320953344/c7sC1oJ-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172370522320953344/c7sC1oJ-_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " SP realmente viveu uma grande transforma\u00e7\u00e3o em mobilidade nunca vista, os governos do PT deixaram suas marcas seja ela na educa\u00e7\u00e3o ou mobilidade mais deixou, seria muito bom que o Brasil tivesse uma revolu\u00e7\u00e3o em mobilidade. Parab\u00e9ns Haddad"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca condenado.", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca condenado.", "created_at": "Sat Sep 14 03:25:37 +0000 2019", "id": 1172712983107112960, "id_str": "1172712983107112960", "full_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca condenado.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2694288721, "id_str": "2694288721", "name": "Neo", "screen_name": "neo_pagliarini", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/cod32voNiW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cod32voNiW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/cassiopagliarini2/", "display_url": "instagram.com/cassiopagliari\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 86, "friends_count": 592, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 31 00:13:59 +0000 2014", "favourites_count": 380, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096802982245687296/ocEsg-UQ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096802982245687296/ocEsg-UQ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2694288721/1550333267", "profile_link_color": "#4A913C", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Hadadaaaaadddddd 2020 na altaaaaaa", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Hadadaaaaadddddd 2020 na altaaaaaa", "created_at": "Sat Sep 14 03:09:51 +0000 2019", "id": 1172709015597531137, "id_str": "1172709015597531137", "full_text": "@Haddad_Fernando Hadadaaaaadddddd 2020 na altaaaaaa", "truncated": false, "display_text_range": [17, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2898225851, "id_str": "2898225851", "name": "Dsf_Diego", "screen_name": "f1920e9d419744e", "location": "", "description": "Cruzeiro | Esquerda |#Lulalivre", "url": "https://t.co/c5nYswBtjt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c5nYswBtjt", "expanded_url": "https://youtu.be/HXq3RzmN5IY", "display_url": "youtu.be/HXq3RzmN5IY", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 265, "friends_count": 586, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 29 22:06:42 +0000 2014", "favourites_count": 4057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1406, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159981088397287425/rdjX2OM4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159981088397287425/rdjX2OM4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2898225851/1565748875", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vai dormir infeliz", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vai dormir infeliz", "created_at": "Sat Sep 14 03:09:19 +0000 2019", "id": 1172708880910098433, "id_str": "1172708880910098433", "full_text": "@Haddad_Fernando Vai dormir infeliz", "truncated": false, "display_text_range": [17, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1023630669883351042, "id_str": "1023630669883351042", "name": "ELIOEZER BANDEIRA", "screen_name": "ElioezerB", "location": "Imperatriz, Maranhao", "description": "So Deus", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 29 18:05:44 +0000 2018", "favourites_count": 451, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1010, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028730117584052224/akqePEkC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028730117584052224/akqePEkC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1023630669883351042/1534103346", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vai dormir infeliz"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Tbm essa mula s\u00f3 fez isso, mais nada!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Tbm essa mula s\u00f3 fez isso, mais nada!!", "created_at": "Sat Sep 14 03:05:54 +0000 2019", "id": 1172708021501407233, "id_str": "1172708021501407233", "full_text": "@Haddad_Fernando Tbm essa mula s\u00f3 fez isso, mais nada!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1143467498978914305, "id_str": "1143467498978914305", "name": "Pathy Antony", "screen_name": "Patrcia97375797", "location": "", "description": "\u270c\ufe0f\ud83e\udd17", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 134, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 25 10:34:31 +0000 2019", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 164, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146145089154105344/weiUEHQn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146145089154105344/weiUEHQn_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tbm essa mula s\u00f3 fez isso, mais nada!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172614282724425728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Teu C\u00fa", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Teu C\u00fa", "created_at": "Sat Sep 14 03:02:52 +0000 2019", "id": 1172707255822815232, "id_str": "1172707255822815232", "full_text": "@Haddad_Fernando Teu C\u00fa", "truncated": false, "display_text_range": [17, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172614282724425728, "in_reply_to_status_id_str": "1172614282724425728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1112698138605862913, "id_str": "1112698138605862913", "name": "Claudinho", "screen_name": "claudinhoPobre", "location": "Curitiba, Brasil", "description": "Pobre de Direita, Brasil acima de tudo, Deus acima de todos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 212, "friends_count": 686, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Apr 01 12:48:03 +0000 2019", "favourites_count": 6435, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5932, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130268356408487937/YAeuplew_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130268356408487937/YAeuplew_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1112698138605862913/1554123401", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Teu C\u00fa"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "A not\u00edcia de que o governo retomar\u00e1 o debate sobre a nova CPMF faz crer que a demiss\u00e3o do secret\u00e1rio da Receita Federal foi apenas parte da pol\u00edtica de aparelhamento das estruturas do Estado pelo bolsonarismo. A conferir.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Thu Sep 12 14:41:03 +0000 2019", "id": 1172158183881814018, "id_str": "1172158183881814018", "full_text": "A not\u00edcia de que o governo retomar\u00e1 o debate sobre a nova CPMF faz crer que a demiss\u00e3o do secret\u00e1rio da Receita Federal foi apenas parte da pol\u00edtica de aparelhamento das estruturas do Estado pelo bolsonarismo. A conferir.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 733, "favorite_count": 5047, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "A not\u00edcia de que o governo retomar\u00e1 o debate sobre a nova CPMF faz crer que a demiss\u00e3o do secret\u00e1rio da Receita Federal foi apenas parte da pol\u00edtica de aparelhamento das estruturas do Estado pelo bolsonarismo. A conferir."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Aparelhamento, que eu saiba, \u00e9 quando pegam dinheiro de estatais como a Petrobras, para usar no caixa 2 de campanha. Serviu a carapu\u00e7a, Andrade?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T21:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Aparelhamento, que eu saiba, \u00e9 quando pegam dinheiro de estatais como a Petrobras, para usar no caixa 2 de campanha. Serviu a carapu\u00e7a, Andrade?", "created_at": "Fri Sep 13 20:40:17 +0000 2019", "id": 1172610974538448902, "id_str": "1172610974538448902", "full_text": "@Haddad_Fernando Aparelhamento, que eu saiba, \u00e9 quando pegam dinheiro de estatais como a Petrobras, para usar no caixa 2 de campanha. Serviu a carapu\u00e7a, Andrade?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 161], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 124145680, "id_str": "124145680", "name": "Ricardo Liberato", "screen_name": "riliberato", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 122, "friends_count": 141, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Mar 18 11:58:45 +0000 2010", "favourites_count": 17309, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070078070437101568/ekRK1z8V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070078070437101568/ekRK1z8V_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Aparelhamento, que eu saiba, \u00e9 quando pegam dinheiro de estatais como a Petrobras, para usar no caixa 2 de campanha. Serviu a carapu\u00e7a, Andrade?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vc \u00e9 pat\u00e9tico e rid\u00edculo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vc \u00e9 pat\u00e9tico e rid\u00edculo.", "created_at": "Fri Sep 13 19:37:00 +0000 2019", "id": 1172595049172996102, "id_str": "1172595049172996102", "full_text": "@Haddad_Fernando Vc \u00e9 pat\u00e9tico e rid\u00edculo.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 42], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 329375496, "id_str": "329375496", "name": "Edson Blanco", "screen_name": "Egblan", "location": "Brasil", "description": "Todo Poder emana do Povo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 947, "friends_count": 952, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 04 23:56:14 +0000 2011", "favourites_count": 63372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1121228641696931840/HGnc-A10_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121228641696931840/HGnc-A10_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329375496/1545336713", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc \u00e9 pat\u00e9tico e rid\u00edculo."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vPvEmBhsvC", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vPvEmBhsvC", "media_url": ["https://t.co/vPvEmBhsvC"], "created_at": "Fri Sep 13 19:35:51 +0000 2019", "id": 1172594760802013185, "id_str": "1172594760802013185", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vPvEmBhsvC", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172594752199569408, "id_str": "1172594752199569408", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEXktuZXsAAltCM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEXktuZXsAAltCM.jpg", "url": "https://t.co/vPvEmBhsvC", "display_url": "pic.twitter.com/vPvEmBhsvC", "expanded_url": "https://twitter.com/Egblan/status/1172594760802013185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172594752199569408, "id_str": "1172594752199569408", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEXktuZXsAAltCM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEXktuZXsAAltCM.jpg", "url": "https://t.co/vPvEmBhsvC", "display_url": "pic.twitter.com/vPvEmBhsvC", "expanded_url": "https://twitter.com/Egblan/status/1172594760802013185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 329375496, "id_str": "329375496", "name": "Edson Blanco", "screen_name": "Egblan", "location": "Brasil", "description": "Todo Poder emana do Povo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 947, "friends_count": 952, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 04 23:56:14 +0000 2011", "favourites_count": 63372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1121228641696931840/HGnc-A10_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121228641696931840/HGnc-A10_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329375496/1545336713", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Haddad salvando vidas!!! Parab\u00e9ns Haddad \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/Zcit6zYF8B", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffd", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffd", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffd"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Haddad salvando vidas!!! Parab\u00e9ns Haddad \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/Zcit6zYF8B", "media_url": ["https://t.co/Zcit6zYF8B"], "created_at": "Fri Sep 13 19:31:59 +0000 2019", "id": 1172593789728415744, "id_str": "1172593789728415744", "full_text": "@Haddad_Fernando Haddad salvando vidas!!! Parab\u00e9ns Haddad \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/Zcit6zYF8B", "truncated": false, "display_text_range": [17, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172593755339333633, "id_str": "1172593755339333633", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1172593755339333633/pu/img/jWu1Mpp5V64dlZ_y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1172593755339333633/pu/img/jWu1Mpp5V64dlZ_y.jpg", "url": "https://t.co/Zcit6zYF8B", "display_url": "pic.twitter.com/Zcit6zYF8B", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrecuco/status/1172593789728415744/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172593755339333633, "id_str": "1172593755339333633", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1172593755339333633/pu/img/jWu1Mpp5V64dlZ_y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1172593755339333633/pu/img/jWu1Mpp5V64dlZ_y.jpg", "url": "https://t.co/Zcit6zYF8B", "display_url": "pic.twitter.com/Zcit6zYF8B", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrecuco/status/1172593789728415744/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 27428, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1172593755339333633/pu/vid/490x270/Z4w1PI3WKUrOR5IN.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1172593755339333633/pu/pl/nZavZwXPgadTxPVE.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1172593755339333633/pu/vid/640x352/zh-W80Xi-SzGlcIK.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 36096000, "id_str": "36096000", "name": "Alexandre Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "alexandrecuco", "location": "Curitiba", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4489, "friends_count": 4717, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Apr 28 15:37:48 +0000 2009", "favourites_count": 587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 777, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672013023696060416/QwC02yz5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672013023696060416/QwC02yz5_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Haddad salvando vidas!!! Parab\u00e9ns Haddad  "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Hoje \u00e9 dia 13, e 13 \u00e9 Lula. Hoje \u00e9 dia de #LulaLivreja #LulaValeALuta", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["LulaLivreja", "LulaValeALuta"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Hoje \u00e9 dia 13, e 13 \u00e9 Lula. Hoje \u00e9 dia de #LulaLivreja #LulaValeALuta", "created_at": "Fri Sep 13 19:05:17 +0000 2019", "id": 1172587069773926400, "id_str": "1172587069773926400", "full_text": "@Haddad_Fernando Hoje \u00e9 dia 13, e 13 \u00e9 Lula. Hoje \u00e9 dia de #LulaLivreja #LulaValeALuta", "truncated": false, "display_text_range": [17, 86], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivreja", "indices": [59, 71]}, {"text": "LulaValeALuta", "indices": [72, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 158155889, "id_str": "158155889", "name": "Augusto Vilela Pereira", "screen_name": "AugustoVilelaP", "location": "Ipor\u00e1-Goi\u00e1s-Brasil", "description": "Apenas mais um ser entre os mais de 28 bilh\u00f5es. Brasil, Goi\u00e1s, Ipor\u00e1.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 794, "friends_count": 696, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Jun 21 23:08:17 +0000 2010", "favourites_count": 11701, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16201, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164611615528034304/ulF0Nf4K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164611615528034304/ulF0Nf4K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158155889/1542670907", "profile_link_color": "#9D582E", "profile_sidebar_border_color": "#D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "#EADEAA", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Hoje \u00e9 dia 13, e 13 \u00e9 Lula. Hoje \u00e9 dia de  "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ei domingo tem missa", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ei domingo tem missa", "created_at": "Fri Sep 13 18:58:44 +0000 2019", "id": 1172585418971373569, "id_str": "1172585418971373569", "full_text": "@Haddad_Fernando Ei domingo tem missa", "truncated": false, "display_text_range": [17, 37], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 739971427672166400, "id_str": "739971427672166400", "name": "Clessio QRA FANTASMA", "screen_name": "clessiopinheiro", "location": "Guarapari, Brasil", "description": "vivemos juntos morremos juntos caminhoneiros para sempre.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 47, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 07 00:05:11 +0000 2016", "favourites_count": 222, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740128425327906816/cBtkNu3q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740128425327906816/cBtkNu3q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/739971427672166400/1465295341", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ei domingo tem missa"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea afirmou que Lula vai ser solto esse m\u00eas, e deu certeza. A cozinheira preferida do Lula disse que ia pra  S\u00e3o Paulo porque ele sairia e queria cozinhar pra ele. Voc\u00ea acha legal fazer isso, sabendo que ele n\u00e3o vai ser solto?Voc\u00ea t\u00e1 querendo prender a milit\u00e2ncia em casa tamb\u00e9m?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea afirmou que Lula vai ser solto esse m\u00eas, e deu certeza. A cozinheira preferida do Lula disse que ia pra  S\u00e3o Paulo porque ele sairia e queria cozinhar pra ele. Voc\u00ea acha legal fazer isso, sabendo que ele n\u00e3o vai ser solto?Voc\u00ea t\u00e1 querendo prender a milit\u00e2ncia em casa tamb\u00e9m?", "created_at": "Fri Sep 13 18:09:41 +0000 2019", "id": 1172573077454172163, "id_str": "1172573077454172163", "full_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea afirmou que Lula vai ser solto esse m\u00eas, e deu certeza. A cozinheira preferida do Lula disse que ia pra  S\u00e3o Paulo porque ele sairia e queria cozinhar pra ele. Voc\u00ea acha legal fazer isso, sabendo que ele n\u00e3o vai ser solto?Voc\u00ea t\u00e1 querendo prender a milit\u00e2ncia em casa tamb\u00e9m?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 297], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2229001352, "id_str": "2229001352", "name": "Embaixador de Tangamand\u00e1pio", "screen_name": "Andersonbankai", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Lula nasceu para ser presidente!\n#LulaLivre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 736, "friends_count": 1430, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 03 23:42:38 +0000 2013", "favourites_count": 1045, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3432, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164611130876157952/GLtvgyTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164611130876157952/GLtvgyTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2229001352/1566357794", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Voc\u00ea afirmou que Lula vai ser solto esse m\u00eas, e deu certeza. A cozinheira preferida do Lula disse que ia pra  S\u00e3o Paulo porque ele sairia e queria cozinhar pra ele. Voc\u00ea acha legal fazer isso, sabendo que ele n\u00e3o vai ser solto?Voc\u00ea t\u00e1 querendo prender a milit\u00e2ncia em casa tamb\u00e9m?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Haddad para de chorar! At\u00e9 um menino pobre an\u00f4nimo pela sociedade andou no carro presidencial. Vc NUNCA ter\u00e1 esse privil\u00e9gio.\nTa na hora de virar homem, arrega\u00e7ar as mangas e trabalhar, pois vc ainda continua chorando nove meses depois de ser arrega\u00e7ado nas urnas.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Haddad para de chorar! At\u00e9 um menino pobre an\u00f4nimo pela sociedade andou no carro presidencial. Vc NUNCA ter\u00e1 esse privil\u00e9gio.\nTa na hora de virar homem, arrega\u00e7ar as mangas e trabalhar, pois vc ainda continua chorando nove meses depois de ser arrega\u00e7ado nas urnas.", "created_at": "Fri Sep 13 16:59:02 +0000 2019", "id": 1172555299108130817, "id_str": "1172555299108130817", "full_text": "@Haddad_Fernando Haddad para de chorar! At\u00e9 um menino pobre an\u00f4nimo pela sociedade andou no carro presidencial. Vc NUNCA ter\u00e1 esse privil\u00e9gio.\nTa na hora de virar homem, arrega\u00e7ar as mangas e trabalhar, pois vc ainda continua chorando nove meses depois de ser arrega\u00e7ado nas urnas.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 281], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2329368548, "id_str": "2329368548", "name": "Alexandre Panisset", "screen_name": "AlexandrePani7", "location": "Casimiro de Abreu ", "description": "O choro da esquerda \u00e9 o combust\u00edvel daqueles que lutam por um Brasil melhor.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 144, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 05 21:18:34 +0000 2014", "favourites_count": 41, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1070, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/451829024999084032/eEos1cf6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/451829024999084032/eEos1cf6_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2329368548/1551625279", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Haddad para de chorar! At\u00e9 um menino pobre an\u00f4nimo pela sociedade andou no carro presidencial. Vc NUNCA ter\u00e1 esse privil\u00e9gio.\nTa na hora de virar homem, arrega\u00e7ar as mangas e trabalhar, pois vc ainda continua chorando nove meses depois de ser arrega\u00e7ado nas urnas."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fernandinho ( condenado pele Justi\u00e7a Eleitoral ) e sua FAKE NEWS... uma salva de palmas para a MAIOR QUADRILHA DO BRASIL!!\n\n#PTNuncaMais \n#FimDoPT\n#lulanacadeia \n#haddadnacadeia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["PTNuncaMais", "FimDoPT", "lulanacadeia", "haddadnacadeia"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fernandinho ( condenado pele Justi\u00e7a Eleitoral ) e sua FAKE NEWS... uma salva de palmas para a MAIOR QUADRILHA DO BRASIL!!\n\n#PTNuncaMais \n#FimDoPT\n#lulanacadeia \n#haddadnacadeia", "created_at": "Fri Sep 13 16:46:21 +0000 2019", "id": 1172552106294874113, "id_str": "1172552106294874113", "full_text": "@Haddad_Fernando Fernandinho ( condenado pele Justi\u00e7a Eleitoral ) e sua FAKE NEWS... uma salva de palmas para a MAIOR QUADRILHA DO BRASIL!!\n\n#PTNuncaMais \n#FimDoPT\n#lulanacadeia \n#haddadnacadeia", "truncated": false, "display_text_range": [17, 194], "entities": {"hashtags": [{"text": "PTNuncaMais", "indices": [141, 153]}, {"text": "FimDoPT", "indices": [155, 163]}, {"text": "lulanacadeia", "indices": [164, 177]}, {"text": "haddadnacadeia", "indices": [179, 194]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 597769976, "id_str": "597769976", "name": "#Matos", "screen_name": "camatos77", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 02 21:45:21 +0000 2012", "favourites_count": 2117, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1619, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2272775959/camatos_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2272775959/camatos_normal.jpg", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fernandinho ( condenado pele Justi\u00e7a Eleitoral ) e sua FAKE NEWS... uma salva de palmas para a MAIOR QUADRILHA DO BRASIL!!\n\n \n\n \n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O choro e livre. Lula n\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O choro e livre. Lula n\u00e3o", "created_at": "Fri Sep 13 16:41:08 +0000 2019", "id": 1172550791208603648, "id_str": "1172550791208603648", "full_text": "@Haddad_Fernando O choro e livre. Lula n\u00e3o", "truncated": false, "display_text_range": [17, 42], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1143621609854574596, "id_str": "1143621609854574596", "name": "Bruno", "screen_name": "BrunoOdjR", "location": "", "description": "grato", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 25 20:46:54 +0000 2019", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170009806675030017/5bJxsf7G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170009806675030017/5bJxsf7G_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O choro e livre. Lula n\u00e3o"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando a ciencia nao e infal\u00edvel e o lula e ladr\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando a ciencia nao e infal\u00edvel e o lula e ladr\u00e3o", "created_at": "Fri Sep 13 16:33:55 +0000 2019", "id": 1172548974902988801, "id_str": "1172548974902988801", "full_text": "@Haddad_Fernando a ciencia nao e infal\u00edvel e o lula e ladr\u00e3o", "truncated": false, "display_text_range": [17, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 743194970287443969, "id_str": "743194970287443969", "name": "cris \u2b50\ufe0f", "screen_name": "crishannke", "location": " Brasil", "description": "m\u00e9dico, cientista, pol\u00edtico e programador", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 17, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 15 21:34:23 +0000 2016", "favourites_count": 668, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1966, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156215145988788224/b5HCio4B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156215145988788224/b5HCio4B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743194970287443969/1566442820", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " a ciencia nao e infal\u00edvel e o lula e ladr\u00e3o"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/io9XljtscO", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/io9XljtscO", "media_url": ["https://t.co/io9XljtscO"], "created_at": "Fri Sep 13 16:08:04 +0000 2019", "id": 1172542472431505408, "id_str": "1172542472431505408", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/io9XljtscO", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172542469503901696, "id_str": "1172542469503901696", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEW1KeLW4AAsU_7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEW1KeLW4AAsU_7.jpg", "url": "https://t.co/io9XljtscO", "display_url": "pic.twitter.com/io9XljtscO", "expanded_url": "https://twitter.com/BLobisomem/status/1172542472431505408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}, "large": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172542469503901696, "id_str": "1172542469503901696", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEW1KeLW4AAsU_7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEW1KeLW4AAsU_7.jpg", "url": "https://t.co/io9XljtscO", "display_url": "pic.twitter.com/io9XljtscO", "expanded_url": "https://twitter.com/BLobisomem/status/1172542472431505408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}, "large": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 546, "h": 414, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1151146671805542400, "id_str": "1151146671805542400", "name": "Bicudo O Lobisomem", "screen_name": "BLobisomem", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 16 15:08:48 +0000 2019", "favourites_count": 410, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1046, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151418444233039872/E7O8DKod_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151418444233039872/E7O8DKod_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1151146671805542400/1563355001", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fala a\u00ed condenado!  Poste ! Corrupto!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fala a\u00ed condenado!  Poste ! Corrupto!", "created_at": "Fri Sep 13 15:52:14 +0000 2019", "id": 1172538484462104578, "id_str": "1172538484462104578", "full_text": "@Haddad_Fernando Fala a\u00ed condenado!  Poste ! Corrupto!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1109408459819233280, "id_str": "1109408459819233280", "name": "howejonas", "screen_name": "howejonas1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Mar 23 10:56:03 +0000 2019", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 294, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109411770098163713/hq27gWpR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109411770098163713/hq27gWpR_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fala a\u00ed condenado!  Poste ! Corrupto!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Haddad babaca", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Haddad babaca", "created_at": "Fri Sep 13 15:05:05 +0000 2019", "id": 1172526621158465538, "id_str": "1172526621158465538", "full_text": "@Haddad_Fernando Haddad babaca", "truncated": false, "display_text_range": [17, 30], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1074409995914100740, "id_str": "1074409995914100740", "name": "Nelson Mattera Junior", "screen_name": "NelsonMattera", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 56, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 16 21:04:39 +0000 2018", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074410531174395904/6M-VPPOS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074410531174395904/6M-VPPOS_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": " Haddad babaca"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O fato \u00e9 que o Congresso j\u00e1 est\u00e1 convencido de que a NOVA ESTRUTURA TRIBUT\u00c1RIA ser\u00e1 aprovada,  mas n\u00e3o est\u00e1 pronta a Taxa sobre Transa\u00e7\u00f5es que simplificar\u00e1 tudo para 5 Impostos e  ainda ser\u00e1 devolvida integralmente aos pobres.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O fato \u00e9 que o Congresso j\u00e1 est\u00e1 convencido de que a NOVA ESTRUTURA TRIBUT\u00c1RIA ser\u00e1 aprovada,  mas n\u00e3o est\u00e1 pronta a Taxa sobre Transa\u00e7\u00f5es que simplificar\u00e1 tudo para 5 Impostos e  ainda ser\u00e1 devolvida integralmente aos pobres.", "created_at": "Fri Sep 13 14:53:21 +0000 2019", "id": 1172523669899399170, "id_str": "1172523669899399170", "full_text": "@Haddad_Fernando O fato \u00e9 que o Congresso j\u00e1 est\u00e1 convencido de que a NOVA ESTRUTURA TRIBUT\u00c1RIA ser\u00e1 aprovada,  mas n\u00e3o est\u00e1 pronta a Taxa sobre Transa\u00e7\u00f5es que simplificar\u00e1 tudo para 5 Impostos e  ainda ser\u00e1 devolvida integralmente aos pobres.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 243], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 968453267985444870, "id_str": "968453267985444870", "name": "jairo santos cabral", "screen_name": "Jairocabral88", "location": "Distrito Federal, Brasil", "description": "Crist\u00e3o, das DIREITAS DEMOCR\u00c1TICAS, inimigo da filosofia de Marx Adorno Benjamin Marcuse Fromm Freud Horkheimer M\u00e1rcia Tibure \u00c9rica KOKAY....", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 69, "friends_count": 249, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 27 11:50:26 +0000 2018", "favourites_count": 472, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4614, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018264551597531136/X3v3e3Db_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018264551597531136/X3v3e3Db_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/968453267985444870/1531608239", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O fato \u00e9 que o Congresso j\u00e1 est\u00e1 convencido de que a NOVA ESTRUTURA TRIBUT\u00c1RIA ser\u00e1 aprovada,  mas n\u00e3o est\u00e1 pronta a Taxa sobre Transa\u00e7\u00f5es que simplificar\u00e1 tudo para 5 Impostos e  ainda ser\u00e1 devolvida integralmente aos pobres."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Onde est\u00e3o os 500 bilh\u00f5es do BNDS? Na pr\u00f3xima visita \u00edntima ao Lula pergunte a ele", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Onde est\u00e3o os 500 bilh\u00f5es do BNDS? Na pr\u00f3xima visita \u00edntima ao Lula pergunte a ele", "created_at": "Fri Sep 13 14:51:58 +0000 2019", "id": 1172523321059172352, "id_str": "1172523321059172352", "full_text": "@Haddad_Fernando Onde est\u00e3o os 500 bilh\u00f5es do BNDS? Na pr\u00f3xima visita \u00edntima ao Lula pergunte a ele", "truncated": false, "display_text_range": [17, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 363411615, "id_str": "363411615", "name": "flacao rubro-negro", "screen_name": "falcaonok", "location": "", "description": "acima de tudo rubro-negro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 144, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 28 01:42:37 +0000 2011", "favourites_count": 206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1751, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141393599214628866/S85xkNun_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141393599214628866/S85xkNun_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/363411615/1560964473", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Onde est\u00e3o os 500 bilh\u00f5es do BNDS? Na pr\u00f3xima visita \u00edntima ao Lula pergunte a ele"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fala condenado. Como \u00e9 que t\u00e1 o semi aberto? Metade do dia na cela e outra metade falando besteira no twitter.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fala condenado. Como \u00e9 que t\u00e1 o semi aberto? Metade do dia na cela e outra metade falando besteira no twitter.", "created_at": "Fri Sep 13 14:41:30 +0000 2019", "id": 1172520684955807744, "id_str": "1172520684955807744", "full_text": "@Haddad_Fernando Fala condenado. Como \u00e9 que t\u00e1 o semi aberto? Metade do dia na cela e outra metade falando besteira no twitter.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1171759407442608129, "id_str": "1171759407442608129", "name": "Pedro Paulo", "screen_name": "Pepeumk4", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 11 12:16:34 +0000 2019", "favourites_count": 57, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171798037540298754/1Y02soQX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171798037540298754/1Y02soQX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1171759407442608129/1568213257", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fala condenado. Como \u00e9 que t\u00e1 o semi aberto? Metade do dia na cela e outra metade falando besteira no twitter."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O pior prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo, ainda queria saber ser presidente, nem moral tem quanto mais capacidade de administra\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O pior prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo, ainda queria saber ser presidente, nem moral tem quanto mais capacidade de administra\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o.", "created_at": "Fri Sep 13 14:29:31 +0000 2019", "id": 1172517671788789760, "id_str": "1172517671788789760", "full_text": "@Haddad_Fernando O pior prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo, ainda queria saber ser presidente, nem moral tem quanto mais capacidade de administra\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 161], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1170293209756557312, "id_str": "1170293209756557312", "name": "derciomoreno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Derciomm", "location": "", "description": "Viver a cada dia pensando no melhor pra mim e para o meu pr\u00f3ximo...\nTer amor a p\u00e1tria amada Brasil e morrer por ela se for preciso.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 40, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 07 11:11:11 +0000 2019", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172592460989644803/dvmbqWrK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172592460989644803/dvmbqWrK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1170293209756557312/1568406912", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O pior prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo, ainda queria saber ser presidente, nem moral tem quanto mais capacidade de administra\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando olha o que eu li:\nmi..mi..mi..\nbl\u00e1..bl\u00e1..bl\u00e1\ntu \u00e9 um chato,essa parte \u00e9 minha opni\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando olha o que eu li:\nmi..mi..mi..\nbl\u00e1..bl\u00e1..bl\u00e1\ntu \u00e9 um chato,essa parte \u00e9 minha opni\u00e3o", "created_at": "Fri Sep 13 14:27:17 +0000 2019", "id": 1172517108086910976, "id_str": "1172517108086910976", "full_text": "@Haddad_Fernando olha o que eu li:\nmi..mi..mi..\nbl\u00e1..bl\u00e1..bl\u00e1\ntu \u00e9 um chato,essa parte \u00e9 minha opni\u00e3o", "truncated": false, "display_text_range": [17, 101], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 92746209, "id_str": "92746209", "name": "Roniara Reis", "screen_name": "Roniarareis", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 299, "friends_count": 129, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Nov 26 12:41:31 +0000 2009", "favourites_count": 18133, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3419, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007302577103560706/Ann5ZEGP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007302577103560706/Ann5ZEGP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92746209/1548182808", "profile_link_color": "#2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "#181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "#262629", "profile_text_color": "#666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " olha o que eu li:\nmi..mi..mi..\nbl\u00e1..bl\u00e1..bl\u00e1\ntu \u00e9 um chato,essa parte \u00e9 minha opni\u00e3o"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Melhor do que gastar nosso dinheiro fazendo ciclo faixas em rua sem sa\u00edda n\u00e9 \ud83e\udd74", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd74"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Melhor do que gastar nosso dinheiro fazendo ciclo faixas em rua sem sa\u00edda n\u00e9 \ud83e\udd74", "created_at": "Fri Sep 13 14:01:41 +0000 2019", "id": 1172510665627623426, "id_str": "1172510665627623426", "full_text": "@Haddad_Fernando Melhor do que gastar nosso dinheiro fazendo ciclo faixas em rua sem sa\u00edda n\u00e9 \ud83e\udd74", "truncated": false, "display_text_range": [17, 95], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 58993698, "id_str": "58993698", "name": "ALEM\u00c3O", "screen_name": "CALIXTO2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 22 01:38:31 +0000 2009", "favourites_count": 575, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 494, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874236557930242050/LzmVnPMQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874236557930242050/LzmVnPMQ_normal.jpg", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Melhor do que gastar nosso dinheiro fazendo ciclo faixas em rua sem sa\u00edda n\u00e9 "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172158183881814018, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Olha quem fala sobre aparelhamento do estado o PT entendi muito bem disso n\u00e9 vagabundo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Olha quem fala sobre aparelhamento do estado o PT entendi muito bem disso n\u00e9 vagabundo", "created_at": "Fri Sep 13 13:59:46 +0000 2019", "id": 1172510181806264321, "id_str": "1172510181806264321", "full_text": "@Haddad_Fernando Olha quem fala sobre aparelhamento do estado o PT entendi muito bem disso n\u00e9 vagabundo", "truncated": false, "display_text_range": [17, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172158183881814018, "in_reply_to_status_id_str": "1172158183881814018", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1166910089284018176, "id_str": "1166910089284018176", "name": "Gelson Saldanha Guedes", "screen_name": "GelsonSaldanha", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29, "friends_count": 84, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 29 03:07:41 +0000 2019", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Olha quem fala sobre aparelhamento do estado o PT entendi muito bem disso n\u00e9 vagabundo"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": 16076032, "tweet_text": "@ggreenwald O atentado contra a liberdade de imprensa e a utiliza\u00e7\u00e3o mais torpe do aparato de Estado para constranger est\u00e1 mais do que demonstrado. Infelizmente n\u00e3o temos uma Ministro da Justi\u00e7a \u00e0 altura do cargo que zele pela Constitui\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/lrNNCeJtTp", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["ggreenwald"], "tweet_urls": ["https://t.co/lrNNCeJtTp"], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "ggreenwald", "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Thu Sep 12 10:35:03 +0000 2019", "id": 1172096275241738240, "id_str": "1172096275241738240", "full_text": "@ggreenwald O atentado contra a liberdade de imprensa e a utiliza\u00e7\u00e3o mais torpe do aparato de Estado para constranger est\u00e1 mais do que demonstrado. Infelizmente n\u00e3o temos uma Ministro da Justi\u00e7a \u00e0 altura do cargo que zele pela Constitui\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/lrNNCeJtTp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lrNNCeJtTp", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/11/glenn-diz-que-acusacao-contra-david-miranda-e-vazamento-ilegal-e-falso.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "indices": [242, 265]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 16076032, "in_reply_to_user_id_str": "16076032", "in_reply_to_screen_name": "ggreenwald", "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 419, "favorite_count": 2292, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " O atentado contra a liberdade de imprensa e a utiliza\u00e7\u00e3o mais torpe do aparato de Estado para constranger est\u00e1 mais do que demonstrado. Infelizmente n\u00e3o temos uma Ministro da Justi\u00e7a \u00e0 altura do cargo que zele pela Constitui\u00e7\u00e3o. \n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald https://t.co/kr2F4jHAK2", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald https://t.co/kr2F4jHAK2", "media_url": ["https://t.co/kr2F4jHAK2"], "created_at": "Thu Sep 12 11:16:43 +0000 2019", "id": 1172106762624864258, "id_str": "1172106762624864258", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald https://t.co/kr2F4jHAK2", "truncated": false, "display_text_range": [28, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172106757054902272, "id_str": "1172106757054902272", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQo4q0XsAASUG1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQo4q0XsAASUG1.jpg", "url": "https://t.co/kr2F4jHAK2", "display_url": "pic.twitter.com/kr2F4jHAK2", "expanded_url": "https://twitter.com/andrebiasarah/status/1172106762624864258/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}, "small": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172106757054902272, "id_str": "1172106757054902272", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQo4q0XsAASUG1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQo4q0XsAASUG1.jpg", "url": "https://t.co/kr2F4jHAK2", "display_url": "pic.twitter.com/kr2F4jHAK2", "expanded_url": "https://twitter.com/andrebiasarah/status/1172106762624864258/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}, "small": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 562, "h": 492, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 155739191, "id_str": "155739191", "name": "Andre", "screen_name": "andrebiasarah", "location": "Vila Maria, S\u00e3o Paulo", "description": "P\u00f3 larga !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 196, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 14 23:51:35 +0000 2010", "favourites_count": 1026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1362, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058824299195392000/eDLNfu4z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058824299195392000/eDLNfu4z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155739191/1561410416", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Oportunistas! Ladroes Finos, ahhh essa canhota \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Oportunistas! Ladroes Finos, ahhh essa canhota \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "created_at": "Thu Sep 12 11:16:05 +0000 2019", "id": 1172106602637402112, "id_str": "1172106602637402112", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Oportunistas! Ladroes Finos, ahhh essa canhota \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "truncated": false, "display_text_range": [29, 80], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1044385404890296325, "id_str": "1044385404890296325", "name": "Brunno Brand\u00e3o", "screen_name": "BrunnoBrando3", "location": "Feira de Santana, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 382, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Sep 25 00:37:39 +0000 2018", "favourites_count": 10386, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2740, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1142007523538624513/ul4-Nfsx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142007523538624513/ul4-Nfsx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1044385404890296325/1567453116", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Oportunistas! Ladroes Finos, ahhh essa canhota "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald NOSSA ,E O CAIXA 2?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald NOSSA ,E O CAIXA 2?", "created_at": "Thu Sep 12 11:14:53 +0000 2019", "id": 1172106302518112256, "id_str": "1172106302518112256", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald NOSSA ,E O CAIXA 2?", "truncated": false, "display_text_range": [29, 48], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 696679945993588736, "id_str": "696679945993588736", "name": "MUNDODELUZ", "screen_name": "macauhelena", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51, "friends_count": 115, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Feb 08 13:00:17 +0000 2016", "favourites_count": 118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1147, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058404665442865152/NrwKAVtW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058404665442865152/NrwKAVtW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/696679945993588736/1513987805", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  NOSSA ,E O CAIXA 2?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Kkkkkkkk", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Kkkkkkkk", "created_at": "Thu Sep 12 11:11:31 +0000 2019", "id": 1172105455029628929, "id_str": "1172105455029628929", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Kkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [29, 37], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 86972385, "id_str": "86972385", "name": "Marcelo Xavier", "screen_name": "marcelohxavier", "location": "", "description": "S\u00f3 estou por aqui pra matar o tempo. N\u00e3o me leve a s\u00e9rio. S\u00e9rio!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 216, "friends_count": 708, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 02 16:15:42 +0000 2009", "favourites_count": 19671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14012, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075935026875916288/qs-q0OC8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075935026875916288/qs-q0OC8_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "tweet_lang": "it", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "created_at": "Thu Sep 12 11:09:26 +0000 2019", "id": 1172104928296390656, "id_str": "1172104928296390656", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "truncated": false, "display_text_range": [29, 90], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1150964398581854208, "id_str": "1150964398581854208", "name": "Filipe", "screen_name": "direitatalkei", "location": "", "description": "Rob\u00f4, gado, miliciano virtual da ultra-extrema-direita radical, nacionalista e conservadora.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 110, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 16 03:04:31 +0000 2019", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1335, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150964627427250177/-X77zjyf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150964627427250177/-X77zjyf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1150964398581854208/1563548752", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "it"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Este \u00e9 o m\u00e9todo da Lava Jato. At\u00e9 a condena\u00e7\u00e3o de Lula, foram anos de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, jur\u00eddica e midi\u00e1tica. Vc faz parte do grupo a ser perseguido junto com o PT. Quem ousar combater a Globo e a Lava Jato, tb ser\u00e1 perseguido. \u00c9 o m\u00e9todo democr\u00e1tico de nossa elite.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Este \u00e9 o m\u00e9todo da Lava Jato. At\u00e9 a condena\u00e7\u00e3o de Lula, foram anos de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, jur\u00eddica e midi\u00e1tica. Vc faz parte do grupo a ser perseguido junto com o PT. Quem ousar combater a Globo e a Lava Jato, tb ser\u00e1 perseguido. \u00c9 o m\u00e9todo democr\u00e1tico de nossa elite.", "created_at": "Thu Sep 12 11:08:49 +0000 2019", "id": 1172104775502061570, "id_str": "1172104775502061570", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Este \u00e9 o m\u00e9todo da Lava Jato. At\u00e9 a condena\u00e7\u00e3o de Lula, foram anos de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, jur\u00eddica e midi\u00e1tica. Vc faz parte do grupo a ser perseguido junto com o PT. Quem ousar combater a Globo e a Lava Jato, tb ser\u00e1 perseguido. \u00c9 o m\u00e9todo democr\u00e1tico de nossa elite.", "truncated": false, "display_text_range": [29, 299], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2825577350, "id_str": "2825577350", "name": "Emilia Belitardo", "screen_name": "MilaBelitardo", "location": "Salvador", "description": "Paix\u00f5es: Imunologia e esportes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 512, "friends_count": 424, "listed_count": 29, "created_at": "Mon Sep 22 03:36:33 +0000 2014", "favourites_count": 82335, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 67758, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079894236416393216/pv4hosd8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079894236416393216/pv4hosd8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2825577350/1474860233", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Este \u00e9 o m\u00e9todo da Lava Jato. At\u00e9 a condena\u00e7\u00e3o de Lula, foram anos de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, jur\u00eddica e midi\u00e1tica. Vc faz parte do grupo a ser perseguido junto com o PT. Quem ousar combater a Globo e a Lava Jato, tb ser\u00e1 perseguido. \u00c9 o m\u00e9todo democr\u00e1tico de nossa elite."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Dois pesos para a mesma medida?\n\nPAU QUE BATE EM CHICO, BATE EM FRANCISCO.\nRACHADINHA... Flavio, Queiroz e outros do PSOL, PSC e PT.\n\nE a FONTE \u00e9 protegida por LEI, pode ter sido um cidad\u00e3o mirando no interesse p\u00fablico da informa\u00e7\u00e3o. Quem vai saber?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Dois pesos para a mesma medida?\n\nPAU QUE BATE EM CHICO, BATE EM FRANCISCO.\nRACHADINHA... Flavio, Queiroz e outros do PSOL, PSC e PT.\n\nE a FONTE \u00e9 protegida por LEI, pode ter sido um cidad\u00e3o mirando no interesse p\u00fablico da informa\u00e7\u00e3o. Quem vai saber?", "created_at": "Thu Sep 12 11:08:31 +0000 2019", "id": 1172104699778125824, "id_str": "1172104699778125824", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Dois pesos para a mesma medida?\n\nPAU QUE BATE EM CHICO, BATE EM FRANCISCO.\nRACHADINHA... Flavio, Queiroz e outros do PSOL, PSC e PT.\n\nE a FONTE \u00e9 protegida por LEI, pode ter sido um cidad\u00e3o mirando no interesse p\u00fablico da informa\u00e7\u00e3o. Quem vai saber?", "truncated": false, "display_text_range": [29, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 172483130, "id_str": "172483130", "name": "Reinhold", "screen_name": "rspandl", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "", "url": "https://t.co/yIXK5MqLGb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yIXK5MqLGb", "expanded_url": "http://www.athenasolucoes.com", "display_url": "athenasolucoes.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 71, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 29 20:41:34 +0000 2010", "favourites_count": 2137, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 756, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109087995561476097/P0F40YWH_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109087995561476097/P0F40YWH_normal.png", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Dois pesos para a mesma medida?\n\nPAU QUE BATE EM CHICO, BATE EM FRANCISCO.\nRACHADINHA... Flavio, Queiroz e outros do PSOL, PSC e PT.\n\nE a FONTE \u00e9 protegida por LEI, pode ter sido um cidad\u00e3o mirando no interesse p\u00fablico da informa\u00e7\u00e3o. Quem vai saber?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato  \u00e9 partido pol\u00edtico da grande M\u00eddia!\nOlha o resultado metade da popula\u00e7\u00e3o desempregada empresas falindo, corte na sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o aposentadoria isto \u00e9 Recess\u00e3o!!!\ud83c\udd98", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["VazaJato"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udd98"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato  \u00e9 partido pol\u00edtico da grande M\u00eddia!\nOlha o resultado metade da popula\u00e7\u00e3o desempregada empresas falindo, corte na sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o aposentadoria isto \u00e9 Recess\u00e3o!!!\ud83c\udd98", "created_at": "Thu Sep 12 11:08:26 +0000 2019", "id": 1172104677456039942, "id_str": "1172104677456039942", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato  \u00e9 partido pol\u00edtico da grande M\u00eddia!\nOlha o resultado metade da popula\u00e7\u00e3o desempregada empresas falindo, corte na sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o aposentadoria isto \u00e9 Recess\u00e3o!!!\ud83c\udd98", "truncated": false, "display_text_range": [29, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "VazaJato", "indices": [29, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 3160865775, "id_str": "3160865775", "name": "Isa Cordeiro", "screen_name": "isacleudes_isa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 822, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Apr 12 19:11:40 +0000 2015", "favourites_count": 68860, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28445, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/796797533464969217/ruBpP-De_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/796797533464969217/ruBpP-De_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3160865775/1480378859", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "    \u00e9 partido pol\u00edtico da grande M\u00eddia!\nOlha o resultado metade da popula\u00e7\u00e3o desempregada empresas falindo, corte na sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o aposentadoria isto \u00e9 Recess\u00e3o!!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Haddad , fica quieto , vc tem muitos processos nas costas , apoia corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Haddad , fica quieto , vc tem muitos processos nas costas , apoia corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o.", "created_at": "Thu Sep 12 11:07:31 +0000 2019", "id": 1172104447599812608, "id_str": "1172104447599812608", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Haddad , fica quieto , vc tem muitos processos nas costas , apoia corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [29, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 320458782, "id_str": "320458782", "name": "Dinelsukus", "screen_name": "dinelsukus", "location": "Boston", "description": "se correr o bicho pega se ficar o bicho come mas se ORAR o bicho some", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 152, "friends_count": 225, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 19 23:25:12 +0000 2011", "favourites_count": 404, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5835, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2224743202/BRASIL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2224743202/BRASIL_normal.jpg", "profile_link_color": "#0099B9", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Haddad , fica quieto , vc tem muitos processos nas costas , apoia corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Agora \u00e9 ilegal, seu poste vagabundo?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Agora \u00e9 ilegal, seu poste vagabundo?", "created_at": "Thu Sep 12 11:06:36 +0000 2019", "id": 1172104214899765250, "id_str": "1172104214899765250", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Agora \u00e9 ilegal, seu poste vagabundo?", "truncated": false, "display_text_range": [29, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 89783831, "id_str": "89783831", "name": "Leonardo Ferreira", "screen_name": "LeoFeldmann", "location": "RJ/ Brasil", "description": "Pai, esposo e amante da Teologia Moderna. TI \u00e9 minha vida!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 169, "friends_count": 535, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 13 20:20:49 +0000 2009", "favourites_count": 13435, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3172, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067924611336208384/-XB_xynU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067924611336208384/-XB_xynU_normal.jpg", "profile_link_color": "#FF0000", "profile_sidebar_border_color": "#F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "#FFF7CC", "profile_text_color": "#0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Agora \u00e9 ilegal, seu poste vagabundo?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O bandido condenado, preposto do bandido encarcerado, defendendo o bandido que vai ser preso! QUADRILHA solid\u00e1ria! Kkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O bandido condenado, preposto do bandido encarcerado, defendendo o bandido que vai ser preso! QUADRILHA solid\u00e1ria! Kkkkk", "created_at": "Thu Sep 12 11:06:12 +0000 2019", "id": 1172104117248045057, "id_str": "1172104117248045057", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O bandido condenado, preposto do bandido encarcerado, defendendo o bandido que vai ser preso! QUADRILHA solid\u00e1ria! Kkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [29, 149], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1049073860056940544, "id_str": "1049073860056940544", "name": "Marcelo Loureiro", "screen_name": "Marcelo20956725", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Direto ao ponto! Sem rodeios, hipocrisia ou mimimi...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 07 23:07:53 +0000 2018", "favourites_count": 1261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 471, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149437918584475648/7uerlYKQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149437918584475648/7uerlYKQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049073860056940544/1562882329", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O bandido condenado, preposto do bandido encarcerado, defendendo o bandido que vai ser preso! QUADRILHA solid\u00e1ria! Kkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @LeflorL @ggreenwald Voc\u00ea espera muito do Moro e do governo Bolsonaro.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "LeflorL", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @LeflorL @ggreenwald Voc\u00ea espera muito do Moro e do governo Bolsonaro.", "created_at": "Thu Sep 12 11:05:52 +0000 2019", "id": 1172104032212721664, "id_str": "1172104032212721664", "full_text": "@Haddad_Fernando @LeflorL @ggreenwald Voc\u00ea espera muito do Moro e do governo Bolsonaro.", "truncated": false, "display_text_range": [38, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "LeflorL", "name": "LeFlor Lula\u2b05\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf/%1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Sempre pra esquerda", "id": 1141393131822288897, "id_str": "1141393131822288897", "indices": [17, 25]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [26, 37]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1130179021252304896, "id_str": "1130179021252304896", "name": "Rolando Malvasio\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "MalvasioRolando", "location": "", "description": "Av\u00f4, botafoguense e socialista. Algu\u00e9m que acredita na luta como o \u00fanico caminho para conquistarmos a dignidade, pois sem ela nos resta a barb\u00e1rie capitalista\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 99, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 19 18:30:51 +0000 2019", "favourites_count": 868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3163, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155902459388276738/152ovQbr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155902459388276738/152ovQbr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1130179021252304896/1566599027", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Voc\u00ea espera muito do Moro e do governo Bolsonaro."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O vazamento da #VazaJato n\u00e3o \u00e9 ilegal? Piada", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["VazaJato"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O vazamento da #VazaJato n\u00e3o \u00e9 ilegal? Piada", "created_at": "Thu Sep 12 11:05:22 +0000 2019", "id": 1172103905293066241, "id_str": "1172103905293066241", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O vazamento da #VazaJato n\u00e3o \u00e9 ilegal? Piada", "truncated": false, "display_text_range": [29, 73], "entities": {"hashtags": [{"text": "VazaJato", "indices": [44, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 22908428, "id_str": "22908428", "name": "Palestra", "screen_name": "ferguibarreto", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 05 11:25:43 +0000 2009", "favourites_count": 1833, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 613, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105783232203812864/-g5fM6Yg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105783232203812864/-g5fM6Yg_normal.jpg", "profile_link_color": "#2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "#181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "#252429", "profile_text_color": "#666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O vazamento da  n\u00e3o \u00e9 ilegal? Piada"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Hauhuahuahuahuahuahuahuahuahuahuhaua", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Hauhuahuahuahuahuahuahuahuahuahuhaua", "created_at": "Thu Sep 12 11:00:58 +0000 2019", "id": 1172102796713369601, "id_str": "1172102796713369601", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Hauhuahuahuahuahuahuahuahuahuahuhaua", "truncated": false, "display_text_range": [29, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1141498038613135362, "id_str": "1141498038613135362", "name": "Humberto Sousa", "screen_name": "deudaks", "location": "", "description": "Serei sempre a favor da piada.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 535, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 20 00:08:35 +0000 2019", "favourites_count": 1272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162444832339615745/Ch5L9_U-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162444832339615745/Ch5L9_U-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1141498038613135362/1566325682", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Hauhuahuahuahuahuahuahuahuahuahuhaua"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["VazaJato"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato", "created_at": "Thu Sep 12 11:00:24 +0000 2019", "id": 1172102656220893184, "id_str": "1172102656220893184", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald #VazaJato", "truncated": false, "display_text_range": [29, 38], "entities": {"hashtags": [{"text": "VazaJato", "indices": [29, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1125924569909534721, "id_str": "1125924569909534721", "name": "Paulo Cezar Gregorio", "screen_name": "pcg_paulo", "location": "", "description": "PhD student", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 08 00:45:10 +0000 2019", "favourites_count": 401, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155290584904609792/HD8oUOnD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155290584904609792/HD8oUOnD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1125924569909534721/1564277716", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Quando \u00e9 voc\u00eas \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o seu canalha do diabo ,voc\u00eas acabaram com o Brasil", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Quando \u00e9 voc\u00eas \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o seu canalha do diabo ,voc\u00eas acabaram com o Brasil", "created_at": "Thu Sep 12 10:57:23 +0000 2019", "id": 1172101897089667072, "id_str": "1172101897089667072", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Quando \u00e9 voc\u00eas \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o seu canalha do diabo ,voc\u00eas acabaram com o Brasil", "truncated": false, "display_text_range": [29, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 838638439427866628, "id_str": "838638439427866628", "name": "Johnny Ramos", "screen_name": "JohnnyRmaster", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "description": "Humildade e Simplicidade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 298, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 06 06:32:39 +0000 2017", "favourites_count": 183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 390, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163606704837353472/cKUOeFHd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163606704837353472/cKUOeFHd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/838638439427866628/1566167368", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Quando \u00e9 voc\u00eas \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o seu canalha do diabo ,voc\u00eas acabaram com o Brasil"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O COAF n\u00e3o est\u00e1 mais com ele. Mentiroso \ud83d\udc46", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc46"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O COAF n\u00e3o est\u00e1 mais com ele. Mentiroso \ud83d\udc46", "created_at": "Thu Sep 12 10:57:17 +0000 2019", "id": 1172101872519454720, "id_str": "1172101872519454720", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald O COAF n\u00e3o est\u00e1 mais com ele. Mentiroso \ud83d\udc46", "truncated": false, "display_text_range": [29, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 545333755, "id_str": "545333755", "name": "Luis", "screen_name": "Luisescreve", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 314, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 04 18:18:04 +0000 2012", "favourites_count": 352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4624, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045900736033411072/2cUd2lk8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045900736033411072/2cUd2lk8_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O COAF n\u00e3o est\u00e1 mais com ele. Mentiroso "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Voc\u00ea vai preso bandidos do caralho ainda que fala em liberdade de express\u00e3o seu poste", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Voc\u00ea vai preso bandidos do caralho ainda que fala em liberdade de express\u00e3o seu poste", "created_at": "Thu Sep 12 10:56:26 +0000 2019", "id": 1172101657418719232, "id_str": "1172101657418719232", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Voc\u00ea vai preso bandidos do caralho ainda que fala em liberdade de express\u00e3o seu poste", "truncated": false, "display_text_range": [29, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 838638439427866628, "id_str": "838638439427866628", "name": "Johnny Ramos", "screen_name": "JohnnyRmaster", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "description": "Humildade e Simplicidade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 298, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 06 06:32:39 +0000 2017", "favourites_count": 183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 390, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163606704837353472/cKUOeFHd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163606704837353472/cKUOeFHd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/838638439427866628/1566167368", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Voc\u00ea vai preso bandidos do caralho ainda que fala em liberdade de express\u00e3o seu poste"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Falou tudo! VERGONHOSO @SF_Moro", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald", "SF_Moro"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Falou tudo! VERGONHOSO @SF_Moro", "created_at": "Thu Sep 12 10:55:44 +0000 2019", "id": 1172101482046513153, "id_str": "1172101482046513153", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Falou tudo! VERGONHOSO @SF_Moro", "truncated": false, "display_text_range": [29, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}, {"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [52, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 737362676318412802, "id_str": "737362676318412802", "name": "Xuliana", "screen_name": "Julibernardes", "location": "", "description": "se eu te escutar mastigando eu j\u00e1 te odeio", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 205, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 30 19:18:56 +0000 2016", "favourites_count": 492, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2303, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160718846044622848/Q41nsXNU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160718846044622848/Q41nsXNU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/737362676318412802/1565572014", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Falou tudo! VERGONHOSO "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Sempre soube que o Moro era algu\u00e9m sem escr\u00fapulos para fazer valer o que ele queria, mas admito que n\u00e3o sabia que era t\u00e3o baixo como demonstra ser agora como parte desse desgoverno.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Sempre soube que o Moro era algu\u00e9m sem escr\u00fapulos para fazer valer o que ele queria, mas admito que n\u00e3o sabia que era t\u00e3o baixo como demonstra ser agora como parte desse desgoverno.", "created_at": "Thu Sep 12 10:54:50 +0000 2019", "id": 1172101254933352449, "id_str": "1172101254933352449", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Sempre soube que o Moro era algu\u00e9m sem escr\u00fapulos para fazer valer o que ele queria, mas admito que n\u00e3o sabia que era t\u00e3o baixo como demonstra ser agora como parte desse desgoverno.", "truncated": false, "display_text_range": [29, 210], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4893885647, "id_str": "4893885647", "name": "Maria", "screen_name": "pamelleta", "location": "", "description": "Se voc\u00ea \u00e9 fascista, machista, mis\u00f3gino, racista, homof\u00f3bico, preconceituoso, e de cora\u00e7\u00e3o ruim pode fugir daqui! Adeus!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 357, "friends_count": 266, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 10 02:59:59 +0000 2016", "favourites_count": 94403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13186, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144474703051911168/2QoO7RFT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144474703051911168/2QoO7RFT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4893885647/1485662259", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Sempre soube que o Moro era algu\u00e9m sem escr\u00fapulos para fazer valer o que ele queria, mas admito que n\u00e3o sabia que era t\u00e3o baixo como demonstra ser agora como parte desse desgoverno."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172096275241738240, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ggreenwald"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "created_at": "Thu Sep 12 10:54:17 +0000 2019", "id": 1172101117892878336, "id_str": "1172101117892878336", "full_text": "@Haddad_Fernando @ggreenwald Vazamento ilegal? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [29, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": 16076032, "id_str": "16076032", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172096275241738240, "in_reply_to_status_id_str": "1172096275241738240", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 164354694, "id_str": "164354694", "name": "Paulo Claudiano", "screen_name": "paulim11", "location": "Po\u00e7os de Caldas-MG", "description": "Seja honesto e educado, o resto acontece!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 460, "friends_count": 1622, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 08 17:34:13 +0000 2010", "favourites_count": 7965, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5621, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138147901606113280/xwPZIDpW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138147901606113280/xwPZIDpW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/164354694/1560185456", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Vazamento ilegal? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Bolsonaro assistiu quieto os debates que sua equipe econ\u00f4mica prop\u00f4s sobre a volta da CPMF. Quando os debates ganharam corpo e a rea\u00e7\u00e3o da sua base de apoio foi negativa, deu uma de homem e tostou um membro da equipe. S\u00f3 isso!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Wed Sep 11 22:55:30 +0000 2019", "id": 1171920228986576897, "id_str": "1171920228986576897", "full_text": "Bolsonaro assistiu quieto os debates que sua equipe econ\u00f4mica prop\u00f4s sobre a volta da CPMF. Quando os debates ganharam corpo e a rea\u00e7\u00e3o da sua base de apoio foi negativa, deu uma de homem e tostou um membro da equipe. S\u00f3 isso!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 226], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1917, "favorite_count": 15074, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "Bolsonaro assistiu quieto os debates que sua equipe econ\u00f4mica prop\u00f4s sobre a volta da CPMF. Quando os debates ganharam corpo e a rea\u00e7\u00e3o da sua base de apoio foi negativa, deu uma de homem e tostou um membro da equipe. S\u00f3 isso!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A cada dia que passa, n\u00e3o consigo mais parar nos sinais da minha cidade. S\u00e3o pessoas desesperadas pedindo dinheiro e trabalhando vendendo coisas. A mis\u00e9ria est\u00e1 em nossas caras. Ser\u00e1 que somente e vejo isso? Temos que mudar. Tirar esse presidente incompetente. Agora!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A cada dia que passa, n\u00e3o consigo mais parar nos sinais da minha cidade. S\u00e3o pessoas desesperadas pedindo dinheiro e trabalhando vendendo coisas. A mis\u00e9ria est\u00e1 em nossas caras. Ser\u00e1 que somente e vejo isso? Temos que mudar. Tirar esse presidente incompetente. Agora!", "created_at": "Thu Sep 12 10:34:43 +0000 2019", "id": 1172096191301115906, "id_str": "1172096191301115906", "full_text": "@Haddad_Fernando A cada dia que passa, n\u00e3o consigo mais parar nos sinais da minha cidade. S\u00e3o pessoas desesperadas pedindo dinheiro e trabalhando vendendo coisas. A mis\u00e9ria est\u00e1 em nossas caras. Ser\u00e1 que somente e vejo isso? Temos que mudar. Tirar esse presidente incompetente. Agora!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 284], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1170298952996012032, "id_str": "1170298952996012032", "name": "Luizy", "screen_name": "Luizy19884773", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 21, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 07 11:33:31 +0000 2019", "favourites_count": 3, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170299806847315968/-ipdXYzk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170299806847315968/-ipdXYzk_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A cada dia que passa, n\u00e3o consigo mais parar nos sinais da minha cidade. S\u00e3o pessoas desesperadas pedindo dinheiro e trabalhando vendendo coisas. A mis\u00e9ria est\u00e1 em nossas caras. Ser\u00e1 que somente e vejo isso? Temos que mudar. Tirar esse presidente incompetente. Agora!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Cara.... Fica de boca fechada... VC FOI O PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO... poste...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Cara.... Fica de boca fechada... VC FOI O PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO... poste...", "created_at": "Thu Sep 12 10:33:11 +0000 2019", "id": 1172095806301773824, "id_str": "1172095806301773824", "full_text": "@Haddad_Fernando Cara.... Fica de boca fechada... VC FOI O PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO... poste...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1096180335656734720, "id_str": "1096180335656734720", "name": "EvelisePB\u2600 \ud83c\udf0e\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9b", "screen_name": "EvelisePb", "location": "", "description": "\ud83e\udd1f Bi\u00f3loga, Professora, viajante, aventureira, crist\u00e3, \ud83d\udcaf % Patriota... Amo os animais...natureza... \ud83c\udfde \ud83d\udc15\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc18\ud83e\udd92\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc26\ud83d\udc38\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 638, "friends_count": 1003, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 14 22:52:12 +0000 2019", "favourites_count": 24329, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3513, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157761635496411137/DH3hyG4N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157761635496411137/DH3hyG4N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096180335656734720/1560621909", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cara.... Fica de boca fechada... VC FOI O PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO... poste..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/NIPC7Hsm15", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/NIPC7Hsm15", "media_url": ["https://t.co/NIPC7Hsm15"], "created_at": "Thu Sep 12 10:29:33 +0000 2019", "id": 1172094890961973248, "id_str": "1172094890961973248", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/NIPC7Hsm15", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172094885807165442, "id_str": "1172094885807165442", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQeFq-WkAIJb0j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQeFq-WkAIJb0j.jpg", "url": "https://t.co/NIPC7Hsm15", "display_url": "pic.twitter.com/NIPC7Hsm15", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin96160041/status/1172094890961973248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}, "small": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172094885807165442, "id_str": "1172094885807165442", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQeFq-WkAIJb0j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQeFq-WkAIJb0j.jpg", "url": "https://t.co/NIPC7Hsm15", "display_url": "pic.twitter.com/NIPC7Hsm15", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin96160041/status/1172094890961973248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}, "small": {"w": 558, "h": 454, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1164553275485671426, "id_str": "1164553275485671426", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Cristin96160041", "location": "", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bolsomito \n  \n       S\u00e9rgio Moro  100%", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420, "friends_count": 430, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 22 15:04:06 +0000 2019", "favourites_count": 493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164553275485671426/1567694855", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/mWoq1wmSPK", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/mWoq1wmSPK", "media_url": ["https://t.co/mWoq1wmSPK"], "created_at": "Thu Sep 12 10:28:45 +0000 2019", "id": 1172094689564143616, "id_str": "1172094689564143616", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/mWoq1wmSPK", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172094664649957376, "id_str": "1172094664649957376", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQd4zGXYAA9IJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQd4zGXYAA9IJY.jpg", "url": "https://t.co/mWoq1wmSPK", "display_url": "pic.twitter.com/mWoq1wmSPK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeremias_Csilva/status/1172094689564143616/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172094664649957376, "id_str": "1172094664649957376", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQd4zGXYAA9IJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQd4zGXYAA9IJY.jpg", "url": "https://t.co/mWoq1wmSPK", "display_url": "pic.twitter.com/mWoq1wmSPK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeremias_Csilva/status/1172094689564143616/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 321747463, "id_str": "321747463", "name": "Jeremias de Carvalho", "screen_name": "Jeremias_Csilva", "location": "Brasilia-\\brasil", "description": "apaixonado pelo Brasil!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 361, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 22 02:18:34 +0000 2011", "favourites_count": 784, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5849, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101288618738491394/H-Uh3ZjA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101288618738491394/H-Uh3ZjA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/321747463/1496251888", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Simples assim!! Torcendo para que tudo de certo e vcs nunca mais voltem ao poder!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Simples assim!! Torcendo para que tudo de certo e vcs nunca mais voltem ao poder!!", "created_at": "Thu Sep 12 10:27:48 +0000 2019", "id": 1172094450497138689, "id_str": "1172094450497138689", "full_text": "@Haddad_Fernando Simples assim!! Torcendo para que tudo de certo e vcs nunca mais voltem ao poder!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 982972763592896514, "id_str": "982972763592896514", "name": "Vinicius Estrela", "screen_name": "ViniciusEstre11", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Apenas um telespectador!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 144, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 08 13:25:44 +0000 2018", "favourites_count": 76, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 118, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983076520100007936/5IjNzjoK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983076520100007936/5IjNzjoK_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Simples assim!! Torcendo para que tudo de certo e vcs nunca mais voltem ao poder!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/2AESHo59xf", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/2AESHo59xf", "media_url": ["https://t.co/2AESHo59xf"], "created_at": "Thu Sep 12 10:26:07 +0000 2019", "id": 1172094030529933312, "id_str": "1172094030529933312", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/2AESHo59xf", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172094027673559041, "id_str": "1172094027673559041", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQdTuLW4AEMGzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQdTuLW4AEMGzQ.jpg", "url": "https://t.co/2AESHo59xf", "display_url": "pic.twitter.com/2AESHo59xf", "expanded_url": "https://twitter.com/fefeeandrezza/status/1172094030529933312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}, "large": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172094027673559041, "id_str": "1172094027673559041", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQdTuLW4AEMGzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQdTuLW4AEMGzQ.jpg", "url": "https://t.co/2AESHo59xf", "display_url": "pic.twitter.com/2AESHo59xf", "expanded_url": "https://twitter.com/fefeeandrezza/status/1172094030529933312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}, "large": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 475, "h": 443, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1103669733268877318, "id_str": "1103669733268877318", "name": "Fernando e Andrezza", "screen_name": "fefeeandrezza", "location": "Uberaba, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33, "friends_count": 176, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 07 14:52:24 +0000 2019", "favourites_count": 288, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1184, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103824371536269312/9UCK96fQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103824371536269312/9UCK96fQ_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Oi Conhece  Valente  g\u00edria  de PRESOS?\n\nVai se acostumando.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Oi Conhece  Valente  g\u00edria  de PRESOS?\n\nVai se acostumando.", "created_at": "Thu Sep 12 10:25:50 +0000 2019", "id": 1172093955514785792, "id_str": "1172093955514785792", "full_text": "@Haddad_Fernando Oi Conhece  Valente  g\u00edria  de PRESOS?\n\nVai se acostumando.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1154920259264159744, "id_str": "1154920259264159744", "name": "BI** GOBERTO 2013+2014", "screen_name": "DIREITASEMPRE7", "location": "", "description": "De direta para DIREITA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 52, "friends_count": 650, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 27 01:03:41 +0000 2019", "favourites_count": 965, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1835, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171533920065613824/jCCZ8f_u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171533920065613824/jCCZ8f_u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1154920259264159744/1568070725", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Oi Conhece  Valente  g\u00edria  de PRESOS?\n\nVai se acostumando."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Como sempre faz...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Como sempre faz...", "created_at": "Thu Sep 12 10:22:36 +0000 2019", "id": 1172093141878525952, "id_str": "1172093141878525952", "full_text": "@Haddad_Fernando Como sempre faz...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1127233791007834112, "id_str": "1127233791007834112", "name": "Alessandra Oliveira", "screen_name": "Alessan89477941", "location": "", "description": "alegria", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 91, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 11 15:27:33 +0000 2019", "favourites_count": 1674, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 142, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127234185905754112/jWACc-DE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127234185905754112/jWACc-DE_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Como sempre faz..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o reconhecem nem a imensa corrup\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria e querem dar uma de bons mo\u00e7os.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o reconhecem nem a imensa corrup\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria e querem dar uma de bons mo\u00e7os.", "created_at": "Thu Sep 12 10:20:10 +0000 2019", "id": 1172092530374139904, "id_str": "1172092530374139904", "full_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o reconhecem nem a imensa corrup\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria e querem dar uma de bons mo\u00e7os.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 100], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1062756087366066176, "id_str": "1062756087366066176", "name": "Cels\u00edrio Filho", "screen_name": "celsirio", "location": "", "description": "Prosseguir em conhecer.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 14 17:16:11 +0000 2018", "favourites_count": 496, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 273, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062758329414549504/SfD7YB1C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062758329414549504/SfD7YB1C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062756087366066176/1542216304", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  N\u00e3o reconhecem nem a imensa corrup\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria e querem dar uma de bons mo\u00e7os."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Deu uma de homem? Esse coment\u00e1rio foi bem sexista n\u00e3o foi n\u00e3o @jeanwyllys_real @taliriapetrone @ManuelaDavila @mariadorosario ???", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "jeanwyllys_real", "taliriapetrone", "ManuelaDavila", "mariadorosario"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Deu uma de homem? Esse coment\u00e1rio foi bem sexista n\u00e3o foi n\u00e3o @jeanwyllys_real @taliriapetrone @ManuelaDavila @mariadorosario ???", "created_at": "Thu Sep 12 10:20:08 +0000 2019", "id": 1172092522363068416, "id_str": "1172092522363068416", "full_text": "@Haddad_Fernando Deu uma de homem? Esse coment\u00e1rio foi bem sexista n\u00e3o foi n\u00e3o @jeanwyllys_real @taliriapetrone @ManuelaDavila @mariadorosario ???", "truncated": false, "display_text_range": [17, 146], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": 111123176, "id_str": "111123176", "indices": [79, 95]}, {"screen_name": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone", "id": 103704608, "id_str": "103704608", "indices": [96, 111]}, {"screen_name": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": 25858078, "id_str": "25858078", "indices": [112, 126]}, {"screen_name": "mariadorosario", "name": "Maria do Rosario #LulaLivre", "id": 63118359, "id_str": "63118359", "indices": [127, 142]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1083325056544059392, "id_str": "1083325056544059392", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tiago Vaz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "TiagoVa56869730", "location": "Feira de Santana, Brasil", "description": "Piloto de aeronaves n\u00e3o tripuladas. B17 2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1199, "friends_count": 2204, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jan 10 11:29:55 +0000 2019", "favourites_count": 52459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9951, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169182067931910145/CYRMNZXy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169182067931910145/CYRMNZXy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083325056544059392/1567589703", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Deu uma de homem? Esse coment\u00e1rio foi bem sexista n\u00e3o foi n\u00e3o     ???"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @R0GERI0_ Demitiu porque o cara estava permitindo que se investigasse sua fam\u00edlia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "R0GERI0_"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @R0GERI0_ Demitiu porque o cara estava permitindo que se investigasse sua fam\u00edlia", "created_at": "Thu Sep 12 10:17:58 +0000 2019", "id": 1172091978558951424, "id_str": "1172091978558951424", "full_text": "@Haddad_Fernando @R0GERI0_ Demitiu porque o cara estava permitindo que se investigasse sua fam\u00edlia", "truncated": false, "display_text_range": [27, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "R0GERI0_", "name": "Rog\u00e9rio", "id": 52891093, "id_str": "52891093", "indices": [17, 26]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4779034299, "id_str": "4779034299", "name": "Renan Lula Livre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "RenanAraujo1960", "location": "Salvador, Brasil", "description": "A quest\u00e3o jur\u00eddica n\u00e3o \u00e9 filigrana. #LulaLivre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6004, "friends_count": 4374, "listed_count": 8, "created_at": "Tue Jan 12 00:19:39 +0000 2016", "favourites_count": 9425, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19659, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169297314181197824/68Ei_68c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169297314181197824/68Ei_68c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4779034299/1568413323", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 44, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Demitiu porque o cara estava permitindo que se investigasse sua fam\u00edlia"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @DricaCamaraRio MODUS MILICIANUS: joga pra galera, se colar, rouba o m\u00e9rito,  se n\u00e3o,  mata o soldado!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "DricaCamaraRio"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @DricaCamaraRio MODUS MILICIANUS: joga pra galera, se colar, rouba o m\u00e9rito,  se n\u00e3o,  mata o soldado!", "created_at": "Thu Sep 12 10:17:32 +0000 2019", "id": 1172091869276381184, "id_str": "1172091869276381184", "full_text": "@Haddad_Fernando @DricaCamaraRio MODUS MILICIANUS: joga pra galera, se colar, rouba o m\u00e9rito,  se n\u00e3o,  mata o soldado!", "truncated": false, "display_text_range": [33, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "DricaCamaraRio", "name": "DricaCamaraRio", "id": 3111481431, "id_str": "3111481431", "indices": [17, 32]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 41117407, "id_str": "41117407", "name": "DOSSI\u00ca BRASIL / Arte na Praia", "screen_name": "marcos_bicalho", "location": "Belo Horizonte MG", "description": "Pai, casado, comunic\u00f3logo (jornalismo) e artista pr\u00e1tico (oper\u00e1rio das artes pl\u00e1sticas). BH - MG - Brasil.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5257, "friends_count": 4796, "listed_count": 28, "created_at": "Tue May 19 13:43:36 +0000 2009", "favourites_count": 34767, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 93038, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#D60000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1899074562/Marcos_6_normal.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1899074562/Marcos_6_normal.gif", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41117407/1398964245", "profile_link_color": "#9266CC", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#FFF700", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  MODUS MILICIANUS: joga pra galera, se colar, rouba o m\u00e9rito,  se n\u00e3o,  mata o soldado!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/iNybxx82BS", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/iNybxx82BS", "media_url": ["https://t.co/iNybxx82BS"], "created_at": "Thu Sep 12 10:17:29 +0000 2019", "id": 1172091854374035458, "id_str": "1172091854374035458", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/iNybxx82BS", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172091845322661890, "id_str": "1172091845322661890", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEQbUsSW4AI20H8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEQbUsSW4AI20H8.jpg", "url": "https://t.co/iNybxx82BS", "display_url": "pic.twitter.com/iNybxx82BS", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin96160041/status/1172091854374035458/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172091845322661890, "id_str": "1172091845322661890", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEQbUsSW4AI20H8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEQbUsSW4AI20H8.jpg", "url": "https://t.co/iNybxx82BS", "display_url": "pic.twitter.com/iNybxx82BS", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin96160041/status/1172091854374035458/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 356, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [75, 89], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EEQbUsSW4AI20H8.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1164553275485671426, "id_str": "1164553275485671426", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Cristin96160041", "location": "", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bolsomito \n  \n       S\u00e9rgio Moro  100%", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420, "friends_count": 430, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 22 15:04:06 +0000 2019", "favourites_count": 493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164553275485671426/1567694855", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Cortina de fuma\u00e7a para blindar Eduardo, bolsomitinho...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Cortina de fuma\u00e7a para blindar Eduardo, bolsomitinho...", "created_at": "Thu Sep 12 10:16:59 +0000 2019", "id": 1172091731778646016, "id_str": "1172091731778646016", "full_text": "@Haddad_Fernando Cortina de fuma\u00e7a para blindar Eduardo, bolsomitinho...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 72], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1058078508927369216, "id_str": "1058078508927369216", "name": "L\u00edvia", "screen_name": "Livialenzi", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 67, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 01 19:29:09 +0000 2018", "favourites_count": 193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088885315492814848/ZSUZYRPg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088885315492814848/ZSUZYRPg_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cortina de fuma\u00e7a para blindar Eduardo, bolsomitinho..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca Magda !!!!", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca Magda !!!!", "created_at": "Thu Sep 12 10:15:31 +0000 2019", "id": 1172091358942810112, "id_str": "1172091358942810112", "full_text": "@Haddad_Fernando Cala a boca Magda !!!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1054367884695269376, "id_str": "1054367884695269376", "name": "MARCIO MONTI", "screen_name": "MontiMarcio", "location": "Rome, Lazio", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 84, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 22 13:44:27 +0000 2018", "favourites_count": 945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4551, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147991776671817728/I9CD-DR2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147991776671817728/I9CD-DR2_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Pelo menos ele \u00e9 homem suficiente e vc que  n\u00e3o passa de um POSTE do cachaceiro  presidi\u00e1rio", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Pelo menos ele \u00e9 homem suficiente e vc que  n\u00e3o passa de um POSTE do cachaceiro  presidi\u00e1rio", "created_at": "Thu Sep 12 10:14:59 +0000 2019", "id": 1172091227975639040, "id_str": "1172091227975639040", "full_text": "@Haddad_Fernando Pelo menos ele \u00e9 homem suficiente e vc que  n\u00e3o passa de um POSTE do cachaceiro  presidi\u00e1rio", "truncated": false, "display_text_range": [17, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1103344166828982272, "id_str": "1103344166828982272", "name": "Wal Marinho", "screen_name": "marinho_wal", "location": "", "description": "sou aut\u00eantica", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 440, "friends_count": 752, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 06 17:18:43 +0000 2019", "favourites_count": 2286, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166509477878796290/jJrAw91x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166509477878796290/jJrAw91x_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Pelo menos ele \u00e9 homem suficiente e vc que  n\u00e3o passa de um POSTE do cachaceiro  presidi\u00e1rio"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \u00c9 verdade esse bilhete.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando \u00c9 verdade esse bilhete.", "created_at": "Thu Sep 12 10:14:36 +0000 2019", "id": 1172091128713285634, "id_str": "1172091128713285634", "full_text": "@Haddad_Fernando \u00c9 verdade esse bilhete.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1082958128986181633, "id_str": "1082958128986181633", "name": "Douglas Gauterio", "screen_name": "douglasgauterio", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "description": "Militar da @portalfab , brasileiro, ga\u00facho e tricolor \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 171, "friends_count": 150, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 09 11:11:53 +0000 2019", "favourites_count": 48120, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7218, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1152288407063805953/k0Q_Cqgf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152288407063805953/k0Q_Cqgf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082958128986181633/1563243612", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \u00c9 verdade esse bilhete."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vVzFz47ZR2", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vVzFz47ZR2", "media_url": ["https://t.co/vVzFz47ZR2"], "created_at": "Thu Sep 12 10:13:03 +0000 2019", "id": 1172090739972403200, "id_str": "1172090739972403200", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vVzFz47ZR2", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172090735463686145, "id_str": "1172090735463686145", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQaUFvW4AEZWPo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQaUFvW4AEZWPo.jpg", "url": "https://t.co/vVzFz47ZR2", "display_url": "pic.twitter.com/vVzFz47ZR2", "expanded_url": "https://twitter.com/LORibeiro_45/status/1172090739972403200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 736, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 736, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 489, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172090735463686145, "id_str": "1172090735463686145", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQaUFvW4AEZWPo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQaUFvW4AEZWPo.jpg", "url": "https://t.co/vVzFz47ZR2", "display_url": "pic.twitter.com/vVzFz47ZR2", "expanded_url": "https://twitter.com/LORibeiro_45/status/1172090739972403200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 736, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 736, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 489, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1521196237, "id_str": "1521196237", "name": "Luiz Mengo", "screen_name": "LORibeiro_45", "location": "Sao Paulo, Brazil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 195, "friends_count": 1027, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 16 04:27:37 +0000 2013", "favourites_count": 31347, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5203, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046363225539989504/7yVNuNns_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046363225539989504/7yVNuNns_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/rgZbpsD2OV", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/rgZbpsD2OV", "media_url": ["https://t.co/rgZbpsD2OV"], "created_at": "Thu Sep 12 10:10:22 +0000 2019", "id": 1172090065050316800, "id_str": "1172090065050316800", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/rgZbpsD2OV", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172090060558278656, "id_str": "1172090060558278656", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQZszhXoAADBqh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQZszhXoAADBqh.jpg", "url": "https://t.co/rgZbpsD2OV", "display_url": "pic.twitter.com/rgZbpsD2OV", "expanded_url": "https://twitter.com/LORibeiro_45/status/1172090065050316800/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 585, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 585, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172090060558278656, "id_str": "1172090060558278656", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEQZszhXoAADBqh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEQZszhXoAADBqh.jpg", "url": "https://t.co/rgZbpsD2OV", "display_url": "pic.twitter.com/rgZbpsD2OV", "expanded_url": "https://twitter.com/LORibeiro_45/status/1172090065050316800/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 585, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 585, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1521196237, "id_str": "1521196237", "name": "Luiz Mengo", "screen_name": "LORibeiro_45", "location": "Sao Paulo, Brazil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 195, "friends_count": 1027, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 16 04:27:37 +0000 2013", "favourites_count": 31347, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5203, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046363225539989504/7yVNuNns_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046363225539989504/7yVNuNns_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Posts bastante agora pq na cadeia n\u00e3o vai rolar", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Posts bastante agora pq na cadeia n\u00e3o vai rolar", "created_at": "Thu Sep 12 10:07:07 +0000 2019", "id": 1172089247261777922, "id_str": "1172089247261777922", "full_text": "@Haddad_Fernando Posts bastante agora pq na cadeia n\u00e3o vai rolar", "truncated": false, "display_text_range": [17, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2345174718, "id_str": "2345174718", "name": "rafael dias", "screen_name": "lacavadias", "location": "", "description": "viva la vida", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Feb 15 14:02:22 +0000 2014", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434694164744130561/G3AFj92f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/434694164744130561/G3AFj92f_normal.jpeg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Posts bastante agora pq na cadeia n\u00e3o vai rolar"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171920228986576897, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Melhor fritar um companheiro assim do que benefici\u00e1-lo com propina, do que comprar o sil\u00eancio dele com corrup\u00e7\u00e3o, como o PT e seus asseclas fazem t\u00e3o bem.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Melhor fritar um companheiro assim do que benefici\u00e1-lo com propina, do que comprar o sil\u00eancio dele com corrup\u00e7\u00e3o, como o PT e seus asseclas fazem t\u00e3o bem.", "created_at": "Thu Sep 12 10:06:57 +0000 2019", "id": 1172089203640942592, "id_str": "1172089203640942592", "full_text": "@Haddad_Fernando Melhor fritar um companheiro assim do que benefici\u00e1-lo com propina, do que comprar o sil\u00eancio dele com corrup\u00e7\u00e3o, como o PT e seus asseclas fazem t\u00e3o bem.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 171], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171920228986576897, "in_reply_to_status_id_str": "1171920228986576897", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 19011746, "id_str": "19011746", "name": "Adilson L. de Barros", "screen_name": "barros0210", "location": "", "description": "Graduado em Administra\u00e7\u00e3o pela PUC-PR. Crist\u00e3o. Casado e pai de dois filhos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 311, "friends_count": 938, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 15 05:04:48 +0000 2009", "favourites_count": 2052, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 812, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957029969376530434/o9o4vpo0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957029969376530434/o9o4vpo0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19011746/1520374630", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "#7AC3EE", "profile_text_color": "#3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Melhor fritar um companheiro assim do que benefici\u00e1-lo com propina, do que comprar o sil\u00eancio dele com corrup\u00e7\u00e3o, como o PT e seus asseclas fazem t\u00e3o bem."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Depois de Crivella, Doria sofre derrota por a\u00e7\u00e3o obscurantista. https://t.co/Lp9ThzOo4f", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/Lp9ThzOo4f"], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 22:08:07 +0000 2019", "id": 1171545917620666368, "id_str": "1171545917620666368", "full_text": "Depois de Crivella, Doria sofre derrota por a\u00e7\u00e3o obscurantista. https://t.co/Lp9ThzOo4f", "truncated": false, "display_text_range": [0, 63], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Lp9ThzOo4f", "expanded_url": "https://twitter.com/bancadaativista/status/1171527899033161729", "display_url": "twitter.com/bancadaativist\u2026", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1171527899033161729, "quoted_status_id_str": "1171527899033161729", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Lp9ThzOo4f", "expanded": "https://twitter.com/bancadaativista/status/1171527899033161729", "display": "twitter.com/bancadaativist\u2026"}, "quoted_status": {"created_at": "Tue Sep 10 20:56:31 +0000 2019", "id": 1171527899033161729, "id_str": "1171527899033161729", "full_text": "URGENTE: Justi\u00e7a de SP determina que @jdoriajr tem 48h para devolver apostilas escolares que confiscou para boicotar debates sobre g\u00eanero. Vit\u00f3ria da a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e judicial de professores e aliados! https://t.co/ytPticaBgO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 200], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [37, 46]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171527890468425731, "id_str": "1171527890468425731", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIaaMvVUAM3j-x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIaaMvVUAM3j-x.jpg", "url": "https://t.co/ytPticaBgO", "display_url": "pic.twitter.com/ytPticaBgO", "expanded_url": "https://twitter.com/bancadaativista/status/1171527899033161729/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 623, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 623, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 392, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171527890468425731, "id_str": "1171527890468425731", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIaaMvVUAM3j-x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIaaMvVUAM3j-x.jpg", "url": "https://t.co/ytPticaBgO", "display_url": "pic.twitter.com/ytPticaBgO", "expanded_url": "https://twitter.com/bancadaativista/status/1171527899033161729/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 623, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 623, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 392, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 752491629722869760, "id_str": "752491629722869760", "name": "Bancada Ativista", "screen_name": "bancadaativista", "location": "", "description": "Mandata Coletiva de Deputada Estadual eleita com 149.877 votos. 9 ativistas co-deputadas compartilhando as decis\u00f5es e desejos de uma pol\u00edtica mais diversa!", "url": "https://t.co/Ay1TYmFL2K", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ay1TYmFL2K", "expanded_url": "http://bancadaativista.org", "display_url": "bancadaativista.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7098, "friends_count": 241, "listed_count": 39, "created_at": "Mon Jul 11 13:15:59 +0000 2016", "favourites_count": 192, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 215, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752493284514271232/-ppLuIMq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752493284514271232/-ppLuIMq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752491629722869760/1562107423", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 517, "favorite_count": 2268, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 1511, "favorite_count": 10307, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Depois de Crivella, Doria sofre derrota por a\u00e7\u00e3o obscurantista. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Nenhum   Pio sobre o 11 de setembro nos EUA?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Nenhum   Pio sobre o 11 de setembro nos EUA?", "created_at": "Wed Sep 11 15:38:05 +0000 2019", "id": 1171810150132453376, "id_str": "1171810150132453376", "full_text": "@Haddad_Fernando Nenhum   Pio sobre o 11 de setembro nos EUA?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1387959349, "id_str": "1387959349", "name": "Elicio", "screen_name": "ElicioPereira", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\u00c9 pr\u00f3prio do talento exaltar o g\u00eanio e \u00e9 pr\u00f3prio da in\u00e9pcia tentar destrui-lo. (Goethe)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53, "friends_count": 380, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 28 21:14:47 +0000 2013", "favourites_count": 5584, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172542798282809350/0JtNN3-p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172542798282809350/0JtNN3-p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1387959349/1568390990", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Nenhum   Pio sobre o 11 de setembro nos EUA?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Perece que os jovens da atualidade s\u00e3o rob\u00f4s, maquinas manipuladas que s\u00f3 pensam em sexualidade e zero educa\u00e7\u00e3o. Os novos humanos s\u00e3o formados s\u00f3 por corpos, as mentes lhes foram extra\u00eddas.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Perece que os jovens da atualidade s\u00e3o rob\u00f4s, maquinas manipuladas que s\u00f3 pensam em sexualidade e zero educa\u00e7\u00e3o. Os novos humanos s\u00e3o formados s\u00f3 por corpos, as mentes lhes foram extra\u00eddas.", "created_at": "Wed Sep 11 15:31:16 +0000 2019", "id": 1171808433722576896, "id_str": "1171808433722576896", "full_text": "@Haddad_Fernando Perece que os jovens da atualidade s\u00e3o rob\u00f4s, maquinas manipuladas que s\u00f3 pensam em sexualidade e zero educa\u00e7\u00e3o. Os novos humanos s\u00e3o formados s\u00f3 por corpos, as mentes lhes foram extra\u00eddas.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 206], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 805080214120361985, "id_str": "805080214120361985", "name": "diana carvalho", "screen_name": "diana67133070", "location": "Par\u00e1, Brasil", "description": "Esperan\u00e7a em Deus", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 79, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 03 16:04:15 +0000 2016", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/868489236995067906/4ew2L0am_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868489236995067906/4ew2L0am_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805080214120361985/1480953673", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Perece que os jovens da atualidade s\u00e3o rob\u00f4s, maquinas manipuladas que s\u00f3 pensam em sexualidade e zero educa\u00e7\u00e3o. Os novos humanos s\u00e3o formados s\u00f3 por corpos, as mentes lhes foram extra\u00eddas."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/pER9AOCWG7", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": ["https://t.co/pER9AOCWG7"], "tweet_date": "2019-09-11T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/pER9AOCWG7", "created_at": "Wed Sep 11 15:12:31 +0000 2019", "id": 1171803713708666881, "id_str": "1171803713708666881", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/pER9AOCWG7", "truncated": false, "display_text_range": [17, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pER9AOCWG7", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15948/o-caixao-esta-fechando-para-o-pt-palocci-delata-repasse-de-r-2-milhoes-a-campanha-de-haddad", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15948\u2026", "indices": [17, 40]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 271464227, "id_str": "271464227", "name": "JOS\u00c9 ROBERTO", "screen_name": "Jrcurio", "location": "", "description": "DEUS, FAM\u00cdLIA, BRASIL.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4879, "friends_count": 5195, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Mar 24 15:19:21 +0000 2011", "favourites_count": 288844, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13523, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161474272226873344/_tAByiSO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161474272226873344/_tAByiSO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271464227/1563584784", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @RogerAandrade E a condena\u00e7\u00e3o ?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "RogerAandrade"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @RogerAandrade E a condena\u00e7\u00e3o ?", "created_at": "Wed Sep 11 15:12:04 +0000 2019", "id": 1171803601502650368, "id_str": "1171803601502650368", "full_text": "@Haddad_Fernando @RogerAandrade E a condena\u00e7\u00e3o ?", "truncated": false, "display_text_range": [32, 48], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "RogerAandrade", "name": "Rog\u00e9rio Andrade", "id": 2244620233, "id_str": "2244620233", "indices": [17, 31]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1162152611245637633, "id_str": "1162152611245637633", "name": "Maicon21", "screen_name": "Maicon75247676", "location": "Brasil", "description": "liberdade e conhecimento.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16, "friends_count": 199, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 16 00:02:53 +0000 2019", "favourites_count": 2487, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162152909573951489/Mv3NzTAh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162152909573951489/Mv3NzTAh_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  E a condena\u00e7\u00e3o ?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Passando para desejar a cadeia o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para os vermes da fac\u00e7\u00e3o do PT. E com grelo do Lula enfiado na amante...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Passando para desejar a cadeia o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para os vermes da fac\u00e7\u00e3o do PT. E com grelo do Lula enfiado na amante...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "Wed Sep 11 15:03:16 +0000 2019", "id": 1171801389246373888, "id_str": "1171801389246373888", "full_text": "@Haddad_Fernando Passando para desejar a cadeia o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para os vermes da fac\u00e7\u00e3o do PT. E com grelo do Lula enfiado na amante...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "truncated": false, "display_text_range": [17, 148], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2924649785, "id_str": "2924649785", "name": "Jos\u00e9 Tezza", "screen_name": "josetezza1", "location": "Florian\u00f3polis SC", "description": "Momento de muita aten\u00e7\u00e3o social e pol\u00edtica, Brasil est\u00e1 amea\u00e7ado por fac\u00e7\u00f5es.", "url": "https://t.co/dgJXpjtk6O", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dgJXpjtk6O", "expanded_url": "http://www.josetezza.com", "display_url": "josetezza.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 109, "friends_count": 299, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 16 09:44:26 +0000 2014", "favourites_count": 2072, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2333, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108556283223986177/40K3ewBe_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108556283223986177/40K3ewBe_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2924649785/1553546096", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Passando para desejar a cadeia o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para os vermes da fac\u00e7\u00e3o do PT. E com grelo do Lula enfiado na amante..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ainda h\u00e1 justi\u00e7a, penso at\u00e9 quando!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ainda h\u00e1 justi\u00e7a, penso at\u00e9 quando!!", "created_at": "Wed Sep 11 14:36:58 +0000 2019", "id": 1171794769682608131, "id_str": "1171794769682608131", "full_text": "@Haddad_Fernando Ainda h\u00e1 justi\u00e7a, penso at\u00e9 quando!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 29576578, "id_str": "29576578", "name": "Madu Shulman\ud83c\udf40\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "Madu1502", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "\u201cNolite te bastardes carborundorum, bitches!\u201d\u270c\ud83c\udffc", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 496, "friends_count": 635, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 07 23:25:57 +0000 2009", "favourites_count": 18194, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2590, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145011678758748161/hya6f4P3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145011678758748161/hya6f4P3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29576578/1553443950", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ainda h\u00e1 justi\u00e7a, penso at\u00e9 quando!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ja pago o Bispo ? kkkkkkkkkkkkkkkkk\nQue idiota kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ja pago o Bispo ? kkkkkkkkkkkkkkkkk\nQue idiota kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "created_at": "Wed Sep 11 14:31:11 +0000 2019", "id": 1171793315672600578, "id_str": "1171793315672600578", "full_text": "@Haddad_Fernando Ja pago o Bispo ? kkkkkkkkkkkkkkkkk\nQue idiota kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1156631014892023809, "id_str": "1156631014892023809", "name": "Heleotelio Carbonel", "screen_name": "heleotelio", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 8, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 31 18:21:37 +0000 2019", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156631986980696065/7sCVRtgC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156631986980696065/7sCVRtgC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156631014892023809/1564597530", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ja pago o Bispo ? kkkkkkkkkkkkkkkkk\nQue idiota kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vc devia t\u00e1 na Cadeia isso sim", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vc devia t\u00e1 na Cadeia isso sim", "created_at": "Wed Sep 11 14:23:49 +0000 2019", "id": 1171791459588198401, "id_str": "1171791459588198401", "full_text": "@Haddad_Fernando Vc devia t\u00e1 na Cadeia isso sim", "truncated": false, "display_text_range": [17, 47], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1166380266560114691, "id_str": "1166380266560114691", "name": "Alexandre VR", "screen_name": "AlexandreVR5", "location": "", "description": "Positividade Sempre \u270c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 63, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 27 16:02:00 +0000 2019", "favourites_count": 536, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 167, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166381007253250048/RpQtVoBU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166381007253250048/RpQtVoBU_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc devia t\u00e1 na Cadeia isso sim"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"], "reply_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "created_at": "Wed Sep 11 14:16:08 +0000 2019", "id": 1171789526500610048, "id_str": "1171789526500610048", "full_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "truncated": false, "display_text_range": [17, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1171787405638217730, "id_str": "1171787405638217730", "name": "Valdemir Apolonio Da Costa", "screen_name": "ValdemirApolon1", "location": "", "description": "Sou forte e luto pela igualdade de todos.Por um pa\u00eds  mais humano sem preconceito e que todos tenham direitos iguais.Luto por um pa\u00eds  justo para todos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 11 14:07:58 +0000 2019", "favourites_count": 44, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171787613780566017/CAO0uiSh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171787613780566017/CAO0uiSh_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Depois de Lula, Haddad sofre derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nDepois de Haddad, Lula sofre mais uma derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nContinuem, t\u00e1 bacana.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Depois de Lula, Haddad sofre derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nDepois de Haddad, Lula sofre mais uma derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nContinuem, t\u00e1 bacana.", "created_at": "Wed Sep 11 14:02:30 +0000 2019", "id": 1171786093202673664, "id_str": "1171786093202673664", "full_text": "@Haddad_Fernando Depois de Lula, Haddad sofre derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nDepois de Haddad, Lula sofre mais uma derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nContinuem, t\u00e1 bacana.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 153], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 67762971, "id_str": "67762971", "name": "Stella Medeiros", "screen_name": "StellaMMedeiros", "location": "", "description": "Sports and tech lover. Programmer wannabe. Fighting socialism for a better Brazil. #49ers #SCCP #BVB #Gooners", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193, "friends_count": 146, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Aug 22 00:17:35 +0000 2009", "favourites_count": 49092, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897124697137070080/AOEAbwuW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897124697137070080/AOEAbwuW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67762971/1565632922", "profile_link_color": "#FF691F", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Depois de Lula, Haddad sofre derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nDepois de Haddad, Lula sofre mais uma derrota por corrup\u00e7\u00e3o.\n\nContinuem, t\u00e1 bacana."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Mais um imbecil se fudeu... Fico t\u00e3o feliz. \u2665\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\u2665"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Mais um imbecil se fudeu... Fico t\u00e3o feliz. \u2665\ufe0f", "created_at": "Wed Sep 11 13:53:14 +0000 2019", "id": 1171783764692914177, "id_str": "1171783764692914177", "full_text": "@Haddad_Fernando Mais um imbecil se fudeu... Fico t\u00e3o feliz. \u2665\ufe0f", "truncated": false, "display_text_range": [17, 63], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 120195845, "id_str": "120195845", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Andy Nascimento\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "fotografo_andy", "location": "Cianorte/Paran\u00e1 ", "description": "Paulistano, bissexual, ateu de quase 40 anos, meio fofo meio bravo, meio doido meio s\u00e3o. Bem humorado, de maneira peculiar, ora pesado e por outras, infantil.", "url": "https://t.co/TyASrzIgu7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TyASrzIgu7", "expanded_url": "http://www.andyfotografia.com", "display_url": "andyfotografia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 104, "friends_count": 45, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Mar 05 19:14:40 +0000 2010", "favourites_count": 126, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2242, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172355370028847104/fOnjBB8U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172355370028847104/fOnjBB8U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/120195845/1567957883", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "315e03a4553a6982", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/315e03a4553a6982.json", "place_type": "city", "name": "Cianorte", "full_name": "Cianorte, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-52.74251, -23.952396], [-52.452467, -23.952396], [-52.452467, -23.520175], [-52.74251, -23.520175]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mais um imbecil se fudeu... Fico t\u00e3o feliz. \ufe0f"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f vamos esculhambar o Brasil !!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"], "reply_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f vamos esculhambar o Brasil !!!", "created_at": "Wed Sep 11 13:52:54 +0000 2019", "id": 1171783681045929984, "id_str": "1171783681045929984", "full_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f vamos esculhambar o Brasil !!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1160248318762651649, "id_str": "1160248318762651649", "name": "apaduajr", "screen_name": "apduajr1", "location": "", "description": ".", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 10 17:55:30 +0000 2019", "favourites_count": 5, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160732557631266816/N0Qjse0Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160732557631266816/N0Qjse0Q_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  vamos esculhambar o Brasil !!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E o Lula continua preso ...na cadeia ... enjaulado", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E o Lula continua preso ...na cadeia ... enjaulado", "created_at": "Wed Sep 11 13:05:36 +0000 2019", "id": 1171771777946726408, "id_str": "1171771777946726408", "full_text": "@Haddad_Fernando E o Lula continua preso ...na cadeia ... enjaulado", "truncated": false, "display_text_range": [17, 67], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 329188578, "id_str": "329188578", "name": "carlos eduardo", "screen_name": "carloseduard576", "location": "", "description": "Meu jeito", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 307, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 04 17:35:27 +0000 2011", "favourites_count": 215, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2525, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081379932712955904/TzE9IWPk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081379932712955904/TzE9IWPk_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E o Lula continua preso ...na cadeia ... enjaulado"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Pois \u00e9... e ele derrotou vc! Fragorosamente! Ent\u00e3o, derrotado de derrotado \u00e9 double loser! (com um o s\u00f3, seu bob\u00e3o!)  Vai trabalhar...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Pois \u00e9... e ele derrotou vc! Fragorosamente! Ent\u00e3o, derrotado de derrotado \u00e9 double loser! (com um o s\u00f3, seu bob\u00e3o!)  Vai trabalhar...", "created_at": "Wed Sep 11 13:04:36 +0000 2019", "id": 1171771524405239809, "id_str": "1171771524405239809", "full_text": "@Haddad_Fernando Pois \u00e9... e ele derrotou vc! Fragorosamente! Ent\u00e3o, derrotado de derrotado \u00e9 double loser! (com um o s\u00f3, seu bob\u00e3o!)  Vai trabalhar...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 151], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 417430150, "id_str": "417430150", "name": "Fernando R Cesar", "screen_name": "fernandorcesar", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 22:50:33 +0000 2011", "favourites_count": 18, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 55, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Pois \u00e9... e ele derrotou vc! Fragorosamente! Ent\u00e3o, derrotado de derrotado \u00e9 double loser! (com um o s\u00f3, seu bob\u00e3o!)  Vai trabalhar..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Depois de lulaPresoBabaca e DilmaSemiAnalfa, PosteCuzaoHaddad sofre derrota em elei\u00e7\u00e3o com quem n\u00e3o Roubou ningu\u00e9m.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Depois de lulaPresoBabaca e DilmaSemiAnalfa, PosteCuzaoHaddad sofre derrota em elei\u00e7\u00e3o com quem n\u00e3o Roubou ningu\u00e9m.", "created_at": "Wed Sep 11 12:59:38 +0000 2019", "id": 1171770272367747072, "id_str": "1171770272367747072", "full_text": "@Haddad_Fernando Depois de lulaPresoBabaca e DilmaSemiAnalfa, PosteCuzaoHaddad sofre derrota em elei\u00e7\u00e3o com quem n\u00e3o Roubou ningu\u00e9m.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 132], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1143621609854574596, "id_str": "1143621609854574596", "name": "Bruno", "screen_name": "BrunoOdjR", "location": "", "description": "grato", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 25 20:46:54 +0000 2019", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170009806675030017/5bJxsf7G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170009806675030017/5bJxsf7G_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Depois de lulaPresoBabaca e DilmaSemiAnalfa, PosteCuzaoHaddad sofre derrota em elei\u00e7\u00e3o com quem n\u00e3o Roubou ningu\u00e9m."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E vc j\u00e1 cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es legais?!?!? Obedeceu a justi\u00e7a?!?!?! Melhor olhar para o pr\u00f3prio \ud83d\udc43 e obedecer a justi\u00e7a. H\u00e1, v\u00e1 a missa nesse domingo que o @joaquimvoltou quer v\u00ea-lo por l\u00e1 e leve a @ManuelaDavila junto. Se confessem pelo #amordedeuzo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["amordedeuzo"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "joaquimvoltou", "ManuelaDavila"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc43"], "reply_text": "@Haddad_Fernando E vc j\u00e1 cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es legais?!?!? Obedeceu a justi\u00e7a?!?!?! Melhor olhar para o pr\u00f3prio \ud83d\udc43 e obedecer a justi\u00e7a. H\u00e1, v\u00e1 a missa nesse domingo que o @joaquimvoltou quer v\u00ea-lo por l\u00e1 e leve a @ManuelaDavila junto. Se confessem pelo #amordedeuzo", "created_at": "Wed Sep 11 12:42:46 +0000 2019", "id": 1171766028843540480, "id_str": "1171766028843540480", "full_text": "@Haddad_Fernando E vc j\u00e1 cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es legais?!?!? Obedeceu a justi\u00e7a?!?!?! Melhor olhar para o pr\u00f3prio \ud83d\udc43 e obedecer a justi\u00e7a. H\u00e1, v\u00e1 a missa nesse domingo que o @joaquimvoltou quer v\u00ea-lo por l\u00e1 e leve a @ManuelaDavila junto. Se confessem pelo #amordedeuzo", "truncated": false, "display_text_range": [17, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "amordedeuzo", "indices": [259, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "joaquimvoltou", "name": "JOAQUIN TEIXEIRA", "id": 905848525921157120, "id_str": "905848525921157120", "indices": [177, 191]}, {"screen_name": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": 25858078, "id_str": "25858078", "indices": [219, 233]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 113222108, "id_str": "113222108", "name": "euFDourado", "screen_name": "douradim77", "location": "Camocim, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 47, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 11 03:01:48 +0000 2010", "favourites_count": 378, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 81, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994522035429797888/AIPs0qom_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994522035429797888/AIPs0qom_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E vc j\u00e1 cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es legais?!?!? Obedeceu a justi\u00e7a?!?!?! Melhor olhar para o pr\u00f3prio  e obedecer a justi\u00e7a. H\u00e1, v\u00e1 a missa nesse domingo que o  quer v\u00ea-lo por l\u00e1 e leve a  junto. Se confessem pelo "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Pior que sua derrota para o D\u00f3ria na prefeitura de SP n\u00e3o tem, foi HUMILHANTE!!! O pior prefeito que SP j\u00e1 teve, corrupto e mascarado. In\u00fatil de resume.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Pior que sua derrota para o D\u00f3ria na prefeitura de SP n\u00e3o tem, foi HUMILHANTE!!! O pior prefeito que SP j\u00e1 teve, corrupto e mascarado. In\u00fatil de resume.", "created_at": "Wed Sep 11 12:37:34 +0000 2019", "id": 1171764719511883777, "id_str": "1171764719511883777", "full_text": "@Haddad_Fernando Pior que sua derrota para o D\u00f3ria na prefeitura de SP n\u00e3o tem, foi HUMILHANTE!!! O pior prefeito que SP j\u00e1 teve, corrupto e mascarado. In\u00fatil de resume.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 169], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 917573541184397312, "id_str": "917573541184397312", "name": "Beto", "screen_name": "JRober2305", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 10 02:12:34 +0000 2017", "favourites_count": 1064, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158711159152922624/xBOCVEGx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158711159152922624/xBOCVEGx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917573541184397312/1548804967", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Pior que sua derrota para o D\u00f3ria na prefeitura de SP n\u00e3o tem, foi HUMILHANTE!!! O pior prefeito que SP j\u00e1 teve, corrupto e mascarado. In\u00fatil de resume."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando e vc vai pagar seus crimes quando ?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando e vc vai pagar seus crimes quando ?", "created_at": "Wed Sep 11 12:32:14 +0000 2019", "id": 1171763380924878848, "id_str": "1171763380924878848", "full_text": "@Haddad_Fernando e vc vai pagar seus crimes quando ?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4615014747, "id_str": "4615014747", "name": "Diego de Souza", "screen_name": "DiegoDs708", "location": "Blumenau, Brasil", "description": "\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 147, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 26 22:15:41 +0000 2015", "favourites_count": 2347, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1014, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972970917499416577/ddy-x0Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972970917499416577/ddy-x0Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4615014747/1520809240", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " e vc vai pagar seus crimes quando ?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Obscurantista \u00e9 o intento de voc\u00eas com isso, se chega na minha casa eu queimo e mando a fuligem de volta.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Obscurantista \u00e9 o intento de voc\u00eas com isso, se chega na minha casa eu queimo e mando a fuligem de volta.", "created_at": "Wed Sep 11 12:29:43 +0000 2019", "id": 1171762746163171328, "id_str": "1171762746163171328", "full_text": "@Haddad_Fernando Obscurantista \u00e9 o intento de voc\u00eas com isso, se chega na minha casa eu queimo e mando a fuligem de volta.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 75343226, "id_str": "75343226", "name": "Robot", "screen_name": "robot_ketz", "location": "", "description": "11100011000011110011101010000111110", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 157, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 18 18:01:18 +0000 2009", "favourites_count": 3187, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75343226/1552001102", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Obscurantista \u00e9 o intento de voc\u00eas com isso, se chega na minha casa eu queimo e mando a fuligem de volta."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E como ta o Palocci?", "tweet_lang": "it", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E como ta o Palocci?", "created_at": "Wed Sep 11 12:11:43 +0000 2019", "id": 1171758216818155521, "id_str": "1171758216818155521", "full_text": "@Haddad_Fernando E como ta o Palocci?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 37], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 885512924978184192, "id_str": "885512924978184192", "name": "Jackson Meira", "screen_name": "FreeAssets", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 69, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 13 14:55:08 +0000 2017", "favourites_count": 52, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "it"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171545917620666368, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Antes tarde do que nunca.\nDerrota dos hip\u00f3critas conservadores e aproveitadores. N\u00e3o a censura e o ditadura!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Antes tarde do que nunca.\nDerrota dos hip\u00f3critas conservadores e aproveitadores. N\u00e3o a censura e o ditadura!", "created_at": "Wed Sep 11 12:04:13 +0000 2019", "id": 1171756329427447809, "id_str": "1171756329427447809", "full_text": "@Haddad_Fernando Antes tarde do que nunca.\nDerrota dos hip\u00f3critas conservadores e aproveitadores. N\u00e3o a censura e o ditadura!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171545917620666368, "in_reply_to_status_id_str": "1171545917620666368", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 158153343, "id_str": "158153343", "name": "ANA PAULA", "screen_name": "HermAnaPaula", "location": "Acidez City! ", "description": "Brasileira, nost\u00e1lgica e afiada qdo tenho que ser, incompreendida por muitos, tolerada por ter opini\u00e3o e vis\u00e3o sobre quase td q acontece...mando para inferno tb", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 444, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 21 22:59:15 +0000 2010", "favourites_count": 5157, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1654, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154528055513243648/pGS5RT7a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154528055513243648/pGS5RT7a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158153343/1401241966", "profile_link_color": "#2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Antes tarde do que nunca.\nDerrota dos hip\u00f3critas conservadores e aproveitadores. N\u00e3o a censura e o ditadura!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "https://t.co/Nz2PeOQXFg Queda de bra\u00e7o entre Igreja Universal e as autoridades de Berlim:\n\"A presen\u00e7a da Universal n\u00e3o enriquece nosso distrito e nem a regi\u00e3o\", afirmou o subprefeito do Mitte. Ele afirma que o hist\u00f3rico da Universal e seus m\u00e9todos s\u00e3o incompat\u00edveis com a regi\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/Nz2PeOQXFg"], "tweet_date": "2019-09-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 18:36:37 +0000 2019", "id": 1171492689642057728, "id_str": "1171492689642057728", "full_text": "https://t.co/Nz2PeOQXFg Queda de bra\u00e7o entre Igreja Universal e as autoridades de Berlim:\n\"A presen\u00e7a da Universal n\u00e3o enriquece nosso distrito e nem a regi\u00e3o\", afirmou o subprefeito do Mitte. Ele afirma que o hist\u00f3rico da Universal e seus m\u00e9todos s\u00e3o incompat\u00edveis com a regi\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nz2PeOQXFg", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3PJYF?maca=pt-BR-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3PJYF?maca=p\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1457, "favorite_count": 7265, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Queda de bra\u00e7o entre Igreja Universal e as autoridades de Berlim:\n\"A presen\u00e7a da Universal n\u00e3o enriquece nosso distrito e nem a regi\u00e3o\", afirmou o subprefeito do Mitte. Ele afirma que o hist\u00f3rico da Universal e seus m\u00e9todos s\u00e3o incompat\u00edveis com a regi\u00e3o."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ele faz bem em expulsar estes cleptoman\u00edacos de l\u00e1!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ele faz bem em expulsar estes cleptoman\u00edacos de l\u00e1!", "created_at": "Tue Sep 10 22:04:36 +0000 2019", "id": 1171545030999334912, "id_str": "1171545030999334912", "full_text": "@Haddad_Fernando Ele faz bem em expulsar estes cleptoman\u00edacos de l\u00e1!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 68], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 69692957, "id_str": "69692957", "name": "Die Hexe", "screen_name": "REGIDIEHEXE", "location": "Augsburg, Germany", "description": "Vegan \ud83c\udf31 Love all animals \ud83e\udd93 \ud83d\udc31 \ud83d\udc2d\ud83d\udc36\ud83e\udd8a\ud83e\udd81\ud83d\udc31\ud83d\udc3b\ud83d\udc2e\ud83d\udc35\ud83d\udc28\ud83d\udc3d\ud83d\udc2f\ud83d\udc30\ud83d\udc38\ud83d\udc37\ud83d\udc26\ud83e\udd8b\ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc19\ud83d\udc21\ud83d\udc34\ud83d\udc17\ud83d\udc3aJust someone who likes the freedom!! :)", "url": "https://t.co/dG0RLA0LVS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dG0RLA0LVS", "expanded_url": "http://twitpic.com/photos/REGIDIEHEXE", "display_url": "twitpic.com/photos/REGIDIE\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 338, "friends_count": 697, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Aug 28 20:56:48 +0000 2009", "favourites_count": 26220, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11409, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080760843745275904/BzbkW1Ze_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080760843745275904/BzbkW1Ze_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69692957/1395623727", "profile_link_color": "#038543", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#F6F6F6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ele faz bem em expulsar estes cleptoman\u00edacos de l\u00e1!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LCGk7ZushB", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LCGk7ZushB", "media_url": ["https://t.co/LCGk7ZushB"], "created_at": "Tue Sep 10 22:04:03 +0000 2019", "id": 1171544892671021056, "id_str": "1171544892671021056", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LCGk7ZushB", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171544882357424129, "id_str": "1171544882357424129", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIp3QdXUAE-Ewj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIp3QdXUAE-Ewj.jpg", "url": "https://t.co/LCGk7ZushB", "display_url": "pic.twitter.com/LCGk7ZushB", "expanded_url": "https://twitter.com/Libarth/status/1171544892671021056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1046, "h": 589, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1046, "h": 589, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171544882357424129, "id_str": "1171544882357424129", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIp3QdXUAE-Ewj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIp3QdXUAE-Ewj.jpg", "url": "https://t.co/LCGk7ZushB", "display_url": "pic.twitter.com/LCGk7ZushB", "expanded_url": "https://twitter.com/Libarth/status/1171544892671021056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1046, "h": 589, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1046, "h": 589, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 51196969, "id_str": "51196969", "name": "Ligia Bartholo", "screen_name": "Libarth", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1364, "friends_count": 2183, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 26 19:47:11 +0000 2009", "favourites_count": 14637, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154227957847810053/NmVcmgK4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154227957847810053/NmVcmgK4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51196969/1564024363", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/VQARzUjhpj", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/VQARzUjhpj", "media_url": ["https://t.co/VQARzUjhpj"], "created_at": "Tue Sep 10 22:02:19 +0000 2019", "id": 1171544456916602885, "id_str": "1171544456916602885", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/VQARzUjhpj", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171544454328717312, "id_str": "1171544454328717312", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpeV7XkAA0lXO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpeV7XkAA0lXO.jpg", "url": "https://t.co/VQARzUjhpj", "display_url": "pic.twitter.com/VQARzUjhpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalmo24374878/status/1171544456916602885/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171544454328717312, "id_str": "1171544454328717312", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEIpeV7XkAA0lXO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEIpeV7XkAA0lXO.jpg", "url": "https://t.co/VQARzUjhpj", "display_url": "pic.twitter.com/VQARzUjhpj", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalmo24374878/status/1171544456916602885/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1170129438740287489, "id_str": "1170129438740287489", "name": "Dalmo", "screen_name": "Dalmo24374878", "location": "", "description": "Selva!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 35, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 07 00:19:50 +0000 2019", "favourites_count": 66, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170833692799000576/ELFJKmXb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170833692799000576/ELFJKmXb_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Se procurar essa igreja tem muitas sedes nos pa\u00edses africanos onde o povo tamb\u00e9m \u00e9 leigo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Se procurar essa igreja tem muitas sedes nos pa\u00edses africanos onde o povo tamb\u00e9m \u00e9 leigo", "created_at": "Tue Sep 10 22:01:51 +0000 2019", "id": 1171544340952473601, "id_str": "1171544340952473601", "full_text": "@Haddad_Fernando Se procurar essa igreja tem muitas sedes nos pa\u00edses africanos onde o povo tamb\u00e9m \u00e9 leigo", "truncated": false, "display_text_range": [17, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1147914677885853696, "id_str": "1147914677885853696", "name": "Robson", "screen_name": "Robson63416430", "location": "", "description": "Dom R brigadeiros e doces", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 07 17:06:01 +0000 2019", "favourites_count": 31, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se procurar essa igreja tem muitas sedes nos pa\u00edses africanos onde o povo tamb\u00e9m \u00e9 leigo"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Direita e esquerda querem come\u00e7ar uma guerra santa agora  procurando apoio nas religi\u00f5es", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Direita e esquerda querem come\u00e7ar uma guerra santa agora  procurando apoio nas religi\u00f5es", "created_at": "Tue Sep 10 21:59:41 +0000 2019", "id": 1171543793834876931, "id_str": "1171543793834876931", "full_text": "@Haddad_Fernando Direita e esquerda querem come\u00e7ar uma guerra santa agora  procurando apoio nas religi\u00f5es", "truncated": false, "display_text_range": [17, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1147914677885853696, "id_str": "1147914677885853696", "name": "Robson", "screen_name": "Robson63416430", "location": "", "description": "Dom R brigadeiros e doces", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 07 17:06:01 +0000 2019", "favourites_count": 31, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Direita e esquerda querem come\u00e7ar uma guerra santa agora  procurando apoio nas religi\u00f5es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Nossa agora vai falar mal da igreja universal s\u00f3 pq o bispo Edir Macedo foi na cerim\u00f4nia do dia 7 de setembro em Bras\u00edlia e tb o presidente foi ao Templo do Salom\u00e3o \ud83d\ude0f q Jesus tenha miseric\u00f3rdia de vc Afff pelo amor de Deus aceita q vc perdeu as elei\u00e7\u00f5es isso j\u00e1 vai fazer 1 ano.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0f"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Nossa agora vai falar mal da igreja universal s\u00f3 pq o bispo Edir Macedo foi na cerim\u00f4nia do dia 7 de setembro em Bras\u00edlia e tb o presidente foi ao Templo do Salom\u00e3o \ud83d\ude0f q Jesus tenha miseric\u00f3rdia de vc Afff pelo amor de Deus aceita q vc perdeu as elei\u00e7\u00f5es isso j\u00e1 vai fazer 1 ano.", "created_at": "Tue Sep 10 21:57:09 +0000 2019", "id": 1171543158041251840, "id_str": "1171543158041251840", "full_text": "@Haddad_Fernando Nossa agora vai falar mal da igreja universal s\u00f3 pq o bispo Edir Macedo foi na cerim\u00f4nia do dia 7 de setembro em Bras\u00edlia e tb o presidente foi ao Templo do Salom\u00e3o \ud83d\ude0f q Jesus tenha miseric\u00f3rdia de vc Afff pelo amor de Deus aceita q vc perdeu as elei\u00e7\u00f5es isso j\u00e1 vai fazer 1 ano.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 295], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 52025999, "id_str": "52025999", "name": "marlene", "screen_name": "2marlenesantos", "location": "sao paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 132, "friends_count": 364, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Jun 29 11:11:16 +0000 2009", "favourites_count": 7937, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3798, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170095349228351494/gMuGqbQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170095349228351494/gMuGqbQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52025999/1405036093", "profile_link_color": "#FA743E", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#F7DA93", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Nossa agora vai falar mal da igreja universal s\u00f3 pq o bispo Edir Macedo foi na cerim\u00f4nia do dia 7 de setembro em Bras\u00edlia e tb o presidente foi ao Templo do Salom\u00e3o  q Jesus tenha miseric\u00f3rdia de vc Afff pelo amor de Deus aceita q vc perdeu as elei\u00e7\u00f5es isso j\u00e1 vai fazer 1 ano."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Se continuarem, ir\u00e3o fazer igual no Brasil...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Se continuarem, ir\u00e3o fazer igual no Brasil...", "created_at": "Tue Sep 10 21:57:00 +0000 2019", "id": 1171543119453667328, "id_str": "1171543119453667328", "full_text": "@Haddad_Fernando Se continuarem, ir\u00e3o fazer igual no Brasil...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 62], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 219143492, "id_str": "219143492", "name": "Elizaldo Barroso", "screen_name": "aldomourao", "location": "Sao Paulo, Brazil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 24 01:32:53 +0000 2010", "favourites_count": 1081, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 255, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/503013450474192896/2uHWEbmy_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/503013450474192896/2uHWEbmy_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219143492/1566588254", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se continuarem, ir\u00e3o fazer igual no Brasil..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Derruba igreja feita para manipular pobre e leigos. Bispos milion\u00e1rios com explora\u00e7\u00e3o da f\u0117 de inocentes", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Derruba igreja feita para manipular pobre e leigos. Bispos milion\u00e1rios com explora\u00e7\u00e3o da f\u0117 de inocentes", "created_at": "Tue Sep 10 21:56:55 +0000 2019", "id": 1171543100008910854, "id_str": "1171543100008910854", "full_text": "@Haddad_Fernando Derruba igreja feita para manipular pobre e leigos. Bispos milion\u00e1rios com explora\u00e7\u00e3o da f\u0117 de inocentes", "truncated": false, "display_text_range": [17, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1147914677885853696, "id_str": "1147914677885853696", "name": "Robson", "screen_name": "Robson63416430", "location": "", "description": "Dom R brigadeiros e doces", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 07 17:06:01 +0000 2019", "favourites_count": 31, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147916511539060736/_F-bXKCS_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Derruba igreja feita para manipular pobre e leigos. Bispos milion\u00e1rios com explora\u00e7\u00e3o da f\u0117 de inocentes"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando S\u00e1bios...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando S\u00e1bios...", "created_at": "Tue Sep 10 21:53:05 +0000 2019", "id": 1171542133959995392, "id_str": "1171542133959995392", "full_text": "@Haddad_Fernando S\u00e1bios...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 26], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2548276551, "id_str": "2548276551", "name": "jorge blackmore", "screen_name": "BlackmoreJorge", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 119, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 15 04:16:01 +0000 2014", "favourites_count": 25217, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 747, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " S\u00e1bios..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ToniFamilia Que os falsos profetas se lasquem. Estelionat\u00e1rios hoje no poder. Que merda.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ToniFamilia"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ToniFamilia Que os falsos profetas se lasquem. Estelionat\u00e1rios hoje no poder. Que merda.", "created_at": "Tue Sep 10 21:50:10 +0000 2019", "id": 1171541398111363072, "id_str": "1171541398111363072", "full_text": "@Haddad_Fernando @ToniFamilia Que os falsos profetas se lasquem. Estelionat\u00e1rios hoje no poder. Que merda.", "truncated": false, "display_text_range": [30, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ToniFamilia", "name": "#VoltaPT #LulaLivre #BrasilSoberano", "id": 90536749, "id_str": "90536749", "indices": [17, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 260858575, "id_str": "260858575", "name": "Pepe Y\u00e1rritu", "screen_name": "Pepeyarritu", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "servidor p\u00fablico, professor de hist\u00f3ria, dotado de uma chatice cativante", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 276, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 04 19:13:50 +0000 2011", "favourites_count": 7536, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2973, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062055689043017728/dhk-kB1N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062055689043017728/dhk-kB1N_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Que os falsos profetas se lasquem. Estelionat\u00e1rios hoje no poder. Que merda."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando 7x1", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando 7x1", "created_at": "Tue Sep 10 21:49:35 +0000 2019", "id": 1171541253898551296, "id_str": "1171541253898551296", "full_text": "@Haddad_Fernando 7x1", "truncated": false, "display_text_range": [17, 20], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1139288886444744709, "id_str": "1139288886444744709", "name": "Tournez \u00e0 gauche! #LulaLivre! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "screen_name": "Alvaro24168268", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 553, "friends_count": 1027, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 13 21:50:12 +0000 2019", "favourites_count": 5287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1786, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171187125389332480/0XzpTivU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171187125389332480/0XzpTivU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139288886444744709/1568067886", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/wp59OvNKmk", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": ["https://t.co/wp59OvNKmk"], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/wp59OvNKmk", "created_at": "Tue Sep 10 21:48:18 +0000 2019", "id": 1171540929876025344, "id_str": "1171540929876025344", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/wp59OvNKmk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wp59OvNKmk", "expanded_url": "http://m.br.rfi.fr/europa/20171214-universal-diz-que-vai-processar-tv-portuguesa-depois-de-denuncia-sobre-trafico-infan", "display_url": "m.br.rfi.fr/europa/2017121\u2026", "indices": [17, 40]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 271986804, "id_str": "271986804", "name": "Cristiano", "screen_name": "chmoreira", "location": "Minas Gerais, Brasil", "description": "sem igualdade n\u00e3o h\u00e1 liberdade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 262, "friends_count": 897, "listed_count": 5, "created_at": "Fri Mar 25 15:48:51 +0000 2011", "favourites_count": 79971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 54296, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114157980298166272/zQul8ish_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114157980298166272/zQul8ish_normal.jpg", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o sabe o bem que faz a popula\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o sabe o bem que faz a popula\u00e7\u00e3o.", "created_at": "Tue Sep 10 21:44:35 +0000 2019", "id": 1171539993485029376, "id_str": "1171539993485029376", "full_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o sabe o bem que faz a popula\u00e7\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 38987630, "id_str": "38987630", "name": "Lula \u00e9 preso pol\u00edtico", "screen_name": "Simonesilvabr", "location": "", "description": "No jogo para me ganhar, n\u00e3o precisa nem basta saber jogar: tem que jogar meu jogo; se n\u00e3o for eu \u2014 n\u00e3o ganha de mim. P. Leminski", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101, "friends_count": 255, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 10 03:31:01 +0000 2009", "favourites_count": 8108, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2751, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166166406452453377/MbhNR0zr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166166406452453377/MbhNR0zr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38987630/1406653721", "profile_link_color": "#FF0000", "profile_sidebar_border_color": "#F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "#FFF7CC", "profile_text_color": "#0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " N\u00e3o sabe o bem que faz a popula\u00e7\u00e3o."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E o hist\u00f3rico do PT, enrriquece a quem no Brasil?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E o hist\u00f3rico do PT, enrriquece a quem no Brasil?", "created_at": "Tue Sep 10 21:44:24 +0000 2019", "id": 1171539949923065857, "id_str": "1171539949923065857", "full_text": "@Haddad_Fernando E o hist\u00f3rico do PT, enrriquece a quem no Brasil?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1166403145909579781, "id_str": "1166403145909579781", "name": "Fatima Sinotti", "screen_name": "SinottiFatima", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 27 17:32:53 +0000 2019", "favourites_count": 6, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166407358395887621/wmIIgcYL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166407358395887621/wmIIgcYL_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E o hist\u00f3rico do PT, enrriquece a quem no Brasil?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb"], "reply_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "created_at": "Tue Sep 10 21:35:37 +0000 2019", "id": 1171537737452793856, "id_str": "1171537737452793856", "full_text": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "truncated": false, "display_text_range": [17, 27], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 36281858, "id_str": "36281858", "name": "Renato Oliveira", "screen_name": "natimao", "location": "", "description": "F\u00e3 de animes, mang\u00e1s e esportes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 90, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 29 04:02:44 +0000 2009", "favourites_count": 1702, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 322, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045105264498806784/UiukiYL1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045105264498806784/UiukiYL1_normal.jpg", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @ashaphy migo Deus atendeu o seu pedido de ontem", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "ashaphy"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @ashaphy migo Deus atendeu o seu pedido de ontem", "created_at": "Tue Sep 10 21:31:31 +0000 2019", "id": 1171536707491000320, "id_str": "1171536707491000320", "full_text": "@Haddad_Fernando @ashaphy migo Deus atendeu o seu pedido de ontem", "truncated": false, "display_text_range": [17, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ashaphy", "name": "ashaphy", "id": 206503052, "id_str": "206503052", "indices": [17, 25]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1085740962352107521, "id_str": "1085740962352107521", "name": "kericles", "screen_name": "eukericles", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 109, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 17 03:29:52 +0000 2019", "favourites_count": 3264, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168638269929734149/TeJI_v3m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168638269929734149/TeJI_v3m_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  migo Deus atendeu o seu pedido de ontem"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fant\u00e1stico!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fant\u00e1stico!!", "created_at": "Tue Sep 10 21:30:30 +0000 2019", "id": 1171536451122671617, "id_str": "1171536451122671617", "full_text": "@Haddad_Fernando Fant\u00e1stico!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 29], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1039921697535795202, "id_str": "1039921697535795202", "name": "\ud83d\udea9Luci Sigmas", "screen_name": "LSigmas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Brasileira, guerreira. \nVamos juntos fazer um Brasil mais justo para todos?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 140, "friends_count": 74, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 12 17:00:28 +0000 2018", "favourites_count": 12876, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2231, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039924840231329792/E5am1w-P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039924840231329792/E5am1w-P_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fant\u00e1stico!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Sua posi\u00e7\u00e3o \u00e9 que a igreja tem m\u00e9todos incompat\u00edveis tamb\u00e9m senhor????? Nossa senhora do print passou aqui pra quando voc\u00ea entrar em uma Universal pedir votinhos ela lembrar voc\u00ea e os incautos dos seus reais pensamentos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Sua posi\u00e7\u00e3o \u00e9 que a igreja tem m\u00e9todos incompat\u00edveis tamb\u00e9m senhor????? Nossa senhora do print passou aqui pra quando voc\u00ea entrar em uma Universal pedir votinhos ela lembrar voc\u00ea e os incautos dos seus reais pensamentos.", "created_at": "Tue Sep 10 21:24:16 +0000 2019", "id": 1171534883304484864, "id_str": "1171534883304484864", "full_text": "@Haddad_Fernando Sua posi\u00e7\u00e3o \u00e9 que a igreja tem m\u00e9todos incompat\u00edveis tamb\u00e9m senhor????? Nossa senhora do print passou aqui pra quando voc\u00ea entrar em uma Universal pedir votinhos ela lembrar voc\u00ea e os incautos dos seus reais pensamentos.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 237], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 75343226, "id_str": "75343226", "name": "Robot", "screen_name": "robot_ketz", "location": "", "description": "11100011000011110011101010000111110", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 157, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 18 18:01:18 +0000 2009", "favourites_count": 3187, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103797091179155463/hczlrQTC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75343226/1552001102", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sua posi\u00e7\u00e3o \u00e9 que a igreja tem m\u00e9todos incompat\u00edveis tamb\u00e9m senhor????? Nossa senhora do print passou aqui pra quando voc\u00ea entrar em uma Universal pedir votinhos ela lembrar voc\u00ea e os incautos dos seus reais pensamentos."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Primeiro mundo \u00e9 outra coisa.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Primeiro mundo \u00e9 outra coisa.", "created_at": "Tue Sep 10 21:22:48 +0000 2019", "id": 1171534513433788419, "id_str": "1171534513433788419", "full_text": "@Haddad_Fernando Primeiro mundo \u00e9 outra coisa.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 46], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 761525809765113856, "id_str": "761525809765113856", "name": "JVLcolorado", "screen_name": "jvlisboa9", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 337, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 05 11:34:36 +0000 2016", "favourites_count": 36336, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2545, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769702016285302785/c8DKwnDb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769702016285302785/c8DKwnDb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/761525809765113856/1472346240", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Primeiro mundo \u00e9 outra coisa."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns as autoridades de Berlim! O mal sendo cortado! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffc"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns as autoridades de Berlim! O mal sendo cortado! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "created_at": "Tue Sep 10 21:18:38 +0000 2019", "id": 1171533465130455040, "id_str": "1171533465130455040", "full_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns as autoridades de Berlim! O mal sendo cortado! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "truncated": false, "display_text_range": [17, 77], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1146879746501992448, "id_str": "1146879746501992448", "name": "isabela", "screen_name": "isabela38357578", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 154, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 04 20:33:34 +0000 2019", "favourites_count": 10042, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1216, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165625696284291073/wuY8YpdV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165625696284291073/wuY8YpdV_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns as autoridades de Berlim! O mal sendo cortado! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171492689642057728, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A\u00ed r\u00e9 FEFECA, a cadeia lhe espera de portas abertas.\nE a mamadeira preta tamb\u00e9m.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A\u00ed r\u00e9 FEFECA, a cadeia lhe espera de portas abertas.\nE a mamadeira preta tamb\u00e9m.", "created_at": "Tue Sep 10 21:17:28 +0000 2019", "id": 1171533168454832128, "id_str": "1171533168454832128", "full_text": "@Haddad_Fernando A\u00ed r\u00e9 FEFECA, a cadeia lhe espera de portas abertas.\nE a mamadeira preta tamb\u00e9m.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171492689642057728, "in_reply_to_status_id_str": "1171492689642057728", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 731234746953551872, "id_str": "731234746953551872", "name": "Gilson Lamaur1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "GilsonLamaur", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1645, "friends_count": 4684, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 13 21:28:44 +0000 2016", "favourites_count": 22560, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21646, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A\u00ed r\u00e9 FEFECA, a cadeia lhe espera de portas abertas.\nE a mamadeira preta tamb\u00e9m."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "N\u00e3o perca a estreia da segunda temporada de Amigos, Sons e Palavras hoje \u00e0s 22h30 no @canalbrasil com o querido @GilbertoGil. Eu tamb\u00e9m participei e voc\u00eas poder\u00e3o conferir o meu papo com Gil em breve. #GilNoCanalBrasil", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["GilNoCanalBrasil"], "mentions": ["canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 00:20:38 +0000 2019", "id": 1171216877428912129, "id_str": "1171216877428912129", "full_text": "N\u00e3o perca a estreia da segunda temporada de Amigos, Sons e Palavras hoje \u00e0s 22h30 no @canalbrasil com o querido @GilbertoGil. Eu tamb\u00e9m participei e voc\u00eas poder\u00e3o conferir o meu papo com Gil em breve. #GilNoCanalBrasil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [{"text": "GilNoCanalBrasil", "indices": [201, 218]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [85, 97]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [112, 124]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 254, "favorite_count": 2501, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "N\u00e3o perca a estreia da segunda temporada de Amigos, Sons e Palavras hoje \u00e0s 22h30 no  com o querido @GilbertoGil. Eu tamb\u00e9m participei e voc\u00eas poder\u00e3o conferir o meu papo com Gil em breve. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil ser\u00e1 que o inferno \u00e9 frio ???? https://t.co/xtFQ5zzOFX", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil ser\u00e1 que o inferno \u00e9 frio ???? https://t.co/xtFQ5zzOFX", "media_url": ["https://t.co/xtFQ5zzOFX"], "created_at": "Tue Sep 10 18:16:44 +0000 2019", "id": 1171487686642655235, "id_str": "1171487686642655235", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil ser\u00e1 que o inferno \u00e9 frio ???? https://t.co/xtFQ5zzOFX", "truncated": false, "display_text_range": [43, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171487681630490626, "id_str": "1171487681630490626", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEH11vJU0AIel8d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEH11vJU0AIel8d.jpg", "url": "https://t.co/xtFQ5zzOFX", "display_url": "pic.twitter.com/xtFQ5zzOFX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhonpenabranca/status/1171487686642655235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171487681630490626, "id_str": "1171487681630490626", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEH11vJU0AIel8d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEH11vJU0AIel8d.jpg", "url": "https://t.co/xtFQ5zzOFX", "display_url": "pic.twitter.com/xtFQ5zzOFX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhonpenabranca/status/1171487686642655235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1034077115266859008, "id_str": "1034077115266859008", "name": "Jhon Silva", "screen_name": "Jhonpenabranca", "location": "Brazil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1046, "friends_count": 1143, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 27 13:56:11 +0000 2018", "favourites_count": 2171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2093, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105765794829475840/NycFgzeT_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105765794829475840/NycFgzeT_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1034077115266859008/1552490861", "profile_link_color": "#FF691F", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "   ser\u00e1 que o inferno \u00e9 frio ???? "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Agora eu sei o que n\u00e3o assistir", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Agora eu sei o que n\u00e3o assistir", "created_at": "Tue Sep 10 17:24:13 +0000 2019", "id": 1171474471191842816, "id_str": "1171474471191842816", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Agora eu sei o que n\u00e3o assistir", "truncated": false, "display_text_range": [43, 74], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1157738739977859073, "id_str": "1157738739977859073", "name": "Salaminho #TwitchKittens", "screen_name": "salaminhoplays", "location": "", "description": "Vendo salames e fa\u00e7o lives na Twitch\nhttps://t.co/bKjWunO8Yy\n#live #survival #minecraft #scum #bauru #TwitchKittens\nSigo de volta", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/bKjWunO8Yy", "expanded_url": "http://twitch.tv/joga_salaminho", "display_url": "twitch.tv/joga_salaminho", "indices": [37, 60]}]}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 71, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 03 19:43:20 +0000 2019", "favourites_count": 532, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 274, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163078891004715009/qQ-P4qHY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163078891004715009/qQ-P4qHY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1157738739977859073/1566134593", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Agora eu sei o que n\u00e3o assistir"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #PTNuncaMais https://t.co/EC0sPVOSSq", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["PTNuncaMais"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #PTNuncaMais https://t.co/EC0sPVOSSq", "media_url": ["https://t.co/EC0sPVOSSq"], "created_at": "Tue Sep 10 17:01:29 +0000 2019", "id": 1171468748508692481, "id_str": "1171468748508692481", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #PTNuncaMais https://t.co/EC0sPVOSSq", "truncated": false, "display_text_range": [43, 55], "entities": {"hashtags": [{"text": "PTNuncaMais", "indices": [43, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171468740568895490, "id_str": "1171468740568895490", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHknOMVUAI7re3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHknOMVUAI7re3.jpg", "url": "https://t.co/EC0sPVOSSq", "display_url": "pic.twitter.com/EC0sPVOSSq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizCezarMacha1/status/1171468748508692481/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171468740568895490, "id_str": "1171468740568895490", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHknOMVUAI7re3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHknOMVUAI7re3.jpg", "url": "https://t.co/EC0sPVOSSq", "display_url": "pic.twitter.com/EC0sPVOSSq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizCezarMacha1/status/1171468748508692481/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1052999637613850624, "id_str": "1052999637613850624", "name": "Luiz Cezar Machado", "screen_name": "LuizCezarMacha1", "location": "", "description": "Crist\u00e3o \nConservador de direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 18 19:07:32 +0000 2018", "favourites_count": 2720, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 333, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123781038721904640/gwmpjuxM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123781038721904640/gwmpjuxM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052999637613850624/1540095238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Viva!!! O encontro entre dois pedacinhos de um Brasil que aponta para a emancipa\u00e7\u00e3o humana. Viva a m\u00fasica e a liberdade!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Viva!!! O encontro entre dois pedacinhos de um Brasil que aponta para a emancipa\u00e7\u00e3o humana. Viva a m\u00fasica e a liberdade!", "created_at": "Tue Sep 10 16:42:33 +0000 2019", "id": 1171463984542707718, "id_str": "1171463984542707718", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Viva!!! O encontro entre dois pedacinhos de um Brasil que aponta para a emancipa\u00e7\u00e3o humana. Viva a m\u00fasica e a liberdade!", "truncated": false, "display_text_range": [43, 163], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 124036694, "id_str": "124036694", "name": "MaripaMiller LulaLivre", "screen_name": "maripamiller", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Cientista social, antrop\u00f3loga, bailarina, petista, feminista... Se voc\u00ea apoia o atual governo, voc\u00ea me odeia.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 88, "friends_count": 310, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 18 01:44:47 +0000 2010", "favourites_count": 3742, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1351, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116573896071794688/FVhMuua__normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116573896071794688/FVhMuua__normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124036694/1555047242", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Viva!!! O encontro entre dois pedacinhos de um Brasil que aponta para a emancipa\u00e7\u00e3o humana. Viva a m\u00fasica e a liberdade!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Sua esposa vai ou estar\u00e1 trabalhando no Maranh\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02? https://t.co/21RQPvNhdh", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Sua esposa vai ou estar\u00e1 trabalhando no Maranh\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02? https://t.co/21RQPvNhdh", "media_url": ["https://t.co/21RQPvNhdh"], "created_at": "Tue Sep 10 16:30:32 +0000 2019", "id": 1171460960269164545, "id_str": "1171460960269164545", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Sua esposa vai ou estar\u00e1 trabalhando no Maranh\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02? https://t.co/21RQPvNhdh", "truncated": false, "display_text_range": [43, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171460953084289024, "id_str": "1171460953084289024", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHdh7jUYAAfQt7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHdh7jUYAAfQt7.jpg", "url": "https://t.co/21RQPvNhdh", "display_url": "pic.twitter.com/21RQPvNhdh", "expanded_url": "https://twitter.com/SpLbn/status/1171460960269164545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 331, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 996, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 584, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171460953084289024, "id_str": "1171460953084289024", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHdh7jUYAAfQt7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHdh7jUYAAfQt7.jpg", "url": "https://t.co/21RQPvNhdh", "display_url": "pic.twitter.com/21RQPvNhdh", "expanded_url": "https://twitter.com/SpLbn/status/1171460960269164545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 331, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 996, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 584, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1138544787127250945, "id_str": "1138544787127250945", "name": "LBN Sp", "screen_name": "SpLbn", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 43, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 11 20:33:25 +0000 2019", "favourites_count": 746, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1326, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172092686314217472/xBD0e5Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172092686314217472/xBD0e5Lz_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Sua esposa vai ou estar\u00e1 trabalhando no Maranh\u00e3o ? "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil N\u00e3o, obrigado!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil N\u00e3o, obrigado!", "created_at": "Tue Sep 10 16:26:17 +0000 2019", "id": 1171459893070417922, "id_str": "1171459893070417922", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil N\u00e3o, obrigado!", "truncated": false, "display_text_range": [43, 57], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 866813070605254657, "id_str": "866813070605254657", "name": "Emerson.", "screen_name": "Emerson4791", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 1977, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 23 00:28:35 +0000 2017", "favourites_count": 8643, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123886212576632837/9cgukG9z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123886212576632837/9cgukG9z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866813070605254657/1564756697", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   N\u00e3o, obrigado!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil S\u00f3 quem v\u00ea isso ... \u00e9 apoiador de bandido !", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil S\u00f3 quem v\u00ea isso ... \u00e9 apoiador de bandido !", "created_at": "Tue Sep 10 15:26:11 +0000 2019", "id": 1171444767940440066, "id_str": "1171444767940440066", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil S\u00f3 quem v\u00ea isso ... \u00e9 apoiador de bandido !", "truncated": false, "display_text_range": [43, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2246177556, "id_str": "2246177556", "name": "Ricardo Paulo", "screen_name": "Rpaulojb2", "location": "", "description": "#JesusFreak", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 60, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 14 21:35:50 +0000 2013", "favourites_count": 143, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846758489682784256/rUYRvN_I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846758489682784256/rUYRvN_I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2246177556/1490717929", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   S\u00f3 quem v\u00ea isso ... \u00e9 apoiador de bandido !"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #Netflix \n\nPor que de poste j\u00e1 basta o da rua.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["Netflix"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #Netflix \n\nPor que de poste j\u00e1 basta o da rua.", "created_at": "Tue Sep 10 14:31:19 +0000 2019", "id": 1171430960006492161, "id_str": "1171430960006492161", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil #Netflix \n\nPor que de poste j\u00e1 basta o da rua.", "truncated": false, "display_text_range": [43, 89], "entities": {"hashtags": [{"text": "Netflix", "indices": [43, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1103975393973993472, "id_str": "1103975393973993472", "name": "Brasil acima de tudo.", "screen_name": "AlexdeMoraes7", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "description": "Gratid\u00e3o gera gratid\u00e3o \ud83d\udc4c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 08 11:06:59 +0000 2019", "favourites_count": 4162, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2824, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171428196040028160/9NH_GY-R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171428196040028160/9NH_GY-R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103975393973993472/1568125369", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "    \n\nPor que de poste j\u00e1 basta o da rua."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Excelente programa para desocupados", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Excelente programa para desocupados", "created_at": "Tue Sep 10 13:59:27 +0000 2019", "id": 1171422938412638210, "id_str": "1171422938412638210", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Excelente programa para desocupados", "truncated": false, "display_text_range": [43, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1063816217880870913, "id_str": "1063816217880870913", "name": "Macacos me mordam", "screen_name": "me_macacos", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "description": "Influenciadores Governos Estaduais Senadores Governos Estaduais \u00daltimas not\u00edcias Humor \u00daltimas not\u00edcias Governos Estaduais \u00daltimas not\u00edcias \u00daltimas not\u00edcias", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 30, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 17 15:28:45 +0000 2018", "favourites_count": 6, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106326059581165578/T0c5NpSD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106326059581165578/T0c5NpSD_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Vc j\u00e1 come\u00e7ou a cumprir a sua pena?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Vc j\u00e1 come\u00e7ou a cumprir a sua pena?", "created_at": "Tue Sep 10 13:41:41 +0000 2019", "id": 1171418468710834181, "id_str": "1171418468710834181", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Vc j\u00e1 come\u00e7ou a cumprir a sua pena?", "truncated": false, "display_text_range": [43, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1153828605908197376, "id_str": "1153828605908197376", "name": "Roberto Junior.", "screen_name": "Roberto48805591", "location": "Brasil", "description": "\ud83e\udd19Meu escrit\u00f3rio \u00e9 na praia \ud83d\udd76\ufe0fGeminiano \ud83c\udfb1Amante da vida e do \ud83c\udfa7 Rock n roll \ud83c\udfb8\ud83c\udfbc Paz e Amor para todos\u270c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 199, "friends_count": 581, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 24 00:45:51 +0000 2019", "favourites_count": 2573, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2734, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153833978056597509/x6BAeR2U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153833978056597509/x6BAeR2U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153828605908197376/1563930433", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Vc j\u00e1 come\u00e7ou a cumprir a sua pena?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Blz Andrade, quando come\u00e7ar o programa eu desligo a TV.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Blz Andrade, quando come\u00e7ar o programa eu desligo a TV.", "created_at": "Tue Sep 10 13:30:05 +0000 2019", "id": 1171415547529113600, "id_str": "1171415547529113600", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Blz Andrade, quando come\u00e7ar o programa eu desligo a TV.", "truncated": false, "display_text_range": [43, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1167553360469340160, "id_str": "1167553360469340160", "name": "Marcos Bolsonaro", "screen_name": "esimcoxinha01", "location": "Salvador, Brazil", "description": "Para todo estilo de vida, seja liberal ou conservador", "url": "https://t.co/D9LRj3uKvp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/D9LRj3uKvp", "expanded_url": "http://Laricas.com", "display_url": "Laricas.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 75, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 30 21:43:17 +0000 2019", "favourites_count": 60, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1167553818466410497/hZ3hia86_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167553818466410497/hZ3hia86_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Blz Andrade, quando come\u00e7ar o programa eu desligo a TV."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Grandes  \ud83d\udca9", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca9"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Grandes  \ud83d\udca9", "created_at": "Tue Sep 10 13:29:33 +0000 2019", "id": 1171415415425241089, "id_str": "1171415415425241089", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Grandes  \ud83d\udca9", "truncated": false, "display_text_range": [43, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1164553275485671426, "id_str": "1164553275485671426", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Cristin96160041", "location": "", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bolsomito \n  \n       S\u00e9rgio Moro  100%", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420, "friends_count": 430, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 22 15:04:06 +0000 2019", "favourites_count": 493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169622892314804224/Nbvq7adx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164553275485671426/1567694855", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": "   Grandes  "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Oque que quero saber de papo seu com Gilberto Gil s\u00e3o tudo canalhas", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Oque que quero saber de papo seu com Gilberto Gil s\u00e3o tudo canalhas", "created_at": "Tue Sep 10 13:24:36 +0000 2019", "id": 1171414170539106304, "id_str": "1171414170539106304", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Oque que quero saber de papo seu com Gilberto Gil s\u00e3o tudo canalhas", "truncated": false, "display_text_range": [43, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1093548612527841281, "id_str": "1093548612527841281", "name": "Luiz K\u00fcster", "screen_name": "LuizKster1", "location": "", "description": "simplicidade .", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 122, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 07 16:34:41 +0000 2019", "favourites_count": 171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 130, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093549347319529472/cZ-RZ5L3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093549347319529472/cZ-RZ5L3_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Oque que quero saber de papo seu com Gilberto Gil s\u00e3o tudo canalhas"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tu vai com teu novo acess\u00f3rio a tornozela eletr\u00f4nica?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tu vai com teu novo acess\u00f3rio a tornozela eletr\u00f4nica?", "created_at": "Tue Sep 10 13:23:49 +0000 2019", "id": 1171413971146067968, "id_str": "1171413971146067968", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tu vai com teu novo acess\u00f3rio a tornozela eletr\u00f4nica?", "truncated": false, "display_text_range": [43, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1095311424585416704, "id_str": "1095311424585416704", "name": "Eduardo", "screen_name": "Eduardo45971101", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 12 13:19:28 +0000 2019", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 422, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Tu vai com teu novo acess\u00f3rio a tornozela eletr\u00f4nica?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil https://t.co/R65iaExOZ2", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": ["https://t.co/R65iaExOZ2"], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil https://t.co/R65iaExOZ2", "created_at": "Tue Sep 10 12:35:55 +0000 2019", "id": 1171401916192120833, "id_str": "1171401916192120833", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil https://t.co/R65iaExOZ2", "truncated": false, "display_text_range": [43, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R65iaExOZ2", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/justica-condena-haddad-a-4-anos-de-prisao-por-caixa-dois-em-eleicao/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/justi\u2026", "indices": [43, 66]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 317921485, "id_str": "317921485", "name": "Brasil Acima de Tudo - Deus Acima de Todos", "screen_name": "MarcosPerico", "location": "Brasil ", "description": "Trabalhando pela Cassa\u00e7\u00e3o do PT\nTrabalhando pela Renova\u00e7\u00e3o TOTAL do STF", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1262, "friends_count": 1857, "listed_count": 5, "created_at": "Wed Jun 15 17:48:06 +0000 2011", "favourites_count": 5770, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12314, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170337003264720897/RT_g_Z3i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170337003264720897/RT_g_Z3i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317921485/1567631911", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd22", "\ud83e\udd2e"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "created_at": "Tue Sep 10 12:29:39 +0000 2019", "id": 1171400341524549632, "id_str": "1171400341524549632", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "truncated": false, "display_text_range": [43, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 447289352, "id_str": "447289352", "name": "Iolanda", "screen_name": "miolandas", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 78, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 26 18:29:11 +0000 2011", "favourites_count": 7582, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 706, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010503690439020545/QPQZarF4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010503690439020545/QPQZarF4_normal.jpg", "profile_link_color": "#0099B9", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk POSTE", "tweet_lang": "eu", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk POSTE", "created_at": "Tue Sep 10 12:24:34 +0000 2019", "id": 1171399062064685062, "id_str": "1171399062064685062", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk POSTE", "truncated": false, "display_text_range": [43, 71], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "eu", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 896077610027032576, "id_str": "896077610027032576", "name": "Z\u00c9 FARIA", "screen_name": "zefariaerondino", "location": "", "description": "Aposentado honesto q ainda trab,pq nesse Brasil s n fizr isso t\u00e1 f\u00fa\nAki \u00e9 TRICOLOR\nBebo socialmente tdos os dias,c mta responsabilidade e respeito!#PAZNOCORA\u00c7\u00c3O", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 169, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 11 18:35:25 +0000 2017", "favourites_count": 197, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 652, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144248772635111424/Qh16yH88_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144248772635111424/Qh16yH88_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "eu"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Perda de tempo....", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Perda de tempo....", "created_at": "Tue Sep 10 12:08:48 +0000 2019", "id": 1171395094928330753, "id_str": "1171395094928330753", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Perda de tempo....", "truncated": false, "display_text_range": [43, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1041691132265082881, "id_str": "1041691132265082881", "name": "Timoteo", "screen_name": "Timoteo10056257", "location": "Guabirotuba, Curitiba", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 17 14:11:34 +0000 2018", "favourites_count": 2098, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2421, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1167185571216797697/raNW0SGr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167185571216797697/raNW0SGr_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Porcaria", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Porcaria", "created_at": "Tue Sep 10 11:44:46 +0000 2019", "id": 1171389044535779328, "id_str": "1171389044535779328", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Porcaria", "truncated": false, "display_text_range": [43, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1135633454, "id_str": "1135633454", "name": "Agricultor\ud83d\udcaf\ud83d\ude9c", "screen_name": "alg250050", "location": "Brasil", "description": "Orgulho de ser agricultor.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 31 00:54:01 +0000 2013", "favourites_count": 43, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143320018127609856/CH3yzJOU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143320018127609856/CH3yzJOU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1135633454/1564829208", "profile_link_color": "#4A913C", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Porcaria"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Kkk https://t.co/bI7HO6JYhL", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Kkk https://t.co/bI7HO6JYhL", "media_url": ["https://t.co/bI7HO6JYhL"], "created_at": "Tue Sep 10 11:11:20 +0000 2019", "id": 1171380630124470273, "id_str": "1171380630124470273", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Kkk https://t.co/bI7HO6JYhL", "truncated": false, "display_text_range": [43, 46], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171380621773541377, "id_str": "1171380621773541377", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEGUeCGWkAEFTaP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEGUeCGWkAEFTaP.jpg", "url": "https://t.co/bI7HO6JYhL", "display_url": "pic.twitter.com/bI7HO6JYhL", "expanded_url": "https://twitter.com/ciganodaluz/status/1171380630124470273/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 812, "h": 351, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 812, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 294, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171380621773541377, "id_str": "1171380621773541377", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEGUeCGWkAEFTaP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEGUeCGWkAEFTaP.jpg", "url": "https://t.co/bI7HO6JYhL", "display_url": "pic.twitter.com/bI7HO6JYhL", "expanded_url": "https://twitter.com/ciganodaluz/status/1171380630124470273/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 812, "h": 351, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 812, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 294, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 15978514, "id_str": "15978514", "name": "Brasileiro Patriota", "screen_name": "ciganodaluz", "location": "Brasil", "description": "Os esquerdopatas est\u00e3o usando a t\u00e1tica de dividir as opin\u00f5es das pessoas de bem para roubarem o poder de vez. Orai e vigiai!", "url": "https://t.co/vejNMweTmQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vejNMweTmQ", "expanded_url": "http://www.bolsonaronossopresidente.br", "display_url": "bolsonaronossopresidente.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1892, "friends_count": 1712, "listed_count": 6, "created_at": "Mon Aug 25 06:01:41 +0000 2008", "favourites_count": 19604, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30425, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172635173931966465/exDlw4Mv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172635173931966465/exDlw4Mv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15978514/1568412987", "profile_link_color": "#93A644", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171216877428912129, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tenho mais o que fazer. X\u00f4!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "canalbrasil", "gilbertogil"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tenho mais o que fazer. X\u00f4!", "created_at": "Tue Sep 10 11:07:59 +0000 2019", "id": 1171379788881309697, "id_str": "1171379788881309697", "full_text": "@Haddad_Fernando @canalbrasil @gilbertogil Tenho mais o que fazer. X\u00f4!", "truncated": false, "display_text_range": [43, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "canalbrasil", "name": "Canal Brasil", "id": 215442843, "id_str": "215442843", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "gilbertogil", "name": "Gilberto Gil", "id": 14907774, "id_str": "14907774", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171216877428912129, "in_reply_to_status_id_str": "1171216877428912129", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 247380234, "id_str": "247380234", "name": "N\u00e1dia Morais", "screen_name": "nadianews", "location": "Jo\u00e3o Pessoat", "description": "Qu\u00edmica, paraibana, roqueira, sobrevivente e eterna aprendiz.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 197, "friends_count": 256, "listed_count": 10, "created_at": "Fri Feb 04 17:38:57 +0000 2011", "favourites_count": 20732, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14246, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065379778268708864/lbA8zhM9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065379778268708864/lbA8zhM9_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Tenho mais o que fazer. X\u00f4!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Ministro Gilmar Mendes reconhece que n\u00e3o dispunha de \u201ctodas as informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis\u201d quando impediu a posse de Lula.  E acrescenta: \u201c\u00e9 muito estranho que somente um peda\u00e7o do fato e n\u00e3o sua inteireza tenha sido divulgado \u00e0 \u00e9poca.\" Estranho e criminoso!\nhttps://t.co/fTEab8lvei", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/fTEab8lvei"], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Mon Sep 09 17:46:22 +0000 2019", "id": 1171117659183861760, "id_str": "1171117659183861760", "full_text": "Ministro Gilmar Mendes reconhece que n\u00e3o dispunha de \u201ctodas as informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis\u201d quando impediu a posse de Lula.  E acrescenta: \u201c\u00e9 muito estranho que somente um peda\u00e7o do fato e n\u00e3o sua inteireza tenha sido divulgado \u00e0 \u00e9poca.\" Estranho e criminoso!\nhttps://t.co/fTEab8lvei", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fTEab8lvei", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/gilmar-mendes-defende-decisao-que-barrou-posse-de-lula-em-2016-e-critica-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "indices": [256, 279]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1614, "favorite_count": 6939, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Ministro Gilmar Mendes reconhece que n\u00e3o dispunha de \u201ctodas as informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis\u201d quando impediu a posse de Lula.  E acrescenta: \u201c\u00e9 muito estranho que somente um peda\u00e7o do fato e n\u00e3o sua inteireza tenha sido divulgado \u00e0 \u00e9poca.\" Estranho e criminoso!\n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando #B17", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["B17"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando #B17", "created_at": "Tue Sep 10 00:18:47 +0000 2019", "id": 1171216412129615872, "id_str": "1171216412129615872", "full_text": "@Haddad_Fernando #B17", "truncated": false, "display_text_range": [17, 21], "entities": {"hashtags": [{"text": "B17", "indices": [17, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 43224047, "id_str": "43224047", "name": "jean castro", "screen_name": "jeancastropi", "location": "teresina-pi  \u2714 :-P", "description": "\ud83c\udf43\nInstagram: jeanncasttro", "url": "https://t.co/uQvlxlFa3I", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uQvlxlFa3I", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jeancarlosslc", "display_url": "facebook.com/jeancarlosslc", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 60, "listed_count": 8, "created_at": "Thu May 28 23:30:55 +0000 2009", "favourites_count": 48, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3494, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890910933769498624/lsLXbXqi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890910933769498624/lsLXbXqi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43224047/1520339980", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Quem \u00e9 Gilmar Mendes?petista como vcs, ele vai tentar se defender  para n\u00e3o  parar na cadeia como vc vai parar daqui uns dias se Deus quiser.ah vc nao acredita em Deus ne? @policiafederal  nos salve destes caras.socorro.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "policiafederal"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Quem \u00e9 Gilmar Mendes?petista como vcs, ele vai tentar se defender  para n\u00e3o  parar na cadeia como vc vai parar daqui uns dias se Deus quiser.ah vc nao acredita em Deus ne? @policiafederal  nos salve destes caras.socorro.", "created_at": "Tue Sep 10 00:16:08 +0000 2019", "id": 1171215744027308032, "id_str": "1171215744027308032", "full_text": "@Haddad_Fernando Quem \u00e9 Gilmar Mendes?petista como vcs, ele vai tentar se defender  para n\u00e3o  parar na cadeia como vc vai parar daqui uns dias se Deus quiser.ah vc nao acredita em Deus ne? @policiafederal  nos salve destes caras.socorro.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 237], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "policiafederal", "name": "Pol\u00edcia Federal", "id": 106714016, "id_str": "106714016", "indices": [189, 204]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 192772133, "id_str": "192772133", "name": "Augusta", "screen_name": "AugustaW42", "location": "Brasil", "description": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 221, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Sep 20 03:03:56 +0000 2010", "favourites_count": 1062, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2876, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924290963203416064/BWJpS803_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924290963203416064/BWJpS803_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192772133/1483580664", "profile_link_color": "#DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "#DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "#F3F3F3", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quem \u00e9 Gilmar Mendes?petista como vcs, ele vai tentar se defender  para n\u00e3o  parar na cadeia como vc vai parar daqui uns dias se Deus quiser.ah vc nao acredita em Deus ne?   nos salve destes caras.socorro."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LHWEuT8vhz", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LHWEuT8vhz", "media_url": ["https://t.co/LHWEuT8vhz"], "created_at": "Tue Sep 10 00:16:04 +0000 2019", "id": 1171215728751579136, "id_str": "1171215728751579136", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/LHWEuT8vhz", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171215724095922177, "id_str": "1171215724095922177", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EED-fuYW4AEinnK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EED-fuYW4AEinnK.jpg", "url": "https://t.co/LHWEuT8vhz", "display_url": "pic.twitter.com/LHWEuT8vhz", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandrePani7/status/1171215728751579136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 719, "h": 689, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 652, "resize": "fit"}, "large": {"w": 719, "h": 689, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171215724095922177, "id_str": "1171215724095922177", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EED-fuYW4AEinnK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EED-fuYW4AEinnK.jpg", "url": "https://t.co/LHWEuT8vhz", "display_url": "pic.twitter.com/LHWEuT8vhz", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandrePani7/status/1171215728751579136/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 719, "h": 689, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 652, "resize": "fit"}, "large": {"w": 719, "h": 689, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2329368548, "id_str": "2329368548", "name": "Alexandre Panisset", "screen_name": "AlexandrePani7", "location": "Casimiro de Abreu ", "description": "O choro da esquerda \u00e9 o combust\u00edvel daqueles que lutam por um Brasil melhor.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 144, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 05 21:18:34 +0000 2014", "favourites_count": 41, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1070, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/451829024999084032/eEos1cf6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/451829024999084032/eEos1cf6_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2329368548/1551625279", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Falou o presidente eleito pelo Data Folha. \nKkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Falou o presidente eleito pelo Data Folha. \nKkkkkk", "created_at": "Tue Sep 10 00:12:44 +0000 2019", "id": 1171214889706242048, "id_str": "1171214889706242048", "full_text": "@Haddad_Fernando Falou o presidente eleito pelo Data Folha. \nKkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 67], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 892888240956616705, "id_str": "892888240956616705", "name": "Melquisedec Oliveira", "screen_name": "MelkMelquisedec", "location": "Limeira - S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "F\u00edsico em Medicina e Professor de F\u00edsica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 200, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Aug 02 23:22:00 +0000 2017", "favourites_count": 635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 500, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892894908515663872/7E_uen93_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892894908515663872/7E_uen93_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Falou o presidente eleito pelo Data Folha. \nKkkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Quer dizer que ele reconhece que toma decis\u00f5es com metade dos dados. Ele usa os dados que interessam, no momento, e, os outros, ele diz desconhecer. Calhorda.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Quer dizer que ele reconhece que toma decis\u00f5es com metade dos dados. Ele usa os dados que interessam, no momento, e, os outros, ele diz desconhecer. Calhorda.", "created_at": "Tue Sep 10 00:12:23 +0000 2019", "id": 1171214802208866304, "id_str": "1171214802208866304", "full_text": "@Haddad_Fernando Quer dizer que ele reconhece que toma decis\u00f5es com metade dos dados. Ele usa os dados que interessam, no momento, e, os outros, ele diz desconhecer. Calhorda.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 175], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 986069710453264385, "id_str": "986069710453264385", "name": "Luiz Augusto", "screen_name": "LuizAugustoPPra", "location": "Teresina, Brasil", "description": "Rei, s\u00f3 Cristo. Vital\u00edcio s\u00f3 Jesus. Assim falou o Pai.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1294, "friends_count": 2583, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 17 02:31:54 +0000 2018", "favourites_count": 1008, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7899, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098319841910509568/uwCAkr6O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098319841910509568/uwCAkr6O_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quer dizer que ele reconhece que toma decis\u00f5es com metade dos dados. Ele usa os dados que interessam, no momento, e, os outros, ele diz desconhecer. Calhorda."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Muda a p\u00e1gina ! Todo dia a mesma hist\u00f3ria, lula \u00e9 corrupto e ladr\u00e3o. Contra fatos n\u00e3o a argumentos!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Muda a p\u00e1gina ! Todo dia a mesma hist\u00f3ria, lula \u00e9 corrupto e ladr\u00e3o. Contra fatos n\u00e3o a argumentos!!!", "created_at": "Tue Sep 10 00:08:27 +0000 2019", "id": 1171213811317186561, "id_str": "1171213811317186561", "full_text": "@Haddad_Fernando Muda a p\u00e1gina ! Todo dia a mesma hist\u00f3ria, lula \u00e9 corrupto e ladr\u00e3o. Contra fatos n\u00e3o a argumentos!!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1053864033890299907, "id_str": "1053864033890299907", "name": "Robson Silveira", "screen_name": "RobsonS19800622", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 128, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 21 04:22:20 +0000 2018", "favourites_count": 45847, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4944, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160742407203426305/BAoowqmn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160742407203426305/BAoowqmn_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Muda a p\u00e1gina ! Todo dia a mesma hist\u00f3ria, lula \u00e9 corrupto e ladr\u00e3o. Contra fatos n\u00e3o a argumentos!!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Carlos Alberto de Almeida, jurista, liga pra Lula em meados de 2016 e esclarece a condu\u00e7\u00e3o tendenciosa e armada do MP.  A verdade estava a\u00ed todo o tempo. https://t.co/5fy6pOEffc", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": ["https://t.co/5fy6pOEffc"], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Carlos Alberto de Almeida, jurista, liga pra Lula em meados de 2016 e esclarece a condu\u00e7\u00e3o tendenciosa e armada do MP.  A verdade estava a\u00ed todo o tempo. https://t.co/5fy6pOEffc", "created_at": "Tue Sep 10 00:06:08 +0000 2019", "id": 1171213228547944449, "id_str": "1171213228547944449", "full_text": "@Haddad_Fernando Carlos Alberto de Almeida, jurista, liga pra Lula em meados de 2016 e esclarece a condu\u00e7\u00e3o tendenciosa e armada do MP.  A verdade estava a\u00ed todo o tempo. https://t.co/5fy6pOEffc", "truncated": false, "display_text_range": [17, 194], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5fy6pOEffc", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qt5ElP-fnQw", "display_url": "youtube.com/watch?v=qt5ElP\u2026", "indices": [171, 194]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 95017823, "id_str": "95017823", "name": "Veritatis Splendor", "screen_name": "Festejare", "location": "Alvorada, RS, Brasil", "description": "A verdade prevelecer\u00e1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 70, "friends_count": 122, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 06 15:32:31 +0000 2009", "favourites_count": 360, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 167, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#030300", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1152592494183550976/kry_knvX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152592494183550976/kry_knvX_normal.jpg", "profile_link_color": "#04C7C7", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#01080F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Carlos Alberto de Almeida, jurista, liga pra Lula em meados de 2016 e esclarece a condu\u00e7\u00e3o tendenciosa e armada do MP.  A verdade estava a\u00ed todo o tempo. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Mas n\u00e3o muda o fato dele ter sido a\u00e7odado e te entrado no jogo da conveni\u00eancia da pris\u00e3o de Lula em prol do amigo dele Temer assumir no lugar de Dilma \ud83e\udd37 https://t.co/zv52drbZYB", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd37"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Mas n\u00e3o muda o fato dele ter sido a\u00e7odado e te entrado no jogo da conveni\u00eancia da pris\u00e3o de Lula em prol do amigo dele Temer assumir no lugar de Dilma \ud83e\udd37 https://t.co/zv52drbZYB", "media_url": ["https://t.co/zv52drbZYB"], "created_at": "Tue Sep 10 00:05:46 +0000 2019", "id": 1171213137758117888, "id_str": "1171213137758117888", "full_text": "@Haddad_Fernando Mas n\u00e3o muda o fato dele ter sido a\u00e7odado e te entrado no jogo da conveni\u00eancia da pris\u00e3o de Lula em prol do amigo dele Temer assumir no lugar de Dilma \ud83e\udd37 https://t.co/zv52drbZYB", "truncated": false, "display_text_range": [17, 169], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171213124143341571, "id_str": "1171213124143341571", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EED8IYzW4AMP3VA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EED8IYzW4AMP3VA.jpg", "url": "https://t.co/zv52drbZYB", "display_url": "pic.twitter.com/zv52drbZYB", "expanded_url": "https://twitter.com/DRBRITO1970/status/1171213137758117888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171213124143341571, "id_str": "1171213124143341571", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EED8IYzW4AMP3VA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EED8IYzW4AMP3VA.jpg", "url": "https://t.co/zv52drbZYB", "display_url": "pic.twitter.com/zv52drbZYB", "expanded_url": "https://twitter.com/DRBRITO1970/status/1171213137758117888/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 488, "h": 274, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [244, 137], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EED8IYzW4AMP3VA.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 38874785, "id_str": "38874785", "name": "DR BRITO", "screen_name": "DRBRITO1970", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 72, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 09 15:52:52 +0000 2009", "favourites_count": 561, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1142886374741331969/7x2HjSjX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142886374741331969/7x2HjSjX_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mas n\u00e3o muda o fato dele ter sido a\u00e7odado e te entrado no jogo da conveni\u00eancia da pris\u00e3o de Lula em prol do amigo dele Temer assumir no lugar de Dilma  "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Ser\u00e1 que n\u00e3o dispunha?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Ser\u00e1 que n\u00e3o dispunha?", "created_at": "Mon Sep 09 23:57:04 +0000 2019", "id": 1171210946284593158, "id_str": "1171210946284593158", "full_text": "@Haddad_Fernando Ser\u00e1 que n\u00e3o dispunha?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 299866731, "id_str": "299866731", "name": "Mois\u00e9sMoisa", "screen_name": "MoisesMoisa", "location": "Brasil", "description": "Sul do Brasil. Internacional. Detesta golpe e golpistas.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 562, "friends_count": 973, "listed_count": 11, "created_at": "Mon May 16 20:16:54 +0000 2011", "favourites_count": 9723, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 29680, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133024286640345088/jAN-D-F-_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133024286640345088/jAN-D-F-_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299866731/1407365790", "profile_link_color": "#DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ser\u00e1 que n\u00e3o dispunha?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e"], "reply_text": "@Haddad_Fernando \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "created_at": "Mon Sep 09 23:57:02 +0000 2019", "id": 1171210938093096961, "id_str": "1171210938093096961", "full_text": "@Haddad_Fernando \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "truncated": false, "display_text_range": [17, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1081699660438351872, "id_str": "1081699660438351872", "name": "Jose Coppi", "screen_name": "JoseCoppi", "location": "Sao Paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 260, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 05 23:51:10 +0000 2019", "favourites_count": 8322, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 788, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081720385412964354/8iv4_fh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081720385412964354/8iv4_fh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081699660438351872/1546737224", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando In\u00fatil \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e,", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e", "\ud83e\udd2e"], "reply_text": "@Haddad_Fernando In\u00fatil \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e,", "created_at": "Mon Sep 09 23:55:52 +0000 2019", "id": 1171210646043709441, "id_str": "1171210646043709441", "full_text": "@Haddad_Fernando In\u00fatil \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e,", "truncated": false, "display_text_range": [17, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1081699660438351872, "id_str": "1081699660438351872", "name": "Jose Coppi", "screen_name": "JoseCoppi", "location": "Sao Paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 260, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 05 23:51:10 +0000 2019", "favourites_count": 8322, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 788, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081720385412964354/8iv4_fh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081720385412964354/8iv4_fh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081699660438351872/1546737224", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkkkkkk...lula na cadeiaaaa!! https://t.co/j9BhgneX8f", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkkkkkk...lula na cadeiaaaa!! https://t.co/j9BhgneX8f", "media_url": ["https://t.co/j9BhgneX8f"], "created_at": "Mon Sep 09 23:55:41 +0000 2019", "id": 1171210599872774144, "id_str": "1171210599872774144", "full_text": "@Haddad_Fernando Kkkkkkkkkkkk...lula na cadeiaaaa!! https://t.co/j9BhgneX8f", "truncated": false, "display_text_range": [17, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171209949931851783, "id_str": "1171209949931851783", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171209949931851783/pu/img/Zn14Ibq1A7H7x4Cy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171209949931851783/pu/img/Zn14Ibq1A7H7x4Cy.jpg", "url": "https://t.co/j9BhgneX8f", "display_url": "pic.twitter.com/j9BhgneX8f", "expanded_url": "https://twitter.com/Brenozl84/status/1171210599872774144/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171209949931851783, "id_str": "1171209949931851783", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171209949931851783/pu/img/Zn14Ibq1A7H7x4Cy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171209949931851783/pu/img/Zn14Ibq1A7H7x4Cy.jpg", "url": "https://t.co/j9BhgneX8f", "display_url": "pic.twitter.com/j9BhgneX8f", "expanded_url": "https://twitter.com/Brenozl84/status/1171210599872774144/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 44787, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171209949931851783/pu/vid/640x352/cn75PjhSkw5HOBfY.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171209949931851783/pu/pl/dVuaFCAzaiktXYYe.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171209949931851783/pu/vid/490x270/PqSbtR6wiq-ILPiG.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1108163241413406720, "id_str": "1108163241413406720", "name": "Breno Lamborghini", "screen_name": "Brenozl84", "location": "Serra, Brasil", "description": "\ud83d\udea5\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 20 00:28:00 +0000 2019", "favourites_count": 3330, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 319, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135285990619303937/jL0l0HmO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135285990619303937/jL0l0HmO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1108163241413406720/1553081666", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Kkkkkkkkkkkk...lula na cadeiaaaa!! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @zehdeabreu https://t.co/GLSAqqpVfF", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "zehdeabreu"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @zehdeabreu https://t.co/GLSAqqpVfF", "media_url": ["https://t.co/GLSAqqpVfF"], "created_at": "Mon Sep 09 23:49:24 +0000 2019", "id": 1171209015973560321, "id_str": "1171209015973560321", "full_text": "@Haddad_Fernando @zehdeabreu https://t.co/GLSAqqpVfF", "truncated": false, "display_text_range": [28, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "zehdeabreu", "name": "Jose de Abreu", "id": 206222507, "id_str": "206222507", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171209013184348165, "id_str": "1171209013184348165", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EED4ZGSWwAUA2aI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EED4ZGSWwAUA2aI.jpg", "url": "https://t.co/GLSAqqpVfF", "display_url": "pic.twitter.com/GLSAqqpVfF", "expanded_url": "https://twitter.com/jr_dema/status/1171209015973560321/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 639, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 705, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 705, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171209013184348165, "id_str": "1171209013184348165", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EED4ZGSWwAUA2aI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EED4ZGSWwAUA2aI.jpg", "url": "https://t.co/GLSAqqpVfF", "display_url": "pic.twitter.com/GLSAqqpVfF", "expanded_url": "https://twitter.com/jr_dema/status/1171209015973560321/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 639, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 705, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 705, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 257462381, "id_str": "257462381", "name": "dema jr", "screen_name": "jr_dema", "location": "Bethel, CT", "description": "Brasil acima de tudo , Deus acima de todos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 70, "friends_count": 285, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 25 13:36:50 +0000 2011", "favourites_count": 687, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5289, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031870838671400960/tvRI2bLk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031870838671400960/tvRI2bLk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257462381/1534852154", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Lula e irm\u00e3o s\u00e3o denunciados sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o passiva", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Lula e irm\u00e3o s\u00e3o denunciados sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o passiva", "created_at": "Mon Sep 09 23:46:50 +0000 2019", "id": 1171208373200723969, "id_str": "1171208373200723969", "full_text": "@Haddad_Fernando Lula e irm\u00e3o s\u00e3o denunciados sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o passiva", "truncated": false, "display_text_range": [17, 79], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 210598548, "id_str": "210598548", "name": "Sergio Moro Her\u00f3i Nacional", "screen_name": "brasil2506", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 977, "friends_count": 1934, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 31 20:44:15 +0000 2010", "favourites_count": 24057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21547, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172608091126415360/RhNoonbB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172608091126415360/RhNoonbB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210598548/1564171554", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Lula e irm\u00e3o s\u00e3o denunciados sob acusa\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o passiva"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E agora que sabe vai ficar quieto e agir fora da lei novamente?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E agora que sabe vai ficar quieto e agir fora da lei novamente?", "created_at": "Mon Sep 09 23:46:31 +0000 2019", "id": 1171208291046821894, "id_str": "1171208291046821894", "full_text": "@Haddad_Fernando E agora que sabe vai ficar quieto e agir fora da lei novamente?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 80], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1125560678062985220, "id_str": "1125560678062985220", "name": "Alexandre Pizzo", "screen_name": "AlexandrePizzo", "location": "", "description": "Eng. Eletr\u00f4nico e Legalista", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 56, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 07 00:39:12 +0000 2019", "favourites_count": 1156, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171580614732070912/U4b_8eWT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171580614732070912/U4b_8eWT_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E agora que sabe vai ficar quieto e agir fora da lei novamente?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre!kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre!kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "created_at": "Mon Sep 09 23:46:19 +0000 2019", "id": 1171208241109508102, "id_str": "1171208241109508102", "full_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre!kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [17, 57], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 210598548, "id_str": "210598548", "name": "Sergio Moro Her\u00f3i Nacional", "screen_name": "brasil2506", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 977, "friends_count": 1934, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 31 20:44:15 +0000 2010", "favourites_count": 24057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21547, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172608091126415360/RhNoonbB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172608091126415360/RhNoonbB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210598548/1564171554", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O choro \u00e9 livre!kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Quem com porco se mistura, farelo come!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Quem com porco se mistura, farelo come!", "created_at": "Mon Sep 09 23:45:00 +0000 2019", "id": 1171207908417253376, "id_str": "1171207908417253376", "full_text": "@Haddad_Fernando Quem com porco se mistura, farelo come!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1037795649134231552, "id_str": "1037795649134231552", "name": "Fabio Luiz", "screen_name": "FabioLu65469932", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 147, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 06 20:12:18 +0000 2018", "favourites_count": 1575, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 903, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037798745906335744/VJehbfMg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037798745906335744/VJehbfMg_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quem com porco se mistura, farelo come!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Que atitude o Ministro pode tomar al\u00e9m de falar?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Que atitude o Ministro pode tomar al\u00e9m de falar?", "created_at": "Mon Sep 09 23:44:24 +0000 2019", "id": 1171207760890998790, "id_str": "1171207760890998790", "full_text": "@Haddad_Fernando Que atitude o Ministro pode tomar al\u00e9m de falar?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1151262142886232064, "id_str": "1151262142886232064", "name": "J F\u00e9lix", "screen_name": "JFelixcine", "location": "Brasil", "description": "Busco o raro: anseio a fraternidade.\nBusco lo raro: anhelo la fraternidad.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 25, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 16 22:47:39 +0000 2019", "favourites_count": 384, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151630612803047426/9K75bCS9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151630612803047426/9K75bCS9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1151262142886232064/1563405276", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Que atitude o Ministro pode tomar al\u00e9m de falar?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vc me faz rir habajabababbabahabhaahhahaha", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vc me faz rir habajabababbabahabhaahhahaha", "created_at": "Mon Sep 09 23:43:31 +0000 2019", "id": 1171207537477242882, "id_str": "1171207537477242882", "full_text": "@Haddad_Fernando Vc me faz rir habajabababbabahabhaahhahaha", "truncated": false, "display_text_range": [17, 59], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 556378766, "id_str": "556378766", "name": "Dr. \u041dOUSE \ud83d\uddef", "screen_name": "link_bws", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Se ningu\u00e9m te detesta, se ningu\u00e9m te odeia, se voc\u00ea n\u00e3o irrita ningu\u00e9m, tem algo errado com voc\u00ea.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 359, "friends_count": 132, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 17 23:36:13 +0000 2012", "favourites_count": 4640, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4728, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057310964096339970/s6LQsrC__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057310964096339970/s6LQsrC__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/556378766/1539995915", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc me faz rir habajabababbabahabhaahhahaha"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre e o Lula continua preso , poste .", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre e o Lula continua preso , poste .", "created_at": "Mon Sep 09 23:39:44 +0000 2019", "id": 1171206586024562688, "id_str": "1171206586024562688", "full_text": "@Haddad_Fernando O choro \u00e9 livre e o Lula continua preso , poste .", "truncated": false, "display_text_range": [17, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 820287720098529282, "id_str": "820287720098529282", "name": "Rom\u00e1rio", "screen_name": "serjiomiro", "location": "Algum lugar por a\u00ed ", "description": "Corrigir meu erro em 2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 254, "friends_count": 1252, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jan 14 15:13:27 +0000 2017", "favourites_count": 101797, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 35291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019693645459607554/7K982E6I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019693645459607554/7K982E6I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820287720098529282/1567741396", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O choro \u00e9 livre e o Lula continua preso , poste ."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171117659183861760, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vc sabe que n\u00e3o vai dar em nada, n\u00e9? Enquanto o povo n\u00e3o for pra rua, eles v\u00e3o abafar tudo e continuar o projeto de destrui\u00e7\u00e3o. Que \u00e9 galopante!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vc sabe que n\u00e3o vai dar em nada, n\u00e9? Enquanto o povo n\u00e3o for pra rua, eles v\u00e3o abafar tudo e continuar o projeto de destrui\u00e7\u00e3o. Que \u00e9 galopante!", "created_at": "Mon Sep 09 23:30:23 +0000 2019", "id": 1171204231417741312, "id_str": "1171204231417741312", "full_text": "@Haddad_Fernando Vc sabe que n\u00e3o vai dar em nada, n\u00e9? Enquanto o povo n\u00e3o for pra rua, eles v\u00e3o abafar tudo e continuar o projeto de destrui\u00e7\u00e3o. Que \u00e9 galopante!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 161], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171117659183861760, "in_reply_to_status_id_str": "1171117659183861760", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1118353630804021249, "id_str": "1118353630804021249", "name": "Sil Pocay", "screen_name": "Sil72240317", "location": "", "description": "A terra \u00e9 redondamente linda. N\u00e3o estrague tudo, terr\u00e1queo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 68, "friends_count": 394, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 17 03:20:58 +0000 2019", "favourites_count": 7145, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3393, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160009907845967872/yUxqDtKn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160009907845967872/yUxqDtKn_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc sabe que n\u00e3o vai dar em nada, n\u00e9? Enquanto o povo n\u00e3o for pra rua, eles v\u00e3o abafar tudo e continuar o projeto de destrui\u00e7\u00e3o. Que \u00e9 galopante!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Hoje entrevisto meu amigo @FlavioDino no Painel Haddad. Acompanhe nas nossas redes e na AllTV, \u00e0s 20h. https://t.co/KfHyF6Ia2y", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "media_url": ["https://t.co/KfHyF6Ia2y"], "created_at": "Mon Sep 09 13:12:44 +0000 2019", "id": 1171048796861751296, "id_str": "1171048796861751296", "full_text": "Hoje entrevisto meu amigo @FlavioDino no Painel Haddad. Acompanhe nas nossas redes e na AllTV, \u00e0s 20h. https://t.co/KfHyF6Ia2y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [26, 37]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171048788498276355, "id_str": "1171048788498276355", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmqy0XYAMPDQX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmqy0XYAMPDQX.jpg", "url": "https://t.co/KfHyF6Ia2y", "display_url": "pic.twitter.com/KfHyF6Ia2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171048796861751296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171048788498276355, "id_str": "1171048788498276355", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmqy0XYAMPDQX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmqy0XYAMPDQX.jpg", "url": "https://t.co/KfHyF6Ia2y", "display_url": "pic.twitter.com/KfHyF6Ia2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171048796861751296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 832, "favorite_count": 7393, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Hoje entrevisto meu amigo  no Painel Haddad. Acompanhe nas nossas redes e na AllTV, \u00e0s 20h. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "tweet_lang": "it", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4d", "\ud83c\udffb"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "created_at": "Mon Sep 09 17:34:32 +0000 2019", "id": 1171114677612568576, "id_str": "1171114677612568576", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "truncated": false, "display_text_range": [29, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 286401395, "id_str": "286401395", "name": "A bandeira do Brasil \u00e9 da ESQUERDA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Hadoookenn", "location": "", "description": "Indignado com o descaso social. Indignado com as Injusti\u00e7as impostas ao trabalhador. Indignado com o \u00f3dio dispensado aos pobres do nosso pa\u00eds...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 22 23:02:44 +0000 2011", "favourites_count": 2319, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1452, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171249522959441921/nXhl5faX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171249522959441921/nXhl5faX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286401395/1558818052", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "it"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Mas n\u00e3o era uma democracia, poste ? https://t.co/fqXXncN7lI", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Mas n\u00e3o era uma democracia, poste ? https://t.co/fqXXncN7lI", "media_url": ["https://t.co/fqXXncN7lI"], "created_at": "Mon Sep 09 17:29:21 +0000 2019", "id": 1171113376497446913, "id_str": "1171113376497446913", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Mas n\u00e3o era uma democracia, poste ? https://t.co/fqXXncN7lI", "truncated": false, "display_text_range": [29, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171113355177844736, "id_str": "1171113355177844736", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEChZEcXYAAF6Q3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEChZEcXYAAF6Q3.jpg", "url": "https://t.co/fqXXncN7lI", "display_url": "pic.twitter.com/fqXXncN7lI", "expanded_url": "https://twitter.com/TadeuIsaias/status/1171113376497446913/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 657, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1117, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1117, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171113355177844736, "id_str": "1171113355177844736", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEChZEcXYAAF6Q3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEChZEcXYAAF6Q3.jpg", "url": "https://t.co/fqXXncN7lI", "display_url": "pic.twitter.com/fqXXncN7lI", "expanded_url": "https://twitter.com/TadeuIsaias/status/1171113376497446913/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 657, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1117, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1117, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1153317109960708096, "id_str": "1153317109960708096", "name": "Isaias Tadeu", "screen_name": "TadeuIsaias", "location": "", "description": "Professor. Interessado por pol\u00edtica. Apaixonado por leitura.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 162, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 22 14:53:21 +0000 2019", "favourites_count": 2491, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153317109960708096/1563813389", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Mas n\u00e3o era uma democracia, poste ? "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83d\ude0d", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0d"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83d\ude0d", "created_at": "Mon Sep 09 17:26:40 +0000 2019", "id": 1171112700644069380, "id_str": "1171112700644069380", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83d\ude0d", "truncated": false, "display_text_range": [29, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 982234564490768384, "id_str": "982234564490768384", "name": "\ud83d\udea9Pri Rodrigues SeuMundoMudaQuandoVoc\u00eaMuda \ud83d\udd22\u2693\u2665\ufe0f\ud83c\udf88", "screen_name": "PriFadaSensata", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "\ud83d\udea9 Flamenguista, esquerdista, Lulista, aprendiz e praticante de PNL #LulaLivre #Haddad\u00c9Lula  #EsquerdistasSeguemEsquerdistas\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1328, "friends_count": 2601, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Apr 06 12:32:24 +0000 2018", "favourites_count": 98760, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23520, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164375502217461763/m7_hM2Bk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164375502217461763/m7_hM2Bk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982234564490768384/1535913919", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O Brasil que eu quero! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino A\u00ed sim \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffd"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino A\u00ed sim \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "created_at": "Mon Sep 09 17:23:37 +0000 2019", "id": 1171111930599280641, "id_str": "1171111930599280641", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino A\u00ed sim \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "truncated": false, "display_text_range": [29, 38], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 946009299918229504, "id_str": "946009299918229504", "name": "Pedro Os\u00f3rio", "screen_name": "pedroposorio_", "location": "Fortaleza, Brasil", "description": "I like to be here when i can", "url": "https://t.co/r8xdGyK2kv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r8xdGyK2kv", "expanded_url": "http://instagram.com/pedroposorio", "display_url": "instagram.com/pedroposorio", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53, "friends_count": 758, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Dec 27 13:26:07 +0000 2017", "favourites_count": 30694, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 352, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123210817065902080/dShuTL1S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123210817065902080/dShuTL1S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/946009299918229504/1568059390", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  A\u00ed sim "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Que Dupla! Tudo que o pa\u00eds PRECISA! \ud83d\ude0d", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0d"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Que Dupla! Tudo que o pa\u00eds PRECISA! \ud83d\ude0d", "created_at": "Mon Sep 09 17:21:52 +0000 2019", "id": 1171111493691158530, "id_str": "1171111493691158530", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Que Dupla! Tudo que o pa\u00eds PRECISA! \ud83d\ude0d", "truncated": false, "display_text_range": [29, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4322206281, "id_str": "4322206281", "name": "PalasAthenada", "screen_name": "palas_athenada", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "\"O Juiz n\u00e3o \u00e9 nomeado para fazer favores com a Justi\u00e7a, mas para julgar segundo as Leis\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3057, "friends_count": 2841, "listed_count": 17, "created_at": "Sun Nov 29 22:00:59 +0000 2015", "favourites_count": 29444, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 146321, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671145992608161794/yQDJWMiU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671145992608161794/yQDJWMiU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4322206281/1546822103", "profile_link_color": "#94D487", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Que Dupla! Tudo que o pa\u00eds PRECISA! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Oba \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffc"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Oba \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "created_at": "Mon Sep 09 17:21:28 +0000 2019", "id": 1171111389605371904, "id_str": "1171111389605371904", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Oba \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "truncated": false, "display_text_range": [29, 37], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1040068131736178688, "id_str": "1040068131736178688", "name": "\ud83d\udea9yssey \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udf90", "screen_name": "yasuokasey", "location": " \ud83c\udf0e", "description": "... saudemos a primavera, dona da Vida ~ e ef\u00eamera . Cec\u00edlia Meireles", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 679, "friends_count": 1186, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Sep 13 02:42:20 +0000 2018", "favourites_count": 59950, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10790, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171466066062499844/zFIa1vkq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171466066062499844/zFIa1vkq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040068131736178688/1564523543", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @demetera2 @FlavioDino Pergunta sobre a base Alc\u00e2ntara pelamordedeus!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "demetera2", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @demetera2 @FlavioDino Pergunta sobre a base Alc\u00e2ntara pelamordedeus!!!", "created_at": "Mon Sep 09 17:20:18 +0000 2019", "id": 1171111096461266949, "id_str": "1171111096461266949", "full_text": "@Haddad_Fernando @demetera2 @FlavioDino Pergunta sobre a base Alc\u00e2ntara pelamordedeus!!!", "truncated": false, "display_text_range": [40, 88], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "demetera2", "name": "Dem\u00e9ter", "id": 2792721306, "id_str": "2792721306", "indices": [17, 27]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [28, 39]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 52087656, "id_str": "52087656", "name": "Luiz Pantaleoni", "screen_name": "Pantaleoni", "location": "Curitiba", "description": "A poesia d\u00f3i nesses filhos da puta. (Alejandro Robino - Instru\u00e7\u00f5es para esquivar o mau tempo) #EuAvisei  #LulaLivre #EleN\u00e3o #Arte #Cultura #M\u00fasica #Bass #F1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 268, "friends_count": 360, "listed_count": 5, "created_at": "Mon Jun 29 15:27:43 +0000 2009", "favourites_count": 12156, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4137, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1136423237355692032/phWPu6ZW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136423237355692032/phWPu6ZW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52087656/1559258254", "profile_link_color": "#B40404", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Pergunta sobre a base Alc\u00e2ntara pelamordedeus!!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino T\u00e1 na hora de ciristas e psosolistas baixarem a bola\nSem concilia\u00e7\u00e3o e sem a for\u00e7a eleitoral de PT e PCdoB n\u00e3o venceremos o monstro fascista\nLula \u00e9 conciliador\nHaddad e Dino tamb\u00e9m\nTemos 35% do eleitorado e estamos combatendo o Bozo desde a 1a hora\nEsse \u00e9 o nosso capital pol\u00edtico https://t.co/182lDvb9a1", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino T\u00e1 na hora de ciristas e psosolistas baixarem a bola\nSem concilia\u00e7\u00e3o e sem a for\u00e7a eleitoral de PT e PCdoB n\u00e3o venceremos o monstro fascista\nLula \u00e9 conciliador\nHaddad e Dino tamb\u00e9m\nTemos 35% do eleitorado e estamos combatendo o Bozo desde a 1a hora\nEsse \u00e9 o nosso capital pol\u00edtico https://t.co/182lDvb9a1", "media_url": ["https://t.co/182lDvb9a1"], "created_at": "Mon Sep 09 17:08:35 +0000 2019", "id": 1171108150336000008, "id_str": "1171108150336000008", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino T\u00e1 na hora de ciristas e psosolistas baixarem a bola\nSem concilia\u00e7\u00e3o e sem a for\u00e7a eleitoral de PT e PCdoB n\u00e3o venceremos o monstro fascista\nLula \u00e9 conciliador\nHaddad e Dino tamb\u00e9m\nTemos 35% do eleitorado e estamos combatendo o Bozo desde a 1a hora\nEsse \u00e9 o nosso capital pol\u00edtico https://t.co/182lDvb9a1", "truncated": false, "display_text_range": [29, 309], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171108144342339584, "id_str": "1171108144342339584", "indices": [310, 333], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECcpwkXkAAPcz5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECcpwkXkAAPcz5.jpg", "url": "https://t.co/182lDvb9a1", "display_url": "pic.twitter.com/182lDvb9a1", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1171108150336000008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 750, "h": 929, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 929, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171108144342339584, "id_str": "1171108144342339584", "indices": [310, 333], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECcpwkXkAAPcz5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECcpwkXkAAPcz5.jpg", "url": "https://t.co/182lDvb9a1", "display_url": "pic.twitter.com/182lDvb9a1", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1171108150336000008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 750, "h": 929, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 929, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 3325338610, "id_str": "3325338610", "name": "Lula \u00e9 amor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "Odara_10", "location": "", "description": "Um grande pa\u00eds eu espero do fundo da noite chegar #LulaLivre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1827, "friends_count": 944, "listed_count": 17, "created_at": "Sun Jun 14 18:20:12 +0000 2015", "favourites_count": 33965, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 126931, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079558613914578944/3PWsyFlI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079558613914578944/3PWsyFlI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3325338610/1522950407", "profile_link_color": "#DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  T\u00e1 na hora de ciristas e psosolistas baixarem a bola\nSem concilia\u00e7\u00e3o e sem a for\u00e7a eleitoral de PT e PCdoB n\u00e3o venceremos o monstro fascista\nLula \u00e9 conciliador\nHaddad e Dino tamb\u00e9m\nTemos 35% do eleitorado e estamos combatendo o Bozo desde a 1a hora\nEsse \u00e9 o nosso capital pol\u00edtico "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino S\u00f3 se fala noutra coisa... concorda @GauchaLih ? https://t.co/v5sY7qqefx", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino", "GauchaLih"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino S\u00f3 se fala noutra coisa... concorda @GauchaLih ? https://t.co/v5sY7qqefx", "media_url": ["https://t.co/v5sY7qqefx"], "created_at": "Mon Sep 09 17:05:29 +0000 2019", "id": 1171107366777106432, "id_str": "1171107366777106432", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino S\u00f3 se fala noutra coisa... concorda @GauchaLih ? https://t.co/v5sY7qqefx", "truncated": false, "display_text_range": [29, 77], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}, {"screen_name": "GauchaLih", "name": "Republicana Gaud\u00e9ria \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": 939669325396545536, "id_str": "939669325396545536", "indices": [65, 75]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171107359046983681, "id_str": "1171107359046983681", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EECb8DHXYAE3GTn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EECb8DHXYAE3GTn.jpg", "url": "https://t.co/v5sY7qqefx", "display_url": "pic.twitter.com/v5sY7qqefx", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis_Kappel/status/1171107366777106432/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171107359046983681, "id_str": "1171107359046983681", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EECb8DHXYAE3GTn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EECb8DHXYAE3GTn.jpg", "url": "https://t.co/v5sY7qqefx", "display_url": "pic.twitter.com/v5sY7qqefx", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis_Kappel/status/1171107366777106432/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 266, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [249, 133], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EECb8DHXYAE3GTn.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 975183289, "id_str": "975183289", "name": "Francis O. Justiceiro - Pronto para a guerra.", "screen_name": "Entre_X_linhas", "location": "\u00c0 DIREITA tamb\u00e9m de quem sobe.", "description": "Justi\u00e7a dos homens, Divina ou com as pr\u00f3prias m\u00e3os? Tanto faz!\nGif War, Humor, pol\u00edtica, m\u00fasica, Gr\u00eamio, F1.\nTento ser diferente. Se \u00e9s assim, estarei contigo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1638, "friends_count": 2051, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 28 02:13:47 +0000 2012", "favourites_count": 6241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5000, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171511948707385345/KNTTnps-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171511948707385345/KNTTnps-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975183289/1568075139", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  S\u00f3 se fala noutra coisa... concorda  ? "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Como pessoas ainda votam em um partido Comunista?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Como pessoas ainda votam em um partido Comunista?", "created_at": "Mon Sep 09 17:04:37 +0000 2019", "id": 1171107149763829762, "id_str": "1171107149763829762", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Como pessoas ainda votam em um partido Comunista?", "truncated": false, "display_text_range": [29, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1163831820590485504, "id_str": "1163831820590485504", "name": "josewellingtonjr10", "screen_name": "josewel35048914", "location": "", "description": "Engenheiro Mec\u00e2nico\nTeresina - PI, Brasil.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 20 15:15:16 +0000 2019", "favourites_count": 335, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 755, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163850395728392193/_UMZq_xE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163850395728392193/_UMZq_xE_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Como pessoas ainda votam em um partido Comunista?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/k3CVkat4TY", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/k3CVkat4TY", "media_url": ["https://t.co/k3CVkat4TY"], "created_at": "Mon Sep 09 17:01:46 +0000 2019", "id": 1171106434551033856, "id_str": "1171106434551033856", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/k3CVkat4TY", "truncated": false, "display_text_range": [28, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171106410299633666, "id_str": "1171106410299633666", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECbE0wXsAIWDfD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECbE0wXsAIWDfD.jpg", "url": "https://t.co/k3CVkat4TY", "display_url": "pic.twitter.com/k3CVkat4TY", "expanded_url": "https://twitter.com/BethCosta231/status/1171106434551033856/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171106410299633666, "id_str": "1171106410299633666", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECbE0wXsAIWDfD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECbE0wXsAIWDfD.jpg", "url": "https://t.co/k3CVkat4TY", "display_url": "pic.twitter.com/k3CVkat4TY", "expanded_url": "https://twitter.com/BethCosta231/status/1171106434551033856/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 54753919, "id_str": "54753919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BethCosta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "BethCosta231", "location": "Uberaba, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1273, "friends_count": 1328, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Jul 08 01:31:49 +0000 2009", "favourites_count": 22298, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085730674680778752/QCd6ZvIt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085730674680778752/QCd6ZvIt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54753919/1536456948", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "#EADEAA", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Dupla de respeito!\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\u2764"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Dupla de respeito!\u2764\ufe0f", "created_at": "Mon Sep 09 17:01:46 +0000 2019", "id": 1171106434051911680, "id_str": "1171106434051911680", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Dupla de respeito!\u2764\ufe0f", "truncated": false, "display_text_range": [29, 49], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 213007848, "id_str": "213007848", "name": "Simone Castro\u270a", "screen_name": "SimoneAngeli", "location": "MG ", "description": "casada,m\u00e3e, atleticana...Galonaveia!.\u2764#LulaLivre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 209, "friends_count": 926, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 07 18:09:09 +0000 2010", "favourites_count": 54217, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3245, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1142801125831319552/qp_9CWdl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142801125831319552/qp_9CWdl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213007848/1467735794", "profile_link_color": "#9266CC", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Dupla de respeito!\ufe0f"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Ave Maria \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4f", "\ud83c\udffb"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Ave Maria \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "created_at": "Mon Sep 09 17:00:18 +0000 2019", "id": 1171106065078980608, "id_str": "1171106065078980608", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Ave Maria \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "truncated": false, "display_text_range": [29, 41], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 54753919, "id_str": "54753919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BethCosta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "BethCosta231", "location": "Uberaba, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1273, "friends_count": 1328, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Jul 08 01:31:49 +0000 2009", "favourites_count": 22298, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085730674680778752/QCd6ZvIt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085730674680778752/QCd6ZvIt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54753919/1536456948", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "#EADEAA", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": "  Ave Maria "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino N\u00e3o vou deixar de perder! \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino N\u00e3o vou deixar de perder! \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "Mon Sep 09 16:55:44 +0000 2019", "id": 1171104913419620352, "id_str": "1171104913419620352", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino N\u00e3o vou deixar de perder! \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "truncated": false, "display_text_range": [29, 59], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1038523305014255617, "id_str": "1038523305014255617", "name": "Che Capitalista \ud83d\uddfd\ud83d\uddfd", "screen_name": "Ferdeg2017", "location": "Brasil", "description": "Crist\u00e3o \n#DeusVult\nAmo Deus acima de tudo!\nBolsonaro presidente \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e #DeusAcimaDeTudo #BrasilAcimaDeTodos\n#direita conservadora\n#fora esquerdopatas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1514, "friends_count": 1851, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Sep 08 20:23:45 +0000 2018", "favourites_count": 30693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10919, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113761630100303872/p1Q7Eze__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113761630100303872/p1Q7Eze__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038523305014255617/1563381237", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  N\u00e3o vou deixar de perder! \n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022!!!!!", "tweet_lang": "it", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022!!!!!", "created_at": "Mon Sep 09 16:51:45 +0000 2019", "id": 1171103913766019072, "id_str": "1171103913766019072", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino PRESIDENTE E VICE 2022!!!!!", "truncated": false, "display_text_range": [29, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1159721790429704193, "id_str": "1159721790429704193", "name": "Mana", "screen_name": "_mnlm", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 54, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 09 07:03:16 +0000 2019", "favourites_count": 245, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 79, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159721979823497216/t4Oehdt0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159721979823497216/t4Oehdt0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159721790429704193/1565396008", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "it"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/JBt8uXCC9o", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/JBt8uXCC9o", "media_url": ["https://t.co/JBt8uXCC9o"], "created_at": "Mon Sep 09 16:50:31 +0000 2019", "id": 1171103604012437504, "id_str": "1171103604012437504", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/JBt8uXCC9o", "truncated": false, "display_text_range": [28, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171103601709723651, "id_str": "1171103601709723651", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECYhV8WsAMfGVO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECYhV8WsAMfGVO.jpg", "url": "https://t.co/JBt8uXCC9o", "display_url": "pic.twitter.com/JBt8uXCC9o", "expanded_url": "https://twitter.com/felino_direito/status/1171103604012437504/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171103601709723651, "id_str": "1171103601709723651", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECYhV8WsAMfGVO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECYhV8WsAMfGVO.jpg", "url": "https://t.co/JBt8uXCC9o", "display_url": "pic.twitter.com/JBt8uXCC9o", "expanded_url": "https://twitter.com/felino_direito/status/1171103604012437504/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 319, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1170734435035176961, "id_str": "1170734435035176961", "name": "Felino", "screen_name": "felino_direita", "location": "Hadouken", "description": "terceira vida de nove do gato... t\u00e1 dif\u00edcil o TT kkk", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 331, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 08 16:23:59 +0000 2019", "favourites_count": 1677, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170744563457253376/XAO1Pogq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170744563457253376/XAO1Pogq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1170734435035176961/1568334112", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/pEvr8OJLur", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/pEvr8OJLur", "media_url": ["https://t.co/pEvr8OJLur"], "created_at": "Mon Sep 09 16:45:55 +0000 2019", "id": 1171102446346821632, "id_str": "1171102446346821632", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino https://t.co/pEvr8OJLur", "truncated": false, "display_text_range": [28, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171102439858155520, "id_str": "1171102439858155520", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECXdttWsAAButQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECXdttWsAAButQ.jpg", "url": "https://t.co/pEvr8OJLur", "display_url": "pic.twitter.com/pEvr8OJLur", "expanded_url": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1171102446346821632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 678, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 678, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171102439858155520, "id_str": "1171102439858155520", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EECXdttWsAAButQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EECXdttWsAAButQ.jpg", "url": "https://t.co/pEvr8OJLur", "display_url": "pic.twitter.com/pEvr8OJLur", "expanded_url": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1171102446346821632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 678, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 678, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1626416796, "id_str": "1626416796", "name": "Chico Ribeiro", "screen_name": "xicoribeironeto", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "description": "Criou-se uma situa\u00e7\u00e3o realmente tr\u00e1gica: \u2014 ou o sujeito se submete ao idiota ou o idiota o extermina.\n\nNelson Rodrigues", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6039, "friends_count": 4901, "listed_count": 5, "created_at": "Sat Jul 27 22:28:28 +0000 2013", "favourites_count": 2721, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16903, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091061149599232000/59ynZYgQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091061149599232000/59ynZYgQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1626416796/1566608462", "profile_link_color": "#4A913C", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Parab\u00e9ns ao PT por mudar a vida de milh\u00f5es de Brasileiros para melhor(principalmente de Negros , Ind\u00edos e pobres aqui no Nordeste e l\u00e1 no Norte do Brasil !)", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Parab\u00e9ns ao PT por mudar a vida de milh\u00f5es de Brasileiros para melhor(principalmente de Negros , Ind\u00edos e pobres aqui no Nordeste e l\u00e1 no Norte do Brasil !)", "created_at": "Mon Sep 09 16:45:04 +0000 2019", "id": 1171102231740997632, "id_str": "1171102231740997632", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Parab\u00e9ns ao PT por mudar a vida de milh\u00f5es de Brasileiros para melhor(principalmente de Negros , Ind\u00edos e pobres aqui no Nordeste e l\u00e1 no Norte do Brasil !)", "truncated": false, "display_text_range": [29, 185], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 472049784, "id_str": "472049784", "name": "Nasser Al Mujahid", "screen_name": "ElFunkster", "location": "Bahia -Brasil", "description": "Afro-Brazilian Man,Mentalist,BassPlayer, SoulFunkster,Intelligent,Daring,30 %Rebel,75%Crazy,Romantic,Creative ,Optimistic,Persevering,and 100% Responsible\u270a\ud83c\udffe \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 532, "friends_count": 693, "listed_count": 18, "created_at": "Mon Jan 23 15:02:24 +0000 2012", "favourites_count": 54606, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 36857, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000784522387/78938439f600221ccd220ef870b7d183_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000784522387/78938439f600221ccd220ef870b7d183_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472049784/1406043537", "profile_link_color": "#7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Parab\u00e9ns ao PT por mudar a vida de milh\u00f5es de Brasileiros para melhor(principalmente de Negros , Ind\u00edos e pobres aqui no Nordeste e l\u00e1 no Norte do Brasil !)"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udde7", "\ud83c\uddf7", "\u2764"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "created_at": "Mon Sep 09 16:40:49 +0000 2019", "id": 1171101161761452032, "id_str": "1171101161761452032", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino O Brasil que eu quero! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "truncated": false, "display_text_range": [29, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 204828958, "id_str": "204828958", "name": "Desconservadora \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "karinasamille", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "description": "Especialista em deboche com mestrado em esquerdismo e doutorado em antibolsominions.", "url": "https://t.co/HfGujfHYjX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HfGujfHYjX", "expanded_url": "http://instagram.com/karinasamille", "display_url": "instagram.com/karinasamille", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1354, "friends_count": 1013, "listed_count": 10, "created_at": "Tue Oct 19 15:16:13 +0000 2010", "favourites_count": 10654, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8281, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171643507037093888/Hh2go1RQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171643507037093888/Hh2go1RQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204828958/1568176555", "profile_link_color": "#E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#E5507E", "profile_text_color": "#362720", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O Brasil que eu quero! \ufe0f"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Esta \u00e9 a Chapa dos meus sonhos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Esta \u00e9 a Chapa dos meus sonhos.", "created_at": "Mon Sep 09 16:36:10 +0000 2019", "id": 1171099992079163392, "id_str": "1171099992079163392", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Esta \u00e9 a Chapa dos meus sonhos.", "truncated": false, "display_text_range": [29, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1082748251584061442, "id_str": "1082748251584061442", "name": "Teka", "screen_name": "teka_ruiva", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 08 21:17:54 +0000 2019", "favourites_count": 6849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 999, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145739469326303232/O_4kTqMX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145739469326303232/O_4kTqMX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082748251584061442/1546983851", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Esta \u00e9 a Chapa dos meus sonhos."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171048796861751296, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Essa chapa SIM que o Brasil merece !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "FlavioDino"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb", "\ud83d\udc4f", "\ud83c\udffb"], "reply_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Essa chapa SIM que o Brasil merece !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "created_at": "Mon Sep 09 16:33:34 +0000 2019", "id": 1171099336882700290, "id_str": "1171099336882700290", "full_text": "@Haddad_Fernando @FlavioDino Essa chapa SIM que o Brasil merece !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "truncated": false, "display_text_range": [29, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 25577585, "id_str": "25577585", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171048796861751296, "in_reply_to_status_id_str": "1171048796861751296", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 75441412, "id_str": "75441412", "name": "Angell", "screen_name": "Ltwuittercom", "location": "Brasil", "description": "Quando a \u00faltima \u00e1rvore tiver ca\u00eddo, quando o \u00faltimo rio tiver secado vcs v\u00e3o entender que dinheiro n\u00e3o se pode comer \ud83d\ude22 Bolsonaro envergonha o pa\u00eds !! \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 661, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 19 01:40:03 +0000 2009", "favourites_count": 94564, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154137042164637697/ANZY7bYK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154137042164637697/ANZY7bYK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75441412/1553964839", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Essa chapa SIM que o Brasil merece !! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "O PT d\u00e1 a m\u00e3o a progressistas na defesa dos direitos sociais, ambientais e trabalhistas; e d\u00e1 a m\u00e3o a democratas na defesa dos direitos civis e pol\u00edticos. O resto a gente enfrenta h\u00e1 quarenta anos. Parab\u00e9ns PT!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Mon Sep 09 10:35:25 +0000 2019", "id": 1171009205488275456, "id_str": "1171009205488275456", "full_text": "O PT d\u00e1 a m\u00e3o a progressistas na defesa dos direitos sociais, ambientais e trabalhistas; e d\u00e1 a m\u00e3o a democratas na defesa dos direitos civis e pol\u00edticos. O resto a gente enfrenta h\u00e1 quarenta anos. Parab\u00e9ns PT!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3682, "favorite_count": 22404, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "O PT d\u00e1 a m\u00e3o a progressistas na defesa dos direitos sociais, ambientais e trabalhistas; e d\u00e1 a m\u00e3o a democratas na defesa dos direitos civis e pol\u00edticos. O resto a gente enfrenta h\u00e1 quarenta anos. Parab\u00e9ns PT!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o mente, poste! Tua vice era do partido comunista, que JAMAIS defendeu ou praticou a democracia! Deixa de ser c\u00ednico e hip\u00f3crita! Tua quadrilha apoiou at\u00e9 c/o MEU dinheiro as ditaduras de Cuba, Venezuela, Guin\u00e9, Mo\u00e7ambique, Angola, Libia, Iran...Tu pensa que engana, babaca???", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o mente, poste! Tua vice era do partido comunista, que JAMAIS defendeu ou praticou a democracia! Deixa de ser c\u00ednico e hip\u00f3crita! Tua quadrilha apoiou at\u00e9 c/o MEU dinheiro as ditaduras de Cuba, Venezuela, Guin\u00e9, Mo\u00e7ambique, Angola, Libia, Iran...Tu pensa que engana, babaca???", "created_at": "Mon Sep 09 13:12:06 +0000 2019", "id": 1171048637083869187, "id_str": "1171048637083869187", "full_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o mente, poste! Tua vice era do partido comunista, que JAMAIS defendeu ou praticou a democracia! Deixa de ser c\u00ednico e hip\u00f3crita! Tua quadrilha apoiou at\u00e9 c/o MEU dinheiro as ditaduras de Cuba, Venezuela, Guin\u00e9, Mo\u00e7ambique, Angola, Libia, Iran...Tu pensa que engana, babaca???", "truncated": false, "display_text_range": [17, 295], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1114567650112417793, "id_str": "1114567650112417793", "name": "Fermino Rosa da Costa", "screen_name": "costa_fermino", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 06 16:36:50 +0000 2019", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 294, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114568012265291776/Nct0V3iJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114568012265291776/Nct0V3iJ_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " N\u00e3o mente, poste! Tua vice era do partido comunista, que JAMAIS defendeu ou praticou a democracia! Deixa de ser c\u00ednico e hip\u00f3crita! Tua quadrilha apoiou at\u00e9 c/o MEU dinheiro as ditaduras de Cuba, Venezuela, Guin\u00e9, Mo\u00e7ambique, Angola, Libia, Iran...Tu pensa que engana, babaca???"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E d\u00e1 a m\u00e3o ao que n\u00e3o presta no mundo h\u00e1 muito tempo; https://t.co/WjepjLv3Gb", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E d\u00e1 a m\u00e3o ao que n\u00e3o presta no mundo h\u00e1 muito tempo; https://t.co/WjepjLv3Gb", "media_url": ["https://t.co/WjepjLv3Gb"], "created_at": "Mon Sep 09 13:11:50 +0000 2019", "id": 1171048570734227456, "id_str": "1171048570734227456", "full_text": "@Haddad_Fernando E d\u00e1 a m\u00e3o ao que n\u00e3o presta no mundo h\u00e1 muito tempo; https://t.co/WjepjLv3Gb", "truncated": false, "display_text_range": [17, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171048544171626501, "id_str": "1171048544171626501", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmckoWkAUZPTd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmckoWkAUZPTd.jpg", "url": "https://t.co/WjepjLv3Gb", "display_url": "pic.twitter.com/WjepjLv3Gb", "expanded_url": "https://twitter.com/acabaramosnicks/status/1171048570734227456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 408, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 420, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 420, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171048544171626501, "id_str": "1171048544171626501", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmckoWkAUZPTd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmckoWkAUZPTd.jpg", "url": "https://t.co/WjepjLv3Gb", "display_url": "pic.twitter.com/WjepjLv3Gb", "expanded_url": "https://twitter.com/acabaramosnicks/status/1171048570734227456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 408, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 420, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 420, "resize": "fit"}}}, {"id": 1171048544217812997, "id_str": "1171048544217812997", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmckzXUAUxNY_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmckzXUAUxNY_.jpg", "url": "https://t.co/WjepjLv3Gb", "display_url": "pic.twitter.com/WjepjLv3Gb", "expanded_url": "https://twitter.com/acabaramosnicks/status/1171048570734227456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 290, "h": 174, "resize": "fit"}, "small": {"w": 290, "h": 174, "resize": "fit"}, "large": {"w": 290, "h": 174, "resize": "fit"}}}, {"id": 1171048544301719552, "id_str": "1171048544301719552", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBmclHXoAAEreo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBmclHXoAAEreo.jpg", "url": "https://t.co/WjepjLv3Gb", "display_url": "pic.twitter.com/WjepjLv3Gb", "expanded_url": "https://twitter.com/acabaramosnicks/status/1171048570734227456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 300, "h": 168, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 300, "h": 168, "resize": "fit"}, "large": {"w": 300, "h": 168, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 3734039116, "id_str": "3734039116", "name": "Di\u00e1logo Cabuloso", "screen_name": "acabaramosnicks", "location": "", "description": "Ent\u00e3o \u00e9 a Terra do Contr\u00e1rio! Ladr\u00e3o corre atr\u00e1s da pol\u00edcia, o gato tem c\u00e3o.  Simpson, Homer. Sobre o Brasil.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2513, "friends_count": 3342, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Sep 22 01:39:15 +0000 2015", "favourites_count": 266171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 115964, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057299403491495936/iU-IGpUX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057299403491495936/iU-IGpUX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3734039116/1564440401", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " E d\u00e1 a m\u00e3o ao que n\u00e3o presta no mundo h\u00e1 muito tempo; "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:30 +0000 2019", "id": 1171048486248353793, "id_str": "1171048486248353793", "full_text": "@Haddad_Fernando A nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha", "truncated": false, "display_text_range": [17, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1095997860284379138, "id_str": "1095997860284379138", "name": "Oscarito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "OscarRabello", "location": "Recife, Brasil", "description": "na d\u00favida olhe mais de perto", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2037, "friends_count": 2293, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 14 10:47:07 +0000 2019", "favourites_count": 10500, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4731, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170480386880806915/z8GtwZZH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170480386880806915/z8GtwZZH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1095997860284379138/1567899512", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Esqueceu de colocar no post \"em defesa dos corruptos e corruptores \"!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Esqueceu de colocar no post \"em defesa dos corruptos e corruptores \"!!!", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:26 +0000 2019", "id": 1171048469223616518, "id_str": "1171048469223616518", "full_text": "@Haddad_Fernando Esqueceu de colocar no post \"em defesa dos corruptos e corruptores \"!!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 88], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 871466345292062720, "id_str": "871466345292062720", "name": "Isac Barcelo", "screen_name": "isacifb", "location": "Jaciara-MT, Brasil", "description": "Somos todos visitantes deste tempo, deste lugar. Estamos s\u00f3 de passagem. O objetivo \u00e9 observar, crescer e amar. E depois voltamos para casa.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 613, "friends_count": 3542, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 04 20:39:02 +0000 2017", "favourites_count": 27953, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8441, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127325990525591553/fajkZD2g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127325990525591553/fajkZD2g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/871466345292062720/1544369138", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Esqueceu de colocar no post \"em defesa dos corruptos e corruptores \"!!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E contra a barb\u00e1rie, d\u00e1 a m\u00e3o a quem?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E contra a barb\u00e1rie, d\u00e1 a m\u00e3o a quem?", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:23 +0000 2019", "id": 1171048456007356416, "id_str": "1171048456007356416", "full_text": "@Haddad_Fernando E contra a barb\u00e1rie, d\u00e1 a m\u00e3o a quem?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 51864340, "id_str": "51864340", "name": "Rodrigo Vilela", "screen_name": "RCVilela", "location": "Natal - RN", "description": "Pois \u00e9, fica o dito e redito por n\u00e3o dito...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 136, "friends_count": 428, "listed_count": 5, "created_at": "Sun Jun 28 22:22:39 +0000 2009", "favourites_count": 12228, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8241, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806858436516384768/U-LnJZEr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806858436516384768/U-LnJZEr_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E contra a barb\u00e1rie, d\u00e1 a m\u00e3o a quem?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Manda a lista de quem o PT deu a m\u00e3o. Facilita a investiga\u00e7\u00e3o policial.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Manda a lista de quem o PT deu a m\u00e3o. Facilita a investiga\u00e7\u00e3o policial.", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:23 +0000 2019", "id": 1171048455223095296, "id_str": "1171048455223095296", "full_text": "@Haddad_Fernando Manda a lista de quem o PT deu a m\u00e3o. Facilita a investiga\u00e7\u00e3o policial.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 88], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 969360982647689216, "id_str": "969360982647689216", "name": "San der Son", "screen_name": "Sanders05071597", "location": "Curitiba, Brasil", "description": "Fudido na economia, cuz\u00e3o nos costumes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 318, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 01 23:57:22 +0000 2018", "favourites_count": 3997, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3602, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010361122552205312/hPpxRntB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010361122552205312/hPpxRntB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/969360982647689216/1535075184", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Manda a lista de quem o PT deu a m\u00e3o. Facilita a investiga\u00e7\u00e3o policial."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/kUFiUuI8r3", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/kUFiUuI8r3", "media_url": ["https://t.co/kUFiUuI8r3"], "created_at": "Mon Sep 09 13:11:16 +0000 2019", "id": 1171048426605297665, "id_str": "1171048426605297665", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/kUFiUuI8r3", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171048415712727040, "id_str": "1171048415712727040", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEBmVGFXUAAzSQ_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEBmVGFXUAAzSQ_.jpg", "url": "https://t.co/kUFiUuI8r3", "display_url": "pic.twitter.com/kUFiUuI8r3", "expanded_url": "https://twitter.com/LJ558J/status/1171048426605297665/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171048415712727040, "id_str": "1171048415712727040", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEBmVGFXUAAzSQ_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEBmVGFXUAAzSQ_.jpg", "url": "https://t.co/kUFiUuI8r3", "display_url": "pic.twitter.com/kUFiUuI8r3", "expanded_url": "https://twitter.com/LJ558J/status/1171048426605297665/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EEBmVGFXUAAzSQ_.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1068215764480638977, "id_str": "1068215764480638977", "name": "E. Hoover", "screen_name": "LJ558J", "location": "", "description": "\u201cNo man is above the law and no man is below it: nor do we ask any man\u2019s permission when we ask him to obey it\u201d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 237, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 29 18:50:59 +0000 2018", "favourites_count": 290, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 192, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169967993557868545/9SVjjE0B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169967993557868545/9SVjjE0B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1068215764480638977/1567774459", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Waldomiro Diniz, Carlinhos Cachoeira caixa 2 (propina enquadrado como caixa 2 pra ser crime eleitoral) 2002\n\nMensal\u00e3o, compra de votos Del\u00fabio Soares, Marcos Val\u00e9rio e se dirceu, revelado por Roberto Jefferson 2005", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Waldomiro Diniz, Carlinhos Cachoeira caixa 2 (propina enquadrado como caixa 2 pra ser crime eleitoral) 2002\n\nMensal\u00e3o, compra de votos Del\u00fabio Soares, Marcos Val\u00e9rio e se dirceu, revelado por Roberto Jefferson 2005", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:12 +0000 2019", "id": 1171048410847297536, "id_str": "1171048410847297536", "full_text": "@Haddad_Fernando Waldomiro Diniz, Carlinhos Cachoeira caixa 2 (propina enquadrado como caixa 2 pra ser crime eleitoral) 2002\n\nMensal\u00e3o, compra de votos Del\u00fabio Soares, Marcos Val\u00e9rio e se dirceu, revelado por Roberto Jefferson 2005", "truncated": false, "display_text_range": [17, 231], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1058024180288024577, "id_str": "1058024180288024577", "name": "huddnb", "screen_name": "huddnb", "location": "", "description": "HUD!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 53, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 01 15:53:16 +0000 2018", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083128066115817472/Sts_Vr7C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083128066115817472/Sts_Vr7C_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Waldomiro Diniz, Carlinhos Cachoeira caixa 2 (propina enquadrado como caixa 2 pra ser crime eleitoral) 2002\n\nMensal\u00e3o, compra de votos Del\u00fabio Soares, Marcos Val\u00e9rio e se dirceu, revelado por Roberto Jefferson 2005"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Poste.", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Poste.", "created_at": "Mon Sep 09 13:11:10 +0000 2019", "id": 1171048401326215168, "id_str": "1171048401326215168", "full_text": "@Haddad_Fernando Poste.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1121513869002838019, "id_str": "1121513869002838019", "name": "Magda Pereira", "screen_name": "MagdaPe51139961", "location": "", "description": "Amo animais e pessoas competentes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 18, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 25 20:38:37 +0000 2019", "favourites_count": 1800, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 681, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138596831879938048/OJqZMY7V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138596831879938048/OJqZMY7V_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": " Poste."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns PT !! Sempre lutando pelo povo !!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns PT !! Sempre lutando pelo povo !!", "created_at": "Mon Sep 09 13:10:48 +0000 2019", "id": 1171048309731078149, "id_str": "1171048309731078149", "full_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns PT !! Sempre lutando pelo povo !!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 59], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 75441412, "id_str": "75441412", "name": "Angell", "screen_name": "Ltwuittercom", "location": "Brasil", "description": "Quando a \u00faltima \u00e1rvore tiver ca\u00eddo, quando o \u00faltimo rio tiver secado vcs v\u00e3o entender que dinheiro n\u00e3o se pode comer \ud83d\ude22 Bolsonaro envergonha o pa\u00eds !! \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 661, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 19 01:40:03 +0000 2009", "favourites_count": 94564, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154137042164637697/ANZY7bYK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154137042164637697/ANZY7bYK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75441412/1553964839", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 22, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns PT !! Sempre lutando pelo povo !!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @Eriikaasr O que deveriam fazer e devolver os trilh\u00f5es que o PT roubou,e nos dizer quando os pa\u00edses amigos do luladrao v\u00e3o devolver a grana do povo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "Eriikaasr"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @Eriikaasr O que deveriam fazer e devolver os trilh\u00f5es que o PT roubou,e nos dizer quando os pa\u00edses amigos do luladrao v\u00e3o devolver a grana do povo", "created_at": "Mon Sep 09 13:10:13 +0000 2019", "id": 1171048162892623877, "id_str": "1171048162892623877", "full_text": "@Haddad_Fernando @Eriikaasr O que deveriam fazer e devolver os trilh\u00f5es que o PT roubou,e nos dizer quando os pa\u00edses amigos do luladrao v\u00e3o devolver a grana do povo", "truncated": false, "display_text_range": [28, 164], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Eriikaasr", "name": "\u00c9rika \ud83e\udd8b\ud83d\udea9Fora Fam\u00edlicia", "id": 956949763559186432, "id_str": "956949763559186432", "indices": [17, 27]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1042538928803389441, "id_str": "1042538928803389441", "name": "Leandro Santana", "screen_name": "Leandro16571481", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 25, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 19 22:20:24 +0000 2018", "favourites_count": 2475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 256, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O que deveriam fazer e devolver os trilh\u00f5es que o PT roubou,e nos dizer quando os pa\u00edses amigos do luladrao v\u00e3o devolver a grana do povo"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns pela vergonha mundial q vcs s\u00e3o? Pelo maior rouba da hist\u00f3ria da humanidade? Tenham vergonha. N\u00e3o me conformo como tem gente q ainda cr\u00ea em vcs e seu puxadinhos. Cumpanheiros nefastos!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns pela vergonha mundial q vcs s\u00e3o? Pelo maior rouba da hist\u00f3ria da humanidade? Tenham vergonha. N\u00e3o me conformo como tem gente q ainda cr\u00ea em vcs e seu puxadinhos. Cumpanheiros nefastos!", "created_at": "Mon Sep 09 13:09:58 +0000 2019", "id": 1171048100221345793, "id_str": "1171048100221345793", "full_text": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns pela vergonha mundial q vcs s\u00e3o? Pelo maior rouba da hist\u00f3ria da humanidade? Tenham vergonha. N\u00e3o me conformo como tem gente q ainda cr\u00ea em vcs e seu puxadinhos. Cumpanheiros nefastos!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 210], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 68530544, "id_str": "68530544", "name": "R\u03b1h.\u2665 \ud83e\udd5b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "raahtm", "location": "", "description": "A hist\u00f3ria se iniciou em 1(...)\u2665", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 134, "friends_count": 121, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 24 22:36:24 +0000 2009", "favourites_count": 358, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3254, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0CEB0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168715810791202821/yI4G3S3i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168715810791202821/yI4G3S3i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68530544/1567419979", "profile_link_color": "#B811DE", "profile_sidebar_border_color": "#2D208C", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#EBFF12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns pela vergonha mundial q vcs s\u00e3o? Pelo maior rouba da hist\u00f3ria da humanidade? Tenham vergonha. N\u00e3o me conformo como tem gente q ainda cr\u00ea em vcs e seu puxadinhos. Cumpanheiros nefastos!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Legal. Agora posta a foto em q vc d\u00e1 a mao ao maluf na eleicao pra.prefeito. aquela mostrou bem quem.sao vcs", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Legal. Agora posta a foto em q vc d\u00e1 a mao ao maluf na eleicao pra.prefeito. aquela mostrou bem quem.sao vcs", "created_at": "Mon Sep 09 13:09:50 +0000 2019", "id": 1171048066373292032, "id_str": "1171048066373292032", "full_text": "@Haddad_Fernando Legal. Agora posta a foto em q vc d\u00e1 a mao ao maluf na eleicao pra.prefeito. aquela mostrou bem quem.sao vcs", "truncated": false, "display_text_range": [17, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2526108120, "id_str": "2526108120", "name": "Joao Barbosa", "screen_name": "jobarbosa9", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 26 23:56:15 +0000 2014", "favourites_count": 12697, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9572, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991471513894256641/D-rUUOuk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991471513894256641/D-rUUOuk_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Legal. Agora posta a foto em q vc d\u00e1 a mao ao maluf na eleicao pra.prefeito. aquela mostrou bem quem.sao vcs"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Lula tinha apoio m\u00e9dio de 89% dos deputados da base, e mesmo assim o progressista aprovou a lei 11.343. A lei mexeu somente no m\u00ednimo da pena de tr\u00e1fico e colocou um tanto de p\u00e9 de chinelo na cadeia. Progressista pra caramba, n\u00e9? Eclodir a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria \u00e9 bem progressista.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Lula tinha apoio m\u00e9dio de 89% dos deputados da base, e mesmo assim o progressista aprovou a lei 11.343. A lei mexeu somente no m\u00ednimo da pena de tr\u00e1fico e colocou um tanto de p\u00e9 de chinelo na cadeia. Progressista pra caramba, n\u00e9? Eclodir a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria \u00e9 bem progressista.", "created_at": "Mon Sep 09 13:07:46 +0000 2019", "id": 1171047545294000128, "id_str": "1171047545294000128", "full_text": "@Haddad_Fernando Lula tinha apoio m\u00e9dio de 89% dos deputados da base, e mesmo assim o progressista aprovou a lei 11.343. A lei mexeu somente no m\u00ednimo da pena de tr\u00e1fico e colocou um tanto de p\u00e9 de chinelo na cadeia. Progressista pra caramba, n\u00e9? Eclodir a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria \u00e9 bem progressista.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 297], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1018480832305082368, "id_str": "1018480832305082368", "name": "Renildo", "screen_name": "renildo__filho", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 181, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 15 13:02:07 +0000 2018", "favourites_count": 324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 403, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115383046319030274/QJVTfjv2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115383046319030274/QJVTfjv2_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Lula tinha apoio m\u00e9dio de 89% dos deputados da base, e mesmo assim o progressista aprovou a lei 11.343. A lei mexeu somente no m\u00ednimo da pena de tr\u00e1fico e colocou um tanto de p\u00e9 de chinelo na cadeia. Progressista pra caramba, n\u00e9? Eclodir a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria \u00e9 bem progressista."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Sigamos, @Haddad_Fernando!!! \n#LulaLivre", "tweet_lang": "es", "hashtags": ["LulaLivre"], "mentions": ["Haddad_Fernando", "Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Sigamos, @Haddad_Fernando!!! \n#LulaLivre", "created_at": "Mon Sep 09 13:07:10 +0000 2019", "id": 1171047393489502213, "id_str": "1171047393489502213", "full_text": "@Haddad_Fernando Sigamos, @Haddad_Fernando!!! \n#LulaLivre", "truncated": false, "display_text_range": [17, 57], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [47, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [26, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 982234564490768384, "id_str": "982234564490768384", "name": "\ud83d\udea9Pri Rodrigues SeuMundoMudaQuandoVoc\u00eaMuda \ud83d\udd22\u2693\u2665\ufe0f\ud83c\udf88", "screen_name": "PriFadaSensata", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "\ud83d\udea9 Flamenguista, esquerdista, Lulista, aprendiz e praticante de PNL #LulaLivre #Haddad\u00c9Lula  #EsquerdistasSeguemEsquerdistas\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1328, "friends_count": 2601, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Apr 06 12:32:24 +0000 2018", "favourites_count": 98760, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23520, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164375502217461763/m7_hM2Bk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164375502217461763/m7_hM2Bk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982234564490768384/1535913919", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Desejo ardentemente que os olhos dos brasileiros que ainda est\u00e3o cegos sejam abertos para a verdade. A esquerda n\u00e3o presta.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Desejo ardentemente que os olhos dos brasileiros que ainda est\u00e3o cegos sejam abertos para a verdade. A esquerda n\u00e3o presta.", "created_at": "Mon Sep 09 13:07:01 +0000 2019", "id": 1171047357816942592, "id_str": "1171047357816942592", "full_text": "@Haddad_Fernando Desejo ardentemente que os olhos dos brasileiros que ainda est\u00e3o cegos sejam abertos para a verdade. A esquerda n\u00e3o presta.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1037813894700572672, "id_str": "1037813894700572672", "name": "Teresa Albuquerque", "screen_name": "TeresaAlbuque14", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 110, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 06 21:24:48 +0000 2018", "favourites_count": 9686, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3788, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039916511966781440/XF1LVeXy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039916511966781440/XF1LVeXy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037813894700572672/1536770394", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Desejo ardentemente que os olhos dos brasileiros que ainda est\u00e3o cegos sejam abertos para a verdade. A esquerda n\u00e3o presta."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Sem o PT n\u00e3o existe uma esquerda com capacidade de enfrentamo, sem uma esquerda forte n\u00e3o existe democracia, sem #LulaLivre n\u00e3o existe estado democr\u00e1tico de direito.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["LulaLivre"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Sem o PT n\u00e3o existe uma esquerda com capacidade de enfrentamo, sem uma esquerda forte n\u00e3o existe democracia, sem #LulaLivre n\u00e3o existe estado democr\u00e1tico de direito.", "created_at": "Mon Sep 09 13:06:30 +0000 2019", "id": 1171047228078809090, "id_str": "1171047228078809090", "full_text": "@Haddad_Fernando Sem o PT n\u00e3o existe uma esquerda com capacidade de enfrentamo, sem uma esquerda forte n\u00e3o existe democracia, sem #LulaLivre n\u00e3o existe estado democr\u00e1tico de direito.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [130, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 56359500, "id_str": "56359500", "name": "#DemocraciaSempre \ud83d\udea9\u00ae", "screen_name": "gamaaires", "location": "Palmas, Tocantins, Brasil.", "description": "Antifascista! \ud83d\udea9", "url": "https://t.co/blkUtGRPdE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/blkUtGRPdE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gama.aires", "display_url": "facebook.com/gama.aires", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2360, "friends_count": 1960, "listed_count": 18, "created_at": "Mon Jul 13 12:29:08 +0000 2009", "favourites_count": 76656, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33288, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165722762008236033/_p0ZKnTW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165722762008236033/_p0ZKnTW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56359500/1560533429", "profile_link_color": "#E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sem o PT n\u00e3o existe uma esquerda com capacidade de enfrentamo, sem uma esquerda forte n\u00e3o existe democracia, sem  n\u00e3o existe estado democr\u00e1tico de direito."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Isso mesmo! Sem #LulaLivre n\u00e3o tem conversa! #VoltaPTpraGenteSerFelizDeNovo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["LulaLivre", "VoltaPTpraGenteSerFelizDeNovo"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Isso mesmo! Sem #LulaLivre n\u00e3o tem conversa! #VoltaPTpraGenteSerFelizDeNovo", "created_at": "Mon Sep 09 13:06:19 +0000 2019", "id": 1171047179814875137, "id_str": "1171047179814875137", "full_text": "@Haddad_Fernando Isso mesmo! Sem #LulaLivre n\u00e3o tem conversa! #VoltaPTpraGenteSerFelizDeNovo", "truncated": false, "display_text_range": [17, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [33, 43]}, {"text": "VoltaPTpraGenteSerFelizDeNovo", "indices": [62, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1527960895, "id_str": "1527960895", "name": "Solange Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf08", "screen_name": "np_solange", "location": "", "description": "Se de boas, s\u00ea bem vindo - Fascistas e mal educados ganham block de cortezia\n\nAqui somos Lula livre pelo Estado Democr\u00e1tico de Direito", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 397, "friends_count": 166, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 18 14:34:16 +0000 2013", "favourites_count": 15257, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4770, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1121144400183214080/0uAqYfPO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121144400183214080/0uAqYfPO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1527960895/1445559195", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Isso mesmo! Sem  n\u00e3o tem conversa! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vG6D66doIQ", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vG6D66doIQ", "media_url": ["https://t.co/vG6D66doIQ"], "created_at": "Mon Sep 09 13:05:51 +0000 2019", "id": 1171047064467324929, "id_str": "1171047064467324929", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/vG6D66doIQ", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171047059060940800, "id_str": "1171047059060940800", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBlGIKX4AAoG2O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBlGIKX4AAoG2O.jpg", "url": "https://t.co/vG6D66doIQ", "display_url": "pic.twitter.com/vG6D66doIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpg_guedes/status/1171047064467324929/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}, "large": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171047059060940800, "id_str": "1171047059060940800", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEBlGIKX4AAoG2O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEBlGIKX4AAoG2O.jpg", "url": "https://t.co/vG6D66doIQ", "display_url": "pic.twitter.com/vG6D66doIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpg_guedes/status/1171047064467324929/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}, "large": {"w": 573, "h": 663, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1148638332026609666, "id_str": "1148638332026609666", "name": "Jo\u00e3o Pedro Guedes", "screen_name": "jpg_guedes", "location": "Brazil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 502, "friends_count": 645, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 09 17:01:33 +0000 2019", "favourites_count": 879, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 756, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148638645223665665/gXzUdXTw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148638645223665665/gXzUdXTw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148638332026609666/1562691881", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E para o bem da sociedade, continue a lutar nos pr\u00f3ximos 40 anos, pois o que fizeram com a Educa\u00e7\u00e3o e a Economia, n\u00e3o se repita. Pilharam o Estado!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E para o bem da sociedade, continue a lutar nos pr\u00f3ximos 40 anos, pois o que fizeram com a Educa\u00e7\u00e3o e a Economia, n\u00e3o se repita. Pilharam o Estado!!", "created_at": "Mon Sep 09 13:05:28 +0000 2019", "id": 1171046964886159360, "id_str": "1171046964886159360", "full_text": "@Haddad_Fernando E para o bem da sociedade, continue a lutar nos pr\u00f3ximos 40 anos, pois o que fizeram com a Educa\u00e7\u00e3o e a Economia, n\u00e3o se repita. Pilharam o Estado!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 165], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1074031589154263040, "id_str": "1074031589154263040", "name": "roberto rocha passos", "screen_name": "robertorochapa2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 15 20:01:00 +0000 2018", "favourites_count": 3328, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1522, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1c88433143d383e1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1c88433143d383e1.json", "place_type": "city", "name": "Duque de Caxias", "full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.4161389, -22.8132778], [-43.1776054, -22.8132778], [-43.1776054, -22.475838], [-43.4161389, -22.475838]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E para o bem da sociedade, continue a lutar nos pr\u00f3ximos 40 anos, pois o que fizeram com a Educa\u00e7\u00e3o e a Economia, n\u00e3o se repita. Pilharam o Estado!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171009205488275456, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea t\u00e1 solto ainda?? Achei que j\u00e1 estivesse preso... bom ... Paci\u00eancia, em breve far\u00e1 companhia ao Lula. #QueroHaddadNaCadeia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["QueroHaddadNaCadeia"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea t\u00e1 solto ainda?? Achei que j\u00e1 estivesse preso... bom ... Paci\u00eancia, em breve far\u00e1 companhia ao Lula. #QueroHaddadNaCadeia", "created_at": "Mon Sep 09 13:05:23 +0000 2019", "id": 1171046943944073216, "id_str": "1171046943944073216", "full_text": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea t\u00e1 solto ainda?? Achei que j\u00e1 estivesse preso... bom ... Paci\u00eancia, em breve far\u00e1 companhia ao Lula. #QueroHaddadNaCadeia", "truncated": false, "display_text_range": [17, 143], "entities": {"hashtags": [{"text": "QueroHaddadNaCadeia", "indices": [123, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171009205488275456, "in_reply_to_status_id_str": "1171009205488275456", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1100627315715919877, "id_str": "1100627315715919877", "name": "Gustavo Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "gupaxeco", "location": "Frutal, Brasil", "description": "M\u00fasica, comida e animais. Direita conservadora", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 264, "friends_count": 482, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 27 05:22:55 +0000 2019", "favourites_count": 6468, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 557, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155606861573496833/_d9tgmXq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155606861573496833/_d9tgmXq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1100627315715919877/1560286716", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Voc\u00ea t\u00e1 solto ainda?? Achei que j\u00e1 estivesse preso... bom ... Paci\u00eancia, em breve far\u00e1 companhia ao Lula. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650037279477761, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "https://t.co/CYusVuFHYP", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/CYusVuFHYP"], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Sun Sep 08 10:48:13 +0000 2019", "id": 1170650040374833155, "id_str": "1170650040374833155", "full_text": "https://t.co/CYusVuFHYP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CYusVuFHYP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/conversas-de-lula-mantidas-sob-sigilo-pela-lava-jato-enfraquecem-tese-de-moro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650037279477761, "in_reply_to_status_id_str": "1170650037279477761", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 722, "favorite_count": 4303, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Se o Brasil fosse s\u00e9rio ja era pra todos estarem em cana...\nIsso ultrapassou todos os limites da moralidade, sai uns indecentes, traidores da p\u00e1tria! \"Mereciam ser queimados em pra\u00e7a p\u00fablica\" se o sistema permitisse!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Se o Brasil fosse s\u00e9rio ja era pra todos estarem em cana...\nIsso ultrapassou todos os limites da moralidade, sai uns indecentes, traidores da p\u00e1tria! \"Mereciam ser queimados em pra\u00e7a p\u00fablica\" se o sistema permitisse!", "created_at": "Sun Sep 08 13:03:13 +0000 2019", "id": 1170684011213180928, "id_str": "1170684011213180928", "full_text": "@Haddad_Fernando Se o Brasil fosse s\u00e9rio ja era pra todos estarem em cana...\nIsso ultrapassou todos os limites da moralidade, sai uns indecentes, traidores da p\u00e1tria! \"Mereciam ser queimados em pra\u00e7a p\u00fablica\" se o sistema permitisse!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 233], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1102216631554592768, "id_str": "1102216631554592768", "name": "*A luz vencer\u00e1 as trevas*\u270a\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udf37", "screen_name": "FHiluy", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Prefiro a cacha\u00e7a que passa\ud83e\udd42, do que a maluquice que fica!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 158, "friends_count": 314, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 03 14:38:17 +0000 2019", "favourites_count": 10896, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2851, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109932375809687553/rVmmuZYa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109932375809687553/rVmmuZYa_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se o Brasil fosse s\u00e9rio ja era pra todos estarem em cana...\nIsso ultrapassou todos os limites da moralidade, sai uns indecentes, traidores da p\u00e1tria! \"Mereciam ser queimados em pra\u00e7a p\u00fablica\" se o sistema permitisse!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Moro covarde!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Moro covarde!", "created_at": "Sun Sep 08 13:00:31 +0000 2019", "id": 1170683331975012353, "id_str": "1170683331975012353", "full_text": "@Haddad_Fernando Moro covarde!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 30], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1642832316, "id_str": "1642832316", "name": "Adriana Martini", "screen_name": "martinidri1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 66, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 03 13:42:19 +0000 2013", "favourites_count": 622, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163578567839637506/fQRqpn3O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163578567839637506/fQRqpn3O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1642832316/1462823080", "profile_link_color": "#91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Moro covarde!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Bullshit ! O LuLadr\u00e3o vinha sendo monitorado h\u00e1 tempos e sabia disso. Achou q utilizando o celular de um seguran\u00e7a n\u00e3o seria pego. Foi gravado conspirando pra virar ministro e escapar da cadeia.\nOBRIGADO BESSIAS !!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Bullshit ! O LuLadr\u00e3o vinha sendo monitorado h\u00e1 tempos e sabia disso. Achou q utilizando o celular de um seguran\u00e7a n\u00e3o seria pego. Foi gravado conspirando pra virar ministro e escapar da cadeia.\nOBRIGADO BESSIAS !!!", "created_at": "Sun Sep 08 12:50:58 +0000 2019", "id": 1170680929167335425, "id_str": "1170680929167335425", "full_text": "@Haddad_Fernando Bullshit ! O LuLadr\u00e3o vinha sendo monitorado h\u00e1 tempos e sabia disso. Achou q utilizando o celular de um seguran\u00e7a n\u00e3o seria pego. Foi gravado conspirando pra virar ministro e escapar da cadeia.\nOBRIGADO BESSIAS !!!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 232], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 801260965, "id_str": "801260965", "name": "Fernando Valverde", "screen_name": "ffvverde2", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "description": "Economista, residente no Rio de Janeiro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 69, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 03 21:31:53 +0000 2012", "favourites_count": 341, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 336, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171472192204263425/CCa1ZnGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171472192204263425/CCa1ZnGW_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Bullshit ! O LuLadr\u00e3o vinha sendo monitorado h\u00e1 tempos e sabia disso. Achou q utilizando o celular de um seguran\u00e7a n\u00e3o seria pego. Foi gravado conspirando pra virar ministro e escapar da cadeia.\nOBRIGADO BESSIAS !!!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Muitos argumentos para soltar o Lula e isso n\u00e3o ocorrer\u00e1, pois ele solto \u00e9 perigo para a burguesia diminuir privil\u00e9gios e as classes m\u00e9dia e pobre terem melhor qualidade de vida. O gado pobre est\u00e1 gostando de ser pisoteado, o da classe m\u00e9dia ficando pobre e o gado elite feliz.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Muitos argumentos para soltar o Lula e isso n\u00e3o ocorrer\u00e1, pois ele solto \u00e9 perigo para a burguesia diminuir privil\u00e9gios e as classes m\u00e9dia e pobre terem melhor qualidade de vida. O gado pobre est\u00e1 gostando de ser pisoteado, o da classe m\u00e9dia ficando pobre e o gado elite feliz.", "created_at": "Sun Sep 08 12:46:09 +0000 2019", "id": 1170679717873299456, "id_str": "1170679717873299456", "full_text": "@Haddad_Fernando Muitos argumentos para soltar o Lula e isso n\u00e3o ocorrer\u00e1, pois ele solto \u00e9 perigo para a burguesia diminuir privil\u00e9gios e as classes m\u00e9dia e pobre terem melhor qualidade de vida. O gado pobre est\u00e1 gostando de ser pisoteado, o da classe m\u00e9dia ficando pobre e o gado elite feliz.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 294], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1152579364124602368, "id_str": "1152579364124602368", "name": "Cidad\u00e3o Indignado", "screen_name": "Cidado11", "location": "", "description": "Angustiado com o tanto de ruindades que est\u00e3o fazendo a mais neste Pa\u00eds e pior alguns aplaudindo, defendendo com \u00f3dio e enorme estupidez. Nova ditadura surgindo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 43, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 20 14:01:49 +0000 2019", "favourites_count": 209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 306, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157449428359360514/vwP0JC2i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157449428359360514/vwP0JC2i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1152579364124602368/1564792207", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Muitos argumentos para soltar o Lula e isso n\u00e3o ocorrer\u00e1, pois ele solto \u00e9 perigo para a burguesia diminuir privil\u00e9gios e as classes m\u00e9dia e pobre terem melhor qualidade de vida. O gado pobre est\u00e1 gostando de ser pisoteado, o da classe m\u00e9dia ficando pobre e o gado elite feliz."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando No entanto o IntercePT, replicou o 'modus operandi' e o PT pleiteou e usufrui do mesmo efeito Lula/Dilma/Minist\u00e9rio. \n\nE ai...Moro e MP estavam mesmo mau-intencionados ?\nPorque a resposta a Isto, tem que ter necessariamente a mesmo Peso com rela\u00e7\u00e3o ao vazamento hacker.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando No entanto o IntercePT, replicou o 'modus operandi' e o PT pleiteou e usufrui do mesmo efeito Lula/Dilma/Minist\u00e9rio. \n\nE ai...Moro e MP estavam mesmo mau-intencionados ?\nPorque a resposta a Isto, tem que ter necessariamente a mesmo Peso com rela\u00e7\u00e3o ao vazamento hacker.", "created_at": "Sun Sep 08 12:42:01 +0000 2019", "id": 1170678676700246016, "id_str": "1170678676700246016", "full_text": "@Haddad_Fernando No entanto o IntercePT, replicou o 'modus operandi' e o PT pleiteou e usufrui do mesmo efeito Lula/Dilma/Minist\u00e9rio. \n\nE ai...Moro e MP estavam mesmo mau-intencionados ?\nPorque a resposta a Isto, tem que ter necessariamente a mesmo Peso com rela\u00e7\u00e3o ao vazamento hacker.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 286], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1081947277969813505, "id_str": "1081947277969813505", "name": "President Evil", "screen_name": "RuiCarl66562254", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 62, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 06 16:15:07 +0000 2019", "favourites_count": 1300, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1037, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120333425502715904/UTXk8_T__normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120333425502715904/UTXk8_T__normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081947277969813505/1552223334", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " No entanto o IntercePT, replicou o 'modus operandi' e o PT pleiteou e usufrui do mesmo efeito Lula/Dilma/Minist\u00e9rio. \n\nE ai...Moro e MP estavam mesmo mau-intencionados ?\nPorque a resposta a Isto, tem que ter necessariamente a mesmo Peso com rela\u00e7\u00e3o ao vazamento hacker."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Gente, tudo que @SF_Moro , o covarde narcisista e @deltanmd , o psicopata eg\u00f3ico, tocaram o dedo, precisam ser anulados!!!\nO que se est\u00e1 esperando pra isso???", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "SF_Moro", "deltanmd"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Gente, tudo que @SF_Moro , o covarde narcisista e @deltanmd , o psicopata eg\u00f3ico, tocaram o dedo, precisam ser anulados!!!\nO que se est\u00e1 esperando pra isso???", "created_at": "Sun Sep 08 12:29:29 +0000 2019", "id": 1170675521367302144, "id_str": "1170675521367302144", "full_text": "@Haddad_Fernando Gente, tudo que @SF_Moro , o covarde narcisista e @deltanmd , o psicopata eg\u00f3ico, tocaram o dedo, precisam ser anulados!!!\nO que se est\u00e1 esperando pra isso???", "truncated": false, "display_text_range": [17, 175], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [33, 41]}, {"screen_name": "deltanmd", "name": "Deltan Dallagnol", "id": 2296138146, "id_str": "2296138146", "indices": [67, 76]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1057358429851934722, "id_str": "1057358429851934722", "name": "T\u00e9lkia Cajahyba Rios", "screen_name": "TelkiaR", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61, "friends_count": 140, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 30 19:47:49 +0000 2018", "favourites_count": 30981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1623, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057359538947584002/vEO6eox1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057359538947584002/vEO6eox1_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Gente, tudo que  , o covarde narcisista e  , o psicopata eg\u00f3ico, tocaram o dedo, precisam ser anulados!!!\nO que se est\u00e1 esperando pra isso???"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando VOLTA LULA", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando VOLTA LULA", "created_at": "Sun Sep 08 12:19:43 +0000 2019", "id": 1170673067128999936, "id_str": "1170673067128999936", "full_text": "@Haddad_Fernando VOLTA LULA", "truncated": false, "display_text_range": [17, 27], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 312403353, "id_str": "312403353", "name": "socorro", "screen_name": "maria0162s", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 139, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 07 02:25:07 +0000 2011", "favourites_count": 1031, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 217, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000064456301/969ab7e9d55a57d0af6041eb0f314b11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000064456301/969ab7e9d55a57d0af6041eb0f314b11_normal.jpeg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " VOLTA LULA"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fala das conversas do Palloci com o Lula, eles s\u00e3o super amigos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fala das conversas do Palloci com o Lula, eles s\u00e3o super amigos.", "created_at": "Sun Sep 08 12:11:02 +0000 2019", "id": 1170670880885805056, "id_str": "1170670880885805056", "full_text": "@Haddad_Fernando Fala das conversas do Palloci com o Lula, eles s\u00e3o super amigos.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1040025967354413056, "id_str": "1040025967354413056", "name": "Cris_Olier", "screen_name": "CristianoOliev1", "location": "Sao Paulo, Brazil", "description": "Jornalista a favor do Brasil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105, "friends_count": 93, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Sep 12 23:54:48 +0000 2018", "favourites_count": 14314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2347, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1142186320699285514/N4NmFLSh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142186320699285514/N4NmFLSh_normal.png", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fala das conversas do Palloci com o Lula, eles s\u00e3o super amigos."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Gra\u00e7as a Deus se n\u00e3o essa besta fera tinha fudido mais ainda o Brasil .", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Gra\u00e7as a Deus se n\u00e3o essa besta fera tinha fudido mais ainda o Brasil .", "created_at": "Sun Sep 08 12:00:45 +0000 2019", "id": 1170668294036213760, "id_str": "1170668294036213760", "full_text": "@Haddad_Fernando Gra\u00e7as a Deus se n\u00e3o essa besta fera tinha fudido mais ainda o Brasil .", "truncated": false, "display_text_range": [17, 88], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1160195331453325315, "id_str": "1160195331453325315", "name": "ivaneide da silva gomes", "screen_name": "ivaneidedasil19", "location": "", "description": "honestidade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 10 14:24:57 +0000 2019", "favourites_count": 532, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160195688787042306/tv4npphR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160195688787042306/tv4npphR_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Gra\u00e7as a Deus se n\u00e3o essa besta fera tinha fudido mais ainda o Brasil ."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O meu Deus coitado! Esse homem \u00e9 injusti\u00e7ado demais...aten\u00e7\u00e3o Vaticano, precisamos santificar o Lula! Se se der...eu disse se der rola colocar o Haddad de 1\u00ba anjo oficial? \n\nhttps://t.co/WTTqvxxFc6", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": ["https://t.co/WTTqvxxFc6"], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O meu Deus coitado! Esse homem \u00e9 injusti\u00e7ado demais...aten\u00e7\u00e3o Vaticano, precisamos santificar o Lula! Se se der...eu disse se der rola colocar o Haddad de 1\u00ba anjo oficial? \n\nhttps://t.co/WTTqvxxFc6", "created_at": "Sun Sep 08 11:58:43 +0000 2019", "id": 1170667782364631040, "id_str": "1170667782364631040", "full_text": "@Haddad_Fernando O meu Deus coitado! Esse homem \u00e9 injusti\u00e7ado demais...aten\u00e7\u00e3o Vaticano, precisamos santificar o Lula! Se se der...eu disse se der rola colocar o Haddad de 1\u00ba anjo oficial? \n\nhttps://t.co/WTTqvxxFc6", "truncated": false, "display_text_range": [17, 214], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WTTqvxxFc6", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/politico/fernando-haddad/", "display_url": "g1.globo.com/politica/polit\u2026", "indices": [191, 214]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1141006166727806976, "id_str": "1141006166727806976", "name": "E s\u00f3 uma opini\u00e3o", "screen_name": "esoumaopiniao", "location": "", "description": "Sem frescura,vamos falar a verdade?! Sem hipocrisia, apenas uma opini\u00e3o! Ou seja, voc\u00ea pode concordar ou n\u00e3o, fique \u00e0 vontade!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #vamoopina\nInsta: @so.opiniao", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 18 15:34:03 +0000 2019", "favourites_count": 44, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141006793688211456/0OEL5PSe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141006793688211456/0OEL5PSe_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " O meu Deus coitado! Esse homem \u00e9 injusti\u00e7ado demais...aten\u00e7\u00e3o Vaticano, precisamos santificar o Lula! Se se der...eu disse se der rola colocar o Haddad de 1\u00ba anjo oficial? \n\n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vc n\u00e3o cansa de passar vergonha defendendo esse corrupto n\u00e3o?! \n#ShowDoPalocci", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["ShowDoPalocci"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vc n\u00e3o cansa de passar vergonha defendendo esse corrupto n\u00e3o?! \n#ShowDoPalocci", "created_at": "Sun Sep 08 11:49:10 +0000 2019", "id": 1170665375782047745, "id_str": "1170665375782047745", "full_text": "@Haddad_Fernando Vc n\u00e3o cansa de passar vergonha defendendo esse corrupto n\u00e3o?! \n#ShowDoPalocci", "truncated": false, "display_text_range": [17, 95], "entities": {"hashtags": [{"text": "ShowDoPalocci", "indices": [81, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1102927992681058304, "id_str": "1102927992681058304", "name": "Paula - por um Brasil melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Paula56700672", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 121, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Mar 05 13:44:59 +0000 2019", "favourites_count": 8390, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2357, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161841244953296896/xdBnKVxM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161841244953296896/xdBnKVxM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1102927992681058304/1565839566", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc n\u00e3o cansa de passar vergonha defendendo esse corrupto n\u00e3o?! \n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando @fabiopittas", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando", "fabiopittas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando @fabiopittas", "created_at": "Sun Sep 08 11:46:08 +0000 2019", "id": 1170664614562095104, "id_str": "1170664614562095104", "full_text": "@Haddad_Fernando @fabiopittas", "truncated": false, "display_text_range": [17, 29], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "fabiopittas", "name": "Fabio Pittas", "id": 92874373, "id_str": "92874373", "indices": [17, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 205468862, "id_str": "205468862", "name": "Guilherme Bastos", "screen_name": "guismbastos", "location": "Santos, SP", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 203, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 20 23:27:46 +0000 2010", "favourites_count": 3243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1034, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818834610662604800/QZXz8BeN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818834610662604800/QZXz8BeN_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A tese dele deu certo ,atese dos fracos menti...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A tese dele deu certo ,atese dos fracos menti...", "created_at": "Sun Sep 08 11:42:04 +0000 2019", "id": 1170663591000903680, "id_str": "1170663591000903680", "full_text": "@Haddad_Fernando A tese dele deu certo ,atese dos fracos menti...", "truncated": false, "display_text_range": [17, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 994699049302478850, "id_str": "994699049302478850", "name": "givas arantes", "screen_name": "gilbert10610251", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 10 22:01:48 +0000 2018", "favourites_count": 4073, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A tese dele deu certo ,atese dos fracos menti..."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O PT vendo que seu grande aliado criminal, MDB, estava pulando do barco, resolveu agir. O grande acord\u00e3o pra manter os crimes, as antigas ganges estavam brigadas, ent\u00e3o o chefe m\u00f3 chegou para apassiguar.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O PT vendo que seu grande aliado criminal, MDB, estava pulando do barco, resolveu agir. O grande acord\u00e3o pra manter os crimes, as antigas ganges estavam brigadas, ent\u00e3o o chefe m\u00f3 chegou para apassiguar.", "created_at": "Sun Sep 08 11:25:59 +0000 2019", "id": 1170659541958242305, "id_str": "1170659541958242305", "full_text": "@Haddad_Fernando O PT vendo que seu grande aliado criminal, MDB, estava pulando do barco, resolveu agir. O grande acord\u00e3o pra manter os crimes, as antigas ganges estavam brigadas, ent\u00e3o o chefe m\u00f3 chegou para apassiguar.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 220], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1096079378767847426, "id_str": "1096079378767847426", "name": "Reis", "screen_name": "090DeFe", "location": "", "description": "S\u00f3 sei que de nada sei", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 60, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 14 16:11:02 +0000 2019", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1466, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168680448303742978/PyrcMm-B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168680448303742978/PyrcMm-B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096079378767847426/1563210548", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O PT vendo que seu grande aliado criminal, MDB, estava pulando do barco, resolveu agir. O grande acord\u00e3o pra manter os crimes, as antigas ganges estavam brigadas, ent\u00e3o o chefe m\u00f3 chegou para apassiguar."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Tds q apoia esse bandido, pode sair fora da politica, q j\u00e1 n\u00e3o ganha mais. T\u00e3o cavando a pr\u00f3pria cova.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Tds q apoia esse bandido, pode sair fora da politica, q j\u00e1 n\u00e3o ganha mais. T\u00e3o cavando a pr\u00f3pria cova.", "created_at": "Sun Sep 08 11:23:13 +0000 2019", "id": 1170658845250719744, "id_str": "1170658845250719744", "full_text": "@Haddad_Fernando Tds q apoia esse bandido, pode sair fora da politica, q j\u00e1 n\u00e3o ganha mais. T\u00e3o cavando a pr\u00f3pria cova.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1113872726060613633, "id_str": "1113872726060613633", "name": "@haroldo", "screen_name": "haroldo59398212", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 04 18:35:27 +0000 2019", "favourites_count": 1119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 175, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113873331416125441/KIF34NbL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113873331416125441/KIF34NbL_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tds q apoia esse bandido, pode sair fora da politica, q j\u00e1 n\u00e3o ganha mais. T\u00e3o cavando a pr\u00f3pria cova."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E Temer reconhece os di\u00e1logos que teve com Lula. Mais uma prova de autenticidade", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E Temer reconhece os di\u00e1logos que teve com Lula. Mais uma prova de autenticidade", "created_at": "Sun Sep 08 11:21:28 +0000 2019", "id": 1170658407172530177, "id_str": "1170658407172530177", "full_text": "@Haddad_Fernando E Temer reconhece os di\u00e1logos que teve com Lula. Mais uma prova de autenticidade", "truncated": false, "display_text_range": [17, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 51757106, "id_str": "51757106", "name": "Fernanda", "screen_name": "nemtaoesoterica", "location": "", "description": "Acredite, \u00e9 redonda", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 512, "friends_count": 652, "listed_count": 9, "created_at": "Sun Jun 28 15:36:27 +0000 2009", "favourites_count": 41051, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27369, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045043790787080194/edQUpYbx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045043790787080194/edQUpYbx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51757106/1554909056", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 20, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E Temer reconhece os di\u00e1logos que teve com Lula. Mais uma prova de autenticidade"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Bessias.... Aham... Somos otarios sim.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Bessias.... Aham... Somos otarios sim.", "created_at": "Sun Sep 08 11:15:58 +0000 2019", "id": 1170657020187488256, "id_str": "1170657020187488256", "full_text": "@Haddad_Fernando Bessias.... Aham... Somos otarios sim.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1166997682612789249, "id_str": "1166997682612789249", "name": "SLF - Supremo Laxante Federal", "screen_name": "FederalSlf", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 29 08:55:19 +0000 2019", "favourites_count": 36, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 204, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1167003821291311104/frHEn5WH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167003821291311104/frHEn5WH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1166997682612789249/1567070275", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Bessias.... Aham... Somos otarios sim."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Nojento", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Nojento", "created_at": "Sun Sep 08 11:06:29 +0000 2019", "id": 1170654636912599040, "id_str": "1170654636912599040", "full_text": "@Haddad_Fernando Nojento", "truncated": false, "display_text_range": [17, 24], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 4471988254, "id_str": "4471988254", "name": "Paulo Soares", "screen_name": "paulo_bolt", "location": "Atibaia, Brasil", "description": "Fotografo er\u00f3tico, apreciador da beleza feminina e roteirista.\nAl\u00e9m disso sou chef de cozinha nas horas vagas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 74, "friends_count": 1297, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 13 16:22:25 +0000 2015", "favourites_count": 5618, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1784, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018899082834833408/V6Xph55f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018899082834833408/V6Xph55f_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4471988254/1567868889", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando S\u00f3 precisa ficar sabendo q em breve ir\u00e1 ser preso e ficar\u00e1 junto ao bandido Luladrao.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando S\u00f3 precisa ficar sabendo q em breve ir\u00e1 ser preso e ficar\u00e1 junto ao bandido Luladrao.", "created_at": "Sun Sep 08 11:03:58 +0000 2019", "id": 1170654001706258433, "id_str": "1170654001706258433", "full_text": "@Haddad_Fernando S\u00f3 precisa ficar sabendo q em breve ir\u00e1 ser preso e ficar\u00e1 junto ao bandido Luladrao.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 59900206, "id_str": "59900206", "name": "Gilmar Ara\u00fajo", "screen_name": "gilmarjaraujo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "description": "Presidente da https://t.co/n31ykVMsLz Bacharel em Ci\u00eancia das Religi\u00f5es pela \u00e1 UFPB.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/n31ykVMsLz", "expanded_url": "http://www.asseds-pb.org", "display_url": "asseds-pb.org", "indices": [14, 37]}]}}, "protected": false, "followers_count": 231, "friends_count": 617, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 24 22:00:19 +0000 2009", "favourites_count": 137, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3376, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162043831291908096/FImPwwJL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162043831291908096/FImPwwJL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59900206/1565887931", "profile_link_color": "#1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "#C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "#DAECF4", "profile_text_color": "#663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c9f2f46c0d1b963d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c9f2f46c0d1b963d.json", "place_type": "city", "name": "Jo\u00e3o Pessoa", "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-34.9738347, -7.243257], [-34.792907, -7.243257], [-34.792907, -7.055696], [-34.9738347, -7.055696]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " S\u00f3 precisa ficar sabendo q em breve ir\u00e1 ser preso e ficar\u00e1 junto ao bandido Luladrao."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Lula o cara mais honesto do mundo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@Haddad_Fernando Lula o cara mais honesto do mundo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "Sun Sep 08 11:03:32 +0000 2019", "id": 1170653893107376128, "id_str": "1170653893107376128", "full_text": "@Haddad_Fernando Lula o cara mais honesto do mundo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "truncated": false, "display_text_range": [17, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1038470239829323776, "id_str": "1038470239829323776", "name": "cris. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "cristianevi2012", "location": "Brasil", "description": "Brasil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 08 16:52:53 +0000 2018", "favourites_count": 269, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7200, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168924841946296322/mcPxqABw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168924841946296322/mcPxqABw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038470239829323776/1567528377", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Lula o cara mais honesto do mundo! "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170650040374833155, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando lula livre", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando lula livre", "created_at": "Sun Sep 08 10:58:51 +0000 2019", "id": 1170652714575040512, "id_str": "1170652714575040512", "full_text": "@Haddad_Fernando lula livre", "truncated": false, "display_text_range": [17, 27], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170650040374833155, "in_reply_to_status_id_str": "1170650040374833155", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 3115405709, "id_str": "3115405709", "name": "blake laverstel", "screen_name": "blakelaverstel", "location": "", "description": "milituda, muito babadeira e nctzen", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 315, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Mar 25 17:50:06 +0000 2015", "favourites_count": 3406, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1490, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014634668111618050/WR8VofuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014634668111618050/WR8VofuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3115405709/1530742773", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " lula livre"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Minha coluna da semana sobre conflitos religiosos promovidos pelo governo entre cat\u00f3licos e evang\u00e9licos. Algo novo e perigoso.\nhttps://t.co/0MjTDX05nY", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/0MjTDX05nY"], "tweet_date": "2019-09-07T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Sat Sep 07 11:23:46 +0000 2019", "id": 1170296597458104320, "id_str": "1170296597458104320", "full_text": "Minha coluna da semana sobre conflitos religiosos promovidos pelo governo entre cat\u00f3licos e evang\u00e9licos. Algo novo e perigoso.\nhttps://t.co/0MjTDX05nY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0MjTDX05nY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/fernando-haddad/2019/09/religiao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/fernan\u2026", "indices": [127, 150]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354095556, "id_str": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "screen_name": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1578013, "friends_count": 328, "listed_count": 1753, "created_at": "Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011", "favourites_count": 340, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4433, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C70221", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059241482710929410/7jU0V1mA_normal.jpg", "profile_link_color": "#C70221", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1150, "favorite_count": 6145, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Minha coluna da semana sobre conflitos religiosos promovidos pelo governo entre cat\u00f3licos e evang\u00e9licos. Algo novo e perigoso.\n"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando J\u00e1 est\u00e1 cumprindo sua pena direitinho?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando J\u00e1 est\u00e1 cumprindo sua pena direitinho?", "created_at": "Sun Sep 08 10:44:56 +0000 2019", "id": 1170649214403207169, "id_str": "1170649214403207169", "full_text": "@Haddad_Fernando J\u00e1 est\u00e1 cumprindo sua pena direitinho?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1034069167220170752, "id_str": "1034069167220170752", "name": "Fagner GC", "screen_name": "Fagner26041785", "location": "", "description": "Quer ter paz? ent\u00e3o prepare-se para a guerra!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 27 13:24:36 +0000 2018", "favourites_count": 1553, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 373, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034070419479965696/5M9Nc_TP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034070419479965696/5M9Nc_TP_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " J\u00e1 est\u00e1 cumprindo sua pena direitinho?"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Cuidado, inveja mata.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Cuidado, inveja mata.", "created_at": "Sun Sep 08 10:39:17 +0000 2019", "id": 1170647790080450560, "id_str": "1170647790080450560", "full_text": "@Haddad_Fernando Cuidado, inveja mata.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 38], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1082770414026326016, "id_str": "1082770414026326016", "name": "Chapolin Opressor", "screen_name": "ChapolinOpresso", "location": "", "description": "Sou um defensor da democracia brasileira. N\u00e3o carrego bandeiras partid\u00e1rias, meu intuito \u00e9 luta pelo Brasil.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 145, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 08 22:45:58 +0000 2019", "favourites_count": 2165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1320, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130190773310377984/OZAewrXh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130190773310377984/OZAewrXh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082770414026326016/1558293847", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cuidado, inveja mata."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Deixa de ser idiota, quem divide o Brasil \u00e9 o PT!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Deixa de ser idiota, quem divide o Brasil \u00e9 o PT!", "created_at": "Sun Sep 08 10:34:22 +0000 2019", "id": 1170646552844652544, "id_str": "1170646552844652544", "full_text": "@Haddad_Fernando Deixa de ser idiota, quem divide o Brasil \u00e9 o PT!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1061409164977729536, "id_str": "1061409164977729536", "name": "Rodrigo Lima", "screen_name": "Rodrigo10708733", "location": "", "description": "\"N\u00e3o vos esque\u00e7ais da hospitalidade, porque por ela alguns, sem o saber, hospedaram anjos\". Hebreus 13:2", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 11 00:03:59 +0000 2018", "favourites_count": 1363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 177, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061422780460228608/X1lxXTPD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061422780460228608/X1lxXTPD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1061409164977729536/1541897885", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Deixa de ser idiota, quem divide o Brasil \u00e9 o PT!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando ESSE \u00c9 ECL\u00c9TICO O DIA QUE MAIS RI NA CAMPANHA DO HADDAD, FOI QUANDO ELE SE FANTASIOU DE MACUMBEIRO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 DEPOIS FOI PRA MISSA KKKKKKK", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23"], "reply_text": "@Haddad_Fernando ESSE \u00c9 ECL\u00c9TICO O DIA QUE MAIS RI NA CAMPANHA DO HADDAD, FOI QUANDO ELE SE FANTASIOU DE MACUMBEIRO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 DEPOIS FOI PRA MISSA KKKKKKK", "created_at": "Sun Sep 08 10:33:13 +0000 2019", "id": 1170646263341158400, "id_str": "1170646263341158400", "full_text": "@Haddad_Fernando ESSE \u00c9 ECL\u00c9TICO O DIA QUE MAIS RI NA CAMPANHA DO HADDAD, FOI QUANDO ELE SE FANTASIOU DE MACUMBEIRO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 DEPOIS FOI PRA MISSA KKKKKKK", "truncated": false, "display_text_range": [17, 155], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1170638127968468992, "id_str": "1170638127968468992", "name": "Walter flavio Moura da rosa", "screen_name": "WalterflavioMo2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 83, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 08 10:01:03 +0000 2019", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170638330297499648/WkoyXbZ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170638330297499648/WkoyXbZ__normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " ESSE \u00c9 ECL\u00c9TICO O DIA QUE MAIS RI NA CAMPANHA DO HADDAD, FOI QUANDO ELE SE FANTASIOU DE MACUMBEIRO  DEPOIS FOI PRA MISSA KKKKKKK"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Falta de assunto???", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Falta de assunto???", "created_at": "Sun Sep 08 10:29:19 +0000 2019", "id": 1170645284059308033, "id_str": "1170645284059308033", "full_text": "@Haddad_Fernando Falta de assunto???", "truncated": false, "display_text_range": [17, 36], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1103434778194386945, "id_str": "1103434778194386945", "name": "Fernando1977", "screen_name": "Fernand00357947", "location": "", "description": "s\u00f3 de olho....", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 06 23:18:46 +0000 2019", "favourites_count": 1510, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 186, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103435011108290561/M-igwflW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103435011108290561/M-igwflW_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Falta de assunto???"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando MISER\u00c1VEL, N\u00c3O COLOCASTE NADA EM RELA\u00c7\u00c3O A INDEPEND\u00caNCIA DO NOSSO PA\u00cdS. UM 07 DE SETEMBRO TEALMENTE NUNCA FOI TIPICO DE VOC\u00caS COMEMORAR. TU \u00c9S UMA DESGRA\u00c7A. NEM PRA FINGIR E COLOCAR UM \"\u00d3TIMO 07 DE SETEMBRO\" PRA TAPEAR OS TEUS JUMENTOS. \u00c9 COMO EU DIGO: O PT \u00c9 A ESC\u00d3RIA.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando MISER\u00c1VEL, N\u00c3O COLOCASTE NADA EM RELA\u00c7\u00c3O A INDEPEND\u00caNCIA DO NOSSO PA\u00cdS. UM 07 DE SETEMBRO TEALMENTE NUNCA FOI TIPICO DE VOC\u00caS COMEMORAR. TU \u00c9S UMA DESGRA\u00c7A. NEM PRA FINGIR E COLOCAR UM \"\u00d3TIMO 07 DE SETEMBRO\" PRA TAPEAR OS TEUS JUMENTOS. \u00c9 COMO EU DIGO: O PT \u00c9 A ESC\u00d3RIA.", "created_at": "Sun Sep 08 10:26:42 +0000 2019", "id": 1170644625180307456, "id_str": "1170644625180307456", "full_text": "@Haddad_Fernando MISER\u00c1VEL, N\u00c3O COLOCASTE NADA EM RELA\u00c7\u00c3O A INDEPEND\u00caNCIA DO NOSSO PA\u00cdS. UM 07 DE SETEMBRO TEALMENTE NUNCA FOI TIPICO DE VOC\u00caS COMEMORAR. TU \u00c9S UMA DESGRA\u00c7A. NEM PRA FINGIR E COLOCAR UM \"\u00d3TIMO 07 DE SETEMBRO\" PRA TAPEAR OS TEUS JUMENTOS. \u00c9 COMO EU DIGO: O PT \u00c9 A ESC\u00d3RIA.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 287], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 880402093659574272, "id_str": "880402093659574272", "name": "Daniel Williams\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "screen_name": "DanielWill83", "location": "Recife", "description": "Sou crist\u00e3o, n\u00e3o abro m\u00e3o de meus direitos. Sou direita por convoca\u00e7\u00e3o. Entusiasta e amante da natureza e da ecologia.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1434, "friends_count": 1745, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jun 29 12:26:30 +0000 2017", "favourites_count": 9837, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1273, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160316074212102145/bKJ6bQtG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160316074212102145/bKJ6bQtG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880402093659574272/1535764840", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " MISER\u00c1VEL, N\u00c3O COLOCASTE NADA EM RELA\u00c7\u00c3O A INDEPEND\u00caNCIA DO NOSSO PA\u00cdS. UM 07 DE SETEMBRO TEALMENTE NUNCA FOI TIPICO DE VOC\u00caS COMEMORAR. TU \u00c9S UMA DESGRA\u00c7A. NEM PRA FINGIR E COLOCAR UM \"\u00d3TIMO 07 DE SETEMBRO\" PRA TAPEAR OS TEUS JUMENTOS. \u00c9 COMO EU DIGO: O PT \u00c9 A ESC\u00d3RIA."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o tem nada de conflitos, vcs da esquerda compactuam com o satan\u00e1s e n\u00f3s estamos com os mandamentos Deus.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o tem nada de conflitos, vcs da esquerda compactuam com o satan\u00e1s e n\u00f3s estamos com os mandamentos Deus.", "created_at": "Sun Sep 08 10:24:22 +0000 2019", "id": 1170644034622300161, "id_str": "1170644034622300161", "full_text": "@Haddad_Fernando N\u00e3o tem nada de conflitos, vcs da esquerda compactuam com o satan\u00e1s e n\u00f3s estamos com os mandamentos Deus.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 59900206, "id_str": "59900206", "name": "Gilmar Ara\u00fajo", "screen_name": "gilmarjaraujo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "description": "Presidente da https://t.co/n31ykVMsLz Bacharel em Ci\u00eancia das Religi\u00f5es pela \u00e1 UFPB.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/n31ykVMsLz", "expanded_url": "http://www.asseds-pb.org", "display_url": "asseds-pb.org", "indices": [14, 37]}]}}, "protected": false, "followers_count": 231, "friends_count": 617, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 24 22:00:19 +0000 2009", "favourites_count": 137, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3376, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162043831291908096/FImPwwJL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162043831291908096/FImPwwJL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59900206/1565887931", "profile_link_color": "#1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "#C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "#DAECF4", "profile_text_color": "#663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c9f2f46c0d1b963d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c9f2f46c0d1b963d.json", "place_type": "city", "name": "Jo\u00e3o Pessoa", "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-34.9738347, -7.243257], [-34.792907, -7.243257], [-34.792907, -7.055696], [-34.9738347, -7.055696]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " N\u00e3o tem nada de conflitos, vcs da esquerda compactuam com o satan\u00e1s e n\u00f3s estamos com os mandamentos Deus."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Tem conflito nenhum n\u00e3o Poste. #G1Imbecil", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["G1Imbecil"], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Tem conflito nenhum n\u00e3o Poste. #G1Imbecil", "created_at": "Sun Sep 08 10:21:32 +0000 2019", "id": 1170643324891488256, "id_str": "1170643324891488256", "full_text": "@Haddad_Fernando Tem conflito nenhum n\u00e3o Poste. #G1Imbecil", "truncated": false, "display_text_range": [17, 58], "entities": {"hashtags": [{"text": "G1Imbecil", "indices": [48, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1160294426268356611, "id_str": "1160294426268356611", "name": "Celio Silva", "screen_name": "cbhmgbr", "location": "Belo Horizonte ", "description": "Brasil acima de Tudo! Deus acima de Todos!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 4, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 10 20:58:43 +0000 2019", "favourites_count": 98, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 121, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160294992826503168/gBU-cBAo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160294992826503168/gBU-cBAo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1160294426268356611/1565471352", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tem conflito nenhum n\u00e3o Poste. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Vai a igreja hoje??", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Vai a igreja hoje??", "created_at": "Sun Sep 08 10:15:46 +0000 2019", "id": 1170641872517312512, "id_str": "1170641872517312512", "full_text": "@Haddad_Fernando Vai a igreja hoje??", "truncated": false, "display_text_range": [17, 36], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1887984842, "id_str": "1887984842", "name": "HELIO NASCIMENTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "helionacto", "location": "Rio de Janeiro -  Brasil", "description": "APOL\u00cdTICO,  RAZ\u00c3O A QUEM TEM RAZ\u00c3O.", "url": "https://t.co/pk8q5ZGsbj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pk8q5ZGsbj", "expanded_url": "http://page.is/helionacto", "display_url": "page.is/helionacto", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 887, "friends_count": 1422, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Sep 20 22:06:41 +0000 2013", "favourites_count": 1963, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50057, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171574596820242433/FeAdei55_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171574596820242433/FeAdei55_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1887984842/1566415603", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vai a igreja hoje??"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Nova pesquisa, Data-folha:\nHaddad, disparado na frente\ne a Pol\u00edcia Federal atr\u00e1s !", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Nova pesquisa, Data-folha:\nHaddad, disparado na frente\ne a Pol\u00edcia Federal atr\u00e1s !", "created_at": "Sun Sep 08 10:14:36 +0000 2019", "id": 1170641576923717632, "id_str": "1170641576923717632", "full_text": "@Haddad_Fernando Nova pesquisa, Data-folha:\nHaddad, disparado na frente\ne a Pol\u00edcia Federal atr\u00e1s !", "truncated": false, "display_text_range": [17, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1146029892053721088, "id_str": "1146029892053721088", "name": "Charles\u00e9 Pica", "screen_name": "CharlesePica", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 40, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 02 12:16:33 +0000 2019", "favourites_count": 89, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 253, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146030048958435329/J3twgcHH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146030048958435329/J3twgcHH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1146029892053721088/1562147329", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Nova pesquisa, Data-folha:\nHaddad, disparado na frente\ne a Pol\u00edcia Federal atr\u00e1s !"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Fato. Eu luto pelo PT e pela Igreja Cat\u00f3lica. E luto especialmente contra o Macedo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Fato. Eu luto pelo PT e pela Igreja Cat\u00f3lica. E luto especialmente contra o Macedo.", "created_at": "Sun Sep 08 10:11:30 +0000 2019", "id": 1170640799211642880, "id_str": "1170640799211642880", "full_text": "@Haddad_Fernando Fato. Eu luto pelo PT e pela Igreja Cat\u00f3lica. E luto especialmente contra o Macedo.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 100], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1480956960, "id_str": "1480956960", "name": "Rogeria Turato", "screen_name": "RogeriaTurato1", "location": "", "description": "Sou Petista fiel, franciscana consagrada e cat\u00f3lica apaixonada pela Igreja. Sou simples, fa\u00e7o de tudo para n\u00e3o complicar ainda mais a vida.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 46, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 04 00:40:42 +0000 2013", "favourites_count": 123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 267, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000227589239/1e47cc14005e3ed9a51b65fbf824d71b_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000227589239/1e47cc14005e3ed9a51b65fbf824d71b_normal.jpeg", "profile_link_color": "#FF0000", "profile_sidebar_border_color": "#65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "#7AC3EE", "profile_text_color": "#3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fato. Eu luto pelo PT e pela Igreja Cat\u00f3lica. E luto especialmente contra o Macedo."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A quest\u00e3o nada tem de religi\u00e3o, sim de olhar, de moral, respeito.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A quest\u00e3o nada tem de religi\u00e3o, sim de olhar, de moral, respeito.", "created_at": "Sun Sep 08 10:07:23 +0000 2019", "id": 1170639764481069056, "id_str": "1170639764481069056", "full_text": "@Haddad_Fernando A quest\u00e3o nada tem de religi\u00e3o, sim de olhar, de moral, respeito.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1135512860757549061, "id_str": "1135512860757549061", "name": "JRibanascimento", "screen_name": "JRibanascimento", "location": "", "description": "observador", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 03 11:45:37 +0000 2019", "favourites_count": 34, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 79, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A quest\u00e3o nada tem de religi\u00e3o, sim de olhar, de moral, respeito."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando A esquerda \u00e9 podre.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando A esquerda \u00e9 podre.", "created_at": "Sun Sep 08 09:35:29 +0000 2019", "id": 1170631736302198784, "id_str": "1170631736302198784", "full_text": "@Haddad_Fernando A esquerda \u00e9 podre.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 36], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 204306588, "id_str": "204306588", "name": "nazareno massambani", "screen_name": "massambani28", "location": "curitiba", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 18 12:12:26 +0000 2010", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 226, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456066839051640833/Wmyn5Ecg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/456066839051640833/Wmyn5Ecg_normal.jpeg", "profile_link_color": "#FF0000", "profile_sidebar_border_color": "#F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "#FFF7CC", "profile_text_color": "#0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A esquerda \u00e9 podre."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Esse est\u00fapido deveria se matar. E deixar o povo brasileiro em paz!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Esse est\u00fapido deveria se matar. E deixar o povo brasileiro em paz!", "created_at": "Sun Sep 08 09:09:30 +0000 2019", "id": 1170625193800273920, "id_str": "1170625193800273920", "full_text": "@Haddad_Fernando Esse est\u00fapido deveria se matar. E deixar o povo brasileiro em paz!", "truncated": false, "display_text_range": [17, 83], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 2466462304, "id_str": "2466462304", "name": "Neuza Lima", "screen_name": "neuza205", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 30, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 07 03:47:43 +0000 2014", "favourites_count": 300, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 337, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163408588515237888/uPBxFWdr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163408588515237888/uPBxFWdr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2466462304/1564577462", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Esse est\u00fapido deveria se matar. E deixar o povo brasileiro em paz!"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando E o conflito entre honestidade e pilantragem? Esse n\u00e3o tem. https://t.co/JNIkyj6IMA", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T09:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando E o conflito entre honestidade e pilantragem? Esse n\u00e3o tem. https://t.co/JNIkyj6IMA", "media_url": ["https://t.co/JNIkyj6IMA"], "created_at": "Sun Sep 08 08:53:21 +0000 2019", "id": 1170621131482644480, "id_str": "1170621131482644480", "full_text": "@Haddad_Fernando E o conflito entre honestidade e pilantragem? Esse n\u00e3o tem. https://t.co/JNIkyj6IMA", "truncated": false, "display_text_range": [17, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170621126269161472, "id_str": "1170621126269161472", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED7htk3XUAA8PmD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED7htk3XUAA8PmD.jpg", "url": "https://t.co/JNIkyj6IMA", "display_url": "pic.twitter.com/JNIkyj6IMA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lus63394075/status/1170621131482644480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170621126269161472, "id_str": "1170621126269161472", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED7htk3XUAA8PmD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED7htk3XUAA8PmD.jpg", "url": "https://t.co/JNIkyj6IMA", "display_url": "pic.twitter.com/JNIkyj6IMA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lus63394075/status/1170621131482644480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 576, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1092320461319479296, "id_str": "1092320461319479296", "name": "Lu\u00eds", "screen_name": "Lus63394075", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 04 07:14:27 +0000 2019", "favourites_count": 8407, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1086, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " E o conflito entre honestidade e pilantragem? Esse n\u00e3o tem. "}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando O pior \u00e9 atentar contra LIBERDADE de express\u00e3o, spb a pecha de IMORALIDADE. E n\u00e3o acharem imoral usar o nome de Yeshua para , tungar dinheiro de pessoas pobres em busca de f\u00e9 e esperan\u00e7a, bens IMATERIAIS e ficarem ricos como um tal de SADUCEU chamado CAIF\u00c1S.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T09:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando O pior \u00e9 atentar contra LIBERDADE de express\u00e3o, spb a pecha de IMORALIDADE. E n\u00e3o acharem imoral usar o nome de Yeshua para , tungar dinheiro de pessoas pobres em busca de f\u00e9 e esperan\u00e7a, bens IMATERIAIS e ficarem ricos como um tal de SADUCEU chamado CAIF\u00c1S.", "created_at": "Sun Sep 08 08:15:10 +0000 2019", "id": 1170611524261621761, "id_str": "1170611524261621761", "full_text": "@Haddad_Fernando O pior \u00e9 atentar contra LIBERDADE de express\u00e3o, spb a pecha de IMORALIDADE. E n\u00e3o acharem imoral usar o nome de Yeshua para , tungar dinheiro de pessoas pobres em busca de f\u00e9 e esperan\u00e7a, bens IMATERIAIS e ficarem ricos como um tal de SADUCEU chamado CAIF\u00c1S.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1159942364372320257, "id_str": "1159942364372320257", "name": "Flanki", "screen_name": "Flanki11", "location": "", "description": "Um grande admirador da hist\u00f3ria da humanidade, da contribui\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica e da justi\u00e7a sobretudo social.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 73, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 09 21:39:45 +0000 2019", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 262, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159944922671276037/ebIs0ozi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159944922671276037/ebIs0ozi_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0d0eb7906b10766f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0d0eb7906b10766f.json", "place_type": "city", "name": "Cubat\u00e3o", "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.496578, -23.942025], [-46.318886, -23.942025], [-46.318886, -23.776774], [-46.496578, -23.776774]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O pior \u00e9 atentar contra LIBERDADE de express\u00e3o, spb a pecha de IMORALIDADE. E n\u00e3o acharem imoral usar o nome de Yeshua para , tungar dinheiro de pessoas pobres em busca de f\u00e9 e esperan\u00e7a, bens IMATERIAIS e ficarem ricos como um tal de SADUCEU chamado CAIF\u00c1S."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando \u201cThe family\u201d, document\u00e1rio da netflix, explica a a\u00e7\u00e3o da m\u00e1fia evang\u00e9lica nos EUA", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T09:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando \u201cThe family\u201d, document\u00e1rio da netflix, explica a a\u00e7\u00e3o da m\u00e1fia evang\u00e9lica nos EUA", "created_at": "Sun Sep 08 08:11:51 +0000 2019", "id": 1170610687422455808, "id_str": "1170610687422455808", "full_text": "@Haddad_Fernando \u201cThe family\u201d, document\u00e1rio da netflix, explica a a\u00e7\u00e3o da m\u00e1fia evang\u00e9lica nos EUA", "truncated": false, "display_text_range": [17, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 17875344, "id_str": "17875344", "name": "tutifornari", "screen_name": "tutifornari", "location": "campinas", "description": "researcher and musician", "url": "https://t.co/PmHl0pSWtM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PmHl0pSWtM", "expanded_url": "http://sites.google.com/site/tutifornari/", "display_url": "sites.google.com/site/tutiforna\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 124, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 04 19:17:51 +0000 2008", "favourites_count": 244, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030938911193931779/aaeyq9UX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030938911193931779/aaeyq9UX_normal.jpg", "profile_link_color": "#1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "#C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "#DAECF4", "profile_text_color": "#663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \u201cThe family\u201d, document\u00e1rio da netflix, explica a a\u00e7\u00e3o da m\u00e1fia evang\u00e9lica nos EUA"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Nas igrejas ditas evang\u00e9licas vc encontra todo tipo de farsante, mentiroso, enganador etc Eles usam o povo honesto e mais simples que frequentam esses templos religiosos pra exercitar todo tipo de falcatrua.... kkkkkkkk. A justi\u00e7a precisa est\u00e1 atenta a isso.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T08:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Nas igrejas ditas evang\u00e9licas vc encontra todo tipo de farsante, mentiroso, enganador etc Eles usam o povo honesto e mais simples que frequentam esses templos religiosos pra exercitar todo tipo de falcatrua.... kkkkkkkk. A justi\u00e7a precisa est\u00e1 atenta a isso.", "created_at": "Sun Sep 08 07:17:50 +0000 2019", "id": 1170597092806594560, "id_str": "1170597092806594560", "full_text": "@Haddad_Fernando Nas igrejas ditas evang\u00e9licas vc encontra todo tipo de farsante, mentiroso, enganador etc Eles usam o povo honesto e mais simples que frequentam esses templos religiosos pra exercitar todo tipo de falcatrua.... kkkkkkkk. A justi\u00e7a precisa est\u00e1 atenta a isso.", "truncated": false, "display_text_range": [17, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 68192916, "id_str": "68192916", "name": "ALAN", "screen_name": "ALANARASIL", "location": "brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 69, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 23 17:38:40 +0000 2009", "favourites_count": 1969, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 193, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Nas igrejas ditas evang\u00e9licas vc encontra todo tipo de farsante, mentiroso, enganador etc Eles usam o povo honesto e mais simples que frequentam esses templos religiosos pra exercitar todo tipo de falcatrua.... kkkkkkkk. A justi\u00e7a precisa est\u00e1 atenta a isso."}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Conflito boneco de ventr\u00edloquo , s\u00f3 asneiras", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T07:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Conflito boneco de ventr\u00edloquo , s\u00f3 asneiras", "created_at": "Sun Sep 08 06:31:26 +0000 2019", "id": 1170585418338844673, "id_str": "1170585418338844673", "full_text": "@Haddad_Fernando Conflito boneco de ventr\u00edloquo , s\u00f3 asneiras", "truncated": false, "display_text_range": [17, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1067540744087502849, "id_str": "1067540744087502849", "name": "Eiak", "screen_name": "Eiak2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 558, "friends_count": 979, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Nov 27 22:08:42 +0000 2018", "favourites_count": 5195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5910, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148358261273432065/moD3BxDS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148358261273432065/moD3BxDS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067540744087502849/1555133164", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Conflito boneco de ventr\u00edloquo , s\u00f3 asneiras"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/jwsSRqa85K", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T07:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/jwsSRqa85K", "media_url": ["https://t.co/jwsSRqa85K"], "created_at": "Sun Sep 08 06:30:55 +0000 2019", "id": 1170585286658723841, "id_str": "1170585286658723841", "full_text": "@Haddad_Fernando https://t.co/jwsSRqa85K", "truncated": false, "display_text_range": [16, 16], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170585277313818624, "id_str": "1170585277313818624", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ED7BG5GXoAA0DUh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ED7BG5GXoAA0DUh.jpg", "url": "https://t.co/jwsSRqa85K", "display_url": "pic.twitter.com/jwsSRqa85K", "expanded_url": "https://twitter.com/Alwais60/status/1170585286658723841/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170585277313818624, "id_str": "1170585277313818624", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ED7BG5GXoAA0DUh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ED7BG5GXoAA0DUh.jpg", "url": "https://t.co/jwsSRqa85K", "display_url": "pic.twitter.com/jwsSRqa85K", "expanded_url": "https://twitter.com/Alwais60/status/1170585286658723841/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 360, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ED7BG5GXoAA0DUh.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 920974770514128896, "id_str": "920974770514128896", "name": "N. Casth", "screen_name": "Alwais60", "location": "", "description": "Artista Pl\u00e1stica, professora de artes, soci\u00f3loga,\nCantora l\u00edrica ...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\ntotalmente de direita. \nVotaria todo dia em Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 432, "friends_count": 526, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 19 11:27:50 +0000 2017", "favourites_count": 8035, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5073, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098095637420273664/VDVLuMIH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098095637420273664/VDVLuMIH_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "Haddad_Fernando", "poi_id": 354095556, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170296597458104320, "replied_to_user_id": 354095556, "tweet_text": "@Haddad_Fernando Quando sai a coluna da semana que fala sobre condenador por cx 2?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["Haddad_Fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@Haddad_Fernando Quando sai a coluna da semana que fala sobre condenador por cx 2?", "created_at": "Sun Sep 08 05:19:55 +0000 2019", "id": 1170567419515088896, "id_str": "1170567419515088896", "full_text": "@Haddad_Fernando Quando sai a coluna da semana que fala sobre condenador por cx 2?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": 354095556, "id_str": "354095556", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170296597458104320, "in_reply_to_status_id_str": "1170296597458104320", "in_reply_to_user_id": 354095556, "in_reply_to_user_id_str": "354095556", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "user": {"id": 1617939984, "id_str": "1617939984", "name": "Gleydson Caetano Ros", "screen_name": "Gleydson_ZERO", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 24 15:04:41 +0000 2013", "favourites_count": 808, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000181410963/7da196414daf008bbe7079a279cf554e_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000181410963/7da196414daf008bbe7079a279cf554e_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1617939984/1374778623", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quando sai a coluna da semana que fala sobre condenador por cx 2?"}]