[{"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "IBAMA e ICMBio correm o risco de n\u00e3o ter recursos suficientes pra encerrar o ano. A dita efici\u00eancia, t\u00e3o alardeada pelo Ministro do Meio Ambiente, n\u00e3o est\u00e1 na gest\u00e3o, mas na destrui\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental do pa\u00eds. Causa tristeza e indigna\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 a tr\u00e1gica realidade do governo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Fri Sep 13 21:06:48 +0000 2019", "id": 1172617650096263176, "id_str": "1172617650096263176", "full_text": "IBAMA e ICMBio correm o risco de n\u00e3o ter recursos suficientes pra encerrar o ano. A dita efici\u00eancia, t\u00e3o alardeada pelo Ministro do Meio Ambiente, n\u00e3o est\u00e1 na gest\u00e3o, mas na destrui\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental do pa\u00eds. Causa tristeza e indigna\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 a tr\u00e1gica realidade do governo.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 464, "favorite_count": 2731, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "IBAMA e ICMBio correm o risco de n\u00e3o ter recursos suficientes pra encerrar o ano. A dita efici\u00eancia, t\u00e3o alardeada pelo Ministro do Meio Ambiente, n\u00e3o est\u00e1 na gest\u00e3o, mas na destrui\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental do pa\u00eds. Causa tristeza e indigna\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 a tr\u00e1gica realidade do governo."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Mano que vc ta falando, n\u00e3o fez nada quando podia ta ae criticando a torto e a direito, mds, esse povo n tem vergonha", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Mano que vc ta falando, n\u00e3o fez nada quando podia ta ae criticando a torto e a direito, mds, esse povo n tem vergonha", "created_at": "Sat Sep 14 13:28:32 +0000 2019", "id": 1172864711546822656, "id_str": "1172864711546822656", "full_text": "@MarinaSilva Mano que vc ta falando, n\u00e3o fez nada quando podia ta ae criticando a torto e a direito, mds, esse povo n tem vergonha", "truncated": false, "display_text_range": [13, 130], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 349746971, "id_str": "349746971", "name": "Jos\u00e9 Alailton", "screen_name": "alailton19", "location": "Plut\u00e3o", "description": "Eoq..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 66, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 06 16:37:03 +0000 2011", "favourites_count": 2600, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 717, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865778197253804032/eIiVNMwS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865778197253804032/eIiVNMwS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/349746971/1495252565", "profile_link_color": "#038543", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#F6F6F6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mano que vc ta falando, n\u00e3o fez nada quando podia ta ae criticando a torto e a direito, mds, esse povo n tem vergonha"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva O melhor agora \u00e9 mandar embora metade dos vagabundos encostados de l\u00e1 e colocar o resto pra trabalhar.  Economia e efici\u00eancia.  Simples assim.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva O melhor agora \u00e9 mandar embora metade dos vagabundos encostados de l\u00e1 e colocar o resto pra trabalhar.  Economia e efici\u00eancia.  Simples assim.", "created_at": "Sat Sep 14 13:08:47 +0000 2019", "id": 1172859741904744450, "id_str": "1172859741904744450", "full_text": "@MarinaSilva O melhor agora \u00e9 mandar embora metade dos vagabundos encostados de l\u00e1 e colocar o resto pra trabalhar.  Economia e efici\u00eancia.  Simples assim.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 155], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1150883569440612357, "id_str": "1150883569440612357", "name": "Pandora.mint@hotmail.con", "screen_name": "mint_pandora", "location": "", "description": "Pandora Mint. Falando a verdade que todos os trouxa de esquerda n\u00e3o querem escutar.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55, "friends_count": 206, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 15 21:43:20 +0000 2019", "favourites_count": 966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 874, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150883665641181185/5QfSimyM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150883665641181185/5QfSimyM_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O melhor agora \u00e9 mandar embora metade dos vagabundos encostados de l\u00e1 e colocar o resto pra trabalhar.  Economia e efici\u00eancia.  Simples assim."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Sua imbecil vc foi a pior ministra do meio ambiente, isso comprovado por dados e agora quer falar dos outros, fecha essa boca cheia de veneno. Explica isso pra gente. https://t.co/taYARpN75c", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Sua imbecil vc foi a pior ministra do meio ambiente, isso comprovado por dados e agora quer falar dos outros, fecha essa boca cheia de veneno. Explica isso pra gente. https://t.co/taYARpN75c", "media_url": ["https://t.co/taYARpN75c"], "created_at": "Sat Sep 14 13:08:42 +0000 2019", "id": 1172859718114643968, "id_str": "1172859718114643968", "full_text": "@MarinaSilva Sua imbecil vc foi a pior ministra do meio ambiente, isso comprovado por dados e agora quer falar dos outros, fecha essa boca cheia de veneno. Explica isso pra gente. https://t.co/taYARpN75c", "truncated": false, "display_text_range": [13, 179], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172859710950858753, "id_str": "1172859710950858753", "indices": [180, 203], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEbVsWqX4AEQln_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEbVsWqX4AEQln_.jpg", "url": "https://t.co/taYARpN75c", "display_url": "pic.twitter.com/taYARpN75c", "expanded_url": "https://twitter.com/caserta_sergio/status/1172859718114643968/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 1281, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 674, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172859710950858753, "id_str": "1172859710950858753", "indices": [180, 203], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEbVsWqX4AEQln_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEbVsWqX4AEQln_.jpg", "url": "https://t.co/taYARpN75c", "display_url": "pic.twitter.com/taYARpN75c", "expanded_url": "https://twitter.com/caserta_sergio/status/1172859718114643968/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 1281, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 674, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 700306972390920194, "id_str": "700306972390920194", "name": "Sergio Caserta", "screen_name": "caserta_sergio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 40, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 18 13:12:48 +0000 2016", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 277, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148611082782724096/9zOIQqtv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148611082782724096/9zOIQqtv_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sua imbecil vc foi a pior ministra do meio ambiente, isso comprovado por dados e agora quer falar dos outros, fecha essa boca cheia de veneno. Explica isso pra gente. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/2lwHT3WqaQ", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/2lwHT3WqaQ", "media_url": ["https://t.co/2lwHT3WqaQ"], "created_at": "Sat Sep 14 13:04:38 +0000 2019", "id": 1172858695799246853, "id_str": "1172858695799246853", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/2lwHT3WqaQ", "truncated": false, "display_text_range": [12, 12], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172858685300846592, "id_str": "1172858685300846592", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEbUwp0WsAA8qWf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEbUwp0WsAA8qWf.jpg", "url": "https://t.co/2lwHT3WqaQ", "display_url": "pic.twitter.com/2lwHT3WqaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/reichmann_r/status/1172858695799246853/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}, "large": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172858685300846592, "id_str": "1172858685300846592", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEbUwp0WsAA8qWf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEbUwp0WsAA8qWf.jpg", "url": "https://t.co/2lwHT3WqaQ", "display_url": "pic.twitter.com/2lwHT3WqaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/reichmann_r/status/1172858695799246853/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}, "large": {"w": 232, "h": 204, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [58, 51], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EEbUwp0WsAA8qWf.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 4790971762, "id_str": "4790971762", "name": "Reichmann", "screen_name": "reichmann_r", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 13 04:48:06 +0000 2016", "favourites_count": 31, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 713, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168603485245464576/zlMAgGW5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168603485245464576/zlMAgGW5_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica realidade da roubalheira que vcs deixaram de heran\u00e7a. Que falta de car\u00e1ter esses argumentos. Uma vergonha um senhora que se diz evang\u00e9lica falar essas coisas. Quando Jesus voltar vc vai ser daquelas que n\u00e3o ir\u00e1 querer ir para n\u00e3o olhar nos olhos de Deus por vergonha.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica realidade da roubalheira que vcs deixaram de heran\u00e7a. Que falta de car\u00e1ter esses argumentos. Uma vergonha um senhora que se diz evang\u00e9lica falar essas coisas. Quando Jesus voltar vc vai ser daquelas que n\u00e3o ir\u00e1 querer ir para n\u00e3o olhar nos olhos de Deus por vergonha.", "created_at": "Sat Sep 14 12:55:24 +0000 2019", "id": 1172856370674196481, "id_str": "1172856370674196481", "full_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica realidade da roubalheira que vcs deixaram de heran\u00e7a. Que falta de car\u00e1ter esses argumentos. Uma vergonha um senhora que se diz evang\u00e9lica falar essas coisas. Quando Jesus voltar vc vai ser daquelas que n\u00e3o ir\u00e1 querer ir para n\u00e3o olhar nos olhos de Deus por vergonha.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 288], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 273716827, "id_str": "273716827", "name": "Marcio Correa", "screen_name": "marcio3red", "location": "Vila Velha, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 93, "friends_count": 1047, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 29 01:18:45 +0000 2011", "favourites_count": 6989, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1831, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061051240417779713/cp3hxAnF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061051240417779713/cp3hxAnF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/273716827/1543917800", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tr\u00e1gica realidade da roubalheira que vcs deixaram de heran\u00e7a. Que falta de car\u00e1ter esses argumentos. Uma vergonha um senhora que se diz evang\u00e9lica falar essas coisas. Quando Jesus voltar vc vai ser daquelas que n\u00e3o ir\u00e1 querer ir para n\u00e3o olhar nos olhos de Deus por vergonha."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vai se catar, quando podia ter feito algo n\u00e3o fez, agora vem meter o bedelho onde n\u00e3o \u00e9  chamada.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vai se catar, quando podia ter feito algo n\u00e3o fez, agora vem meter o bedelho onde n\u00e3o \u00e9  chamada.", "created_at": "Sat Sep 14 12:49:02 +0000 2019", "id": 1172854771709087745, "id_str": "1172854771709087745", "full_text": "@MarinaSilva Vai se catar, quando podia ter feito algo n\u00e3o fez, agora vem meter o bedelho onde n\u00e3o \u00e9  chamada.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 87687423, "id_str": "87687423", "name": "MeredianaGB", "screen_name": "meridhiana", "location": "Nonoai - RS", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 401, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 05 13:34:08 +0000 2009", "favourites_count": 459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 940, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C1DEEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973005059377319936/hif4v_hO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973005059377319936/hif4v_hO_normal.jpg", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e7ea6d3e1ce9995d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e7ea6d3e1ce9995d.json", "place_type": "city", "name": "Nonoai", "full_name": "Nonoai, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-53.1328888, -27.5032546], [-52.6843423, -27.5032546], [-52.6843423, -27.2033937], [-53.1328888, -27.2033937]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vai se catar, quando podia ter feito algo n\u00e3o fez, agora vem meter o bedelho onde n\u00e3o \u00e9  chamada."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Com certeza, e quem apoiou o golpe \u00e0 democracia apoiou a desgra\u00e7a que se abateu sobre o meio ambiente, sem falar das outras grandes desgra\u00e7as, n\u00e9 golpista?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Com certeza, e quem apoiou o golpe \u00e0 democracia apoiou a desgra\u00e7a que se abateu sobre o meio ambiente, sem falar das outras grandes desgra\u00e7as, n\u00e9 golpista?", "created_at": "Sat Sep 14 12:41:52 +0000 2019", "id": 1172852966556164097, "id_str": "1172852966556164097", "full_text": "@MarinaSilva Com certeza, e quem apoiou o golpe \u00e0 democracia apoiou a desgra\u00e7a que se abateu sobre o meio ambiente, sem falar das outras grandes desgra\u00e7as, n\u00e9 golpista?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 168], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 291141173, "id_str": "291141173", "name": "Est\u00e1gio de Artista", "screen_name": "EstagioArtista", "location": "Bras\u00edlia DF", "description": "Est\u00fadio de Arte Est\u00e1gio de Artista - Pintura, Desenho e Gravura", "url": "http://t.co/TDgKBn9Vdh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TDgKBn9Vdh", "expanded_url": "http://estagiodeartista.pro.br", "display_url": "estagiodeartista.pro.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 304, "friends_count": 915, "listed_count": 7, "created_at": "Sun May 01 14:35:59 +0000 2011", "favourites_count": 6915, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5502, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334370618/marca-amarelo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334370618/marca-amarelo_normal.jpg", "profile_link_color": "#94907C", "profile_sidebar_border_color": "#DBDBC3", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#8A6C80", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Com certeza, e quem apoiou o golpe \u00e0 democracia apoiou a desgra\u00e7a que se abateu sobre o meio ambiente, sem falar das outras grandes desgra\u00e7as, n\u00e9 golpista?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Falou a irm\u00e3 em Cristo que vive do onguismo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Falou a irm\u00e3 em Cristo que vive do onguismo.", "created_at": "Sat Sep 14 12:38:07 +0000 2019", "id": 1172852021436854273, "id_str": "1172852021436854273", "full_text": "@MarinaSilva Falou a irm\u00e3 em Cristo que vive do onguismo.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 57], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 77863911, "id_str": "77863911", "name": "Jetro Xavier", "screen_name": "jetroxavier", "location": "Manicor\u00e9", "description": "Conferencista Evang\u00e9lico, Ativista Social no AM, Advogado, te\u00f3logo, microempreeendedor e marido da Gra h\u00e1 19 felizes anos. Pai do lindo Tiago.", "url": "https://t.co/gOUdbqBIk3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gOUdbqBIk3", "expanded_url": "http://www.jetroxavier.blogspot.com", "display_url": "jetroxavier.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 663, "friends_count": 466, "listed_count": 29, "created_at": "Sun Sep 27 23:31:01 +0000 2009", "favourites_count": 7412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9092, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1140909480/jetro_3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140909480/jetro_3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77863911/1541288671", "profile_link_color": "#0099B9", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Falou a irm\u00e3 em Cristo que vive do onguismo."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Isso porque seus aliados roubaram tudo!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Isso porque seus aliados roubaram tudo!", "created_at": "Sat Sep 14 12:01:24 +0000 2019", "id": 1172842784501489666, "id_str": "1172842784501489666", "full_text": "@MarinaSilva Isso porque seus aliados roubaram tudo!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 199008923, "id_str": "199008923", "name": "Clinger Andrade", "screen_name": "kia1000", "location": "New York", "description": "Simple, honest and trully.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 187, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 05 20:11:25 +0000 2010", "favourites_count": 389, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1404, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#DADDC0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163662319/Photo_on_2010-11-09_at_20.33_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163662319/Photo_on_2010-11-09_at_20.33_normal.jpg", "profile_link_color": "#FF691F", "profile_sidebar_border_color": "#E2EAEF", "profile_sidebar_fill_color": "#E2EAEF", "profile_text_color": "#877F63", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Isso porque seus aliados roubaram tudo!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica \u00e9 essa sua HIPOCRISIA, com esse duacusozinho demag\u00f3gico \nTenha vergonha Dona Marina ,J\u00f4 8:44", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica \u00e9 essa sua HIPOCRISIA, com esse duacusozinho demag\u00f3gico \nTenha vergonha Dona Marina ,J\u00f4 8:44", "created_at": "Sat Sep 14 12:01:09 +0000 2019", "id": 1172842719535882240, "id_str": "1172842719535882240", "full_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gica \u00e9 essa sua HIPOCRISIA, com esse duacusozinho demag\u00f3gico \nTenha vergonha Dona Marina ,J\u00f4 8:44", "truncated": false, "display_text_range": [13, 113], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3341735332, "id_str": "3341735332", "name": "Adilson Romano", "screen_name": "RomanoAdilson", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 96, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 22 16:42:41 +0000 2015", "favourites_count": 780, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 308, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/646008306482442244/LqYhcdsq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646008306482442244/LqYhcdsq_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tr\u00e1gica \u00e9 essa sua HIPOCRISIA, com esse duacusozinho demag\u00f3gico \nTenha vergonha Dona Marina ,J\u00f4 8:44"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva #LulaLivre\n#Elei\u00e7\u00f5esDiretasJ\u00e1\n#ForaBolsonaro", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["LulaLivre", "Elei\u00e7\u00f5esDiretasJ\u00e1", "ForaBolsonaro"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva #LulaLivre\n#Elei\u00e7\u00f5esDiretasJ\u00e1\n#ForaBolsonaro", "created_at": "Sat Sep 14 11:50:45 +0000 2019", "id": 1172840103703732224, "id_str": "1172840103703732224", "full_text": "@MarinaSilva #LulaLivre\n#Elei\u00e7\u00f5esDiretasJ\u00e1\n#ForaBolsonaro", "truncated": false, "display_text_range": [13, 57], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [13, 23]}, {"text": "Elei\u00e7\u00f5esDiretasJ\u00e1", "indices": [24, 42]}, {"text": "ForaBolsonaro", "indices": [43, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1299914006, "id_str": "1299914006", "name": "Pedro Simonard", "screen_name": "pedrosimonard", "location": "", "description": "Nasci em um \u00f3timo ano quando o Glorioso e o Brasil foram bi-campe\u00f5es.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 25 15:24:09 +0000 2013", "favourites_count": 3208, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2686, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114689205932683264/_CvBi4gO_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114689205932683264/_CvBi4gO_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1299914006/1547742082", "profile_link_color": "#F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva #MoroEDeltanNaCPI", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["MoroEDeltanNaCPI"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva #MoroEDeltanNaCPI", "created_at": "Sat Sep 14 11:45:34 +0000 2019", "id": 1172838798566285312, "id_str": "1172838798566285312", "full_text": "@MarinaSilva #MoroEDeltanNaCPI", "truncated": false, "display_text_range": [13, 30], "entities": {"hashtags": [{"text": "MoroEDeltanNaCPI", "indices": [13, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 142141975, "id_str": "142141975", "name": "Nadia Bambirra - Karma Tashi Lhamo \ud83d\udea9", "screen_name": "nadiabambirra", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Diretora, Professora, Atriz\ud83c\udfad", "url": "https://t.co/RKobmRsRHT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RKobmRsRHT", "expanded_url": "https://youtu.be/OBucxNVFlxk", "display_url": "youtu.be/OBucxNVFlxk", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36267, "friends_count": 3975, "listed_count": 53, "created_at": "Mon May 10 02:46:38 +0000 2010", "favourites_count": 137397, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 129740, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1620257825/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620257825/image_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142141975/1503913451", "profile_link_color": "#038543", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#F6F6F6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @adriels05 Vc \u00e9 uma meliante in\u00fatil. https://t.co/B14KLS24EE", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "adriels05"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @adriels05 Vc \u00e9 uma meliante in\u00fatil. https://t.co/B14KLS24EE", "media_url": ["https://t.co/B14KLS24EE"], "created_at": "Sat Sep 14 11:43:39 +0000 2019", "id": 1172838316682698752, "id_str": "1172838316682698752", "full_text": "@MarinaSilva @adriels05 Vc \u00e9 uma meliante in\u00fatil. https://t.co/B14KLS24EE", "truncated": false, "display_text_range": [24, 49], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "adriels05", "name": "Adriel", "id": 1162004129440501760, "id_str": "1162004129440501760", "indices": [13, 23]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172838312438042624, "id_str": "1172838312438042624", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEbCOy_WkAASv1D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEbCOy_WkAASv1D.jpg", "url": "https://t.co/B14KLS24EE", "display_url": "pic.twitter.com/B14KLS24EE", "expanded_url": "https://twitter.com/gelancsa/status/1172838316682698752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 313, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 472, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172838312438042624, "id_str": "1172838312438042624", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEbCOy_WkAASv1D.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEbCOy_WkAASv1D.jpg", "url": "https://t.co/B14KLS24EE", "display_url": "pic.twitter.com/B14KLS24EE", "expanded_url": "https://twitter.com/gelancsa/status/1172838316682698752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 313, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 472, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 246881131, "id_str": "246881131", "name": "Eugenio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u24df \u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc37", "screen_name": "gelancsa", "location": "", "description": "Brasileiro de Verde, Amarelo, Azul e Branco.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 248, "friends_count": 490, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Feb 03 17:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 94637, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10855, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151119099646398466/GXnzr0R__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151119099646398466/GXnzr0R__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246881131/1518724241", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Vc \u00e9 uma meliante in\u00fatil. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva falando se verbas, pode explicar isso pro pais?\npicareta \n\nhttps://t.co/S2CDB3w6tP", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": ["https://t.co/S2CDB3w6tP"], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva falando se verbas, pode explicar isso pro pais?\npicareta \n\nhttps://t.co/S2CDB3w6tP", "created_at": "Sat Sep 14 11:42:29 +0000 2019", "id": 1172838021600858114, "id_str": "1172838021600858114", "full_text": "@MarinaSilva falando se verbas, pode explicar isso pro pais?\npicareta \n\nhttps://t.co/S2CDB3w6tP", "truncated": false, "display_text_range": [13, 95], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/S2CDB3w6tP", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/exame.abril.com.br/brasil/frota-de-carros-ociosa-do-icmbio-tem-gasto-de-r-39-milhoes/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/exame.ab\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1541581861, "id_str": "1541581861", "name": "Fabio Farias", "screen_name": "Sayraf1", "location": "", "description": "JESUS, minha familia a vida e o meu pais", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 23 18:20:54 +0000 2013", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166809222526451712/-YByaErT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166809222526451712/-YByaErT_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " falando se verbas, pode explicar isso pro pais?\npicareta \n\n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Mentira. Agora tem gest\u00e3o. Sua turma roubou o pais e para equilibrar as contas \u00e9 preciso contingenciar. E vem vc com mais uma mentira.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Mentira. Agora tem gest\u00e3o. Sua turma roubou o pais e para equilibrar as contas \u00e9 preciso contingenciar. E vem vc com mais uma mentira.", "created_at": "Sat Sep 14 11:26:24 +0000 2019", "id": 1172833976249176071, "id_str": "1172833976249176071", "full_text": "@MarinaSilva Mentira. Agora tem gest\u00e3o. Sua turma roubou o pais e para equilibrar as contas \u00e9 preciso contingenciar. E vem vc com mais uma mentira.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 147], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 135676860, "id_str": "135676860", "name": "Luiz Bittencourt", "screen_name": "Lasbittencourt", "location": "Bras\u00edlia", "description": "Em Bras\u00edlia, o mal \u00e9 forasteiro!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1148, "friends_count": 2001, "listed_count": 21, "created_at": "Thu Apr 22 00:15:04 +0000 2010", "favourites_count": 1668, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 32121, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892818380/Lasb_apresenta__o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892818380/Lasb_apresenta__o_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mentira. Agora tem gest\u00e3o. Sua turma roubou o pais e para equilibrar as contas \u00e9 preciso contingenciar. E vem vc com mais uma mentira."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Kkkkkkk", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Kkkkkkk", "created_at": "Sat Sep 14 11:26:01 +0000 2019", "id": 1172833880270954496, "id_str": "1172833880270954496", "full_text": "@MarinaSilva Kkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [13, 20], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 74784768, "id_str": "74784768", "name": "Cristian Romanus", "screen_name": "cristianromanus", "location": "Joinville-SC", "description": "+55 47 96521139", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 99, "friends_count": 225, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Sep 16 17:26:40 +0000 2009", "favourites_count": 117, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1809, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115765967500587008/sRdBkKrm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115765967500587008/sRdBkKrm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74784768/1419518896", "profile_link_color": "#4A913C", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/wsH4rRhoUT", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": ["https://t.co/wsH4rRhoUT"], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/wsH4rRhoUT", "created_at": "Sat Sep 14 11:22:23 +0000 2019", "id": 1172832962297114625, "id_str": "1172832962297114625", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/wsH4rRhoUT", "truncated": false, "display_text_range": [13, 36], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wsH4rRhoUT", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ong-de-marina-financiada-por-dono-da-natura-herdeira-do-itau-14088150", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/ong-de-\u2026", "indices": [13, 36]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2298445159, "id_str": "2298445159", "name": "Fernando Castellari", "screen_name": "castellarinando", "location": "SP-SP", "description": "BRASIL \u00c9 UM PA\u00cdS EM QUE MILHARES TEM SEUS CABIDES E SUAS MAMATAS -DAS B\u00d4AS- NAS ESTATAIS E AUTARQUIAS\u2022\u2022\u2022E MILH\u00d5ES QUE ACORDAM \u00c0S 3:00 DA MADRUGADA PARA PAG\u00c1-LAS", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7488, "friends_count": 7743, "listed_count": 13, "created_at": "Sat Jan 18 19:50:36 +0000 2014", "favourites_count": 13488, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50145, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822900857276600320/KFN8v5Fv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822900857276600320/KFN8v5Fv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2298445159/1554566035", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/zeqbuTb8Ei", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/zeqbuTb8Ei", "media_url": ["https://t.co/zeqbuTb8Ei"], "created_at": "Sat Sep 14 10:58:16 +0000 2019", "id": 1172826894724665344, "id_str": "1172826894724665344", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/zeqbuTb8Ei", "truncated": false, "display_text_range": [12, 12], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172826892388507648, "id_str": "1172826892388507648", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEa32D_XoAAvIIJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEa32D_XoAAvIIJ.jpg", "url": "https://t.co/zeqbuTb8Ei", "display_url": "pic.twitter.com/zeqbuTb8Ei", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosasmiranda67/status/1172826894724665344/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 676, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 749, "h": 745, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 749, "h": 745, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172826892388507648, "id_str": "1172826892388507648", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEa32D_XoAAvIIJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEa32D_XoAAvIIJ.jpg", "url": "https://t.co/zeqbuTb8Ei", "display_url": "pic.twitter.com/zeqbuTb8Ei", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosasmiranda67/status/1172826894724665344/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 676, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 749, "h": 745, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 749, "h": 745, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 878933792001544193, "id_str": "878933792001544193", "name": "Flor da Bahia \ud83d\udc36\ud83c\udf39", "screen_name": "Rosasmiranda67", "location": "", "description": "Diga-me como trata um idoso, uma crian\u00e7a e um animal, que eu te direi quem tu \u00e9s! #Ciro2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 249, "friends_count": 491, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 25 11:12:00 +0000 2017", "favourites_count": 11027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3078, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149142903303876609/IRRyXWve_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149142903303876609/IRRyXWve_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878933792001544193/1563442668", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Sua voz nunca ser\u00e1 calada, pq aqueles que sabem a import\u00e2ncia do meio ambiente, sempre ir\u00e3o te ouvir e ecoar!  \ud83c\udf39 + \ud83d\udc9a https://t.co/aTalIADWjN", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf39", "\ud83d\udc9a"], "reply_text": "@MarinaSilva Sua voz nunca ser\u00e1 calada, pq aqueles que sabem a import\u00e2ncia do meio ambiente, sempre ir\u00e3o te ouvir e ecoar!  \ud83c\udf39 + \ud83d\udc9a https://t.co/aTalIADWjN", "media_url": ["https://t.co/aTalIADWjN"], "created_at": "Sat Sep 14 10:57:45 +0000 2019", "id": 1172826766303473665, "id_str": "1172826766303473665", "full_text": "@MarinaSilva Sua voz nunca ser\u00e1 calada, pq aqueles que sabem a import\u00e2ncia do meio ambiente, sempre ir\u00e3o te ouvir e ecoar!  \ud83c\udf39 + \ud83d\udc9a https://t.co/aTalIADWjN", "truncated": false, "display_text_range": [13, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172826754492370949, "id_str": "1172826754492370949", "indices": [130, 153], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEa3uCSXkAU_FgL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEa3uCSXkAU_FgL.jpg", "url": "https://t.co/aTalIADWjN", "display_url": "pic.twitter.com/aTalIADWjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosasmiranda67/status/1172826766303473665/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 1229, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1187, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 673, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172826754492370949, "id_str": "1172826754492370949", "indices": [130, 153], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEa3uCSXkAU_FgL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEa3uCSXkAU_FgL.jpg", "url": "https://t.co/aTalIADWjN", "display_url": "pic.twitter.com/aTalIADWjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosasmiranda67/status/1172826766303473665/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 1229, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1187, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 673, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 878933792001544193, "id_str": "878933792001544193", "name": "Flor da Bahia \ud83d\udc36\ud83c\udf39", "screen_name": "Rosasmiranda67", "location": "", "description": "Diga-me como trata um idoso, uma crian\u00e7a e um animal, que eu te direi quem tu \u00e9s! #Ciro2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 249, "friends_count": 491, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 25 11:12:00 +0000 2017", "favourites_count": 11027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3078, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149142903303876609/IRRyXWve_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149142903303876609/IRRyXWve_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878933792001544193/1563442668", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sua voz nunca ser\u00e1 calada, pq aqueles que sabem a import\u00e2ncia do meio ambiente, sempre ir\u00e3o te ouvir e ecoar!   +  "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gico..tr\u00e1gico....", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gico..tr\u00e1gico....", "created_at": "Sat Sep 14 10:33:41 +0000 2019", "id": 1172820707002204160, "id_str": "1172820707002204160", "full_text": "@MarinaSilva Tr\u00e1gico..tr\u00e1gico....", "truncated": false, "display_text_range": [13, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 918589366007746562, "id_str": "918589366007746562", "name": "Rafael Pessoa", "screen_name": "RafaelMunra", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 25, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 12 21:29:06 +0000 2017", "favourites_count": 100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 205, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056904415137984512/y5EQp64__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056904415137984512/y5EQp64__normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tr\u00e1gico..tr\u00e1gico...."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172617650096263176, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns! Voc\u00ea fez parte do governo que faliu a na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns! Isso \u00e9 reflexo das gest\u00f5es anteriores. Lembre! E sempre fa\u00e7a mea culpa, pois todo esse caos institucional, voc\u00ea ajudou a criar. Parab\u00e9ns! \ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf8a", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-14T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf88", "\ud83c\udf7e", "\ud83c\udf8a"], "reply_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns! Voc\u00ea fez parte do governo que faliu a na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns! Isso \u00e9 reflexo das gest\u00f5es anteriores. Lembre! E sempre fa\u00e7a mea culpa, pois todo esse caos institucional, voc\u00ea ajudou a criar. Parab\u00e9ns! \ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf8a", "created_at": "Sat Sep 14 10:30:46 +0000 2019", "id": 1172819975809183746, "id_str": "1172819975809183746", "full_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns! Voc\u00ea fez parte do governo que faliu a na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns! Isso \u00e9 reflexo das gest\u00f5es anteriores. Lembre! E sempre fa\u00e7a mea culpa, pois todo esse caos institucional, voc\u00ea ajudou a criar. Parab\u00e9ns! \ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf8a", "truncated": false, "display_text_range": [13, 219], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172617650096263176, "in_reply_to_status_id_str": "1172617650096263176", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 66420777, "id_str": "66420777", "name": "Igor Bezerra Moreira", "screen_name": "igorbzm", "location": "Fortaleza/Jaguaribe - CE", "description": "Apenas um brasileiro, um nordestino, um cearense, um jaguaribano, fazendo acontecer! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/8WShhpqrE0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8WShhpqrE0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/igor.bezerra.7", "display_url": "facebook.com/igor.bezerra.7", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 135, "friends_count": 294, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Aug 17 17:25:23 +0000 2009", "favourites_count": 825, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866415275280920580/JC8L3gPs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866415275280920580/JC8L3gPs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66420777/1564443404", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "#DDFFCC", "profile_text_color": "#380F0F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns! Voc\u00ea fez parte do governo que faliu a na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns! Isso \u00e9 reflexo das gest\u00f5es anteriores. Lembre! E sempre fa\u00e7a mea culpa, pois todo esse caos institucional, voc\u00ea ajudou a criar. Parab\u00e9ns! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "\u00c9 a primeira vez que o desmatamento e as queimadas cresceram na Amaz\u00f4nia em fun\u00e7\u00e3o do discurso e da pr\u00e1tica do governo. Painel com a ex-ministra do Meio Ambiente do Equador, Yolanda Kakabadse, no encontro do @sistemab, na Argentina. https://t.co/NPjoA6ddCS", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "media_url": ["https://t.co/NPjoA6ddCS"], "created_at": "Thu Sep 12 22:02:08 +0000 2019", "id": 1172269187147997185, "id_str": "1172269187147997185", "full_text": "\u00c9 a primeira vez que o desmatamento e as queimadas cresceram na Amaz\u00f4nia em fun\u00e7\u00e3o do discurso e da pr\u00e1tica do governo. Painel com a ex-ministra do Meio Ambiente do Equador, Yolanda Kakabadse, no encontro do @sistemab, na Argentina. https://t.co/NPjoA6ddCS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [208, 217]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172269171293466624, "id_str": "1172269171293466624", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EES8mbAWsAAUgeZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EES8mbAWsAAUgeZ.jpg", "url": "https://t.co/NPjoA6ddCS", "display_url": "pic.twitter.com/NPjoA6ddCS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1172269187147997185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1154, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1231, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 654, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172269171293466624, "id_str": "1172269171293466624", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EES8mbAWsAAUgeZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EES8mbAWsAAUgeZ.jpg", "url": "https://t.co/NPjoA6ddCS", "display_url": "pic.twitter.com/NPjoA6ddCS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1172269187147997185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1154, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1231, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 654, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1172269171285123073, "id_str": "1172269171285123073", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EES8ma-XYAEday1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EES8ma-XYAEday1.jpg", "url": "https://t.co/NPjoA6ddCS", "display_url": "pic.twitter.com/NPjoA6ddCS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1172269187147997185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}, {"id": 1172269171289317378, "id_str": "1172269171289317378", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EES8ma_XYAIbgF3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EES8ma_XYAIbgF3.jpg", "url": "https://t.co/NPjoA6ddCS", "display_url": "pic.twitter.com/NPjoA6ddCS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1172269187147997185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1172269171331227648, "id_str": "1172269171331227648", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EES8mbJW4AAGD58.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EES8mbJW4AAGD58.jpg", "url": "https://t.co/NPjoA6ddCS", "display_url": "pic.twitter.com/NPjoA6ddCS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1172269187147997185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 56, "favorite_count": 478, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "\u00c9 a primeira vez que o desmatamento e as queimadas cresceram na Amaz\u00f4nia em fun\u00e7\u00e3o do discurso e da pr\u00e1tica do governo. Painel com a ex-ministra do Meio Ambiente do Equador, Yolanda Kakabadse, no encontro do @sistemab, na Argentina. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dados do INPE, quimera a ministra do meio ambiente no ano de 2004? https://t.co/40O9yYMgpA", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dados do INPE, quimera a ministra do meio ambiente no ano de 2004? https://t.co/40O9yYMgpA", "media_url": ["https://t.co/40O9yYMgpA"], "created_at": "Fri Sep 13 10:58:54 +0000 2019", "id": 1172464666481762304, "id_str": "1172464666481762304", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dados do INPE, quimera a ministra do meio ambiente no ano de 2004? https://t.co/40O9yYMgpA", "truncated": false, "display_text_range": [23, 89], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172464659506565120, "id_str": "1172464659506565120", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEVuZVWWkAARzTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEVuZVWWkAARzTU.jpg", "url": "https://t.co/40O9yYMgpA", "display_url": "pic.twitter.com/40O9yYMgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/alexcru08983091/status/1172464666481762304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 623, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172464659506565120, "id_str": "1172464659506565120", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEVuZVWWkAARzTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEVuZVWWkAARzTU.jpg", "url": "https://t.co/40O9yYMgpA", "display_url": "pic.twitter.com/40O9yYMgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/alexcru08983091/status/1172464666481762304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 623, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1060333848469344257, "id_str": "1060333848469344257", "name": "alex cruz", "screen_name": "alexcru08983091", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 267, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 08 00:51:04 +0000 2018", "favourites_count": 693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1688, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145479099814752257/mlCNZ1mC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145479099814752257/mlCNZ1mC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1060333848469344257/1549652083", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Dados do INPE, quimera a ministra do meio ambiente no ano de 2004? "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 j\u00e1 pensou uma maluca dessa na presid\u00eancia? Gente n\u00e3o importa, s\u00f3 importa as \u00e1rvores!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 j\u00e1 pensou uma maluca dessa na presid\u00eancia? Gente n\u00e3o importa, s\u00f3 importa as \u00e1rvores!!", "created_at": "Fri Sep 13 09:44:30 +0000 2019", "id": 1172445943045582848, "id_str": "1172445943045582848", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 j\u00e1 pensou uma maluca dessa na presid\u00eancia? Gente n\u00e3o importa, s\u00f3 importa as \u00e1rvores!!", "truncated": false, "display_text_range": [23, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   j\u00e1 pensou uma maluca dessa na presid\u00eancia? Gente n\u00e3o importa, s\u00f3 importa as \u00e1rvores!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Marina, vc sabia dos mapas ?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Marina, vc sabia dos mapas ?", "created_at": "Fri Sep 13 09:34:39 +0000 2019", "id": 1172443465122140160, "id_str": "1172443465122140160", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Marina, vc sabia dos mapas ?", "truncated": false, "display_text_range": [23, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1076235260617261056, "id_str": "1076235260617261056", "name": "Fatima Vanini", "screen_name": "FatimaVanini", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 65, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Dec 21 21:57:36 +0000 2018", "favourites_count": 107, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2388, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Marina, vc sabia dos mapas ?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB E a senhora ex-senadora, ex-candidata a presidente da rep\u00fablica que conseguiu a fa\u00e7anha de ter menos votos que o Cabo Daciolo, \u00e9 respons\u00e1vel por isso tamb\u00e9m, ao apoiar o impeachment abriu-se a caixa de Pandora. Mas concordo com a senhora.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB E a senhora ex-senadora, ex-candidata a presidente da rep\u00fablica que conseguiu a fa\u00e7anha de ter menos votos que o Cabo Daciolo, \u00e9 respons\u00e1vel por isso tamb\u00e9m, ao apoiar o impeachment abriu-se a caixa de Pandora. Mas concordo com a senhora.", "created_at": "Fri Sep 13 02:38:59 +0000 2019", "id": 1172338857720737792, "id_str": "1172338857720737792", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB E a senhora ex-senadora, ex-candidata a presidente da rep\u00fablica que conseguiu a fa\u00e7anha de ter menos votos que o Cabo Daciolo, \u00e9 respons\u00e1vel por isso tamb\u00e9m, ao apoiar o impeachment abriu-se a caixa de Pandora. Mas concordo com a senhora.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 261], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2320614294, "id_str": "2320614294", "name": "JEFFERSON FERNANDO", "screen_name": "jeffnando1964", "location": "Ponte Negra, Manaus", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 85, "friends_count": 614, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 31 10:56:01 +0000 2014", "favourites_count": 30317, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7046, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644907833738268673/nBg8Cwis_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644907833738268673/nBg8Cwis_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2320614294/1547817040", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  E a senhora ex-senadora, ex-candidata a presidente da rep\u00fablica que conseguiu a fa\u00e7anha de ter menos votos que o Cabo Daciolo, \u00e9 respons\u00e1vel por isso tamb\u00e9m, ao apoiar o impeachment abriu-se a caixa de Pandora. Mas concordo com a senhora."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Desista Marina vc \u00f1 convence ningu\u00e9m com seu discurso mentiroso hip\u00f3crita quem vc acha que engana sua falsa https://t.co/icNXZ4NMUb", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Desista Marina vc \u00f1 convence ningu\u00e9m com seu discurso mentiroso hip\u00f3crita quem vc acha que engana sua falsa https://t.co/icNXZ4NMUb", "media_url": ["https://t.co/icNXZ4NMUb"], "created_at": "Fri Sep 13 02:24:44 +0000 2019", "id": 1172335271771115521, "id_str": "1172335271771115521", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Desista Marina vc \u00f1 convence ningu\u00e9m com seu discurso mentiroso hip\u00f3crita quem vc acha que engana sua falsa https://t.co/icNXZ4NMUb", "truncated": false, "display_text_range": [23, 130], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172335264603131904, "id_str": "1172335264603131904", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EET4tjxVUAA8FTJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EET4tjxVUAA8FTJ.jpg", "url": "https://t.co/icNXZ4NMUb", "display_url": "pic.twitter.com/icNXZ4NMUb", "expanded_url": "https://twitter.com/Vera81296450/status/1172335271771115521/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 552, "h": 690, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 552, "h": 690, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172335264603131904, "id_str": "1172335264603131904", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EET4tjxVUAA8FTJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EET4tjxVUAA8FTJ.jpg", "url": "https://t.co/icNXZ4NMUb", "display_url": "pic.twitter.com/icNXZ4NMUb", "expanded_url": "https://twitter.com/Vera81296450/status/1172335271771115521/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 552, "h": 690, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 552, "h": 690, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1137476395536400384, "id_str": "1137476395536400384", "name": "\ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83e\udd17", "screen_name": "Vera81296450", "location": "", "description": "conservadora de direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83e\udd17", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43, "friends_count": 89, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 08 21:48:00 +0000 2019", "favourites_count": 1748, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1337, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161451185670361088/vmAftv75_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161451185670361088/vmAftv75_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Desista Marina vc \u00f1 convence ningu\u00e9m com seu discurso mentiroso hip\u00f3crita quem vc acha que engana sua falsa "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB #hipocritas", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["hipocritas"], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB #hipocritas", "created_at": "Fri Sep 13 01:47:08 +0000 2019", "id": 1172325808775389186, "id_str": "1172325808775389186", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB #hipocritas", "truncated": false, "display_text_range": [23, 34], "entities": {"hashtags": [{"text": "hipocritas", "indices": [23, 34]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 195731177, "id_str": "195731177", "name": "Robson Fernandes", "screen_name": "Robsonfernande", "location": "Belo Horizonte", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61, "friends_count": 415, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 27 13:02:07 +0000 2010", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 552, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090390691182714880/W5I1z6YH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090390691182714880/W5I1z6YH_normal.jpg", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB por um breve momento achei q ela tava rindo no nome da ex-ministra", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB por um breve momento achei q ela tava rindo no nome da ex-ministra", "created_at": "Fri Sep 13 01:31:38 +0000 2019", "id": 1172321908710236161, "id_str": "1172321908710236161", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB por um breve momento achei q ela tava rindo no nome da ex-ministra", "truncated": false, "display_text_range": [23, 89], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1053484402452381696, "id_str": "1053484402452381696", "name": "n sei mn", "screen_name": "yarasz5", "location": "interior sp", "description": "t\u00f4 lutando todo dia pra n\u00e3o morrer e ajudar as pessoas a viverem, \npor isso, todo dia \u00e9 um\n\nGRANDE DIA \ud83d\udc4d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 20 03:13:49 +0000 2018", "favourites_count": 869, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 177, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156801904904671232/x4nr9qDl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156801904904671232/x4nr9qDl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053484402452381696/1564638739", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  por um breve momento achei q ela tava rindo no nome da ex-ministra"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Espero voc\u00ea em 2022, for\u00e7a !", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Espero voc\u00ea em 2022, for\u00e7a !", "created_at": "Fri Sep 13 01:30:08 +0000 2019", "id": 1172321529670991874, "id_str": "1172321529670991874", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Espero voc\u00ea em 2022, for\u00e7a !", "truncated": false, "display_text_range": [23, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2787955500, "id_str": "2787955500", "name": "alberto cardoso", "screen_name": "abcardoso2", "location": "s\u00e3o paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 136, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 03 13:38:11 +0000 2014", "favourites_count": 6, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/507287970273968129/B2lx1qgV_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/507287970273968129/B2lx1qgV_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Espero voc\u00ea em 2022, for\u00e7a !"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pelos levantamentos feitos o pior per\u00edodo de desmatamento foram exatamente quando a senhora era ministra", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pelos levantamentos feitos o pior per\u00edodo de desmatamento foram exatamente quando a senhora era ministra", "created_at": "Fri Sep 13 00:03:46 +0000 2019", "id": 1172299797455429632, "id_str": "1172299797455429632", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pelos levantamentos feitos o pior per\u00edodo de desmatamento foram exatamente quando a senhora era ministra", "truncated": false, "display_text_range": [23, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 251798392, "id_str": "251798392", "name": "Vagner Santiago", "screen_name": "M12Santiago", "location": "Parnamirim/RN", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 238, "friends_count": 346, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Feb 13 21:40:48 +0000 2011", "favourites_count": 3596, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918473630639640576/myyWtN23_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918473630639640576/myyWtN23_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/251798392/1398269912", "profile_link_color": "#DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "#050D66", "profile_sidebar_fill_color": "#E09BE0", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Pelos levantamentos feitos o pior per\u00edodo de desmatamento foram exatamente quando a senhora era ministra"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dona Marina Silva, guarde para si o pouco que ainda lhe resta de dignidade .... desembarca !!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dona Marina Silva, guarde para si o pouco que ainda lhe resta de dignidade .... desembarca !!!", "created_at": "Thu Sep 12 23:57:54 +0000 2019", "id": 1172298319944671232, "id_str": "1172298319944671232", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Dona Marina Silva, guarde para si o pouco que ainda lhe resta de dignidade .... desembarca !!!", "truncated": false, "display_text_range": [23, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 138742675, "id_str": "138742675", "name": "DALTON R. SANTOS", "screen_name": "DALTONRSANTOS", "location": "S\u00c3O PAULO", "description": "", "url": "https://t.co/8yvBFnv7gO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8yvBFnv7gO", "expanded_url": "http://www.consarq.irnet.com.br", "display_url": "consarq.irnet.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 298, "friends_count": 1496, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 30 13:07:29 +0000 2010", "favourites_count": 722, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2271, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031770975208173568/Zzm5j5GS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031770975208173568/Zzm5j5GS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138742675/1534828432", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Dona Marina Silva, guarde para si o pouco que ainda lhe resta de dignidade .... desembarca !!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB V\u00e1 reclamar com os Criminosos que ao longo dos anos v\u00eam praticando isso, e VCS nunca fizeram NADA, e cobra Q seja feito com o estralar dos dedos.\n\nhttps://t.co/mMfNWLniSM", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": ["https://t.co/mMfNWLniSM"], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB V\u00e1 reclamar com os Criminosos que ao longo dos anos v\u00eam praticando isso, e VCS nunca fizeram NADA, e cobra Q seja feito com o estralar dos dedos.\n\nhttps://t.co/mMfNWLniSM", "created_at": "Thu Sep 12 23:45:44 +0000 2019", "id": 1172295256844460037, "id_str": "1172295256844460037", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB V\u00e1 reclamar com os Criminosos que ao longo dos anos v\u00eam praticando isso, e VCS nunca fizeram NADA, e cobra Q seja feito com o estralar dos dedos.\n\nhttps://t.co/mMfNWLniSM", "truncated": false, "display_text_range": [23, 193], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mMfNWLniSM", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/natureza/noticia/2019/09/04/invasoes-grilagem-e-queimadas-ameacam-areas-protegidas-na-amazonia.ghtml", "display_url": "google.com.br/amp/s/g1.globo\u2026", "indices": [170, 193]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 91120037, "id_str": "91120037", "name": "Andr\u00e9 Coutinho", "screen_name": "Acoutinhobauer", "location": "Brasil", "description": "A minha bandeira \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, meu voto n\u00e3o tem influ\u00eancia partid\u00e1ria, n\u00e3o gosto do PT e Cia, n\u00e3o me venham querer fazer lobotomia e .\nPelopes \ud83d\udc80 95/19BC. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc4a\u26a1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 852, "friends_count": 1902, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 19 15:01:04 +0000 2009", "favourites_count": 5923, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099470721884008450/WaovQdM1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099470721884008450/WaovQdM1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91120037/1566328965", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  V\u00e1 reclamar com os Criminosos que ao longo dos anos v\u00eam praticando isso, e VCS nunca fizeram NADA, e cobra Q seja feito com o estralar dos dedos.\n\n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Aceite, j\u00e1 passou a sua fase pol\u00edtica, o brasileiro acordou ! Volta para sua fam\u00edlia e deixa o Brasil seguir os dizeres \"Ordem e Progresso\"", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Aceite, j\u00e1 passou a sua fase pol\u00edtica, o brasileiro acordou ! Volta para sua fam\u00edlia e deixa o Brasil seguir os dizeres \"Ordem e Progresso\"", "created_at": "Thu Sep 12 23:31:07 +0000 2019", "id": 1172291578653827074, "id_str": "1172291578653827074", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Aceite, j\u00e1 passou a sua fase pol\u00edtica, o brasileiro acordou ! Volta para sua fam\u00edlia e deixa o Brasil seguir os dizeres \"Ordem e Progresso\"", "truncated": false, "display_text_range": [23, 162], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1112207815047897089, "id_str": "1112207815047897089", "name": "Kleber Nicolosi", "screen_name": "KleberNicolosi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 31 04:19:41 +0000 2019", "favourites_count": 76, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 50, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1119732460915515394/MxQj-a2-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119732460915515394/MxQj-a2-_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Aceite, j\u00e1 passou a sua fase pol\u00edtica, o brasileiro acordou ! Volta para sua fam\u00edlia e deixa o Brasil seguir os dizeres \"Ordem e Progresso\""}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Democraticamente fizeram uma m\u00fasica com a Marina participando\nhttps://t.co/x8Vzd1381I", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": ["https://t.co/x8Vzd1381I"], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Democraticamente fizeram uma m\u00fasica com a Marina participando\nhttps://t.co/x8Vzd1381I", "created_at": "Thu Sep 12 23:28:50 +0000 2019", "id": 1172291005221134341, "id_str": "1172291005221134341", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Democraticamente fizeram uma m\u00fasica com a Marina participando\nhttps://t.co/x8Vzd1381I", "truncated": false, "display_text_range": [23, 108], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": [{"url": "https://t.co/x8Vzd1381I", "expanded_url": "https://youtu.be/4QBcnZ7ty9A", "display_url": "youtu.be/4QBcnZ7ty9A", "indices": [85, 108]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 528958558, "id_str": "528958558", "name": "Renan Guedes", "screen_name": "RenanCGGuedes", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33, "friends_count": 14, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 19 00:10:23 +0000 2012", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 96, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149326218325614594/EE70FpER_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149326218325614594/EE70FpER_normal.png", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Democraticamente fizeram uma m\u00fasica com a Marina participando\n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Entre 2004 a 2005 foram os maiores picos de desmatamento registramos da Amaz\u00f4nia no Brasil. N\u00e3o vi ningu\u00e9m se manifestando. Qual foi motivo ? Todos ganharam dindin, agora sem \u00e9 revolta pura.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Entre 2004 a 2005 foram os maiores picos de desmatamento registramos da Amaz\u00f4nia no Brasil. N\u00e3o vi ningu\u00e9m se manifestando. Qual foi motivo ? Todos ganharam dindin, agora sem \u00e9 revolta pura.", "created_at": "Thu Sep 12 23:12:24 +0000 2019", "id": 1172286869700263936, "id_str": "1172286869700263936", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Entre 2004 a 2005 foram os maiores picos de desmatamento registramos da Amaz\u00f4nia no Brasil. N\u00e3o vi ningu\u00e9m se manifestando. Qual foi motivo ? Todos ganharam dindin, agora sem \u00e9 revolta pura.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 213], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1104909634798829569, "id_str": "1104909634798829569", "name": "Alan Vieira", "screen_name": "AlanVie71198470", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 84, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 11 00:59:19 +0000 2019", "favourites_count": 265, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148022947627634688/gwy1msML_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148022947627634688/gwy1msML_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Entre 2004 a 2005 foram os maiores picos de desmatamento registramos da Amaz\u00f4nia no Brasil. N\u00e3o vi ningu\u00e9m se manifestando. Qual foi motivo ? Todos ganharam dindin, agora sem \u00e9 revolta pura."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Brasil infelizmente n\u00e3o te merece como presidente.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Brasil infelizmente n\u00e3o te merece como presidente.", "created_at": "Thu Sep 12 23:11:42 +0000 2019", "id": 1172286695506632704, "id_str": "1172286695506632704", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Brasil infelizmente n\u00e3o te merece como presidente.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1074774477920186368, "id_str": "1074774477920186368", "name": "Igor Braga", "screen_name": "igorb0", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "description": "Unbowed, Unbent, Unbroken \ud83d\udd06\ud83d\udd31 #SRN", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 216, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 17 21:12:58 +0000 2018", "favourites_count": 4888, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074779657902403584/LqHqIYXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074779657902403584/LqHqIYXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074774477920186368/1545082415", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Brasil infelizmente n\u00e3o te merece como presidente."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Voc\u00ea nunca ser\u00e1 presidenta do Brasil!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Voc\u00ea nunca ser\u00e1 presidenta do Brasil!", "created_at": "Thu Sep 12 22:51:58 +0000 2019", "id": 1172281727894654979, "id_str": "1172281727894654979", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Voc\u00ea nunca ser\u00e1 presidenta do Brasil!", "truncated": false, "display_text_range": [23, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1138261134912479233, "id_str": "1138261134912479233", "name": "Sandra Mendes", "screen_name": "SandraM13909793", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 118, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 11 01:46:17 +0000 2019", "favourites_count": 4020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 371, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138261422209687552/3jbZrFnr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138261422209687552/3jbZrFnr_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Voc\u00ea nunca ser\u00e1 presidenta do Brasil!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pergunto \"qual papel de crist\u00e3o vc faz? \"\nPq foi aliada ao Lula, e kndo foi ministra nao fez bosta nenhuma e agora so desdenha e mente sobre o pa\u00eds. \n\nExplica: qual b\u00edblia a senhora l\u00ea? \n\n\"Quem n\u00e3o est\u00e1 comigo, est\u00e1 contra mim; e aquele que comigo n\u00e3o colhe, espalha (Mt 12:30)\"", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pergunto \"qual papel de crist\u00e3o vc faz? \"\nPq foi aliada ao Lula, e kndo foi ministra nao fez bosta nenhuma e agora so desdenha e mente sobre o pa\u00eds. \n\nExplica: qual b\u00edblia a senhora l\u00ea? \n\n\"Quem n\u00e3o est\u00e1 comigo, est\u00e1 contra mim; e aquele que comigo n\u00e3o colhe, espalha (Mt 12:30)\"", "created_at": "Thu Sep 12 22:45:35 +0000 2019", "id": 1172280123346817026, "id_str": "1172280123346817026", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Pergunto \"qual papel de crist\u00e3o vc faz? \"\nPq foi aliada ao Lula, e kndo foi ministra nao fez bosta nenhuma e agora so desdenha e mente sobre o pa\u00eds. \n\nExplica: qual b\u00edblia a senhora l\u00ea? \n\n\"Quem n\u00e3o est\u00e1 comigo, est\u00e1 contra mim; e aquele que comigo n\u00e3o colhe, espalha (Mt 12:30)\"", "truncated": false, "display_text_range": [23, 301], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 309134029, "id_str": "309134029", "name": "neemias dornelo", "screen_name": "NeemiasD", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "description": "\u201ceu sei qual \u00e9 a fonte mas n\u00e3o vou te poupar o trabalho\u201d e \u201cse come\u00e7ar nesse tom comigo a gente vai ter problema\u201d\n\nParanaense vivendo em SP", "url": "https://t.co/CC4v0n2XzI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CC4v0n2XzI", "expanded_url": "http://neemias-culturaereligiao.blogspot.com", "display_url": "neemias-culturaereligiao.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 149, "friends_count": 535, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Jun 01 15:52:33 +0000 2011", "favourites_count": 3831, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 951, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#CC2E22", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1152799291964084231/BOOWIeCh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152799291964084231/BOOWIeCh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/309134029/1546784335", "profile_link_color": "#D02B55", "profile_sidebar_border_color": "#829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "#99CC33", "profile_text_color": "#3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Pergunto \"qual papel de crist\u00e3o vc faz? \"\nPq foi aliada ao Lula, e kndo foi ministra nao fez bosta nenhuma e agora so desdenha e mente sobre o pa\u00eds. \n\nExplica: qual b\u00edblia a senhora l\u00ea? \n\n\"Quem n\u00e3o est\u00e1 comigo, est\u00e1 contra mim; e aquele que comigo n\u00e3o colhe, espalha (Mt 12:30)\""}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Parabens Marina e Yolanda. E todos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Parabens Marina e Yolanda. E todos.", "created_at": "Thu Sep 12 22:41:52 +0000 2019", "id": 1172279184368001026, "id_str": "1172279184368001026", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Parabens Marina e Yolanda. E todos.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 374725241, "id_str": "374725241", "name": "Ci\u00e7a Wey Brito", "screen_name": "cicawey", "location": "", "description": "instituto Ekos Brasil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 580, "friends_count": 325, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Sep 16 20:37:06 +0000 2011", "favourites_count": 14462, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137309852697616384/mJj-ZlBj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137309852697616384/mJj-ZlBj_normal.jpg", "profile_link_color": "#088253", "profile_sidebar_border_color": "#D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "#E3E2DE", "profile_text_color": "#634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Parabens Marina e Yolanda. E todos."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Acabou a grana f\u00e1cil, tartaruga?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Acabou a grana f\u00e1cil, tartaruga?", "created_at": "Thu Sep 12 22:36:24 +0000 2019", "id": 1172277810737664000, "id_str": "1172277810737664000", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Acabou a grana f\u00e1cil, tartaruga?", "truncated": false, "display_text_range": [23, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1049775729163083776, "id_str": "1049775729163083776", "name": "ldsill", "screen_name": "lissdessil", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 122, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 09 21:36:52 +0000 2018", "favourites_count": 3685, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155342289545416704/LYL_axfT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155342289545416704/LYL_axfT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049775729163083776/1562715277", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Acabou a grana f\u00e1cil, tartaruga?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB https://t.co/7FEZuMvps3", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB https://t.co/7FEZuMvps3", "media_url": ["https://t.co/7FEZuMvps3"], "created_at": "Thu Sep 12 22:28:32 +0000 2019", "id": 1172275828723523584, "id_str": "1172275828723523584", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB https://t.co/7FEZuMvps3", "truncated": false, "display_text_range": [22, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": [], "media": [{"id": 1172275786734329856, "id_str": "1172275786734329856", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EETCnfcXYAALx8i.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EETCnfcXYAALx8i.png", "url": "https://t.co/7FEZuMvps3", "display_url": "pic.twitter.com/7FEZuMvps3", "expanded_url": "https://twitter.com/EnergyLs/status/1172275828723523584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 712, "h": 890, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 712, "h": 890, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1172275786734329856, "id_str": "1172275786734329856", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EETCnfcXYAALx8i.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EETCnfcXYAALx8i.png", "url": "https://t.co/7FEZuMvps3", "display_url": "pic.twitter.com/7FEZuMvps3", "expanded_url": "https://twitter.com/EnergyLs/status/1172275828723523584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 712, "h": 890, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 712, "h": 890, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1075043606707232770, "id_str": "1075043606707232770", "name": "LS Clear Energy", "screen_name": "EnergyLs", "location": "Curitiba - Paran\u00e1", "description": "Sou um profissional na \u00e1rea de Projetos El\u00e9tricos e Solar, trabalho no ramo de Sistemas Renov\u00e1veis.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 741, "friends_count": 2007, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Dec 18 15:02:23 +0000 2018", "favourites_count": 17, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5003, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075043731101896710/BDzJziUo_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075043731101896710/BDzJziUo_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1075043606707232770/1545147080", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1172269187147997185, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SistemaB Cala essa boca. A Pol\u00edcia Federal ligo vai intimar voc\u00ea e seu marido.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "SistemaB"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SistemaB Cala essa boca. A Pol\u00edcia Federal ligo vai intimar voc\u00ea e seu marido.", "created_at": "Thu Sep 12 22:28:11 +0000 2019", "id": 1172275743319105538, "id_str": "1172275743319105538", "full_text": "@MarinaSilva @SistemaB Cala essa boca. A Pol\u00edcia Federal ligo vai intimar voc\u00ea e seu marido.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 92], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SistemaB", "name": "SistemaB", "id": 465479364, "id_str": "465479364", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1172269187147997185, "in_reply_to_status_id_str": "1172269187147997185", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 196389537, "id_str": "196389537", "name": "\u00c1lvaro Rodrigues", "screen_name": "Alvinhogv", "location": "Minas", "description": "Deus acima de tudo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1063, "friends_count": 1962, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 29 00:40:20 +0000 2010", "favourites_count": 7624, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3462, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157073404723208192/D__UsiIg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157073404723208192/D__UsiIg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/196389537/1551696470", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Cala essa boca. A Pol\u00edcia Federal ligo vai intimar voc\u00ea e seu marido."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "O Presidente tinha dito que acabaria com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e colocou um ministro pra fazer a sua liquida\u00e7\u00e3o. Cortou recursos, enfraqueceu a fiscaliza\u00e7\u00e3o. Briga com dados, a ci\u00eancia e o bom senso. Se o ministro quiser dar uma contribui\u00e7\u00e3o, poderia renunciar. #Provoca https://t.co/RTVa3a0nuc", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["Provoca"], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "media_url": ["https://t.co/RTVa3a0nuc"], "created_at": "Thu Sep 12 00:38:09 +0000 2019", "id": 1171946062011076610, "id_str": "1171946062011076610", "full_text": "O Presidente tinha dito que acabaria com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e colocou um ministro pra fazer a sua liquida\u00e7\u00e3o. Cortou recursos, enfraqueceu a fiscaliza\u00e7\u00e3o. Briga com dados, a ci\u00eancia e o bom senso. Se o ministro quiser dar uma contribui\u00e7\u00e3o, poderia renunciar. #Provoca https://t.co/RTVa3a0nuc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Provoca", "indices": [270, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1171945989474803714, "id_str": "1171945989474803714", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171945989474803714/pu/img/GjFlYo42fnCBjy5r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171945989474803714/pu/img/GjFlYo42fnCBjy5r.jpg", "url": "https://t.co/RTVa3a0nuc", "display_url": "pic.twitter.com/RTVa3a0nuc", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1171946062011076610/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171945989474803714, "id_str": "1171945989474803714", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171945989474803714/pu/img/GjFlYo42fnCBjy5r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1171945989474803714/pu/img/GjFlYo42fnCBjy5r.jpg", "url": "https://t.co/RTVa3a0nuc", "display_url": "pic.twitter.com/RTVa3a0nuc", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1171946062011076610/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 64264, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171945989474803714/pu/vid/480x270/eZwy7GnKTgN1R4ni.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171945989474803714/pu/pl/h8uO1nnuUrchHXe1.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1171945989474803714/pu/vid/640x360/XCOCUXpVL6jkw-pG.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 284, "favorite_count": 1674, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "O Presidente tinha dito que acabaria com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e colocou um ministro pra fazer a sua liquida\u00e7\u00e3o. Cortou recursos, enfraqueceu a fiscaliza\u00e7\u00e3o. Briga com dados, a ci\u00eancia e o bom senso. Se o ministro quiser dar uma contribui\u00e7\u00e3o, poderia renunciar.  "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina, volta pro teu lugar, vai fazer um curso pr\u00e1tico pra mestra de piroga. Tu j\u00e1 amanhece o dia vomitando nos meus p\u00e9s, perdedora.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina, volta pro teu lugar, vai fazer um curso pr\u00e1tico pra mestra de piroga. Tu j\u00e1 amanhece o dia vomitando nos meus p\u00e9s, perdedora.", "created_at": "Thu Sep 12 12:14:00 +0000 2019", "id": 1172121176400957440, "id_str": "1172121176400957440", "full_text": "@MarinaSilva Marina, volta pro teu lugar, vai fazer um curso pr\u00e1tico pra mestra de piroga. Tu j\u00e1 amanhece o dia vomitando nos meus p\u00e9s, perdedora.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 146], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 859142440153952256, "id_str": "859142440153952256", "name": "Edinaldo Varella", "screen_name": "EdinaldoVarell4", "location": "Natal, RN", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 295, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 01 20:28:14 +0000 2017", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137447408835670017/D1yC3XGz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137447408835670017/D1yC3XGz_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina, volta pro teu lugar, vai fazer um curso pr\u00e1tico pra mestra de piroga. Tu j\u00e1 amanhece o dia vomitando nos meus p\u00e9s, perdedora."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Cad\u00ea seu apoio ao Presidente que est\u00e1 hospitalizado", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Cad\u00ea seu apoio ao Presidente que est\u00e1 hospitalizado", "created_at": "Thu Sep 12 11:35:18 +0000 2019", "id": 1172111439458426880, "id_str": "1172111439458426880", "full_text": "@MarinaSilva Cad\u00ea seu apoio ao Presidente que est\u00e1 hospitalizado", "truncated": false, "display_text_range": [13, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 512025350, "id_str": "512025350", "name": "Pr. Elias Martins", "screen_name": "Elias_Martins7", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "description": "", "url": "http://t.co/oU10sqDpSl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/oU10sqDpSl", "expanded_url": "http://pbeliasmartins.webnode.com", "display_url": "pbeliasmartins.webnode.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 02 14:45:48 +0000 2012", "favourites_count": 130, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 110, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565628849480675328/7QAGDS92_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565628849480675328/7QAGDS92_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/512025350/1445549200", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cad\u00ea seu apoio ao Presidente que est\u00e1 hospitalizado"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Essa golpista tem culpa no cart\u00f3rio. Aderiu \u00e0 direita pra se vingar do PT sabendo que esse seria o destino da Amaz\u00f4nia e do brasil. Sabendo que a direita n\u00e3o presa por soberania.\nAs urnas j\u00e1 deram-lhe o troco.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Essa golpista tem culpa no cart\u00f3rio. Aderiu \u00e0 direita pra se vingar do PT sabendo que esse seria o destino da Amaz\u00f4nia e do brasil. Sabendo que a direita n\u00e3o presa por soberania.\nAs urnas j\u00e1 deram-lhe o troco.", "created_at": "Thu Sep 12 11:15:22 +0000 2019", "id": 1172106421187555328, "id_str": "1172106421187555328", "full_text": "@MarinaSilva Essa golpista tem culpa no cart\u00f3rio. Aderiu \u00e0 direita pra se vingar do PT sabendo que esse seria o destino da Amaz\u00f4nia e do brasil. Sabendo que a direita n\u00e3o presa por soberania.\nAs urnas j\u00e1 deram-lhe o troco.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 222], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 313365394, "id_str": "313365394", "name": "Isaias Rodrigues", "screen_name": "IsaiasRodrigue1", "location": "Brasil, Jo\u00e3o Pessoa PB", "description": "Aposentado dos Correios e totalmente decepcionado com o destino subalterno do Brasil aos ditames imperialista americano.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 138, "friends_count": 297, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jun 08 15:02:11 +0000 2011", "favourites_count": 53, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 980, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3709100156/d9a45d21492fdc128fa0c647310c42b6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3709100156/d9a45d21492fdc128fa0c647310c42b6_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313365394/1550160939", "profile_link_color": "#E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Essa golpista tem culpa no cart\u00f3rio. Aderiu \u00e0 direita pra se vingar do PT sabendo que esse seria o destino da Amaz\u00f4nia e do brasil. Sabendo que a direita n\u00e3o presa por soberania.\nAs urnas j\u00e1 deram-lhe o troco."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Larga de ser burra mulher...abre essa tua mente...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Larga de ser burra mulher...abre essa tua mente...", "created_at": "Thu Sep 12 10:59:35 +0000 2019", "id": 1172102451174002688, "id_str": "1172102451174002688", "full_text": "@MarinaSilva Larga de ser burra mulher...abre essa tua mente...", "truncated": false, "display_text_range": [13, 63], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3306187247, "id_str": "3306187247", "name": "Carlos Nery", "screen_name": "ConnectNery", "location": "", "description": "caminhada na orla do Rio amazonas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 20, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 02 01:06:22 +0000 2015", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 94, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605541105564827649/UzDTTqs3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605541105564827649/UzDTTqs3_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Larga de ser burra mulher...abre essa tua mente..."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tem que brigar mesmo! Vai colocar cabresto em tudo e baixar a cabe\u00e7a. Estava mais que na hora de chegar algu\u00e9m com coragem de dar a cara a tapa e indagar. N\u00e3o se pode apenas confiar. \nCert\u00edssimo ele! \n#BolsonaroTemRazao", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["BolsonaroTemRazao"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tem que brigar mesmo! Vai colocar cabresto em tudo e baixar a cabe\u00e7a. Estava mais que na hora de chegar algu\u00e9m com coragem de dar a cara a tapa e indagar. N\u00e3o se pode apenas confiar. \nCert\u00edssimo ele! \n#BolsonaroTemRazao", "created_at": "Thu Sep 12 10:38:05 +0000 2019", "id": 1172097038303027200, "id_str": "1172097038303027200", "full_text": "@MarinaSilva Tem que brigar mesmo! Vai colocar cabresto em tudo e baixar a cabe\u00e7a. Estava mais que na hora de chegar algu\u00e9m com coragem de dar a cara a tapa e indagar. N\u00e3o se pode apenas confiar. \nCert\u00edssimo ele! \n#BolsonaroTemRazao", "truncated": false, "display_text_range": [13, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroTemRazao", "indices": [214, 232]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 212709739, "id_str": "212709739", "name": "Ana Paula Homem", "screen_name": "Wenczkoski", "location": "Brasil", "description": "Designer de Interiores e Paisagista #antiPT #patriota\nAmante da natureza e das coisas simples da vida que realmente importam. \n\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83d\udc23\ud83d\udc26\ud83d\udc0c\ud83d\udc1d\n\ud83c\udf37\ud83c\udf3b\ud83c\udf33\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\ud83c\udf35\ud83c\udf3e", "url": "https://t.co/uo3a5GORIr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uo3a5GORIr", "expanded_url": "http://www.anapaulahomem.com.br", "display_url": "anapaulahomem.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 201, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 06 20:53:06 +0000 2010", "favourites_count": 792, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 321, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170511470695763968/1RpXLFzS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170511470695763968/1RpXLFzS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212709739/1560707886", "profile_link_color": "#041585", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#F6F6F6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tem que brigar mesmo! Vai colocar cabresto em tudo e baixar a cabe\u00e7a. Estava mais que na hora de chegar algu\u00e9m com coragem de dar a cara a tapa e indagar. N\u00e3o se pode apenas confiar. \nCert\u00edssimo ele! \n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Volta pra tumba, suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o ajudam o pa\u00eds em nada.... Se sai t\u00e3o boas porque as n\u00e3o praticou junto com sua quadrilha?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Volta pra tumba, suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o ajudam o pa\u00eds em nada.... Se sai t\u00e3o boas porque as n\u00e3o praticou junto com sua quadrilha?", "created_at": "Thu Sep 12 10:37:43 +0000 2019", "id": 1172096948423331842, "id_str": "1172096948423331842", "full_text": "@MarinaSilva Volta pra tumba, suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o ajudam o pa\u00eds em nada.... Se sai t\u00e3o boas porque as n\u00e3o praticou junto com sua quadrilha?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 113853433, "id_str": "113853433", "name": "Luiz Antonio Moura de Moura", "screen_name": "luizmoura100", "location": "Jundia\u00ed - Brasil", "description": "", "url": "https://t.co/Ta1EXDeGHd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ta1EXDeGHd", "expanded_url": "http://mourademoura.blogspot.com", "display_url": "mourademoura.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 170, "friends_count": 637, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Feb 13 07:33:19 +0000 2010", "favourites_count": 304, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 965, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155054939015733248/ws7r27DV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155054939015733248/ws7r27DV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113853433/1409866466", "profile_link_color": "#990000", "profile_sidebar_border_color": "#DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "#F3F3F3", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Volta pra tumba, suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o ajudam o pa\u00eds em nada.... Se sai t\u00e3o boas porque as n\u00e3o praticou junto com sua quadrilha?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns", "created_at": "Thu Sep 12 10:31:45 +0000 2019", "id": 1172095447051190272, "id_str": "1172095447051190272", "full_text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns", "truncated": false, "display_text_range": [13, 21], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1155840234090840064, "id_str": "1155840234090840064", "name": "a estagi\u00e1ria ficou louca", "screen_name": "juleaov", "location": "", "description": "Hoje n\u00e3o, Faro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28, "friends_count": 46, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 29 13:59:21 +0000 2019", "favourites_count": 127, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 150, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168344690250407937/m2K2kPlB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168344690250407937/m2K2kPlB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1155840234090840064/1566052686", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Parab\u00e9ns"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Querida , n\u00e3o d\u00ea pitaco ! Vc teve seu espa\u00e7o no gov petista e nada fez ! Aproveita e v\u00e1 plantar umas \u00e1rvores!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Querida , n\u00e3o d\u00ea pitaco ! Vc teve seu espa\u00e7o no gov petista e nada fez ! Aproveita e v\u00e1 plantar umas \u00e1rvores!!!", "created_at": "Thu Sep 12 10:27:25 +0000 2019", "id": 1172094356163051525, "id_str": "1172094356163051525", "full_text": "@MarinaSilva Querida , n\u00e3o d\u00ea pitaco ! Vc teve seu espa\u00e7o no gov petista e nada fez ! Aproveita e v\u00e1 plantar umas \u00e1rvores!!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1101953293750845440, "id_str": "1101953293750845440", "name": "Sheila Moreira Pinto", "screen_name": "SheilaMoreiraP2", "location": "", "description": "Professora que gosta de estar bem informada e discutir pol\u00edtica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 65, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Mar 02 21:11:53 +0000 2019", "favourites_count": 2183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 499, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101953745724813317/AuGV58eC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101953745724813317/AuGV58eC_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Querida , n\u00e3o d\u00ea pitaco ! Vc teve seu espa\u00e7o no gov petista e nada fez ! Aproveita e v\u00e1 plantar umas \u00e1rvores!!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vai te lascar. Pr\u00e9 hist\u00f3rica", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vai te lascar. Pr\u00e9 hist\u00f3rica", "created_at": "Thu Sep 12 10:26:48 +0000 2019", "id": 1172094202013990912, "id_str": "1172094202013990912", "full_text": "@MarinaSilva Vai te lascar. Pr\u00e9 hist\u00f3rica", "truncated": false, "display_text_range": [13, 41], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2203556800, "id_str": "2203556800", "name": "Genildo Alves", "screen_name": "Genildo1722", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 737, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 01 19:10:13 +0000 2013", "favourites_count": 301, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 115, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103793702269530113/YHKfVNyp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103793702269530113/YHKfVNyp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2203556800/1389484976", "profile_link_color": "#038543", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#F6F6F6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vai te lascar. Pr\u00e9 hist\u00f3rica"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"], "reply_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": "Thu Sep 12 10:15:49 +0000 2019", "id": 1172091436583534597, "id_str": "1172091436583534597", "full_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "truncated": false, "display_text_range": [13, 18], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 229072606, "id_str": "229072606", "name": "Marco Tavares", "screen_name": "QuinhoTavares", "location": "Brasil", "description": "Amo Jesus! Adorador, professor de m\u00fasica; Produtor Musica; love Jesus! Worshiper, music teacher, piano. Music producer", "url": "https://t.co/mD6aiak81V", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mD6aiak81V", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCwKCUeyM2mhnqZYke8evzzg", "display_url": "youtube.com/channel/UCwKCU\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 810, "friends_count": 883, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Dec 21 12:52:58 +0000 2010", "favourites_count": 357, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4777, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#DEDEDE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091725067682230272/OipOuGtm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091725067682230272/OipOuGtm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229072606/1549122561", "profile_link_color": "#8F8B64", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#3D6B5C", "profile_text_color": "#B3B1A1", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @NickEllis O ministro Salles fez mais em 9 meses do que voc\u00eas fez a vida toda. S\u00f3 aparece pra fazer campanha ou oposi\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o faz nada quando \u00e9 situa\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "NickEllis"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @NickEllis O ministro Salles fez mais em 9 meses do que voc\u00eas fez a vida toda. S\u00f3 aparece pra fazer campanha ou oposi\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o faz nada quando \u00e9 situa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "Thu Sep 12 10:01:45 +0000 2019", "id": 1172087895370452992, "id_str": "1172087895370452992", "full_text": "@MarinaSilva @NickEllis O ministro Salles fez mais em 9 meses do que voc\u00eas fez a vida toda. S\u00f3 aparece pra fazer campanha ou oposi\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o faz nada quando \u00e9 situa\u00e7\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [24, 169], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "NickEllis", "name": "Nick", "id": 1677721, "id_str": "1677721", "indices": [13, 23]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 180100121, "id_str": "180100121", "name": "L. Berserk", "screen_name": "LeandroBerserk", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Aug 18 20:58:28 +0000 2010", "favourites_count": 94, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 328, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/933987501236195328/6izUhNCb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933987501236195328/6izUhNCb_normal.jpg", "profile_link_color": "#ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  O ministro Salles fez mais em 9 meses do que voc\u00eas fez a vida toda. S\u00f3 aparece pra fazer campanha ou oposi\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o faz nada quando \u00e9 situa\u00e7\u00e3o."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Que mulher nojenta do satan\u00e1s \u00e9 voc\u00ea viu.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Que mulher nojenta do satan\u00e1s \u00e9 voc\u00ea viu.", "created_at": "Thu Sep 12 09:30:30 +0000 2019", "id": 1172080031650254848, "id_str": "1172080031650254848", "full_text": "@MarinaSilva Que mulher nojenta do satan\u00e1s \u00e9 voc\u00ea viu.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Que mulher nojenta do satan\u00e1s \u00e9 voc\u00ea viu."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Este atual ministro \u00e9 o mais competente de todos os tempos.Ali\u00e1s, s\u00f3 tinha sanguessuga e membros de quadeilha antes.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T08:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Este atual ministro \u00e9 o mais competente de todos os tempos.Ali\u00e1s, s\u00f3 tinha sanguessuga e membros de quadeilha antes.", "created_at": "Thu Sep 12 07:08:51 +0000 2019", "id": 1172044385594281984, "id_str": "1172044385594281984", "full_text": "@MarinaSilva Este atual ministro \u00e9 o mais competente de todos os tempos.Ali\u00e1s, s\u00f3 tinha sanguessuga e membros de quadeilha antes.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 972097634, "id_str": "972097634", "name": "IcAndrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1", "screen_name": "andradeic", "location": "Campo Grande-MS - Brasil", "description": "* Estudante de Logosofia *\nUm Brasileiro! Solid\u00e1rio ao povo Venezuelano.\nNunca votei no PT\nA esquerda socialista-comunista \u00e9 o c\u00e2ncer da humanidade.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1044, "friends_count": 353, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 26 14:47:17 +0000 2012", "favourites_count": 817, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3296, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165240104664875008/uJTBpcsk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165240104664875008/uJTBpcsk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/972097634/1374636611", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Este atual ministro \u00e9 o mais competente de todos os tempos.Ali\u00e1s, s\u00f3 tinha sanguessuga e membros de quadeilha antes."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Acabou a grana, Marina surta.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T05:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Acabou a grana, Marina surta.", "created_at": "Thu Sep 12 04:12:27 +0000 2019", "id": 1171999991193358336, "id_str": "1171999991193358336", "full_text": "@MarinaSilva Acabou a grana, Marina surta.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 42], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1049775729163083776, "id_str": "1049775729163083776", "name": "ldsill", "screen_name": "lissdessil", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 122, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 09 21:36:52 +0000 2018", "favourites_count": 3685, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155342289545416704/LYL_axfT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155342289545416704/LYL_axfT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049775729163083776/1562715277", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Acabou a grana, Marina surta."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Quanto rancor numa mulher s\u00f3! Jezabel e Herodias perderam feio!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Quanto rancor numa mulher s\u00f3! Jezabel e Herodias perderam feio!", "created_at": "Thu Sep 12 03:51:43 +0000 2019", "id": 1171994774636830721, "id_str": "1171994774636830721", "full_text": "@MarinaSilva Quanto rancor numa mulher s\u00f3! Jezabel e Herodias perderam feio!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 57810859, "id_str": "57810859", "name": "Archelaus Alexandre", "screen_name": "Arquilau", "location": "", "description": "Bacharel em Teologia e Bacharelando em Hist\u00f3ria pela UNIRIO.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 128, "friends_count": 219, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jul 18 01:05:05 +0000 2009", "favourites_count": 2169, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#A0BFA2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57810859/1562419843", "profile_link_color": "#9CC6B8", "profile_sidebar_border_color": "#7FC1B3", "profile_sidebar_fill_color": "#0B3D2E", "profile_text_color": "#446358", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quanto rancor numa mulher s\u00f3! Jezabel e Herodias perderam feio!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Fa\u00e7a algo Marina!!!?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Fa\u00e7a algo Marina!!!?", "created_at": "Thu Sep 12 03:36:10 +0000 2019", "id": 1171990861032448000, "id_str": "1171990861032448000", "full_text": "@MarinaSilva Fa\u00e7a algo Marina!!!?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 77816447, "id_str": "77816447", "name": "AnaLuciaVieiraSantos", "screen_name": "analluna", "location": "S\u00e2o Paulo - Brasil", "description": "astroterapeuta e psicanalista /\r\nmusicista - cello, piano , sitar - \r\n\r\ntherapist\r\nmusician - cello , piano , sitar", "url": "https://t.co/ewU9rbfpSs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ewU9rbfpSs", "expanded_url": "http://somostodosum.ig.com.br/p.asp?i=8462", "display_url": "somostodosum.ig.com.br/p.asp?i=8462", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 189, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 27 19:53:22 +0000 2009", "favourites_count": 15466, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7262, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/614862069477810176/fsIKOpOQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614862069477810176/fsIKOpOQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77816447/1406489422", "profile_link_color": "#CC5800", "profile_sidebar_border_color": "#FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "#F6FFD1", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "Sao Paulo", "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fa\u00e7a algo Marina!!!?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Sua vez j\u00e1 passou, ou n\u00e3o se lembra?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Sua vez j\u00e1 passou, ou n\u00e3o se lembra?", "created_at": "Thu Sep 12 03:24:50 +0000 2019", "id": 1171988007286714368, "id_str": "1171988007286714368", "full_text": "@MarinaSilva Sua vez j\u00e1 passou, ou n\u00e3o se lembra?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 49], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 106149575, "id_str": "106149575", "name": "\u00c9dio Tomaz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "screen_name": "EDIOTOMAZ", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "description": "Em um mundo feito de apar\u00eancias, feliz \u00e9 aquele que \u00e9 feito de verdades.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 151, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jan 18 17:12:34 +0000 2010", "favourites_count": 28, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 314, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098004129031643136/242b4tdH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098004129031643136/242b4tdH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106149575/1550619559", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sua vez j\u00e1 passou, ou n\u00e3o se lembra?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Renunciar ou ficar e descobrir quem faz contrabando de mogno do Acre pra Bol\u00edvia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Renunciar ou ficar e descobrir quem faz contrabando de mogno do Acre pra Bol\u00edvia", "created_at": "Thu Sep 12 03:17:04 +0000 2019", "id": 1171986056150994944, "id_str": "1171986056150994944", "full_text": "@MarinaSilva Renunciar ou ficar e descobrir quem faz contrabando de mogno do Acre pra Bol\u00edvia", "truncated": false, "display_text_range": [13, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1816391, "id_str": "1816391", "name": "REBOLINHO \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d", "screen_name": "REBOLINHO", "location": "Rolim de Moura, Rond\u00f4nia", "description": "", "url": "http://t.co/wUS9G1qMsL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/wUS9G1qMsL", "expanded_url": "http://www.rebolinho.com.br", "display_url": "rebolinho.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 432, "friends_count": 1489, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Mar 22 00:17:05 +0000 2007", "favourites_count": 725, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10391, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058062393618714625/d-gPqCjf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058062393618714625/d-gPqCjf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1816391/1541096771", "profile_link_color": "#0099CC", "profile_sidebar_border_color": "#FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "#F6FFD1", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Renunciar ou ficar e descobrir quem faz contrabando de mogno do Acre pra Bol\u00edvia"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva - Marina, essa coisa de meio ambiente \u00e9 igual a um exame de pr\u00f3stata, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar virgem toda a vida. Uma hora eles v\u00e3o ter que enfiar o dedo no cu da gente. Ent\u00e3o, companheira, se \u00e9 pra enfiar, \u00e9 melhor que enfiem logo. Lulaladr\u00e3o, seu ex-dono\"\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28 https://t.co/j1CEkN4shq", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd28", "\ud83e\udd28", "\ud83e\udd28", "\ud83e\udd28"], "reply_text": "@MarinaSilva - Marina, essa coisa de meio ambiente \u00e9 igual a um exame de pr\u00f3stata, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar virgem toda a vida. Uma hora eles v\u00e3o ter que enfiar o dedo no cu da gente. Ent\u00e3o, companheira, se \u00e9 pra enfiar, \u00e9 melhor que enfiem logo. Lulaladr\u00e3o, seu ex-dono\"\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28 https://t.co/j1CEkN4shq", "media_url": ["https://t.co/j1CEkN4shq"], "created_at": "Thu Sep 12 03:14:52 +0000 2019", "id": 1171985500674101249, "id_str": "1171985500674101249", "full_text": "@MarinaSilva - Marina, essa coisa de meio ambiente \u00e9 igual a um exame de pr\u00f3stata, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar virgem toda a vida. Uma hora eles v\u00e3o ter que enfiar o dedo no cu da gente. Ent\u00e3o, companheira, se \u00e9 pra enfiar, \u00e9 melhor que enfiem logo. Lulaladr\u00e3o, seu ex-dono\"\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28 https://t.co/j1CEkN4shq", "truncated": false, "display_text_range": [13, 267], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171985433724706821, "id_str": "1171985433724706821", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEO6iuMX4AU4_o9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEO6iuMX4AU4_o9.jpg", "url": "https://t.co/j1CEkN4shq", "display_url": "pic.twitter.com/j1CEkN4shq", "expanded_url": "https://twitter.com/penhadossi/status/1171985500674101249/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171985433724706821, "id_str": "1171985433724706821", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEO6iuMX4AU4_o9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EEO6iuMX4AU4_o9.jpg", "url": "https://t.co/j1CEkN4shq", "display_url": "pic.twitter.com/j1CEkN4shq", "expanded_url": "https://twitter.com/penhadossi/status/1171985500674101249/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 328, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [60, 41], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EEO6iuMX4AU4_o9.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 277616611, "id_str": "277616611", "name": "Penha", "screen_name": "penhadossi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 05 18:40:48 +0000 2011", "favourites_count": 53, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3353, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " - Marina, essa coisa de meio ambiente \u00e9 igual a um exame de pr\u00f3stata, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar virgem toda a vida. Uma hora eles v\u00e3o ter que enfiar o dedo no cu da gente. Ent\u00e3o, companheira, se \u00e9 pra enfiar, \u00e9 melhor que enfiem logo. Lulaladr\u00e3o, seu ex-dono\" "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vai dormir tartaruga", "tweet_lang": "lt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vai dormir tartaruga", "created_at": "Thu Sep 12 03:08:42 +0000 2019", "id": 1171983946994868224, "id_str": "1171983946994868224", "full_text": "@MarinaSilva Vai dormir tartaruga", "truncated": false, "display_text_range": [13, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "lt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1049112881122484224, "id_str": "1049112881122484224", "name": "Denilton Ara\u00fajo", "screen_name": "Denilto24212889", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 222, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 08 01:42:57 +0000 2018", "favourites_count": 2305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1141, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063030136197574658/nofEfscx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063030136197574658/nofEfscx_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "lt"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171946062011076610, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @SergioMarone Ele o presidente est\u00e1 firme e forte, e ainda vai ser reeleito, agora que tal vc falar do seu marido que lavava madeiras pra por de baixo dos panos levar o dele. #Crist\u00e3DeAraque.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["Crist\u00e3DeAraque"], "mentions": ["MarinaSilva", "SergioMarone"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @SergioMarone Ele o presidente est\u00e1 firme e forte, e ainda vai ser reeleito, agora que tal vc falar do seu marido que lavava madeiras pra por de baixo dos panos levar o dele. #Crist\u00e3DeAraque.", "created_at": "Thu Sep 12 02:41:22 +0000 2019", "id": 1171977068265037824, "id_str": "1171977068265037824", "full_text": "@MarinaSilva @SergioMarone Ele o presidente est\u00e1 firme e forte, e ainda vai ser reeleito, agora que tal vc falar do seu marido que lavava madeiras pra por de baixo dos panos levar o dele. #Crist\u00e3DeAraque.", "truncated": false, "display_text_range": [27, 204], "entities": {"hashtags": [{"text": "Crist\u00e3DeAraque", "indices": [188, 203]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SergioMarone", "name": "Sergio Marone", "id": 35537327, "id_str": "35537327", "indices": [13, 26]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171946062011076610, "in_reply_to_status_id_str": "1171946062011076610", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 275906838, "id_str": "275906838", "name": "sandra assuncao", "screen_name": "sandrahostins", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 .", "description": "TARDES DE VER\u00c3O.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1077, "friends_count": 1167, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Apr 02 07:24:42 +0000 2011", "favourites_count": 40088, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12314, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170912640102817792/0QFwDl6a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170912640102817792/0QFwDl6a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275906838/1567937205", "profile_link_color": "#B40B43", "profile_sidebar_border_color": "#CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "#E5507E", "profile_text_color": "#362720", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Ele o presidente est\u00e1 firme e forte, e ainda vai ser reeleito, agora que tal vc falar do seu marido que lavava madeiras pra por de baixo dos panos levar o dele. ."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "O governo sempre quis liquidar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Nomeou um ministro antiambientalista pra ocupar a pasta e, como os dados confirmam, para inviabilizar a gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds. O caos na Amaz\u00f4nia n\u00e3o ocorre por acaso. \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o deliberada. https://t.co/CueCYy0yzV", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/CueCYy0yzV"], "tweet_date": "2019-09-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Wed Sep 11 21:05:52 +0000 2019", "id": 1171892639727271936, "id_str": "1171892639727271936", "full_text": "O governo sempre quis liquidar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Nomeou um ministro antiambientalista pra ocupar a pasta e, como os dados confirmam, para inviabilizar a gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds. O caos na Amaz\u00f4nia n\u00e3o ocorre por acaso. \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o deliberada. https://t.co/CueCYy0yzV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CueCYy0yzV", "expanded_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/blogs/ambiente-se/sob-ricardo-salles-gastos-com-acoes-de-gestao-ambiental-do-pais-despencam/", "display_url": "sustentabilidade.estadao.com.br/blogs/ambiente\u2026", "indices": [256, 279]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 299, "favorite_count": 1670, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "O governo sempre quis liquidar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Nomeou um ministro antiambientalista pra ocupar a pasta e, como os dados confirmam, para inviabilizar a gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds. O caos na Amaz\u00f4nia n\u00e3o ocorre por acaso. \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o deliberada. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Apareceu antes de dar quatro anos, que milagre kkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Apareceu antes de dar quatro anos, que milagre kkkk", "created_at": "Thu Sep 12 00:27:26 +0000 2019", "id": 1171943363723108352, "id_str": "1171943363723108352", "full_text": "@MarinaSilva Apareceu antes de dar quatro anos, que milagre kkkk", "truncated": false, "display_text_range": [13, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1087748427222564864, "id_str": "1087748427222564864", "name": "Roberto Lima", "screen_name": "Roberto41920536", "location": "Curitiba", "description": "Aos bolsonaristas e petistas MUUUUUUUU", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 22 16:26:49 +0000 2019", "favourites_count": 2863, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 202, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087752373462843392/NTqk4D8X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087752373462843392/NTqk4D8X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1087748427222564864/1567433105", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Apareceu antes de dar quatro anos, que milagre kkkk"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Por que ele ainda \u00e9 ministro?!!!! Ele tem que sair!!! #forasalles", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["forasalles"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Por que ele ainda \u00e9 ministro?!!!! Ele tem que sair!!! #forasalles", "created_at": "Thu Sep 12 00:10:02 +0000 2019", "id": 1171938985674969089, "id_str": "1171938985674969089", "full_text": "@MarinaSilva Por que ele ainda \u00e9 ministro?!!!! Ele tem que sair!!! #forasalles", "truncated": false, "display_text_range": [13, 78], "entities": {"hashtags": [{"text": "forasalles", "indices": [67, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 936638916291067905, "id_str": "936638916291067905", "name": "Anita De Medeiros", "screen_name": "AnitaDeMedeiro1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 61, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Dec 01 16:51:34 +0000 2017", "favourites_count": 287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 244, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Por que ele ainda \u00e9 ministro?!!!! Ele tem que sair!!! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva N\u00e3o existe caus na Amaz\u00f4nia, existe caus nas ONGs!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva N\u00e3o existe caus na Amaz\u00f4nia, existe caus nas ONGs!", "created_at": "Thu Sep 12 00:00:23 +0000 2019", "id": 1171936555553964032, "id_str": "1171936555553964032", "full_text": "@MarinaSilva N\u00e3o existe caus na Amaz\u00f4nia, existe caus nas ONGs!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 63], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3051525677, "id_str": "3051525677", "name": "Adriel Fialho", "screen_name": "AdrielFialho2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 70, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 22 02:20:15 +0000 2015", "favourites_count": 51, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/569322817154342912/iF1b5geF_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569322817154342912/iF1b5geF_normal.jpeg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " N\u00e3o existe caus na Amaz\u00f4nia, existe caus nas ONGs!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Invejosa.", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Invejosa.", "created_at": "Wed Sep 11 23:47:35 +0000 2019", "id": 1171933335721000960, "id_str": "1171933335721000960", "full_text": "@MarinaSilva Invejosa.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 824092530, "id_str": "824092530", "name": "Daniel S. Lobo", "screen_name": "PrDanieldosSan1", "location": "Genebra, Su\u00ed\u00e7a; Lisboa, Portugal; S\u00e3o Paulo, Brasil.", "description": "Pasteur et pr\u00e9sident du Minist\u00e8re International Une Nouvelle Vie. Suisse, Europe. \nFondateur du Institut INVEC.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 165, "friends_count": 188, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 14 22:21:52 +0000 2012", "favourites_count": 9266, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7144, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063176334904561664/0MK6LXfR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063176334904561664/0MK6LXfR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824092530/1517783134", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Apontar dedo \u00e9 f\u00e1cil d+!! Picapes, carros, avi\u00f5es, salas, materiais sucateados e n foi d ontem!! Pq ao contr\u00e1rio d criticar n toma 1 atitude nobre e apresenta 1 id\u00e9ia plaus\u00edvel e palp\u00e1vel para as quest\u00f5es ambientais?! Haja vista que o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 de todos e a Sra outrora foi ministra!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udde7", "\ud83c\uddf7"], "reply_text": "@MarinaSilva Apontar dedo \u00e9 f\u00e1cil d+!! Picapes, carros, avi\u00f5es, salas, materiais sucateados e n foi d ontem!! Pq ao contr\u00e1rio d criticar n toma 1 atitude nobre e apresenta 1 id\u00e9ia plaus\u00edvel e palp\u00e1vel para as quest\u00f5es ambientais?! Haja vista que o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 de todos e a Sra outrora foi ministra!!", "created_at": "Wed Sep 11 23:40:03 +0000 2019", "id": 1171931438775709696, "id_str": "1171931438775709696", "full_text": "@MarinaSilva Apontar dedo \u00e9 f\u00e1cil d+!! Picapes, carros, avi\u00f5es, salas, materiais sucateados e n foi d ontem!! Pq ao contr\u00e1rio d criticar n toma 1 atitude nobre e apresenta 1 id\u00e9ia plaus\u00edvel e palp\u00e1vel para as quest\u00f5es ambientais?! Haja vista que o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 de todos e a Sra outrora foi ministra!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 292], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 245301974, "id_str": "245301974", "name": "Cleiton de Sousa", "screen_name": "cleitontecc", "location": "Goi\u00e2nia,Goi\u00e1s, Brasil", "description": "\u201cO que me preocupa n\u00e3o \u00e9 o grito dos maus, mas o sil\u00eancio dos bons\u201d\nMartin Luther King", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 101, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jan 31 11:05:35 +0000 2011", "favourites_count": 434, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 448, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137227958714867712/GHTmSZy0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137227958714867712/GHTmSZy0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245301974/1519188678", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Apontar dedo \u00e9 f\u00e1cil d+!! Picapes, carros, avi\u00f5es, salas, materiais sucateados e n foi d ontem!! Pq ao contr\u00e1rio d criticar n toma 1 atitude nobre e apresenta 1 id\u00e9ia plaus\u00edvel e palp\u00e1vel para as quest\u00f5es ambientais?! Haja vista que o  \u00e9 de todos e a Sra outrora foi ministra!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva E o @partidonovo30 \u00e9 conivente com isso.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "partidonovo30"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva E o @partidonovo30 \u00e9 conivente com isso.", "created_at": "Wed Sep 11 23:36:45 +0000 2019", "id": 1171930609494765571, "id_str": "1171930609494765571", "full_text": "@MarinaSilva E o @partidonovo30 \u00e9 conivente com isso.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "partidonovo30", "name": "NOVO 30", "id": 2734700584, "id_str": "2734700584", "indices": [17, 31]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 144667249, "id_str": "144667249", "name": "Ramon Silva", "screen_name": "ramonbr14", "location": "Manaus Amazonas", "description": "Nada est\u00e1 perdido, s\u00f3 n\u00e3o foi bem procurado!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 90, "friends_count": 398, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 17 00:23:57 +0000 2010", "favourites_count": 8243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 32168, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011385940688793600/iBeErMdt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011385940688793600/iBeErMdt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144667249/1537759812", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "45e3bce63f2beeee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/45e3bce63f2beeee.json", "place_type": "city", "name": "Manaus", "full_name": "Manaus, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-60.802071, -3.221228], [-59.15858, -3.221228], [-59.15858, -1.923622], [-60.802071, -1.923622]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E o  \u00e9 conivente com isso."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Uma crente safada vahabunda.... Deus t\u00e1 vendo viu irm\u00e3, do pau oco\nA mama t\u00e1 acabou ladra safada", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Uma crente safada vahabunda.... Deus t\u00e1 vendo viu irm\u00e3, do pau oco\nA mama t\u00e1 acabou ladra safada", "created_at": "Wed Sep 11 23:35:12 +0000 2019", "id": 1171930218128379904, "id_str": "1171930218128379904", "full_text": "@MarinaSilva Uma crente safada vahabunda.... Deus t\u00e1 vendo viu irm\u00e3, do pau oco\nA mama t\u00e1 acabou ladra safada", "truncated": false, "display_text_range": [13, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1125774141066493952, "id_str": "1125774141066493952", "name": "Pri Boutique", "screen_name": "boutique_pri", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "AT\u00c9 AQUI NOS AJUDOU O SENHOR...\n\nBEM AVENTURADO \u00c9 AQUELE QUE N\u00c3O VIU, MAS CR\u00ca NA GL\u00d3RIA DE DEUS\n\nCRIST\u00c3 E CONSERVADORO...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 165, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 07 14:47:25 +0000 2019", "favourites_count": 5480, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2407, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1125777253013520385/SmJOWsnX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125777253013520385/SmJOWsnX_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Uma crente safada vahabunda.... Deus t\u00e1 vendo viu irm\u00e3, do pau oco\nA mama t\u00e1 acabou ladra safada"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "created_at": "Wed Sep 11 23:09:56 +0000 2019", "id": 1171923859852931073, "id_str": "1171923859852931073", "full_text": "@MarinaSilva kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [13, 41], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 212203110, "id_str": "212203110", "name": "Haroldo Rios \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc38\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "screen_name": "Harolgyver", "location": "s\u00e3o paulo", "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Profissional de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, Bodybuilding e Akidoka \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc38", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 85, "friends_count": 327, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 05 12:28:18 +0000 2010", "favourites_count": 277, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0E0D02", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030642258406776833/SJ2RJvtF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030642258406776833/SJ2RJvtF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212203110/1559091410", "profile_link_color": "#39BD91", "profile_sidebar_border_color": "#BEDFB6", "profile_sidebar_fill_color": "#0E0D02", "profile_text_color": "#895429", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @mbae_tata Engra\u00e7ado n\u00e3o \u00e9. Quando voc\u00ea foi ministra a agress\u00e3o ao meio ambiente apenas evoluiu. Agora voc\u00ea apenas cr\u00edtica, quando podia, nada fez e apoiou o est\u00e1gio de depreda\u00e7\u00e3o ambienta presente, muita cara de pau a sua.... me prove o contr\u00e1rio", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "mbae_tata"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @mbae_tata Engra\u00e7ado n\u00e3o \u00e9. Quando voc\u00ea foi ministra a agress\u00e3o ao meio ambiente apenas evoluiu. Agora voc\u00ea apenas cr\u00edtica, quando podia, nada fez e apoiou o est\u00e1gio de depreda\u00e7\u00e3o ambienta presente, muita cara de pau a sua.... me prove o contr\u00e1rio", "created_at": "Wed Sep 11 22:50:38 +0000 2019", "id": 1171919005969473537, "id_str": "1171919005969473537", "full_text": "@MarinaSilva @mbae_tata Engra\u00e7ado n\u00e3o \u00e9. Quando voc\u00ea foi ministra a agress\u00e3o ao meio ambiente apenas evoluiu. Agora voc\u00ea apenas cr\u00edtica, quando podia, nada fez e apoiou o est\u00e1gio de depreda\u00e7\u00e3o ambienta presente, muita cara de pau a sua.... me prove o contr\u00e1rio", "truncated": false, "display_text_range": [24, 260], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "mbae_tata", "name": "Fabricio Franco", "id": 14427861, "id_str": "14427861", "indices": [13, 23]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2688510095, "id_str": "2688510095", "name": "Jose Corrales", "screen_name": "jcorrales0", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 08 21:07:27 +0000 2014", "favourites_count": 612, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 409, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Engra\u00e7ado n\u00e3o \u00e9. Quando voc\u00ea foi ministra a agress\u00e3o ao meio ambiente apenas evoluiu. Agora voc\u00ea apenas cr\u00edtica, quando podia, nada fez e apoiou o est\u00e1gio de depreda\u00e7\u00e3o ambienta presente, muita cara de pau a sua.... me prove o contr\u00e1rio"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva E os avi\u00f5es da Funai..que est\u00e3o sucateados e nos contribuintes pagando a conta at\u00e9 hoje....\u00e9 da sua \u00e9poca!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva E os avi\u00f5es da Funai..que est\u00e3o sucateados e nos contribuintes pagando a conta at\u00e9 hoje....\u00e9 da sua \u00e9poca!!", "created_at": "Wed Sep 11 22:42:18 +0000 2019", "id": 1171916906300760065, "id_str": "1171916906300760065", "full_text": "@MarinaSilva E os avi\u00f5es da Funai..que est\u00e3o sucateados e nos contribuintes pagando a conta at\u00e9 hoje....\u00e9 da sua \u00e9poca!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1147883808949198848, "id_str": "1147883808949198848", "name": "Luiz Osmar Scarduelli", "screen_name": "ScarduelliOsmar", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 184, "friends_count": 546, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 07 15:03:21 +0000 2019", "favourites_count": 894, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 880, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162774810222632960/fQlujBvs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162774810222632960/fQlujBvs_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8ebd9269c9a8620a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8ebd9269c9a8620a.json", "place_type": "city", "name": "Lages", "full_name": "Lages, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-50.696445, -28.4336255], [-49.9990278, -28.4336255], [-49.9990278, -27.5691478], [-50.696445, -27.5691478]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E os avi\u00f5es da Funai..que est\u00e3o sucateados e nos contribuintes pagando a conta at\u00e9 hoje....\u00e9 da sua \u00e9poca!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Jabuti na sua gest\u00e3o segundos os \u00edndices foram registrados os maiores no que tange a queimadas... deixa de ser mal car\u00e1ter... volta pra sua casca...\ud83d\udc22", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc22"], "reply_text": "@MarinaSilva Jabuti na sua gest\u00e3o segundos os \u00edndices foram registrados os maiores no que tange a queimadas... deixa de ser mal car\u00e1ter... volta pra sua casca...\ud83d\udc22", "created_at": "Wed Sep 11 22:40:05 +0000 2019", "id": 1171916347590266881, "id_str": "1171916347590266881", "full_text": "@MarinaSilva Jabuti na sua gest\u00e3o segundos os \u00edndices foram registrados os maiores no que tange a queimadas... deixa de ser mal car\u00e1ter... volta pra sua casca...\ud83d\udc22", "truncated": false, "display_text_range": [13, 162], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 67921037, "id_str": "67921037", "name": "Marcelo Silva", "screen_name": "Marcelosilva78", "location": "Vila Velha E.S", "description": "Amigo e Servo de Jesus... Pai de uma Linda Princesinha!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80, "friends_count": 228, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Aug 22 16:15:24 +0000 2009", "favourites_count": 1007, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12012, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170062150439723008/XEpf1x74_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170062150439723008/XEpf1x74_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67921037/1567799773", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "#DDFFCD", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Jabuti na sua gest\u00e3o segundos os \u00edndices foram registrados os maiores no que tange a queimadas... deixa de ser mal car\u00e1ter... volta pra sua casca..."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tudo planejado mas n\u00e3o ficaremos quietos!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tudo planejado mas n\u00e3o ficaremos quietos!!", "created_at": "Wed Sep 11 22:36:22 +0000 2019", "id": 1171915413720109056, "id_str": "1171915413720109056", "full_text": "@MarinaSilva Tudo planejado mas n\u00e3o ficaremos quietos!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 305412795, "id_str": "305412795", "name": "cathega", "screen_name": "cathega", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 379, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 26 05:10:31 +0000 2011", "favourites_count": 4841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2171, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C1E5EB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409999548/Imagem_794_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409999548/Imagem_794_normal.jpg", "profile_link_color": "#BD6C66", "profile_sidebar_border_color": "#86C8D1", "profile_sidebar_fill_color": "#6B403E", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tudo planejado mas n\u00e3o ficaremos quietos!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Se trabalhasse em uma empresa esse incompetente j\u00e1 teria sido demitido.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Se trabalhasse em uma empresa esse incompetente j\u00e1 teria sido demitido.", "created_at": "Wed Sep 11 22:27:23 +0000 2019", "id": 1171913152541446144, "id_str": "1171913152541446144", "full_text": "@MarinaSilva Se trabalhasse em uma empresa esse incompetente j\u00e1 teria sido demitido.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 84], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 898021004496310276, "id_str": "898021004496310276", "name": "Mari-Mari", "screen_name": "Mari_Mari_Maga", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26, "friends_count": 188, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 17 03:17:46 +0000 2017", "favourites_count": 34747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146588372523212800/RfSea5Ib_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146588372523212800/RfSea5Ib_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se trabalhasse em uma empresa esse incompetente j\u00e1 teria sido demitido."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva TEU C\u00da ET!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva TEU C\u00da ET!", "created_at": "Wed Sep 11 22:25:02 +0000 2019", "id": 1171912562314813440, "id_str": "1171912562314813440", "full_text": "@MarinaSilva TEU C\u00da ET!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1095311424585416704, "id_str": "1095311424585416704", "name": "Eduardo", "screen_name": "Eduardo45971101", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 12 13:19:28 +0000 2019", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 422, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " TEU C\u00da ET!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva #ForaSalles", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["ForaSalles"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva #ForaSalles", "created_at": "Wed Sep 11 22:24:07 +0000 2019", "id": 1171912329954496517, "id_str": "1171912329954496517", "full_text": "@MarinaSilva #ForaSalles", "truncated": false, "display_text_range": [13, 24], "entities": {"hashtags": [{"text": "ForaSalles", "indices": [13, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1070311410851303427, "id_str": "1070311410851303427", "name": "Anibal", "screen_name": "anibal_teles", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Carioca, tricolor de cora\u00e7\u00e3o e democrata convicto", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 20, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Dec 05 13:38:20 +0000 2018", "favourites_count": 11601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 148, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070311410851303427/1544468373", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Mais uma vez pergunto, est\u00e1 \u00e9 sua fonte vonfiavel? De informa\u00e7\u00e3o? S\u00e9rio mesmo?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Mais uma vez pergunto, est\u00e1 \u00e9 sua fonte vonfiavel? De informa\u00e7\u00e3o? S\u00e9rio mesmo?", "created_at": "Wed Sep 11 22:22:33 +0000 2019", "id": 1171911935719350273, "id_str": "1171911935719350273", "full_text": "@MarinaSilva Mais uma vez pergunto, est\u00e1 \u00e9 sua fonte vonfiavel? De informa\u00e7\u00e3o? S\u00e9rio mesmo?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 75354221, "id_str": "75354221", "name": "Carlos H. Trote", "screen_name": "prcarlosh", "location": "Brazil", "description": "Chamado para fazer a diferen\u00e7a neste mundo, levar a vis\u00e3o de Yeshua aos cora\u00e7\u00f5es.", "url": "https://t.co/60HICeYLol", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/60HICeYLol", "expanded_url": "http://ffgenesis.wordpress.com", "display_url": "ffgenesis.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1776, "friends_count": 238, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Sep 18 18:51:16 +0000 2009", "favourites_count": 392, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#040B8F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000761360611/cccf47182327fa5639bd6df1c0945b3d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000761360611/cccf47182327fa5639bd6df1c0945b3d_normal.jpeg", "profile_link_color": "#8DA10D", "profile_sidebar_border_color": "#B7E1EB", "profile_sidebar_fill_color": "#CADEF7", "profile_text_color": "#524F52", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mais uma vez pergunto, est\u00e1 \u00e9 sua fonte vonfiavel? De informa\u00e7\u00e3o? S\u00e9rio mesmo?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva A mesma fal\u00e1cia de sempre, para Marina, isso n\u00e3o cola mais.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva A mesma fal\u00e1cia de sempre, para Marina, isso n\u00e3o cola mais.", "created_at": "Wed Sep 11 22:19:56 +0000 2019", "id": 1171911279868633093, "id_str": "1171911279868633093", "full_text": "@MarinaSilva A mesma fal\u00e1cia de sempre, para Marina, isso n\u00e3o cola mais.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 72], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1064149316774830080, "id_str": "1064149316774830080", "name": "Alan Santos", "screen_name": "alansan79865485", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 10, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 18 13:32:22 +0000 2018", "favourites_count": 475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 679, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064150662483722240/0Odd-0d-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064150662483722240/0Odd-0d-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064149316774830080/1542548267", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A mesma fal\u00e1cia de sempre, para Marina, isso n\u00e3o cola mais."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Seu marido pode dar bons exemplos n\u00e9!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Seu marido pode dar bons exemplos n\u00e9!", "created_at": "Wed Sep 11 22:14:58 +0000 2019", "id": 1171910026518257666, "id_str": "1171910026518257666", "full_text": "@MarinaSilva Seu marido pode dar bons exemplos n\u00e9!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 50], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 542974646, "id_str": "542974646", "name": "ALEXANDRE SOUZA LIMA", "screen_name": "ALEXANDRE070166", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Advogado e contador torcendo para o pa\u00eds dar certo. Brasil p\u00e1tria amada.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 415, "friends_count": 726, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 02 00:39:31 +0000 2012", "favourites_count": 225, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 359, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151996032701435906/bl7qeBor_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151996032701435906/bl7qeBor_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/542974646/1563492336", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Seu marido pode dar bons exemplos n\u00e9!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Volta pro brejo muri\u00e7oca!!!! https://t.co/6HhUQqyjSx", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Volta pro brejo muri\u00e7oca!!!! https://t.co/6HhUQqyjSx", "media_url": ["https://t.co/6HhUQqyjSx"], "created_at": "Wed Sep 11 22:09:05 +0000 2019", "id": 1171908548231671808, "id_str": "1171908548231671808", "full_text": "@MarinaSilva Volta pro brejo muri\u00e7oca!!!! https://t.co/6HhUQqyjSx", "truncated": false, "display_text_range": [13, 41], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171908537779392512, "id_str": "1171908537779392512", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEN0myeWkAA1rPg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEN0myeWkAA1rPg.jpg", "url": "https://t.co/6HhUQqyjSx", "display_url": "pic.twitter.com/6HhUQqyjSx", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerli85958641/status/1171908548231671808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 901, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 901, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171908537779392512, "id_str": "1171908537779392512", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEN0myeWkAA1rPg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEN0myeWkAA1rPg.jpg", "url": "https://t.co/6HhUQqyjSx", "display_url": "pic.twitter.com/6HhUQqyjSx", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerli85958641/status/1171908548231671808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 901, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 901, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1044598565342007296, "id_str": "1044598565342007296", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gy Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "screen_name": "Gerli85958641", "location": "Urubici - SC Brasil", "description": "Falsas verdades, verdadeiras mentiras, \u00e9 assim que a imprensa brasileira vive ultimamente.\ud83e\uddd0", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 922, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 25 14:44:40 +0000 2018", "favourites_count": 36257, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170745816799240192/T8bdiN5I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170745816799240192/T8bdiN5I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1044598565342007296/1546740971", "profile_link_color": "#981CEB", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Volta pro brejo muri\u00e7oca!!!! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \u00c9 fato. A inviabiliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds e a derrubada da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 projeto de governo... um desastre hist\u00f3rico para nosso pa\u00eds!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva \u00c9 fato. A inviabiliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds e a derrubada da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 projeto de governo... um desastre hist\u00f3rico para nosso pa\u00eds!", "created_at": "Wed Sep 11 21:56:38 +0000 2019", "id": 1171905412997812224, "id_str": "1171905412997812224", "full_text": "@MarinaSilva \u00c9 fato. A inviabiliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds e a derrubada da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 projeto de governo... um desastre hist\u00f3rico para nosso pa\u00eds!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 164], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 136843945, "id_str": "136843945", "name": "Helium", "screen_name": "renatoraf", "location": "Londrina - PR - Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 99, "friends_count": 391, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Apr 25 02:58:31 +0000 2010", "favourites_count": 2250, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2444, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104124262447755264/c9gq32u6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104124262447755264/c9gq32u6_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136843945/1550172449", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \u00c9 fato. A inviabiliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o ambiental no pa\u00eds e a derrubada da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 projeto de governo... um desastre hist\u00f3rico para nosso pa\u00eds!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171892639727271936, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tu n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tu n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m", "created_at": "Wed Sep 11 21:56:31 +0000 2019", "id": 1171905385009205248, "id_str": "1171905385009205248", "full_text": "@MarinaSilva Tu n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m", "truncated": false, "display_text_range": [13, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171892639727271936, "in_reply_to_status_id_str": "1171892639727271936", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 56606080, "id_str": "56606080", "name": "Geraldo Ara\u00fajo", "screen_name": "geraldosport", "location": "Recife, Brasil", "description": "Empres\u00e1rio, corretor de seguros , pai de princesas, Apaixonado por futebol e pelo Sport Club Recife", "url": "https://t.co/UpGYGo4yjz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UpGYGo4yjz", "expanded_url": "http://www.avantseguros.com.br", "display_url": "avantseguros.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 329, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 14 04:31:48 +0000 2009", "favourites_count": 2309, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959050193252601857/Jgp3iVdD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959050193252601857/Jgp3iVdD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56606080/1517490361", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tu n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "A vis\u00e3o do governo sobre meio ambiente \u00e9 a do in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Precisamos de um modelo de desenvolvimento que use com sabedoria nossos recursos naturais, que s\u00e3o finitos. Um povo tem que se orientar por princ\u00edpios e valores. Do jeito que estamos, vamos perder a rota do futuro https://t.co/JCQ4ZPxaj7", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "media_url": ["https://t.co/JCQ4ZPxaj7"], "created_at": "Wed Sep 11 16:53:37 +0000 2019", "id": 1171829159154331649, "id_str": "1171829159154331649", "full_text": "A vis\u00e3o do governo sobre meio ambiente \u00e9 a do in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Precisamos de um modelo de desenvolvimento que use com sabedoria nossos recursos naturais, que s\u00e3o finitos. Um povo tem que se orientar por princ\u00edpios e valores. Do jeito que estamos, vamos perder a rota do futuro https://t.co/JCQ4ZPxaj7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1171828121680695296, "id_str": "1171828121680695296", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1171828121680695296/img/KSXwx1IuXKmhCkd-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1171828121680695296/img/KSXwx1IuXKmhCkd-.jpg", "url": "https://t.co/JCQ4ZPxaj7", "display_url": "pic.twitter.com/JCQ4ZPxaj7", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1171829159154331649/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171828121680695296, "id_str": "1171828121680695296", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1171828121680695296/img/KSXwx1IuXKmhCkd-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1171828121680695296/img/KSXwx1IuXKmhCkd-.jpg", "url": "https://t.co/JCQ4ZPxaj7", "display_url": "pic.twitter.com/JCQ4ZPxaj7", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1171829159154331649/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 53987, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171828121680695296/vid/480x270/GBtB8ELNxnncOpJF.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171828121680695296/vid/640x360/f-A5YrakHym4ZRrl.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171828121680695296/vid/1280x720/PZs_iId7MhSeXRkp.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1171828121680695296/pl/zbv69vjn4WM5L6DH.m3u8?tag=13"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 466, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "A vis\u00e3o do governo sobre meio ambiente \u00e9 a do in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Precisamos de um modelo de desenvolvimento que use com sabedoria nossos recursos naturais, que s\u00e3o finitos. Um povo tem que se orientar por princ\u00edpios e valores. Do jeito que estamos, vamos perder a rota do futuro "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Essa mulher est\u00e1 achando que encher lingui\u00e7a todos os dias vai faz\u00ea-la presidente na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, coitada, 1% j\u00e1 foi muito na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T21:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Essa mulher est\u00e1 achando que encher lingui\u00e7a todos os dias vai faz\u00ea-la presidente na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, coitada, 1% j\u00e1 foi muito na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o.", "created_at": "Wed Sep 11 20:22:06 +0000 2019", "id": 1171881623819825152, "id_str": "1171881623819825152", "full_text": "@MarinaSilva Essa mulher est\u00e1 achando que encher lingui\u00e7a todos os dias vai faz\u00ea-la presidente na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, coitada, 1% j\u00e1 foi muito na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 158], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1064149316774830080, "id_str": "1064149316774830080", "name": "Alan Santos", "screen_name": "alansan79865485", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 10, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 18 13:32:22 +0000 2018", "favourites_count": 475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 679, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064150662483722240/0Odd-0d-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064150662483722240/0Odd-0d-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064149316774830080/1542548267", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Essa mulher est\u00e1 achando que encher lingui\u00e7a todos os dias vai faz\u00ea-la presidente na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, coitada, 1% j\u00e1 foi muito na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Traidora... tu \u00e9 uma vergonha... n\u00e3o sei como botei na senhora.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Traidora... tu \u00e9 uma vergonha... n\u00e3o sei como botei na senhora.", "created_at": "Wed Sep 11 19:33:50 +0000 2019", "id": 1171869478755454977, "id_str": "1171869478755454977", "full_text": "@MarinaSilva Traidora... tu \u00e9 uma vergonha... n\u00e3o sei como botei na senhora.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2902840318, "id_str": "2902840318", "name": "soy a revolta ...", "screen_name": "jveluma", "location": "Jardim It\u00fa Sabar\u00e1, Porto Alegr", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21, "friends_count": 106, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 02 20:10:08 +0000 2014", "favourites_count": 284, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1366, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168934362672455681/1zB3qOMq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168934362672455681/1zB3qOMq_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Traidora... tu \u00e9 uma vergonha... n\u00e3o sei como botei na senhora."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Se h\u00e1 algum temor de Deus em seu peito senadora, saiba que por todas estas coisas Deus te por\u00e1 a ju\u00edzo!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T20:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Se h\u00e1 algum temor de Deus em seu peito senadora, saiba que por todas estas coisas Deus te por\u00e1 a ju\u00edzo!!!", "created_at": "Wed Sep 11 19:07:08 +0000 2019", "id": 1171862757878222849, "id_str": "1171862757878222849", "full_text": "@MarinaSilva Se h\u00e1 algum temor de Deus em seu peito senadora, saiba que por todas estas coisas Deus te por\u00e1 a ju\u00edzo!!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2873795638, "id_str": "2873795638", "name": "Carlos Geovani", "screen_name": "carlosgspena", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 12 14:05:13 +0000 2014", "favourites_count": 19561, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14227, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se h\u00e1 algum temor de Deus em seu peito senadora, saiba que por todas estas coisas Deus te por\u00e1 a ju\u00edzo!!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \u00c9 Professora... acho que a rota ja foi perdida.  A luta agora \u00e9 pela retomada.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva \u00c9 Professora... acho que a rota ja foi perdida.  A luta agora \u00e9 pela retomada.", "created_at": "Wed Sep 11 18:50:17 +0000 2019", "id": 1171858520087715840, "id_str": "1171858520087715840", "full_text": "@MarinaSilva \u00c9 Professora... acho que a rota ja foi perdida.  A luta agora \u00e9 pela retomada.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 731658706807586816, "id_str": "731658706807586816", "name": "Osmair", "screen_name": "Osmair_BR", "location": "Nova Mutum, Porto Velho - RO, ", "description": "Saci de patinete", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 33, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 15 01:33:24 +0000 2016", "favourites_count": 71, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005581492435681280/ynYVESns_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005581492435681280/ynYVESns_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \u00c9 Professora... acho que a rota ja foi perdida.  A luta agora \u00e9 pela retomada."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva O que impressiona \u00e9 n\u00e3o ter sido efetivada a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos minerais naquela regi\u00e3o, a Amaz\u00f4nica, a senhora esteve por um bom tempo \u00e0 frente da pasta do meio ambiente, mas nada fez para esse desenvolvimento, apenas olhou para a preserva\u00e7\u00e3o absoluta, triste.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva O que impressiona \u00e9 n\u00e3o ter sido efetivada a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos minerais naquela regi\u00e3o, a Amaz\u00f4nica, a senhora esteve por um bom tempo \u00e0 frente da pasta do meio ambiente, mas nada fez para esse desenvolvimento, apenas olhou para a preserva\u00e7\u00e3o absoluta, triste.", "created_at": "Wed Sep 11 18:39:50 +0000 2019", "id": 1171855889709580288, "id_str": "1171855889709580288", "full_text": "@MarinaSilva O que impressiona \u00e9 n\u00e3o ter sido efetivada a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos minerais naquela regi\u00e3o, a Amaz\u00f4nica, a senhora esteve por um bom tempo \u00e0 frente da pasta do meio ambiente, mas nada fez para esse desenvolvimento, apenas olhou para a preserva\u00e7\u00e3o absoluta, triste.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 291], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1060333848469344257, "id_str": "1060333848469344257", "name": "alex cruz", "screen_name": "alexcru08983091", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 267, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 08 00:51:04 +0000 2018", "favourites_count": 693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1688, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145479099814752257/mlCNZ1mC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145479099814752257/mlCNZ1mC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1060333848469344257/1549652083", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O que impressiona \u00e9 n\u00e3o ter sido efetivada a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos minerais naquela regi\u00e3o, a Amaz\u00f4nica, a senhora esteve por um bom tempo \u00e0 frente da pasta do meio ambiente, mas nada fez para esse desenvolvimento, apenas olhou para a preserva\u00e7\u00e3o absoluta, triste."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Precisamos de gente como voc\u00ea em todas as \u00e1reas.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Precisamos de gente como voc\u00ea em todas as \u00e1reas.", "created_at": "Wed Sep 11 18:05:59 +0000 2019", "id": 1171847369849278464, "id_str": "1171847369849278464", "full_text": "@MarinaSilva Precisamos de gente como voc\u00ea em todas as \u00e1reas.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 48378780, "id_str": "48378780", "name": "Esmeralda Hannah", "screen_name": "esmehanna", "location": "Sampa Brasil", "description": "M\u00e3e do Dani, da Beatrice, roteirista e redatora.", "url": "http://t.co/IT4ANHL5kL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IT4ANHL5kL", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=G8DEWQloTrw", "display_url": "youtube.com/watch?v=G8DEWQ\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 197, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Jun 18 15:13:52 +0000 2009", "favourites_count": 35, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 948, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/659401708162846721/fFVmW9HZ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659401708162846721/fFVmW9HZ_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Precisamos de gente como voc\u00ea em todas as \u00e1reas."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Senti falta de seu posicionamento sobre o que ocorreu na Bienal. \u00c9 importante que figuras pol\u00edticas (especialmente evang\u00e9licas) tb se manifestem quando existe ato de censura, ainda mais quando prega algo diferente da religi\u00e3o. A gente precisa confiar na defesa do Estado laico.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Senti falta de seu posicionamento sobre o que ocorreu na Bienal. \u00c9 importante que figuras pol\u00edticas (especialmente evang\u00e9licas) tb se manifestem quando existe ato de censura, ainda mais quando prega algo diferente da religi\u00e3o. A gente precisa confiar na defesa do Estado laico.", "created_at": "Wed Sep 11 17:46:01 +0000 2019", "id": 1171842346553663488, "id_str": "1171842346553663488", "full_text": "@MarinaSilva Senti falta de seu posicionamento sobre o que ocorreu na Bienal. \u00c9 importante que figuras pol\u00edticas (especialmente evang\u00e9licas) tb se manifestem quando existe ato de censura, ainda mais quando prega algo diferente da religi\u00e3o. A gente precisa confiar na defesa do Estado laico.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 290], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1244588774, "id_str": "1244588774", "name": "Helena Marfuz", "screen_name": "hmarfuz", "location": "Salvador | BA", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 05 20:44:39 +0000 2013", "favourites_count": 802, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 549, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/527641125541412864/C3UjkgGm_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527641125541412864/C3UjkgGm_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1244588774/1362669913", "profile_link_color": "#3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Senti falta de seu posicionamento sobre o que ocorreu na Bienal. \u00c9 importante que figuras pol\u00edticas (especialmente evang\u00e9licas) tb se manifestem quando existe ato de censura, ainda mais quando prega algo diferente da religi\u00e3o. A gente precisa confiar na defesa do Estado laico."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Invejosa https://t.co/jtZyFPdJwG", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Invejosa https://t.co/jtZyFPdJwG", "media_url": ["https://t.co/jtZyFPdJwG"], "created_at": "Wed Sep 11 17:40:22 +0000 2019", "id": 1171840925036929026, "id_str": "1171840925036929026", "full_text": "@MarinaSilva Invejosa https://t.co/jtZyFPdJwG", "truncated": false, "display_text_range": [13, 21], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171840921555677189, "id_str": "1171840921555677189", "indices": [22, 45], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEM3HAaXsAUqBqF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEM3HAaXsAUqBqF.jpg", "url": "https://t.co/jtZyFPdJwG", "display_url": "pic.twitter.com/jtZyFPdJwG", "expanded_url": "https://twitter.com/betinhamelo0407/status/1171840925036929026/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 340, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171840921555677189, "id_str": "1171840921555677189", "indices": [22, 45], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEM3HAaXsAUqBqF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEM3HAaXsAUqBqF.jpg", "url": "https://t.co/jtZyFPdJwG", "display_url": "pic.twitter.com/jtZyFPdJwG", "expanded_url": "https://twitter.com/betinhamelo0407/status/1171840925036929026/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 340, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1123952361674825731, "id_str": "1123952361674825731", "name": "Betinha 04", "screen_name": "betinhamelo0407", "location": "", "description": "Entrei aqui para apoiar e defender o Presidente Bolsonaro. Esquerdopatas ser\u00e3o bloqueados! Terrivelmente conservadora e de direita! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3416, "friends_count": 3545, "listed_count": 3, "created_at": "Thu May 02 14:08:19 +0000 2019", "favourites_count": 69658, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17825, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172581838541467649/FBB6rv0L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172581838541467649/FBB6rv0L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1123952361674825731/1564101115", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva E https://t.co/SIigUr8lm5", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva E https://t.co/SIigUr8lm5", "media_url": ["https://t.co/SIigUr8lm5"], "created_at": "Wed Sep 11 17:29:03 +0000 2019", "id": 1171838077263855616, "id_str": "1171838077263855616", "full_text": "@MarinaSilva E https://t.co/SIigUr8lm5", "truncated": false, "display_text_range": [13, 14], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171838047215923200, "id_str": "1171838047215923200", "indices": [15, 38], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEM0fsqXsAADKm6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEM0fsqXsAADKm6.jpg", "url": "https://t.co/SIigUr8lm5", "display_url": "pic.twitter.com/SIigUr8lm5", "expanded_url": "https://twitter.com/NADIAHADDADR/status/1171838077263855616/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171838047215923200, "id_str": "1171838047215923200", "indices": [15, 38], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEM0fsqXsAADKm6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEM0fsqXsAADKm6.jpg", "url": "https://t.co/SIigUr8lm5", "display_url": "pic.twitter.com/SIigUr8lm5", "expanded_url": "https://twitter.com/NADIAHADDADR/status/1171838077263855616/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 216414551, "id_str": "216414551", "name": "NADIA RIBEIRO", "screen_name": "NADIAHADDADR", "location": "Manaus, Amazonas", "description": "Adoradora de Yeshua", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 356, "friends_count": 351, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Nov 16 17:21:13 +0000 2010", "favourites_count": 602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1743777651/DEPOIS_DAS_LUTAS_ENFIM_CHEGOU_NA_TERRA_PROMETIDA_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743777651/DEPOIS_DAS_LUTAS_ENFIM_CHEGOU_NA_TERRA_PROMETIDA_normal.JPG", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Ain...seu discurso \u00e9 repetitivo e chato.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Ain...seu discurso \u00e9 repetitivo e chato.", "created_at": "Wed Sep 11 17:21:43 +0000 2019", "id": 1171836230574780422, "id_str": "1171836230574780422", "full_text": "@MarinaSilva Ain...seu discurso \u00e9 repetitivo e chato.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 64752701, "id_str": "64752701", "name": "Carlos Junio", "screen_name": "bateracaju", "location": "Belo Horizonte", "description": "Bateracaju quer dizer baterista Carlos J\u00fanio, n\u00e3o sou de Aracaj\u00fa!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 11 16:08:56 +0000 2009", "favourites_count": 29, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171390573313482752/5U6QBL_R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171390573313482752/5U6QBL_R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64752701/1531337089", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ain...seu discurso \u00e9 repetitivo e chato."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Volta pra toca Marina", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Volta pra toca Marina", "created_at": "Wed Sep 11 17:21:13 +0000 2019", "id": 1171836105488027648, "id_str": "1171836105488027648", "full_text": "@MarinaSilva Volta pra toca Marina", "truncated": false, "display_text_range": [13, 34], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3242235220, "id_str": "3242235220", "name": "Thiago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "thiago_oliver15", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 312, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 08 17:58:11 +0000 2015", "favourites_count": 557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 504, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058083501621284864/kESbmBpu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058083501621284864/kESbmBpu_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Volta pra toca Marina"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Precis\u00e1vamos de cidad\u00e3os na pol\u00edtica e na vida, como voc\u00ea. \u00d3timo programa Provoca\u00e7\u00f5es.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Precis\u00e1vamos de cidad\u00e3os na pol\u00edtica e na vida, como voc\u00ea. \u00d3timo programa Provoca\u00e7\u00f5es.", "created_at": "Wed Sep 11 17:20:25 +0000 2019", "id": 1171835904329232387, "id_str": "1171835904329232387", "full_text": "@MarinaSilva Precis\u00e1vamos de cidad\u00e3os na pol\u00edtica e na vida, como voc\u00ea. \u00d3timo programa Provoca\u00e7\u00f5es.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 957424531777490944, "id_str": "957424531777490944", "name": "Cassio Jose Chartone Nezio", "screen_name": "JoseChartone", "location": "Barbacena", "description": "Baterista, publicit\u00e1rio e revoltado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 68, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 28 01:26:11 +0000 2018", "favourites_count": 579, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 74, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172522124046737414/Rtn6pdU6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172522124046737414/Rtn6pdU6_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Precis\u00e1vamos de cidad\u00e3os na pol\u00edtica e na vida, como voc\u00ea. \u00d3timo programa Provoca\u00e7\u00f5es."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva H\u00e1 30 anos Roberto Carlos comp\u00f4s uma m\u00fasica chamada Amaz\u00f4nia, j\u00e1 denunciando os absurdos que aconteciam l\u00e1. Mas, parece que bastou Bolsonaro assumir o governo e voc\u00eas acordaram de uma profunda LETARGIA. Portanto, ningu\u00e9m de governos anteriores tem moral e autoridade para falar.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva H\u00e1 30 anos Roberto Carlos comp\u00f4s uma m\u00fasica chamada Amaz\u00f4nia, j\u00e1 denunciando os absurdos que aconteciam l\u00e1. Mas, parece que bastou Bolsonaro assumir o governo e voc\u00eas acordaram de uma profunda LETARGIA. Portanto, ningu\u00e9m de governos anteriores tem moral e autoridade para falar.", "created_at": "Wed Sep 11 17:15:55 +0000 2019", "id": 1171834768771751936, "id_str": "1171834768771751936", "full_text": "@MarinaSilva H\u00e1 30 anos Roberto Carlos comp\u00f4s uma m\u00fasica chamada Amaz\u00f4nia, j\u00e1 denunciando os absurdos que aconteciam l\u00e1. Mas, parece que bastou Bolsonaro assumir o governo e voc\u00eas acordaram de uma profunda LETARGIA. Portanto, ningu\u00e9m de governos anteriores tem moral e autoridade para falar.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 291], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1019857520, "id_str": "1019857520", "name": "Cilia", "screen_name": "Ceclia29525021", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 380, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 18 14:13:19 +0000 2012", "favourites_count": 9229, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4739, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098022909925380097/_Jiy1qC0_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098022909925380097/_Jiy1qC0_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1019857520/1544747120", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " H\u00e1 30 anos Roberto Carlos comp\u00f4s uma m\u00fasica chamada Amaz\u00f4nia, j\u00e1 denunciando os absurdos que aconteciam l\u00e1. Mas, parece que bastou Bolsonaro assumir o governo e voc\u00eas acordaram de uma profunda LETARGIA. Portanto, ningu\u00e9m de governos anteriores tem moral e autoridade para falar."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Sai de retro satan\u00e1s, volta para o inferno dem\u00f4nio.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Sai de retro satan\u00e1s, volta para o inferno dem\u00f4nio.", "created_at": "Wed Sep 11 17:13:29 +0000 2019", "id": 1171834158550835201, "id_str": "1171834158550835201", "full_text": "@MarinaSilva Sai de retro satan\u00e1s, volta para o inferno dem\u00f4nio.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3247020334, "id_str": "3247020334", "name": "Ricardo A Barboza", "screen_name": "biologo_ricardo", "location": "Bebedouro, S\u00e3o Paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 703, "friends_count": 1803, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 11 23:30:51 +0000 2015", "favourites_count": 75932, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9292, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1086652830516211713/oxT2mTks_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086652830516211713/oxT2mTks_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3247020334/1449333997", "profile_link_color": "#038543", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sai de retro satan\u00e1s, volta para o inferno dem\u00f4nio."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva S\u00f3 para lembrar sua irrelev\u00e2ncia. https://t.co/V74HUj2riI", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva S\u00f3 para lembrar sua irrelev\u00e2ncia. https://t.co/V74HUj2riI", "media_url": ["https://t.co/V74HUj2riI"], "created_at": "Wed Sep 11 17:11:46 +0000 2019", "id": 1171833723823775745, "id_str": "1171833723823775745", "full_text": "@MarinaSilva S\u00f3 para lembrar sua irrelev\u00e2ncia. https://t.co/V74HUj2riI", "truncated": false, "display_text_range": [13, 46], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171833710674698240, "id_str": "1171833710674698240", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMwjRyX4AArpWt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMwjRyX4AArpWt.jpg", "url": "https://t.co/V74HUj2riI", "display_url": "pic.twitter.com/V74HUj2riI", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiorussia/status/1171833723823775745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 1448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171833710674698240, "id_str": "1171833710674698240", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMwjRyX4AArpWt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMwjRyX4AArpWt.jpg", "url": "https://t.co/V74HUj2riI", "display_url": "pic.twitter.com/V74HUj2riI", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiorussia/status/1171833723823775745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 1448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 420728421, "id_str": "420728421", "name": "F\u00e1bio Oliveira", "screen_name": "fabiorussia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 249, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 25 01:03:26 +0000 2011", "favourites_count": 12864, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2141, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1656308684/370392_100003148404616_739312491_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656308684/370392_100003148404616_739312491_n_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " S\u00f3 para lembrar sua irrelev\u00e2ncia. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva A na\u00e7\u00e3o est\u00e1 cansada da senhora! Vaza!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva A na\u00e7\u00e3o est\u00e1 cansada da senhora! Vaza!", "created_at": "Wed Sep 11 17:10:42 +0000 2019", "id": 1171833457074475008, "id_str": "1171833457074475008", "full_text": "@MarinaSilva A na\u00e7\u00e3o est\u00e1 cansada da senhora! Vaza!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 57810859, "id_str": "57810859", "name": "Archelaus Alexandre", "screen_name": "Arquilau", "location": "", "description": "Bacharel em Teologia e Bacharelando em Hist\u00f3ria pela UNIRIO.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 128, "friends_count": 219, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jul 18 01:05:05 +0000 2009", "favourites_count": 2169, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#A0BFA2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57810859/1562419843", "profile_link_color": "#9CC6B8", "profile_sidebar_border_color": "#7FC1B3", "profile_sidebar_fill_color": "#0B3D2E", "profile_text_color": "#446358", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A na\u00e7\u00e3o est\u00e1 cansada da senhora! Vaza!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva o modelo j\u00e1 existe, amada! A senhora que \u00e9 uma fura olho!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva o modelo j\u00e1 existe, amada! A senhora que \u00e9 uma fura olho!", "created_at": "Wed Sep 11 17:10:18 +0000 2019", "id": 1171833358118215685, "id_str": "1171833358118215685", "full_text": "@MarinaSilva o modelo j\u00e1 existe, amada! A senhora que \u00e9 uma fura olho!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 57810859, "id_str": "57810859", "name": "Archelaus Alexandre", "screen_name": "Arquilau", "location": "", "description": "Bacharel em Teologia e Bacharelando em Hist\u00f3ria pela UNIRIO.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 128, "friends_count": 219, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jul 18 01:05:05 +0000 2009", "favourites_count": 2169, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#A0BFA2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164585055773241344/76HlWWrW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57810859/1562419843", "profile_link_color": "#9CC6B8", "profile_sidebar_border_color": "#7FC1B3", "profile_sidebar_fill_color": "#0B3D2E", "profile_text_color": "#446358", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " o modelo j\u00e1 existe, amada! A senhora que \u00e9 uma fura olho!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/qdtphjUEk8", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06"], "reply_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/qdtphjUEk8", "media_url": ["https://t.co/qdtphjUEk8"], "created_at": "Wed Sep 11 17:09:51 +0000 2019", "id": 1171833245337640961, "id_str": "1171833245337640961", "full_text": "@MarinaSilva \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/qdtphjUEk8", "truncated": false, "display_text_range": [13, 17], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171833242598760448, "id_str": "1171833242598760448", "indices": [18, 41], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMwICEX4AAa1hR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMwICEX4AAa1hR.jpg", "url": "https://t.co/qdtphjUEk8", "display_url": "pic.twitter.com/qdtphjUEk8", "expanded_url": "https://twitter.com/RosanaPongelup3/status/1171833245337640961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 670, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 670, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 506, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171833242598760448, "id_str": "1171833242598760448", "indices": [18, 41], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMwICEX4AAa1hR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMwICEX4AAa1hR.jpg", "url": "https://t.co/qdtphjUEk8", "display_url": "pic.twitter.com/qdtphjUEk8", "expanded_url": "https://twitter.com/RosanaPongelup3/status/1171833245337640961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 670, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 670, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 506, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1107433135036424192, "id_str": "1107433135036424192", "name": "Rosana Pongeluppe", "screen_name": "RosanaPongelup3", "location": "", "description": "sou aut\u00eantica, Patriota, \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e temente a Deus.\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 330, "friends_count": 298, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 18 00:06:49 +0000 2019", "favourites_count": 9361, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9545, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143715312099037186/ehRtgP0d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143715312099037186/ehRtgP0d_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva A democracia \u00e9 maravilhosa. Uma ministra incompetente, que quando estava no poder foi completamente incompetente em rela\u00e7\u00e3o as queimadas venha a p\u00fablico criticar a pol\u00edtica do atual governo. Fale mais Marina...Mais uma vez, A democracia \u00e9 maravilhosa", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva A democracia \u00e9 maravilhosa. Uma ministra incompetente, que quando estava no poder foi completamente incompetente em rela\u00e7\u00e3o as queimadas venha a p\u00fablico criticar a pol\u00edtica do atual governo. Fale mais Marina...Mais uma vez, A democracia \u00e9 maravilhosa", "created_at": "Wed Sep 11 17:09:19 +0000 2019", "id": 1171833111241527301, "id_str": "1171833111241527301", "full_text": "@MarinaSilva A democracia \u00e9 maravilhosa. Uma ministra incompetente, que quando estava no poder foi completamente incompetente em rela\u00e7\u00e3o as queimadas venha a p\u00fablico criticar a pol\u00edtica do atual governo. Fale mais Marina...Mais uma vez, A democracia \u00e9 maravilhosa", "truncated": false, "display_text_range": [13, 263], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2580539058, "id_str": "2580539058", "name": "\u00c1lvaro Sommed", "screen_name": "Alvarosommed", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55, "friends_count": 486, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 21 14:42:04 +0000 2014", "favourites_count": 7457, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1178, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882662151579676683/5fWYoDw8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882662151579676683/5fWYoDw8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2580539058/1403361790", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A democracia \u00e9 maravilhosa. Uma ministra incompetente, que quando estava no poder foi completamente incompetente em rela\u00e7\u00e3o as queimadas venha a p\u00fablico criticar a pol\u00edtica do atual governo. Fale mais Marina...Mais uma vez, A democracia \u00e9 maravilhosa"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tartaruga dom\u00e9stica o que faz aqui? Com essa cara de acabada? Meu Deus que decad\u00eancia ... https://t.co/QaY4M8otbt", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tartaruga dom\u00e9stica o que faz aqui? Com essa cara de acabada? Meu Deus que decad\u00eancia ... https://t.co/QaY4M8otbt", "media_url": ["https://t.co/QaY4M8otbt"], "created_at": "Wed Sep 11 17:03:48 +0000 2019", "id": 1171831720083107840, "id_str": "1171831720083107840", "full_text": "@MarinaSilva Tartaruga dom\u00e9stica o que faz aqui? Com essa cara de acabada? Meu Deus que decad\u00eancia ... https://t.co/QaY4M8otbt", "truncated": false, "display_text_range": [13, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171831714118799360, "id_str": "1171831714118799360", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMuvECWkAAoJ7K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMuvECWkAAoJ7K.jpg", "url": "https://t.co/QaY4M8otbt", "display_url": "pic.twitter.com/QaY4M8otbt", "expanded_url": "https://twitter.com/luaasilvaa21/status/1171831720083107840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171831714118799360, "id_str": "1171831714118799360", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMuvECWkAAoJ7K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMuvECWkAAoJ7K.jpg", "url": "https://t.co/QaY4M8otbt", "display_url": "pic.twitter.com/QaY4M8otbt", "expanded_url": "https://twitter.com/luaasilvaa21/status/1171831720083107840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1142910407482531842, "id_str": "1142910407482531842", "name": "lu@", "screen_name": "luaasilvaa21", "location": "", "description": "Esperan\u00e7a por um pa\u00eds melhor! DEUS FAM\u00cdLIA BRASIL .... #somosTodosMoro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 23 21:40:50 +0000 2019", "favourites_count": 589, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 899, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170122857164263425/UgmeWtPr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170122857164263425/UgmeWtPr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1142910407482531842/1564547424", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tartaruga dom\u00e9stica o que faz aqui? Com essa cara de acabada? Meu Deus que decad\u00eancia ... "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171829159154331649, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva 100% certa.", "tweet_lang": "in", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva 100% certa.", "created_at": "Wed Sep 11 16:57:50 +0000 2019", "id": 1171830219654815751, "id_str": "1171830219654815751", "full_text": "@MarinaSilva 100% certa.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 24], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1171829159154331649, "in_reply_to_status_id_str": "1171829159154331649", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 992126426940887044, "id_str": "992126426940887044", "name": "Rutlee", "screen_name": "Rutlee1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 154, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 19:39:07 +0000 2018", "favourites_count": 1460, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 865, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992436886198157312/3Led_W2-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992436886198157312/3Led_W2-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992126426940887044/1525450282", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "in"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Eu vejo com muita tristeza e indigna\u00e7\u00e3o essa situa\u00e7\u00e3o do Brasil virar p\u00e1ria ambiental, depois de ser visto como parte da solu\u00e7\u00e3o. Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 coisa de esquerda, direita, centro. \u00c9 coisa de ser humano, de um novo padr\u00e3o civilizat\u00f3rio. https://t.co/OicF1GDYWL", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/OicF1GDYWL"], "tweet_date": "2019-09-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 22:01:54 +0000 2019", "id": 1171544353665363969, "id_str": "1171544353665363969", "full_text": "Eu vejo com muita tristeza e indigna\u00e7\u00e3o essa situa\u00e7\u00e3o do Brasil virar p\u00e1ria ambiental, depois de ser visto como parte da solu\u00e7\u00e3o. Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 coisa de esquerda, direita, centro. \u00c9 coisa de ser humano, de um novo padr\u00e3o civilizat\u00f3rio. https://t.co/OicF1GDYWL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OicF1GDYWL", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/09/marina-silva-sinal-para-quem-desmata-hoje-e-desmate-que-o-governo-garante.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026", "indices": [242, 265]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 179, "favorite_count": 1292, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Eu vejo com muita tristeza e indigna\u00e7\u00e3o essa situa\u00e7\u00e3o do Brasil virar p\u00e1ria ambiental, depois de ser visto como parte da solu\u00e7\u00e3o. Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 coisa de esquerda, direita, centro. \u00c9 coisa de ser humano, de um novo padr\u00e3o civilizat\u00f3rio. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vc ja se respondeu a essa pergunta ??\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Esse povo nao cansa de passar vergonha quando esquecem de mudar para o perfil fake .\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/J15VVoKwg5", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd26", "\ud83c\udffb", "\u2642", "\ud83e\udd26", "\ud83c\udffb", "\u2642", "\ud83e\udd23"], "reply_text": "@MarinaSilva Vc ja se respondeu a essa pergunta ??\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Esse povo nao cansa de passar vergonha quando esquecem de mudar para o perfil fake .\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/J15VVoKwg5", "media_url": ["https://t.co/J15VVoKwg5"], "created_at": "Wed Sep 11 14:13:02 +0000 2019", "id": 1171788747249201152, "id_str": "1171788747249201152", "full_text": "@MarinaSilva Vc ja se respondeu a essa pergunta ??\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Esse povo nao cansa de passar vergonha quando esquecem de mudar para o perfil fake .\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/J15VVoKwg5", "truncated": false, "display_text_range": [13, 148], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171788725401149442, "id_str": "1171788725401149442", "indices": [149, 172], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMHoylX4AI2GcQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMHoylX4AI2GcQ.jpg", "url": "https://t.co/J15VVoKwg5", "display_url": "pic.twitter.com/J15VVoKwg5", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianosoares70/status/1171788747249201152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171788725401149442, "id_str": "1171788725401149442", "indices": [149, 172], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMHoylX4AI2GcQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMHoylX4AI2GcQ.jpg", "url": "https://t.co/J15VVoKwg5", "display_url": "pic.twitter.com/J15VVoKwg5", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianosoares70/status/1171788747249201152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}}}, {"id": 1171788728672632832, "id_str": "1171788728672632832", "indices": [149, 172], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMHo-xWwAAnSH-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMHo-xWwAAnSH-.jpg", "url": "https://t.co/J15VVoKwg5", "display_url": "pic.twitter.com/J15VVoKwg5", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianosoares70/status/1171788747249201152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 936, "h": 960, "resize": "fit"}, "large": {"w": 936, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 663, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1171788737556221952, "id_str": "1171788737556221952", "indices": [149, 172], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMHpf3XkAAghGy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMHpf3XkAAghGy.jpg", "url": "https://t.co/J15VVoKwg5", "display_url": "pic.twitter.com/J15VVoKwg5", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianosoares70/status/1171788747249201152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 762, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 762, "resize": "fit"}}}, {"id": 1171788740278267904, "id_str": "1171788740278267904", "indices": [149, 172], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEMHpqAWsAAvCcI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEMHpqAWsAAvCcI.jpg", "url": "https://t.co/J15VVoKwg5", "display_url": "pic.twitter.com/J15VVoKwg5", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianosoares70/status/1171788747249201152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 651, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 461, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 651, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2971202913, "id_str": "2971202913", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0e04d\u044f\u00a1\u0e04\u0e2b\u03c3 \u044f\u00a1\u042a\u03b5\u00a1\u044f\u03c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "adrianosoares70", "location": "Brazil", "description": "c\u0e04d\u0e04 c\u00a1c\u0e04\u0442\u044f\u00a1z qu\u03b5 \u0442\u03b5\u043c\u03c3\u0e23 \u00e9 \u0e04 c\u03c3\u0e2b\u0192\u00a1\u044f\u043c\u0e04\u00e7\u00e3\u03c3 d\u03b5 qu\u03b5 u\u043c\u0e04 \u0192\u03b5\u044f\u00a1d\u0e04 \u0e23\u0e04\u044f\u0e04. c\u00a1c\u0e04\u0442\u044f\u00a1z\u03b5\u0e23 \u0e23\u00e3\u03c3 \u043c\u0e04\u044fc\u0e04\u0e23 d\u03b5 \u0e23up\u03b5\u044f\u0e04\u00e7\u00e3\u03c3 qu\u03b5 \u0e23\u00f3 u\u043c v\u03b5\u044fd\u0e04d\u03b5\u00a1\u044f\u03c3 gu\u03b5\u044f\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u03c3 p\u03c3\u0e23\u0e23u\u00a1.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 71, "friends_count": 402, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 10 11:36:45 +0000 2015", "favourites_count": 330, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2189, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089540061564149760/VGnSk6OA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089540061564149760/VGnSk6OA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2971202913/1544134904", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vc ja se respondeu a essa pergunta ?? Esse povo nao cansa de passar vergonha quando esquecem de mudar para o perfil fake .\u200d\ufe0f\u200d\ufe0f "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva E porque vcs nunca tiveram cuidado? N\u00e3o ser\u00e1 a mamata que estar acabando?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva E porque vcs nunca tiveram cuidado? N\u00e3o ser\u00e1 a mamata que estar acabando?", "created_at": "Wed Sep 11 13:33:10 +0000 2019", "id": 1171778713723297797, "id_str": "1171778713723297797", "full_text": "@MarinaSilva E porque vcs nunca tiveram cuidado? N\u00e3o ser\u00e1 a mamata que estar acabando?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 104945733, "id_str": "104945733", "name": "Celino", "screen_name": "pastorcelino", "location": "Estados Unidos", "description": "", "url": "https://t.co/AAwoYbt21h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AAwoYbt21h", "expanded_url": "http://www.pequenosanjos.org", "display_url": "pequenosanjos.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 326, "friends_count": 758, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jan 14 21:57:31 +0000 2010", "favourites_count": 104, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13053, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155542484665217027/_ozZ1mwO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155542484665217027/_ozZ1mwO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104945733/1537756775", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#C0DFEC", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E porque vcs nunca tiveram cuidado? N\u00e3o ser\u00e1 a mamata que estar acabando?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina merece uma indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Nobel por tudo que j\u00e1 fez e faz pelo meio-ambiente, povos ind\u00edgenas, quilombolas e comunidades extrativistas! #MarinaNobelPrize @NobelPrize #MarinaSilva2022", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["MarinaNobelPrize", "MarinaSilva2022"], "mentions": ["MarinaSilva", "NobelPrize"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina merece uma indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Nobel por tudo que j\u00e1 fez e faz pelo meio-ambiente, povos ind\u00edgenas, quilombolas e comunidades extrativistas! #MarinaNobelPrize @NobelPrize #MarinaSilva2022", "created_at": "Wed Sep 11 11:38:35 +0000 2019", "id": 1171749878768250880, "id_str": "1171749878768250880", "full_text": "@MarinaSilva Marina merece uma indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Nobel por tudo que j\u00e1 fez e faz pelo meio-ambiente, povos ind\u00edgenas, quilombolas e comunidades extrativistas! #MarinaNobelPrize @NobelPrize #MarinaSilva2022", "truncated": false, "display_text_range": [13, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "MarinaNobelPrize", "indices": [161, 178]}, {"text": "MarinaSilva2022", "indices": [191, 207]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "NobelPrize", "name": "The Nobel Prize", "id": 16465385, "id_str": "16465385", "indices": [179, 190]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 141701760, "id_str": "141701760", "name": "Fabiano Clav\u00e9", "screen_name": "fabiano_clave", "location": "Brazil, Canada, Taiwan, USA", "description": "I'm interested in climate change awareness, Indigenous peoples' rights, wildlife conservation and environmental protection", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 88, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 08 19:57:19 +0000 2010", "favourites_count": 1074, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FCEBB6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166840633387929600/w8K0roeQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166840633387929600/w8K0roeQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141701760/1567033027", "profile_link_color": "#000000", "profile_sidebar_border_color": "#F0A830", "profile_sidebar_fill_color": "#78C0A8", "profile_text_color": "#CE7834", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina merece uma indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Nobel por tudo que j\u00e1 fez e faz pelo meio-ambiente, povos ind\u00edgenas, quilombolas e comunidades extrativistas!   "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva J\u00e1 deu n\u00e9 picol\u00e9 de chuchu!!!! Arruma outra t\u00e1tica para atacar o Governo. Essa queimada j\u00e1 deu...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva J\u00e1 deu n\u00e9 picol\u00e9 de chuchu!!!! Arruma outra t\u00e1tica para atacar o Governo. Essa queimada j\u00e1 deu...", "created_at": "Wed Sep 11 10:28:34 +0000 2019", "id": 1171732255506620416, "id_str": "1171732255506620416", "full_text": "@MarinaSilva J\u00e1 deu n\u00e9 picol\u00e9 de chuchu!!!! Arruma outra t\u00e1tica para atacar o Governo. Essa queimada j\u00e1 deu...", "truncated": false, "display_text_range": [13, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 414523773, "id_str": "414523773", "name": "Fabiocosta_rj", "screen_name": "Fabio_CostaRJ", "location": "Cordovil", "description": "Motiva\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7a de vida... de 165kg para 87kg... o foco cont\u00ednua.\njejum intermitente \u00e9 minha vida\ntreino \u00e9 minha terapia... \nsegue o fluxo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 441, "friends_count": 1678, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Nov 17 04:42:16 +0000 2011", "favourites_count": 4206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5664, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169922132790394881/6KZURtNZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169922132790394881/6KZURtNZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/414523773/1534717457", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " J\u00e1 deu n\u00e9 picol\u00e9 de chuchu!!!! Arruma outra t\u00e1tica para atacar o Governo. Essa queimada j\u00e1 deu..."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva S\u00f3 passando pra avisar que esqueceu de trocar o perfil.... Que feio! https://t.co/hdGatb6ArJ", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva S\u00f3 passando pra avisar que esqueceu de trocar o perfil.... Que feio! https://t.co/hdGatb6ArJ", "media_url": ["https://t.co/hdGatb6ArJ"], "created_at": "Wed Sep 11 10:13:29 +0000 2019", "id": 1171728459372146688, "id_str": "1171728459372146688", "full_text": "@MarinaSilva S\u00f3 passando pra avisar que esqueceu de trocar o perfil.... Que feio! https://t.co/hdGatb6ArJ", "truncated": false, "display_text_range": [13, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171728456662638592, "id_str": "1171728456662638592", "indices": [82, 105], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EELQ0sCX4AAPCVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EELQ0sCX4AAPCVC.jpg", "url": "https://t.co/hdGatb6ArJ", "display_url": "pic.twitter.com/hdGatb6ArJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreiiaandrade/status/1171728459372146688/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171728456662638592, "id_str": "1171728456662638592", "indices": [82, 105], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EELQ0sCX4AAPCVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EELQ0sCX4AAPCVC.jpg", "url": "https://t.co/hdGatb6ArJ", "display_url": "pic.twitter.com/hdGatb6ArJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreiiaandrade/status/1171728459372146688/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 521, "h": 180, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 358912077, "id_str": "358912077", "name": "andreia andrade", "screen_name": "andreiiaandrade", "location": "Nova Friburgo - Rio de Janeiro", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 169, "friends_count": 192, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 20 18:21:36 +0000 2011", "favourites_count": 3759, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1386, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520549703/eu_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520549703/eu_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " S\u00f3 passando pra avisar que esqueceu de trocar o perfil.... Que feio! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva COMO EXPLICA ISSO!!\nNa \u00c9poca que era Ministra, a divulga\u00e7\u00e3o da segunda maior taxa de desmatamento da hist\u00f3ria na Amaz\u00f4nia. Foram perdidos 26,1 mil quil\u00f4metros quadrados de floresta, uma \u00e1rea equivalente \u00e0 deAlagoas.  Vc est\u00e1 sendo pat\u00e9tica com esse discurso.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T08:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva COMO EXPLICA ISSO!!\nNa \u00c9poca que era Ministra, a divulga\u00e7\u00e3o da segunda maior taxa de desmatamento da hist\u00f3ria na Amaz\u00f4nia. Foram perdidos 26,1 mil quil\u00f4metros quadrados de floresta, uma \u00e1rea equivalente \u00e0 deAlagoas.  Vc est\u00e1 sendo pat\u00e9tica com esse discurso.", "created_at": "Wed Sep 11 07:42:49 +0000 2019", "id": 1171690544130592773, "id_str": "1171690544130592773", "full_text": "@MarinaSilva COMO EXPLICA ISSO!!\nNa \u00c9poca que era Ministra, a divulga\u00e7\u00e3o da segunda maior taxa de desmatamento da hist\u00f3ria na Amaz\u00f4nia. Foram perdidos 26,1 mil quil\u00f4metros quadrados de floresta, uma \u00e1rea equivalente \u00e0 deAlagoas.  Vc est\u00e1 sendo pat\u00e9tica com esse discurso.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 271], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 616442649, "id_str": "616442649", "name": "Beatriz Mikkonen Moro Bolsonaro de jesus", "screen_name": "BeatrizMikkonen", "location": "England, United Kingdom", "description": "AMO MEU BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\udc9aConservadora ,Capitalista , Anti Petista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/oI9rC5rBXv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oI9rC5rBXv", "expanded_url": "http://google.co.uk", "display_url": "google.co.uk", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1062, "friends_count": 808, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 18:46:58 +0000 2012", "favourites_count": 39404, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3979, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160135114707406848/GwM8Y8UX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160135114707406848/GwM8Y8UX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616442649/1566340567", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " COMO EXPLICA ISSO!!\nNa \u00c9poca que era Ministra, a divulga\u00e7\u00e3o da segunda maior taxa de desmatamento da hist\u00f3ria na Amaz\u00f4nia. Foram perdidos 26,1 mil quil\u00f4metros quadrados de floresta, uma \u00e1rea equivalente \u00e0 deAlagoas.  Vc est\u00e1 sendo pat\u00e9tica com esse discurso."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Governo n\u00e3o perdoa quem defende terras indigenas.\nhttps://t.co/E7SNFBeijG", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": ["https://t.co/E7SNFBeijG"], "tweet_date": "2019-09-11T04:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Governo n\u00e3o perdoa quem defende terras indigenas.\nhttps://t.co/E7SNFBeijG", "created_at": "Wed Sep 11 03:20:09 +0000 2019", "id": 1171624442172194817, "id_str": "1171624442172194817", "full_text": "@MarinaSilva Governo n\u00e3o perdoa quem defende terras indigenas.\nhttps://t.co/E7SNFBeijG", "truncated": false, "display_text_range": [13, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E7SNFBeijG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/09/apos-dizer-que-pararia-queima-de-maquinas-de-garimpo-chefe-do-ibama-no-pa-e-demitido.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1108915866312339456, "id_str": "1108915866312339456", "name": "Radical de Centro", "screen_name": "DeFakenews", "location": "Bronx, NY ", "description": "Humor", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 270, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 22 02:18:39 +0000 2019", "favourites_count": 4368, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2076, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162146471979945985/wdAHcelh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162146471979945985/wdAHcelh_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Governo n\u00e3o perdoa quem defende terras indigenas.\n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva LULA mandou voc\u00ea levar uma dedada na \u00e9poca e vc n\u00e3o falou nadica de nada...engoliu a transposi\u00e7\u00e3o, impacto ambiental goela abaixo!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"], "reply_text": "@MarinaSilva LULA mandou voc\u00ea levar uma dedada na \u00e9poca e vc n\u00e3o falou nadica de nada...engoliu a transposi\u00e7\u00e3o, impacto ambiental goela abaixo!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "created_at": "Wed Sep 11 02:50:08 +0000 2019", "id": 1171616886787850241, "id_str": "1171616886787850241", "full_text": "@MarinaSilva LULA mandou voc\u00ea levar uma dedada na \u00e9poca e vc n\u00e3o falou nadica de nada...engoliu a transposi\u00e7\u00e3o, impacto ambiental goela abaixo!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "truncated": false, "display_text_range": [13, 158], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1094624067645308930, "id_str": "1094624067645308930", "name": "Ontagonista", "screen_name": "ontagonista", "location": "", "description": "Jornalistas Fakes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 10 15:48:09 +0000 2019", "favourites_count": 23, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 372, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094624143356690432/l59eGfRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094624143356690432/l59eGfRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1094624067645308930/1549814603", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " LULA mandou voc\u00ea levar uma dedada na \u00e9poca e vc n\u00e3o falou nadica de nada...engoliu a transposi\u00e7\u00e3o, impacto ambiental goela abaixo!!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Realmente meio ambiente \u00e9 preciso e necess\u00e1rio ser levado a s\u00e9rio, coisa que este governo n\u00e3o faz e n\u00e3o est\u00e1 fazendo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Realmente meio ambiente \u00e9 preciso e necess\u00e1rio ser levado a s\u00e9rio, coisa que este governo n\u00e3o faz e n\u00e3o est\u00e1 fazendo.", "created_at": "Wed Sep 11 02:31:05 +0000 2019", "id": 1171612093470167040, "id_str": "1171612093470167040", "full_text": "@MarinaSilva Realmente meio ambiente \u00e9 preciso e necess\u00e1rio ser levado a s\u00e9rio, coisa que este governo n\u00e3o faz e n\u00e3o est\u00e1 fazendo.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 130], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 140125293, "id_str": "140125293", "name": "ERON CABRAL", "screen_name": "ERON_CABRAL_33", "location": "Cuiaba-MT", "description": "Empres\u00e1rio de Loja de ve\u00edculos e tb\u00e9m Vendas de Cons\u00f3rcios e Cons\u00f3rcios Contemplados, e tb\u00e9m propriet\u00e1rio da Empresa Global Agroflorestal e Porta Voz Rede-MT;", "url": "http://t.co/0Y4QO48NJa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0Y4QO48NJa", "expanded_url": "http://www.globalconsorcios.com.br", "display_url": "globalconsorcios.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 46, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 04 17:14:48 +0000 2010", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 114, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041050768/P25-12-09_18.13_00_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041050768/P25-12-09_18.13_00_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Realmente meio ambiente \u00e9 preciso e necess\u00e1rio ser levado a s\u00e9rio, coisa que este governo n\u00e3o faz e n\u00e3o est\u00e1 fazendo."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Kd o reflorestamento?\nKd pris\u00e3o perp\u00e9tua para desmatadores?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Kd o reflorestamento?\nKd pris\u00e3o perp\u00e9tua para desmatadores?", "created_at": "Wed Sep 11 02:27:28 +0000 2019", "id": 1171611183037714433, "id_str": "1171611183037714433", "full_text": "@MarinaSilva Kd o reflorestamento?\nKd pris\u00e3o perp\u00e9tua para desmatadores?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 72], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 908369574525095936, "id_str": "908369574525095936", "name": "Davi Seravali", "screen_name": "davi_seravali", "location": "L\u00e1 em Riba", "description": "N\u00e3o  me siga. N\u00e3o h\u00e1 nada de interessante aqui.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46, "friends_count": 534, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 14 16:39:18 +0000 2017", "favourites_count": 432, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1025, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157971428312068096/JwpDNzRh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157971428312068096/JwpDNzRh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/908369574525095936/1553225422", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Kd o reflorestamento?\nKd pris\u00e3o perp\u00e9tua para desmatadores?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Por mim pode virar. Eu quero planta\u00e7\u00e3o, pasto pro gado e garimpo.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Por mim pode virar. Eu quero planta\u00e7\u00e3o, pasto pro gado e garimpo.", "created_at": "Wed Sep 11 02:13:41 +0000 2019", "id": 1171607715082317825, "id_str": "1171607715082317825", "full_text": "@MarinaSilva Por mim pode virar. Eu quero planta\u00e7\u00e3o, pasto pro gado e garimpo.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1169688282130735104, "id_str": "1169688282130735104", "name": "Seu Lorival", "screen_name": "LorivalSeu", "location": "", "description": "Sou o homem do campo, trabalhador, casado e pai de 8 filhos.\n\nBrasil acima de tudo, bandidagem debaixo da terra.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 71, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 05 19:07:09 +0000 2019", "favourites_count": 263, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 478, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169806203255480321/P7I0tbxT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169806203255480321/P7I0tbxT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1169688282130735104/1567786432", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Por mim pode virar. Eu quero planta\u00e7\u00e3o, pasto pro gado e garimpo."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva oi Marina tudo bem?\nSou seu eleitor e por isso mesmo gostaria de saber sua opini\u00e3o sobre a censura do Crivella a um quadrinho.\nobrigado!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva oi Marina tudo bem?\nSou seu eleitor e por isso mesmo gostaria de saber sua opini\u00e3o sobre a censura do Crivella a um quadrinho.\nobrigado!", "created_at": "Wed Sep 11 01:36:52 +0000 2019", "id": 1171598451555090432, "id_str": "1171598451555090432", "full_text": "@MarinaSilva oi Marina tudo bem?\nSou seu eleitor e por isso mesmo gostaria de saber sua opini\u00e3o sobre a censura do Crivella a um quadrinho.\nobrigado!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 149], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1031969930416214017, "id_str": "1031969930416214017", "name": "Nino ou Toni", "screen_name": "ninoottoni", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 21 18:22:59 +0000 2018", "favourites_count": 1382, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031980364493987841/_SaSK5hr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031980364493987841/_SaSK5hr_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " oi Marina tudo bem?\nSou seu eleitor e por isso mesmo gostaria de saber sua opini\u00e3o sobre a censura do Crivella a um quadrinho.\nobrigado!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Engra\u00e7ado que vc quando MINISTRA DO MEIO AMBIENTE n\u00e3o tinha essa mesma \u201cindigna\u00e7\u00e3o\u201d quando seu pr\u00f3prio MARIDO era um dos MAIORES DESMATADORES da Amaz\u00f4nia. \u00c9 p\u00e1 acab\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Engra\u00e7ado que vc quando MINISTRA DO MEIO AMBIENTE n\u00e3o tinha essa mesma \u201cindigna\u00e7\u00e3o\u201d quando seu pr\u00f3prio MARIDO era um dos MAIORES DESMATADORES da Amaz\u00f4nia. \u00c9 p\u00e1 acab\u00e1.", "created_at": "Wed Sep 11 01:34:32 +0000 2019", "id": 1171597863576571904, "id_str": "1171597863576571904", "full_text": "@MarinaSilva Engra\u00e7ado que vc quando MINISTRA DO MEIO AMBIENTE n\u00e3o tinha essa mesma \u201cindigna\u00e7\u00e3o\u201d quando seu pr\u00f3prio MARIDO era um dos MAIORES DESMATADORES da Amaz\u00f4nia. \u00c9 p\u00e1 acab\u00e1.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 179], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 159171169, "id_str": "159171169", "name": "Gladstton Gomez", "screen_name": "gladstongomes", "location": "MG", "description": "Pessoa tranquila que quer chegar na velhice com boas recorda\u00e7\u00f5es da juventude ....", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 172, "friends_count": 1139, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jun 24 17:17:25 +0000 2010", "favourites_count": 147, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 571, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105597383944126466/dC3gMiOx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105597383944126466/dC3gMiOx_normal.jpg", "profile_link_color": "#0099B9", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8396fe91f4ae1005", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8396fe91f4ae1005.json", "place_type": "city", "name": "Pouso Alegre", "full_name": "Pouso Alegre, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.0647631, -22.4152811], [-45.8170519, -22.4152811], [-45.8170519, -22.110648], [-46.0647631, -22.110648]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Engra\u00e7ado que vc quando MINISTRA DO MEIO AMBIENTE n\u00e3o tinha essa mesma \u201cindigna\u00e7\u00e3o\u201d quando seu pr\u00f3prio MARIDO era um dos MAIORES DESMATADORES da Amaz\u00f4nia. \u00c9 p\u00e1 acab\u00e1."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vdd @MarinaSilva", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vdd @MarinaSilva", "created_at": "Wed Sep 11 01:30:46 +0000 2019", "id": 1171596915219271683, "id_str": "1171596915219271683", "full_text": "@MarinaSilva Vdd @MarinaSilva", "truncated": false, "display_text_range": [13, 29], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [17, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1139963297590063105, "id_str": "1139963297590063105", "name": "fam\u00edlia petista", "screen_name": "MarileneMenese1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "cta anterior blq", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 457, "friends_count": 439, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 15 18:30:04 +0000 2019", "favourites_count": 4350, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1589, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139963922059026432/kJN9ms1p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139963922059026432/kJN9ms1p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139963297590063105/1565667962", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vai procurar tua turma mulher nojenta.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vai procurar tua turma mulher nojenta.", "created_at": "Wed Sep 11 00:56:43 +0000 2019", "id": 1171588344523964417, "id_str": "1171588344523964417", "full_text": "@MarinaSilva Vai procurar tua turma mulher nojenta.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 51], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vai procurar tua turma mulher nojenta."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Mulher! Porque tu n\u00e3o resolveu isso quando passou um temp\u00e3o com o poder da caneta na m\u00e3o? Ou tu \u00e9 s\u00f3 oportunista mesmo?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Mulher! Porque tu n\u00e3o resolveu isso quando passou um temp\u00e3o com o poder da caneta na m\u00e3o? Ou tu \u00e9 s\u00f3 oportunista mesmo?", "created_at": "Wed Sep 11 00:53:47 +0000 2019", "id": 1171587610080423937, "id_str": "1171587610080423937", "full_text": "@MarinaSilva Mulher! Porque tu n\u00e3o resolveu isso quando passou um temp\u00e3o com o poder da caneta na m\u00e3o? Ou tu \u00e9 s\u00f3 oportunista mesmo?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 132], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 888171538486366208, "id_str": "888171538486366208", "name": "Luiz Emerson", "screen_name": "luizsousa39", "location": "Brasil", "description": "Eng. Agr\u00f4nomo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 98, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 20 22:59:31 +0000 2017", "favourites_count": 37, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 532, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996230595872215041/kfbTAeIg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996230595872215041/kfbTAeIg_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Mulher! Porque tu n\u00e3o resolveu isso quando passou um temp\u00e3o com o poder da caneta na m\u00e3o? Ou tu \u00e9 s\u00f3 oportunista mesmo?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/9QaUl16zbx", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/9QaUl16zbx", "media_url": ["https://t.co/9QaUl16zbx"], "created_at": "Wed Sep 11 00:07:20 +0000 2019", "id": 1171575916662796288, "id_str": "1171575916662796288", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/9QaUl16zbx", "truncated": false, "display_text_range": [12, 12], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171575894898614273, "id_str": "1171575894898614273", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEJGEbLXoAEy4HQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEJGEbLXoAEy4HQ.jpg", "url": "https://t.co/9QaUl16zbx", "display_url": "pic.twitter.com/9QaUl16zbx", "expanded_url": "https://twitter.com/Palvezi/status/1171575916662796288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}, "large": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171575894898614273, "id_str": "1171575894898614273", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEJGEbLXoAEy4HQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEJGEbLXoAEy4HQ.jpg", "url": "https://t.co/9QaUl16zbx", "display_url": "pic.twitter.com/9QaUl16zbx", "expanded_url": "https://twitter.com/Palvezi/status/1171575916662796288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}, "large": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 483, "h": 611, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 67482251, "id_str": "67482251", "name": "DurangoBelga", "screen_name": "Palvezi", "location": "Santa Catarina, Brasil", "description": "...phew ! Thanks God !!...I have with my ass on the wall !!!...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 355, "friends_count": 2838, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Aug 21 01:20:35 +0000 2009", "favourites_count": 27558, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 55602, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0D2029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150503178120699905/adOE9AZX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150503178120699905/adOE9AZX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67482251/1549575717", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vou parar de te seguir, muitas postagens idiotas e sem fundamentos. Vindo de algu\u00e9m que foi ministra do meio ambiente e n\u00e3o fez nada! E pior teve e muita queimadas !", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vou parar de te seguir, muitas postagens idiotas e sem fundamentos. Vindo de algu\u00e9m que foi ministra do meio ambiente e n\u00e3o fez nada! E pior teve e muita queimadas !", "created_at": "Tue Sep 10 23:55:20 +0000 2019", "id": 1171572898047414272, "id_str": "1171572898047414272", "full_text": "@MarinaSilva Vou parar de te seguir, muitas postagens idiotas e sem fundamentos. Vindo de algu\u00e9m que foi ministra do meio ambiente e n\u00e3o fez nada! E pior teve e muita queimadas !", "truncated": false, "display_text_range": [13, 178], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 278741287, "id_str": "278741287", "name": "Mary Sievert", "screen_name": "MARYSIEVERT", "location": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras, Brasil", "description": "Presidente da Ong Ambiverde, apresentadora de tv, empresaria Amway. Instagran: @marysievert", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 264, "friends_count": 733, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Apr 07 21:50:47 +0000 2011", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 260, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EDE379", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146531238737522688/KIkBVaOa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146531238737522688/KIkBVaOa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278741287/1562189324", "profile_link_color": "#B40B43", "profile_sidebar_border_color": "#CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "#E5507E", "profile_text_color": "#362720", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vou parar de te seguir, muitas postagens idiotas e sem fundamentos. Vindo de algu\u00e9m que foi ministra do meio ambiente e n\u00e3o fez nada! E pior teve e muita queimadas !"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Calar a boca seu lix\u00e3o https://t.co/0fi3RiLFiS", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Calar a boca seu lix\u00e3o https://t.co/0fi3RiLFiS", "media_url": ["https://t.co/0fi3RiLFiS"], "created_at": "Tue Sep 10 23:50:31 +0000 2019", "id": 1171571685914501126, "id_str": "1171571685914501126", "full_text": "@MarinaSilva Calar a boca seu lix\u00e3o https://t.co/0fi3RiLFiS", "truncated": false, "display_text_range": [13, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171571679014903810, "id_str": "1171571679014903810", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEJCPByXYAIMXI1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEJCPByXYAIMXI1.jpg", "url": "https://t.co/0fi3RiLFiS", "display_url": "pic.twitter.com/0fi3RiLFiS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdiCorreia3/status/1171571685914501126/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 748, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 748, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171571679014903810, "id_str": "1171571679014903810", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEJCPByXYAIMXI1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEJCPByXYAIMXI1.jpg", "url": "https://t.co/0fi3RiLFiS", "display_url": "pic.twitter.com/0fi3RiLFiS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdiCorreia3/status/1171571685914501126/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 748, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 748, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1087016379943972865, "id_str": "1087016379943972865", "name": "Edi Correia", "screen_name": "EdiCorreia3", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 570, "friends_count": 4294, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 20 15:57:55 +0000 2019", "favourites_count": 727, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 670, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087016736971522048/ZIiVTjv5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087016736971522048/ZIiVTjv5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1087016379943972865/1548816720", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Calar a boca seu lix\u00e3o "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Sua  m\u00e1scara caiu", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Sua  m\u00e1scara caiu", "created_at": "Tue Sep 10 23:40:05 +0000 2019", "id": 1171569061853114370, "id_str": "1171569061853114370", "full_text": "@MarinaSilva Sua  m\u00e1scara caiu", "truncated": false, "display_text_range": [13, 30], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3358168919, "id_str": "3358168919", "name": "Claudeir ", "screen_name": "clscg2003", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 04 06:24:46 +0000 2015", "favourites_count": 93, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 65, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171535652619505664/U1qBstKT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171535652619505664/U1qBstKT_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Sua  m\u00e1scara caiu"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171544353665363969, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina, pena que em sua \u00e9poca vc n\u00e3o conseguiu fazer nada de diferente.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina, pena que em sua \u00e9poca vc n\u00e3o conseguiu fazer nada de diferente.", "created_at": "Tue Sep 10 23:28:29 +0000 2019", "id": 1171566142852407297, "id_str": "1171566142852407297", "full_text": "@MarinaSilva Marina, pena que em sua \u00e9poca vc n\u00e3o conseguiu fazer nada de diferente.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 84], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171544353665363969, "in_reply_to_status_id_str": "1171544353665363969", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1163831820590485504, "id_str": "1163831820590485504", "name": "josewellingtonjr10", "screen_name": "josewel35048914", "location": "", "description": "Engenheiro Mec\u00e2nico\nTeresina - PI, Brasil.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 20 15:15:16 +0000 2019", "favourites_count": 336, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 760, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163850395728392193/_UMZq_xE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163850395728392193/_UMZq_xE_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina, pena que em sua \u00e9poca vc n\u00e3o conseguiu fazer nada de diferente."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "\u00c9 essencial n\u00e3o apenas que as institui\u00e7\u00f5es coloquem a economia dentro da lei, mas que o presidente da Rep\u00fablica e seus ministros parem de estimular a ilegalidade e a irresponsabilidade socioambiental.\n\nhttps://t.co/3jSJojv18V", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://t.co/3jSJojv18V"], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 14:18:59 +0000 2019", "id": 1171427856863252482, "id_str": "1171427856863252482", "full_text": "\u00c9 essencial n\u00e3o apenas que as institui\u00e7\u00f5es coloquem a economia dentro da lei, mas que o presidente da Rep\u00fablica e seus ministros parem de estimular a ilegalidade e a irresponsabilidade socioambiental.\n\nhttps://t.co/3jSJojv18V", "truncated": false, "display_text_range": [0, 225], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3jSJojv18V", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/opiniao/2019/09/08/internas_opiniao,781341/responsabilidades-amazonicas.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/op\u2026", "indices": [202, 225]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 881, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "\u00c9 essencial n\u00e3o apenas que as institui\u00e7\u00f5es coloquem a economia dentro da lei, mas que o presidente da Rep\u00fablica e seus ministros parem de estimular a ilegalidade e a irresponsabilidade socioambiental.\n\n"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva A mulher do ladr\u00e3o de Mogno est\u00e1 falando merda", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva A mulher do ladr\u00e3o de Mogno est\u00e1 falando merda", "created_at": "Tue Sep 10 17:46:46 +0000 2019", "id": 1171480147360276481, "id_str": "1171480147360276481", "full_text": "@MarinaSilva A mulher do ladr\u00e3o de Mogno est\u00e1 falando merda", "truncated": false, "display_text_range": [13, 59], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2929643511, "id_str": "2929643511", "name": "AngeloBarros", "screen_name": "AngeloBarros111", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 32, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 18 15:21:02 +0000 2014", "favourites_count": 9, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 277, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/545600897280008193/0_NryWY2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545600897280008193/0_NryWY2_normal.jpeg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " A mulher do ladr\u00e3o de Mogno est\u00e1 falando merda"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Vcs n\u00e3o podem falar nada, n\u00e3o fizeram nada no poder e foram coniventes com todos os tipos de irregularidades, est\u00e3o bravos por estar sendo descobertos.Marina teu tempo passou e vc jogou a chance fora.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T18:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Vcs n\u00e3o podem falar nada, n\u00e3o fizeram nada no poder e foram coniventes com todos os tipos de irregularidades, est\u00e3o bravos por estar sendo descobertos.Marina teu tempo passou e vc jogou a chance fora.", "created_at": "Tue Sep 10 17:26:05 +0000 2019", "id": 1171474942832955392, "id_str": "1171474942832955392", "full_text": "@MarinaSilva Vcs n\u00e3o podem falar nada, n\u00e3o fizeram nada no poder e foram coniventes com todos os tipos de irregularidades, est\u00e3o bravos por estar sendo descobertos.Marina teu tempo passou e vc jogou a chance fora.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 213], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 69342230, "id_str": "69342230", "name": "cidabravo", "screen_name": "cidabravo", "location": "Brasil", "description": "crente no amor incondicional, personal trainer,m\u00e3e,esposa, filha,irm\u00e3, amiga e aprendiz na vida.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 279, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Aug 27 16:59:31 +0000 2009", "favourites_count": 1773, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2418, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1152730228541796360/iRLv4IC2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152730228541796360/iRLv4IC2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69342230/1561661808", "profile_link_color": "#FF2428", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#9B6FDE", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Vcs n\u00e3o podem falar nada, n\u00e3o fizeram nada no poder e foram coniventes com todos os tipos de irregularidades, est\u00e3o bravos por estar sendo descobertos.Marina teu tempo passou e vc jogou a chance fora."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Falar at\u00e9 papagaio fala!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T17:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Falar at\u00e9 papagaio fala!!!", "created_at": "Tue Sep 10 16:49:25 +0000 2019", "id": 1171465711471841280, "id_str": "1171465711471841280", "full_text": "@MarinaSilva Falar at\u00e9 papagaio fala!!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 4909584502, "id_str": "4909584502", "name": "Diogo Freitas", "screen_name": "diogofre84", "location": "Palmas, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 14 16:33:57 +0000 2016", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 30, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913138753539108865/ebTmwh7R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913138753539108865/ebTmwh7R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4909584502/1506544358", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Falar at\u00e9 papagaio fala!!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/f93cvqSkBc", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/f93cvqSkBc", "media_url": ["https://t.co/f93cvqSkBc"], "created_at": "Tue Sep 10 15:17:15 +0000 2019", "id": 1171442518245797888, "id_str": "1171442518245797888", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/f93cvqSkBc", "truncated": false, "display_text_range": [12, 12], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171442507516743680, "id_str": "1171442507516743680", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHMwQdUEAAi0az.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHMwQdUEAAi0az.jpg", "url": "https://t.co/f93cvqSkBc", "display_url": "pic.twitter.com/f93cvqSkBc", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunyerihellena/status/1171442518245797888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 682, "h": 473, "resize": "fit"}, "large": {"w": 682, "h": 473, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171442507516743680, "id_str": "1171442507516743680", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHMwQdUEAAi0az.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHMwQdUEAAi0az.jpg", "url": "https://t.co/f93cvqSkBc", "display_url": "pic.twitter.com/f93cvqSkBc", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunyerihellena/status/1171442518245797888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 682, "h": 473, "resize": "fit"}, "large": {"w": 682, "h": 473, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 755413990944153600, "id_str": "755413990944153600", "name": "@hellen", "screen_name": "Lunyerihellena", "location": "", "description": "DEUS \u00c9 FIEL \u27a1 AMO O MEU BRASIL \ud83d\ude0d  \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 506, "friends_count": 634, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 19 14:48:25 +0000 2016", "favourites_count": 1246, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171190352251969537/s_ZGCGwB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171190352251969537/s_ZGCGwB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/755413990944153600/1566767239", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva https://t.co/oL4KiftTc5", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T16:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva https://t.co/oL4KiftTc5", "media_url": ["https://t.co/oL4KiftTc5"], "created_at": "Tue Sep 10 15:16:41 +0000 2019", "id": 1171442375371051009, "id_str": "1171442375371051009", "full_text": "@MarinaSilva https://t.co/oL4KiftTc5", "truncated": false, "display_text_range": [12, 12], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171442356622520323, "id_str": "1171442356622520323", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHMneVU8AMlIkL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHMneVU8AMlIkL.jpg", "url": "https://t.co/oL4KiftTc5", "display_url": "pic.twitter.com/oL4KiftTc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Rpaulojb2/status/1171442375371051009/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 860, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1242, "h": 1733, "resize": "fit"}, "small": {"w": 487, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171442356622520323, "id_str": "1171442356622520323", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHMneVU8AMlIkL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHMneVU8AMlIkL.jpg", "url": "https://t.co/oL4KiftTc5", "display_url": "pic.twitter.com/oL4KiftTc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Rpaulojb2/status/1171442375371051009/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 860, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1242, "h": 1733, "resize": "fit"}, "small": {"w": 487, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2246177556, "id_str": "2246177556", "name": "Ricardo Paulo", "screen_name": "Rpaulojb2", "location": "", "description": "#JesusFreak", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 60, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 14 21:35:50 +0000 2013", "favourites_count": 143, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846758489682784256/rUYRvN_I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846758489682784256/rUYRvN_I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2246177556/1490717929", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Se mandassem a pol\u00edcia prender os criminosos e puni-los com o rigor da lei j\u00e1 seria um grande avan\u00e7o. Desgoverno perverso e imoral.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Se mandassem a pol\u00edcia prender os criminosos e puni-los com o rigor da lei j\u00e1 seria um grande avan\u00e7o. Desgoverno perverso e imoral.", "created_at": "Tue Sep 10 14:51:08 +0000 2019", "id": 1171435946115358720, "id_str": "1171435946115358720", "full_text": "@MarinaSilva Se mandassem a pol\u00edcia prender os criminosos e puni-los com o rigor da lei j\u00e1 seria um grande avan\u00e7o. Desgoverno perverso e imoral.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1105093664, "id_str": "1105093664", "name": "Antifascista", "screen_name": "AloClaudinha", "location": "", "description": "Antifascista, pr\u00f3 preserva\u00e7\u00e3o, sem partido, a favor do Estado laico.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 61, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 20 01:23:20 +0000 2013", "favourites_count": 140, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 260, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Se mandassem a pol\u00edcia prender os criminosos e puni-los com o rigor da lei j\u00e1 seria um grande avan\u00e7o. Desgoverno perverso e imoral."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Ah Marina, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel! O Brasil est\u00e1 perdido no tempo... \ud83d\ude13", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude13"], "reply_text": "@MarinaSilva Ah Marina, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel! O Brasil est\u00e1 perdido no tempo... \ud83d\ude13", "created_at": "Tue Sep 10 14:41:40 +0000 2019", "id": 1171433562819588096, "id_str": "1171433562819588096", "full_text": "@MarinaSilva Ah Marina, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel! O Brasil est\u00e1 perdido no tempo... \ud83d\ude13", "truncated": false, "display_text_range": [13, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 754845381498994688, "id_str": "754845381498994688", "name": "Peixe Sensato \ud83d\udc9a", "screen_name": "tinderley", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "description": "Potterhead, mestre jedi, UFFiano, flamenguista, leitor, maratonista (de s\u00e9rie, \u00e9 claro!) e marineiro, que sonha com um Brasil justo e bom de se viver.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 417, "friends_count": 345, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 18 01:08:58 +0000 2016", "favourites_count": 16642, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14797, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170419261438865411/cwrWpV_Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170419261438865411/cwrWpV_Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/754845381498994688/1567499424", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ah Marina, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel! O Brasil est\u00e1 perdido no tempo... "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Faz um plebiscito!!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Faz um plebiscito!!!", "created_at": "Tue Sep 10 14:38:49 +0000 2019", "id": 1171432846143053825, "id_str": "1171432846143053825", "full_text": "@MarinaSilva Faz um plebiscito!!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2976879256, "id_str": "2976879256", "name": "O MAIOR DO MUNDO", "screen_name": "Sidnei_SPFC", "location": "", "description": "Gerente Ind\u00fastrial, casado com a mais bela mulher, pai de dois filhos s\u00e3o paulinos e s\u00f3cio torcedor apaixonado pelo Tricolor do Morumbi!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 334, "friends_count": 955, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jan 13 18:08:31 +0000 2015", "favourites_count": 23950, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18930, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927842301208092672/8-1DyLGH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927842301208092672/8-1DyLGH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2976879256/1428355253", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Faz um plebiscito!!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Oi et Marina!!! No teu planeta tem florestas?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Oi et Marina!!! No teu planeta tem florestas?", "created_at": "Tue Sep 10 14:37:05 +0000 2019", "id": 1171432412028342280, "id_str": "1171432412028342280", "full_text": "@MarinaSilva Oi et Marina!!! No teu planeta tem florestas?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1148862413418184704, "id_str": "1148862413418184704", "name": "Pubgear \ud83c\udfae\ud83d\udd2b\ud83d\udc80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "PoaPubg", "location": "", "description": "Guerra da informa\u00e7\u00e3o", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 400, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 10 07:51:58 +0000 2019", "favourites_count": 417, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1108, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150120638776061954/KqjJVfKF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150120638776061954/KqjJVfKF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148862413418184704/1562763319", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Oi et Marina!!! No teu planeta tem florestas?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Algu\u00e9m leva essa senhora a s\u00e9rio? o.O", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Algu\u00e9m leva essa senhora a s\u00e9rio? o.O", "created_at": "Tue Sep 10 14:33:42 +0000 2019", "id": 1171431557048832000, "id_str": "1171431557048832000", "full_text": "@MarinaSilva Algu\u00e9m leva essa senhora a s\u00e9rio? o.O", "truncated": false, "display_text_range": [13, 50], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 42336759, "id_str": "42336759", "name": "M\u00e1rcio Rangel", "screen_name": "rangelmarcio", "location": "Salvador", "description": "Cat\u00f3lico, Conservador de Direita!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 295, "friends_count": 474, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 25 02:57:10 +0000 2009", "favourites_count": 9581, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 385, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#001329", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2739446748/f7dd087b06e68668571104b2375eb106_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2739446748/f7dd087b06e68668571104b2375eb106_normal.jpeg", "profile_link_color": "#004358", "profile_sidebar_border_color": "#F7B565", "profile_sidebar_fill_color": "#000B17", "profile_text_color": "#448668", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Algu\u00e9m leva essa senhora a s\u00e9rio? o.O"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Essa aproveitadora de ONGs,  acha que tem moral.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Essa aproveitadora de ONGs,  acha que tem moral.", "created_at": "Tue Sep 10 14:33:14 +0000 2019", "id": 1171431440048803846, "id_str": "1171431440048803846", "full_text": "@MarinaSilva Essa aproveitadora de ONGs,  acha que tem moral.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1081583873291624451, "id_str": "1081583873291624451", "name": "Tereza sou patriota de corpo e alma :", "screen_name": "TerezaFelipeGo", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "\ud83d\ude18\ud83d\udc8b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2477, "friends_count": 2945, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jan 05 16:11:05 +0000 2019", "favourites_count": 33465, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150861609176391686/BdjgHFn-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150861609176391686/BdjgHFn-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081583873291624451/1546705205", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Essa aproveitadora de ONGs,  acha que tem moral."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Fale-me sobre a irresponsabilidade socioambiental durante a sua gest\u00e3o no desgoverno petista?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Fale-me sobre a irresponsabilidade socioambiental durante a sua gest\u00e3o no desgoverno petista?", "created_at": "Tue Sep 10 14:32:24 +0000 2019", "id": 1171431232988569600, "id_str": "1171431232988569600", "full_text": "@MarinaSilva Fale-me sobre a irresponsabilidade socioambiental durante a sua gest\u00e3o no desgoverno petista?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 381179368, "id_str": "381179368", "name": "Jorge Andr\u00e9", "screen_name": "jandresantanna", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1228, "friends_count": 2426, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 27 21:48:15 +0000 2011", "favourites_count": 179297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17814, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/585564154653765632/Vpb2fNVG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/585564154653765632/Vpb2fNVG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381179368/1454718932", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Fale-me sobre a irresponsabilidade socioambiental durante a sua gest\u00e3o no desgoverno petista?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Como foram as queimadas na sua gest\u00e3o \u00e0 frente do minist\u00e9rio do meio ambiente?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Como foram as queimadas na sua gest\u00e3o \u00e0 frente do minist\u00e9rio do meio ambiente?", "created_at": "Tue Sep 10 14:31:50 +0000 2019", "id": 1171431088972939264, "id_str": "1171431088972939264", "full_text": "@MarinaSilva Como foram as queimadas na sua gest\u00e3o \u00e0 frente do minist\u00e9rio do meio ambiente?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3358624853, "id_str": "3358624853", "name": "Luiz Domingues", "screen_name": "cachorroloko34", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 246, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 04 13:21:09 +0000 2015", "favourites_count": 16133, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1981, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025407332417712130/_tx12XJo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025407332417712130/_tx12XJo_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Como foram as queimadas na sua gest\u00e3o \u00e0 frente do minist\u00e9rio do meio ambiente?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Ilegalidade!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude94\n#OperacaoVerdeBrasil\n@policiafederal  na Amazonia que venham os resultados.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["OperacaoVerdeBrasil"], "mentions": ["MarinaSilva", "policiafederal"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0e", "\ud83d\ude94"], "reply_text": "@MarinaSilva Ilegalidade!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude94\n#OperacaoVerdeBrasil\n@policiafederal  na Amazonia que venham os resultados.", "created_at": "Tue Sep 10 14:28:39 +0000 2019", "id": 1171430286598365184, "id_str": "1171430286598365184", "full_text": "@MarinaSilva Ilegalidade!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude94\n#OperacaoVerdeBrasil\n@policiafederal  na Amazonia que venham os resultados.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 104], "entities": {"hashtags": [{"text": "OperacaoVerdeBrasil", "indices": [29, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "policiafederal", "name": "Pol\u00edcia Federal", "id": 106714016, "id_str": "106714016", "indices": [50, 65]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 131632267, "id_str": "131632267", "name": "Luciane Valeria\ud83d\udd30", "screen_name": "lucianevaleria", "location": "Diadema, Brasil", "description": "Gestora de Projetos Sociais. \nMiss\u00e3o mais recente #BrumadinhoMG\n#QuemMandouMatarBolsonaro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1465, "friends_count": 2633, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Apr 10 21:37:02 +0000 2010", "favourites_count": 18093, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 35865, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148935423256932352/jvc4e7-B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148935423256932352/jvc4e7-B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131632267/1444163954", "profile_link_color": "#990000", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#F3F3F3", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "792ce72d0ea47349", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/792ce72d0ea47349.json", "place_type": "city", "name": "Diadema", "full_name": "Diadema, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.6521812, -23.7397611], [-46.577683, -23.7397611], [-46.577683, -23.657623], [-46.6521812, -23.657623]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Ilegalidade!!\n\n  na Amazonia que venham os resultados."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Censura da bienal: sil\u00eancio\nVaza jato mostra interfer\u00eancia pol\u00edtica do MPF para prender Lula: sil\u00eancio.\n\nPoxa Marina, espera mais de voc\u00ea \u00e9 da Rede. \n\nVi posicionamentos apenas do @randolfeap", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "randolfeap"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Censura da bienal: sil\u00eancio\nVaza jato mostra interfer\u00eancia pol\u00edtica do MPF para prender Lula: sil\u00eancio.\n\nPoxa Marina, espera mais de voc\u00ea \u00e9 da Rede. \n\nVi posicionamentos apenas do @randolfeap", "created_at": "Tue Sep 10 14:27:52 +0000 2019", "id": 1171430092129464321, "id_str": "1171430092129464321", "full_text": "@MarinaSilva Censura da bienal: sil\u00eancio\nVaza jato mostra interfer\u00eancia pol\u00edtica do MPF para prender Lula: sil\u00eancio.\n\nPoxa Marina, espera mais de voc\u00ea \u00e9 da Rede. \n\nVi posicionamentos apenas do @randolfeap", "truncated": false, "display_text_range": [13, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "randolfeap", "name": "Randolfe Rodrigues", "id": 85327394, "id_str": "85327394", "indices": [193, 204]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 229198707, "id_str": "229198707", "name": "Henrique Ribeiro", "screen_name": "hiickribeiro", "location": "Aracaju", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 220, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 21 19:52:53 +0000 2010", "favourites_count": 603, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3536, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058806895241318400/ryXfx-Fs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058806895241318400/ryXfx-Fs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229198707/1402102091", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Censura da bienal: sil\u00eancio\nVaza jato mostra interfer\u00eancia pol\u00edtica do MPF para prender Lula: sil\u00eancio.\n\nPoxa Marina, espera mais de voc\u00ea \u00e9 da Rede. \n\nVi posicionamentos apenas do "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea acha que \u00e9 falando mal do presidente todos os dias aqui e ali que voc\u00ea vai sair desse buraco em que se meteu? \nAcorda, Marina!! Ninguem cai nessas fal\u00e1cias sua mais n\u00e3o. J\u00e1 deu pra voc\u00ea. https://t.co/ud7JobU8mV", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea acha que \u00e9 falando mal do presidente todos os dias aqui e ali que voc\u00ea vai sair desse buraco em que se meteu? \nAcorda, Marina!! Ninguem cai nessas fal\u00e1cias sua mais n\u00e3o. J\u00e1 deu pra voc\u00ea. https://t.co/ud7JobU8mV", "media_url": ["https://t.co/ud7JobU8mV"], "created_at": "Tue Sep 10 14:26:55 +0000 2019", "id": 1171429853838495751, "id_str": "1171429853838495751", "full_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea acha que \u00e9 falando mal do presidente todos os dias aqui e ali que voc\u00ea vai sair desse buraco em que se meteu? \nAcorda, Marina!! Ninguem cai nessas fal\u00e1cias sua mais n\u00e3o. J\u00e1 deu pra voc\u00ea. https://t.co/ud7JobU8mV", "truncated": false, "display_text_range": [13, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171429837770125320, "id_str": "1171429837770125320", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHBOx-U8AgEFdN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHBOx-U8AgEFdN.jpg", "url": "https://t.co/ud7JobU8mV", "display_url": "pic.twitter.com/ud7JobU8mV", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiorussia/status/1171429853838495751/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 1448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171429837770125320, "id_str": "1171429837770125320", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEHBOx-U8AgEFdN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEHBOx-U8AgEFdN.jpg", "url": "https://t.co/ud7JobU8mV", "display_url": "pic.twitter.com/ud7JobU8mV", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiorussia/status/1171429853838495751/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 549, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 1448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 420728421, "id_str": "420728421", "name": "F\u00e1bio Oliveira", "screen_name": "fabiorussia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 249, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 25 01:03:26 +0000 2011", "favourites_count": 12864, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2141, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1656308684/370392_100003148404616_739312491_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656308684/370392_100003148404616_739312491_n_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": " Voc\u00ea acha que \u00e9 falando mal do presidente todos os dias aqui e ali que voc\u00ea vai sair desse buraco em que se meteu? \nAcorda, Marina!! Ninguem cai nessas fal\u00e1cias sua mais n\u00e3o. J\u00e1 deu pra voc\u00ea. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Tchau candidata acho que seu tempo j\u00e1 passou 16 anos de governo? E a Amazonia como est\u00e1 querida este governo tem 8 meses deixem eles trabalharem.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Tchau candidata acho que seu tempo j\u00e1 passou 16 anos de governo? E a Amazonia como est\u00e1 querida este governo tem 8 meses deixem eles trabalharem.", "created_at": "Tue Sep 10 14:26:50 +0000 2019", "id": 1171429832531398658, "id_str": "1171429832531398658", "full_text": "@MarinaSilva Tchau candidata acho que seu tempo j\u00e1 passou 16 anos de governo? E a Amazonia como est\u00e1 querida este governo tem 8 meses deixem eles trabalharem.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 158], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 293756385, "id_str": "293756385", "name": "Mario e Neula Garcia", "screen_name": "Mariodaneula", "location": "Brasil", "description": "Advogado, Cat\u00f3lico, Equipes de Nossa Senhora,", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 111, "friends_count": 1314, "listed_count": 3, "created_at": "Thu May 05 22:39:42 +0000 2011", "favourites_count": 640, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12118, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/506488054874271744/ZdRNxb5E_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506488054874271744/ZdRNxb5E_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/293756385/1567509359", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Tchau candidata acho que seu tempo j\u00e1 passou 16 anos de governo? E a Amazonia como est\u00e1 querida este governo tem 8 meses deixem eles trabalharem."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Volta pra caverna e apare\u00e7a daqui 3 anos talkei!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Volta pra caverna e apare\u00e7a daqui 3 anos talkei!", "created_at": "Tue Sep 10 14:26:20 +0000 2019", "id": 1171429707109154816, "id_str": "1171429707109154816", "full_text": "@MarinaSilva Volta pra caverna e apare\u00e7a daqui 3 anos talkei!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1156514985285226497, "id_str": "1156514985285226497", "name": "Denilson Gavet", "screen_name": "denilsongav", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "description": "Piloto agricola, flamenguista e apoiador do Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 128, "friends_count": 457, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 31 10:40:34 +0000 2019", "favourites_count": 1123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 456, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160921694976053249/auLL-EcP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160921694976053249/auLL-EcP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156514985285226497/1564593480", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Volta pra caverna e apare\u00e7a daqui 3 anos talkei!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Explique primeiro Pq quando a senhora foi ministra do Meio Ambiente os desmatamento e queimada atingiram os maiores n\u00famero J\u00e1 visto ???\n2 - explique tamb\u00e9m que seu marido \u00e9 contrabandista de madeira . Explique isso primeiro !!!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Explique primeiro Pq quando a senhora foi ministra do Meio Ambiente os desmatamento e queimada atingiram os maiores n\u00famero J\u00e1 visto ???\n2 - explique tamb\u00e9m que seu marido \u00e9 contrabandista de madeira . Explique isso primeiro !!!", "created_at": "Tue Sep 10 14:24:45 +0000 2019", "id": 1171429305437437952, "id_str": "1171429305437437952", "full_text": "@MarinaSilva Explique primeiro Pq quando a senhora foi ministra do Meio Ambiente os desmatamento e queimada atingiram os maiores n\u00famero J\u00e1 visto ???\n2 - explique tamb\u00e9m que seu marido \u00e9 contrabandista de madeira . Explique isso primeiro !!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 240], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1168090920748818432, "id_str": "1168090920748818432", "name": "Jean Carlos", "screen_name": "JeanCar27451812", "location": "", "description": "A intensidade que vivo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44, "friends_count": 169, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 01 09:19:26 +0000 2019", "favourites_count": 327, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168091326736474112/uqqcaaTc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168091326736474112/uqqcaaTc_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Explique primeiro Pq quando a senhora foi ministra do Meio Ambiente os desmatamento e queimada atingiram os maiores n\u00famero J\u00e1 visto ???\n2 - explique tamb\u00e9m que seu marido \u00e9 contrabandista de madeira . Explique isso primeiro !!!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina, votei em voc\u00ea tr\u00eas elei\u00e7\u00f5es seguidas. Sempre acreditei em voc\u00ea, ou parte para porrada ou vai ficar dif\u00edcil. Oposi\u00e7\u00e3o efetiva. Voc\u00ea n\u00e3o quer Minist\u00e9rio quer? Ent\u00e3o parte para dentro.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina, votei em voc\u00ea tr\u00eas elei\u00e7\u00f5es seguidas. Sempre acreditei em voc\u00ea, ou parte para porrada ou vai ficar dif\u00edcil. Oposi\u00e7\u00e3o efetiva. Voc\u00ea n\u00e3o quer Minist\u00e9rio quer? Ent\u00e3o parte para dentro.", "created_at": "Tue Sep 10 14:23:31 +0000 2019", "id": 1171428998192123907, "id_str": "1171428998192123907", "full_text": "@MarinaSilva Marina, votei em voc\u00ea tr\u00eas elei\u00e7\u00f5es seguidas. Sempre acreditei em voc\u00ea, ou parte para porrada ou vai ficar dif\u00edcil. Oposi\u00e7\u00e3o efetiva. Voc\u00ea n\u00e3o quer Minist\u00e9rio quer? Ent\u00e3o parte para dentro.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 202], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1013135697346260992, "id_str": "1013135697346260992", "name": "Nicolas Soares", "screen_name": "NcolasSoares5", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 105, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 30 19:02:28 +0000 2018", "favourites_count": 1754, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 332, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013140091857002496/QiAXQeMg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013140091857002496/QiAXQeMg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1013135697346260992/1563829348", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina, votei em voc\u00ea tr\u00eas elei\u00e7\u00f5es seguidas. Sempre acreditei em voc\u00ea, ou parte para porrada ou vai ficar dif\u00edcil. Oposi\u00e7\u00e3o efetiva. Voc\u00ea n\u00e3o quer Minist\u00e9rio quer? Ent\u00e3o parte para dentro."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171427856863252482, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Com todo respeito \u00e0 senhora;\n\u00c9 essencial para ti, um interst\u00edcio de tempo at\u00e9 \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais.\nVolte para suas ra\u00edzes.\nGrato.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Com todo respeito \u00e0 senhora;\n\u00c9 essencial para ti, um interst\u00edcio de tempo at\u00e9 \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais.\nVolte para suas ra\u00edzes.\nGrato.", "created_at": "Tue Sep 10 14:22:46 +0000 2019", "id": 1171428808852824077, "id_str": "1171428808852824077", "full_text": "@MarinaSilva Com todo respeito \u00e0 senhora;\n\u00c9 essencial para ti, um interst\u00edcio de tempo at\u00e9 \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais.\nVolte para suas ra\u00edzes.\nGrato.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 157], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171427856863252482, "in_reply_to_status_id_str": "1171427856863252482", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1129840884500115456, "id_str": "1129840884500115456", "name": "Jos\u00e9 Vagner", "screen_name": "Vale_de_Charuts", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "\ud83d\udc4d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 190, "friends_count": 290, "listed_count": 3, "created_at": "Sat May 18 20:07:13 +0000 2019", "favourites_count": 14253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6697, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166411876999340032/dDMAFyYl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166411876999340032/dDMAFyYl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129840884500115456/1566343049", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Com todo respeito \u00e0 senhora;\n\u00c9 essencial para ti, um interst\u00edcio de tempo at\u00e9 \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais.\nVolte para suas ra\u00edzes.\nGrato."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Os arroubos autorit\u00e1rios n\u00e3o podem prosperar, em hip\u00f3tese alguma. Existem limites institucionais em uma democracia, que exigem o di\u00e1logo e respeito pelas diferen\u00e7as. Os caminhos tra\u00e7ados por nossa Constitui\u00e7\u00e3o s\u00e3o pelas vias democr\u00e1ticas. N\u00e3o h\u00e1 alternativa fora da democracia!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Tue Sep 10 13:32:12 +0000 2019", "id": 1171416081283649536, "id_str": "1171416081283649536", "full_text": "Os arroubos autorit\u00e1rios n\u00e3o podem prosperar, em hip\u00f3tese alguma. Existem limites institucionais em uma democracia, que exigem o di\u00e1logo e respeito pelas diferen\u00e7as. Os caminhos tra\u00e7ados por nossa Constitui\u00e7\u00e3o s\u00e3o pelas vias democr\u00e1ticas. N\u00e3o h\u00e1 alternativa fora da democracia!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 206, "favorite_count": 1527, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "Os arroubos autorit\u00e1rios n\u00e3o podem prosperar, em hip\u00f3tese alguma. Existem limites institucionais em uma democracia, que exigem o di\u00e1logo e respeito pelas diferen\u00e7as. Os caminhos tra\u00e7ados por nossa Constitui\u00e7\u00e3o s\u00e3o pelas vias democr\u00e1ticas. N\u00e3o h\u00e1 alternativa fora da democracia!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva ISSO MARINA, PRECISAMOS DA SUA VOZ! SUA VIDA \u00c9 UM EXEMPLO DO QUE A DEMOCRACIA PODE PROPORCIONAR.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva ISSO MARINA, PRECISAMOS DA SUA VOZ! SUA VIDA \u00c9 UM EXEMPLO DO QUE A DEMOCRACIA PODE PROPORCIONAR.", "created_at": "Tue Sep 10 14:18:50 +0000 2019", "id": 1171427819429064706, "id_str": "1171427819429064706", "full_text": "@MarinaSilva ISSO MARINA, PRECISAMOS DA SUA VOZ! SUA VIDA \u00c9 UM EXEMPLO DO QUE A DEMOCRACIA PODE PROPORCIONAR.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 754845381498994688, "id_str": "754845381498994688", "name": "Peixe Sensato \ud83d\udc9a", "screen_name": "tinderley", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "description": "Potterhead, mestre jedi, UFFiano, flamenguista, leitor, maratonista (de s\u00e9rie, \u00e9 claro!) e marineiro, que sonha com um Brasil justo e bom de se viver.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 417, "friends_count": 345, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 18 01:08:58 +0000 2016", "favourites_count": 16642, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14797, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170419261438865411/cwrWpV_Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170419261438865411/cwrWpV_Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/754845381498994688/1567499424", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " ISSO MARINA, PRECISAMOS DA SUA VOZ! SUA VIDA \u00c9 UM EXEMPLO DO QUE A DEMOCRACIA PODE PROPORCIONAR."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @jiamatter Esse era o maior temor", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "jiamatter"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @jiamatter Esse era o maior temor", "created_at": "Tue Sep 10 14:11:16 +0000 2019", "id": 1171425913151508483, "id_str": "1171425913151508483", "full_text": "@MarinaSilva @jiamatter Esse era o maior temor", "truncated": false, "display_text_range": [24, 46], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "jiamatter", "name": "Jia", "id": 2589882283, "id_str": "2589882283", "indices": [13, 23]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1358268726, "id_str": "1358268726", "name": "Francisca Baptista-AM/BR", "screen_name": "sweetbirdyouth_", "location": "Brasil", "description": "I was made for another planet altogether. I mistook the way -Simone de Beauvoir", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 450, "friends_count": 171, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Apr 17 01:33:25 +0000 2013", "favourites_count": 96569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#AA1122", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169871804602535938/ppu-3TWn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169871804602535938/ppu-3TWn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358268726/1524690235", "profile_link_color": "#000000", "profile_sidebar_border_color": "#DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "#F3F3F3", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Esse era o maior temor"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Por que Vcs n\u00e3o aceitam, democraticamente, a Vit\u00f3ria de Bolsonaro?\nPor que as ONGs da Amaz\u00f4nia  n\u00e3o podem ser investigadas? Medo de que?\nMarina tem liga\u00e7\u00f5es com alguma?\nQuem responde?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Por que Vcs n\u00e3o aceitam, democraticamente, a Vit\u00f3ria de Bolsonaro?\nPor que as ONGs da Amaz\u00f4nia  n\u00e3o podem ser investigadas? Medo de que?\nMarina tem liga\u00e7\u00f5es com alguma?\nQuem responde?", "created_at": "Tue Sep 10 14:05:01 +0000 2019", "id": 1171424342095224832, "id_str": "1171424342095224832", "full_text": "@MarinaSilva Por que Vcs n\u00e3o aceitam, democraticamente, a Vit\u00f3ria de Bolsonaro?\nPor que as ONGs da Amaz\u00f4nia  n\u00e3o podem ser investigadas? Medo de que?\nMarina tem liga\u00e7\u00f5es com alguma?\nQuem responde?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 196], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 66443610, "id_str": "66443610", "name": "Carvalllho", "screen_name": "Carvalllho", "location": "Brasil", "description": "Torcendo para que o Brasil do Bem triunfe logo!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 287, "friends_count": 307, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Aug 17 18:37:47 +0000 2009", "favourites_count": 362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26566, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089003328527364096/LcNzOc_K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089003328527364096/LcNzOc_K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66443610/1488206409", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Por que Vcs n\u00e3o aceitam, democraticamente, a Vit\u00f3ria de Bolsonaro?\nPor que as ONGs da Amaz\u00f4nia  n\u00e3o podem ser investigadas? Medo de que?\nMarina tem liga\u00e7\u00f5es com alguma?\nQuem responde?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Quem \u00e9 arroubos aqui maluca? Mulher invejosa insignificante.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Quem \u00e9 arroubos aqui maluca? Mulher invejosa insignificante.", "created_at": "Tue Sep 10 14:03:40 +0000 2019", "id": 1171424000720945152, "id_str": "1171424000720945152", "full_text": "@MarinaSilva Quem \u00e9 arroubos aqui maluca? Mulher invejosa insignificante.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Quem \u00e9 arroubos aqui maluca? Mulher invejosa insignificante."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Saiu da toca e desandou a falar besteira, hein! Democracia boa era \u00e0quela dos desgovernos petistas. Desgovernos esses, que vc participou ativamente, n\u00e9 monga songa?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Saiu da toca e desandou a falar besteira, hein! Democracia boa era \u00e0quela dos desgovernos petistas. Desgovernos esses, que vc participou ativamente, n\u00e9 monga songa?", "created_at": "Tue Sep 10 14:01:13 +0000 2019", "id": 1171423384904687616, "id_str": "1171423384904687616", "full_text": "@MarinaSilva Saiu da toca e desandou a falar besteira, hein! Democracia boa era \u00e0quela dos desgovernos petistas. Desgovernos esses, que vc participou ativamente, n\u00e9 monga songa?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 177], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 381179368, "id_str": "381179368", "name": "Jorge Andr\u00e9", "screen_name": "jandresantanna", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1228, "friends_count": 2426, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 27 21:48:15 +0000 2011", "favourites_count": 179297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17814, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/585564154653765632/Vpb2fNVG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/585564154653765632/Vpb2fNVG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381179368/1454718932", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Saiu da toca e desandou a falar besteira, hein! Democracia boa era \u00e0quela dos desgovernos petistas. Desgovernos esses, que vc participou ativamente, n\u00e9 monga songa?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Bla, bla, bla", "tweet_lang": "ht", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Bla, bla, bla", "created_at": "Tue Sep 10 13:59:14 +0000 2019", "id": 1171422885275156485, "id_str": "1171422885275156485", "full_text": "@MarinaSilva Bla, bla, bla", "truncated": false, "display_text_range": [13, 26], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "ht", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 43910404, "id_str": "43910404", "name": "fabio carneiro salvo", "screen_name": "fabinhodts", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 57, "friends_count": 229, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 01 16:05:37 +0000 2009", "favourites_count": 6836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3398766007/1ed0190e82ff33fe30a20bdc7d1ad9f4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3398766007/1ed0190e82ff33fe30a20bdc7d1ad9f4_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43910404/1363657448", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "ht"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Eu adoro vc Marina, sempre disse que vc foi nossa melhor ministra do meio ambiente, mas n\u00e3o haver\u00e1 democracia sem Lula livre, s\u00f3 pense nisso.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Eu adoro vc Marina, sempre disse que vc foi nossa melhor ministra do meio ambiente, mas n\u00e3o haver\u00e1 democracia sem Lula livre, s\u00f3 pense nisso.", "created_at": "Tue Sep 10 13:59:06 +0000 2019", "id": 1171422853750763521, "id_str": "1171422853750763521", "full_text": "@MarinaSilva Eu adoro vc Marina, sempre disse que vc foi nossa melhor ministra do meio ambiente, mas n\u00e3o haver\u00e1 democracia sem Lula livre, s\u00f3 pense nisso.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 154], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1158684487343116288, "id_str": "1158684487343116288", "name": "Kak\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udea9", "screen_name": "Kak40564394", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udf33S.O.S. AMAZ\u00d4NIA URGENTE\ud83c\udf33\nEu semeio o vento, na minha cidade, vou pra rua e bebo a tempestade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 276, "friends_count": 479, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 06 10:21:23 +0000 2019", "favourites_count": 17361, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158684787470675968/iGje6AR4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158684787470675968/iGje6AR4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1158684487343116288/1566399080", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Eu adoro vc Marina, sempre disse que vc foi nossa melhor ministra do meio ambiente, mas n\u00e3o haver\u00e1 democracia sem Lula livre, s\u00f3 pense nisso."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["ForaBolsonaro"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "created_at": "Tue Sep 10 13:58:42 +0000 2019", "id": 1171422749895450625, "id_str": "1171422749895450625", "full_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "truncated": false, "display_text_range": [13, 27], "entities": {"hashtags": [{"text": "ForaBolsonaro", "indices": [13, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1138578976404910080, "id_str": "1138578976404910080", "name": "heyokah", "screen_name": "heyokah2", "location": "", "description": "I am the Heyokah. The irreverent sacred.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 140, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 11 22:49:16 +0000 2019", "favourites_count": 8197, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3900, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138582912641753088/gt4KkUm8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138582912641753088/gt4KkUm8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1138578976404910080/1560296121", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \u00e9 no sil\u00eancio dos defensores da democracia que o autoritarismo cresce! por exemplo, seu sil\u00eancio sobre a censura de livros, s\u00f3 para n\u00e3o desagradar teu eleitorado evang\u00e9lico, \u00e9 um dos combust\u00edveis do ser autorit\u00e1rio.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva \u00e9 no sil\u00eancio dos defensores da democracia que o autoritarismo cresce! por exemplo, seu sil\u00eancio sobre a censura de livros, s\u00f3 para n\u00e3o desagradar teu eleitorado evang\u00e9lico, \u00e9 um dos combust\u00edveis do ser autorit\u00e1rio.", "created_at": "Tue Sep 10 13:56:21 +0000 2019", "id": 1171422157844275208, "id_str": "1171422157844275208", "full_text": "@MarinaSilva \u00e9 no sil\u00eancio dos defensores da democracia que o autoritarismo cresce! por exemplo, seu sil\u00eancio sobre a censura de livros, s\u00f3 para n\u00e3o desagradar teu eleitorado evang\u00e9lico, \u00e9 um dos combust\u00edveis do ser autorit\u00e1rio.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 228], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1025201399284543491, "id_str": "1025201399284543491", "name": "marcelo", "screen_name": "celoeomar", "location": "Porto Alegre, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 03 02:07:15 +0000 2018", "favourites_count": 4299, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 225, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170134074108841984/ifbPo2Kk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170134074108841984/ifbPo2Kk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1025201399284543491/1564511786", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \u00e9 no sil\u00eancio dos defensores da democracia que o autoritarismo cresce! por exemplo, seu sil\u00eancio sobre a censura de livros, s\u00f3 para n\u00e3o desagradar teu eleitorado evang\u00e9lico, \u00e9 um dos combust\u00edveis do ser autorit\u00e1rio."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \"A democracia joga sobre n\u00f3s quantidades enormes de idiotas, que nos assolam com suas ideias cozidas na ignor\u00e2ncia das coisas\". Pond\u00e9\n\nO \"efeito colateral\" \u00e9 absurdo, e a meu ver, prejudica mais do que a aus\u00eancia da falsa democracia.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva \"A democracia joga sobre n\u00f3s quantidades enormes de idiotas, que nos assolam com suas ideias cozidas na ignor\u00e2ncia das coisas\". Pond\u00e9\n\nO \"efeito colateral\" \u00e9 absurdo, e a meu ver, prejudica mais do que a aus\u00eancia da falsa democracia.", "created_at": "Tue Sep 10 13:54:18 +0000 2019", "id": 1171421645493473281, "id_str": "1171421645493473281", "full_text": "@MarinaSilva \"A democracia joga sobre n\u00f3s quantidades enormes de idiotas, que nos assolam com suas ideias cozidas na ignor\u00e2ncia das coisas\". Pond\u00e9\n\nO \"efeito colateral\" \u00e9 absurdo, e a meu ver, prejudica mais do que a aus\u00eancia da falsa democracia.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 246], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 62441382, "id_str": "62441382", "name": "Gerson Freitas", "screen_name": "GersonFreitasr", "location": "Guarulhos, Brasil", "description": "Em Cristo, pela F\u00e9 somente | Casado | Profissional da Qualidade | MBA em Gest\u00e3o Empresarial |", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 468, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 03 05:01:46 +0000 2009", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 162, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166391835738218499/eTtd9rSb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166391835738218499/eTtd9rSb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62441382/1566914479", "profile_link_color": "#ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "#EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "#EBEBEB", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " \"A democracia joga sobre n\u00f3s quantidades enormes de idiotas, que nos assolam com suas ideias cozidas na ignor\u00e2ncia das coisas\". Pond\u00e9\n\nO \"efeito colateral\" \u00e9 absurdo, e a meu ver, prejudica mais do que a aus\u00eancia da falsa democracia."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Satan\u00e1s!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Satan\u00e1s!", "created_at": "Tue Sep 10 13:54:06 +0000 2019", "id": 1171421594134011904, "id_str": "1171421594134011904", "full_text": "@MarinaSilva Satan\u00e1s!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 21], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1130555352808923137, "id_str": "1130555352808923137", "name": "Anderson Paiva", "screen_name": "Anderso18538597", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 106, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 20 19:26:15 +0000 2019", "favourites_count": 841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 248, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153226519331975169/ypTfuij1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153226519331975169/ypTfuij1_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Satan\u00e1s!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva N\u00e3o concordo com o Carlos nesse caso; ele \u00e9 que concorda comigo. \nVenho falando isso h\u00e1 tempos. \n\nEle s\u00f3 falou que vai ser demorado, senhora. As mudan\u00e7as que o povo tanto quer ver, se n\u00e3o ocorrerem por medidas dr\u00e1sticas, demorar\u00e3o mais do que queremos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva N\u00e3o concordo com o Carlos nesse caso; ele \u00e9 que concorda comigo. \nVenho falando isso h\u00e1 tempos. \n\nEle s\u00f3 falou que vai ser demorado, senhora. As mudan\u00e7as que o povo tanto quer ver, se n\u00e3o ocorrerem por medidas dr\u00e1sticas, demorar\u00e3o mais do que queremos.", "created_at": "Tue Sep 10 13:52:38 +0000 2019", "id": 1171421225630855168, "id_str": "1171421225630855168", "full_text": "@MarinaSilva N\u00e3o concordo com o Carlos nesse caso; ele \u00e9 que concorda comigo. \nVenho falando isso h\u00e1 tempos. \n\nEle s\u00f3 falou que vai ser demorado, senhora. As mudan\u00e7as que o povo tanto quer ver, se n\u00e3o ocorrerem por medidas dr\u00e1sticas, demorar\u00e3o mais do que queremos.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3057372842, "id_str": "3057372842", "name": "Elker Carvalho", "screen_name": "elkerfisio", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 341, "friends_count": 905, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 02 17:40:26 +0000 2015", "favourites_count": 25581, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16271, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096562161227321346/mz71kbcZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096562161227321346/mz71kbcZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3057372842/1567163587", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " N\u00e3o concordo com o Carlos nesse caso; ele \u00e9 que concorda comigo. \nVenho falando isso h\u00e1 tempos. \n\nEle s\u00f3 falou que vai ser demorado, senhora. As mudan\u00e7as que o povo tanto quer ver, se n\u00e3o ocorrerem por medidas dr\u00e1sticas, demorar\u00e3o mais do que queremos."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina faz um ASMR a\u00ed", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina faz um ASMR a\u00ed", "created_at": "Tue Sep 10 13:48:36 +0000 2019", "id": 1171420210412130312, "id_str": "1171420210412130312", "full_text": "@MarinaSilva Marina faz um ASMR a\u00ed", "truncated": false, "display_text_range": [13, 34], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1170412487247826944, "id_str": "1170412487247826944", "name": "Random K\u00fcster", "screen_name": "KusterRandom", "location": "R\u00fassia ", "description": "N\u00e3o sei como se pronuncia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 324, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 07 19:04:35 +0000 2019", "favourites_count": 100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 116, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170412716751839233/Aqrwu7JN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170412716751839233/Aqrwu7JN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1170412487247826944/1567883205", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina faz um ASMR a\u00ed"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Exatamente Marina, infelizmente a palavra \"di\u00e1logo\" n\u00e3o existe nesse governo! antes t\u00ednhamos o \"N\u00f3s contra eles\", e agora tem o \"Eles contra n\u00f3s\".., tudo uma cambada de z\u00e9 ruelas..o pa\u00eds indo a bancarrota... e perdem o precioso tempo com essa guerra ideol\u00f3gica rid\u00edcula.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Exatamente Marina, infelizmente a palavra \"di\u00e1logo\" n\u00e3o existe nesse governo! antes t\u00ednhamos o \"N\u00f3s contra eles\", e agora tem o \"Eles contra n\u00f3s\".., tudo uma cambada de z\u00e9 ruelas..o pa\u00eds indo a bancarrota... e perdem o precioso tempo com essa guerra ideol\u00f3gica rid\u00edcula.", "created_at": "Tue Sep 10 13:48:28 +0000 2019", "id": 1171420174911602689, "id_str": "1171420174911602689", "full_text": "@MarinaSilva Exatamente Marina, infelizmente a palavra \"di\u00e1logo\" n\u00e3o existe nesse governo! antes t\u00ednhamos o \"N\u00f3s contra eles\", e agora tem o \"Eles contra n\u00f3s\".., tudo uma cambada de z\u00e9 ruelas..o pa\u00eds indo a bancarrota... e perdem o precioso tempo com essa guerra ideol\u00f3gica rid\u00edcula.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 283], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 302707458, "id_str": "302707458", "name": "Mordomia_", "screen_name": "MORDOMIA_SC", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "description": "Rubronegro, Pescador Esportivo, al\u00e9rgico a \"petebas\" e \"bolsolavistas\" que travam uma guerra ideol\u00f3gica rid\u00edcula, e sem no\u00e7\u00e3o, enquanto o Brasil vai pro brejo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 62, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 21 16:37:36 +0000 2011", "favourites_count": 1498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6538, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157132986707513346/quH4hOS7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157132986707513346/quH4hOS7_normal.jpg", "profile_link_color": "#19CF86", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Exatamente Marina, infelizmente a palavra \"di\u00e1logo\" n\u00e3o existe nesse governo! antes t\u00ednhamos o \"N\u00f3s contra eles\", e agora tem o \"Eles contra n\u00f3s\".., tudo uma cambada de z\u00e9 ruelas..o pa\u00eds indo a bancarrota... e perdem o precioso tempo com essa guerra ideol\u00f3gica rid\u00edcula."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva \u2192 Nothing more \u201cAuthoritarian,\u201d Anachronic, Invalid, False, Irresponsible, Criminal, Genocidal, etc. than your Communist political standpoint.", "tweet_lang": "en", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva \u2192 Nothing more \u201cAuthoritarian,\u201d Anachronic, Invalid, False, Irresponsible, Criminal, Genocidal, etc. than your Communist political standpoint.", "created_at": "Tue Sep 10 13:46:56 +0000 2019", "id": 1171419788125425665, "id_str": "1171419788125425665", "full_text": "@MarinaSilva \u2192 Nothing more \u201cAuthoritarian,\u201d Anachronic, Invalid, False, Irresponsible, Criminal, Genocidal, etc. than your Communist political standpoint.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 155], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1059382961156481025, "id_str": "1059382961156481025", "name": "BH080\u2192GAB", "screen_name": "BH0806", "location": "", "description": "The aim and final end of all music should be none other than the glory of God and the refreshment of the soul.  \n\n\u2014Johann Sebastian Bach\u2014", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 52, "friends_count": 216, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 05 09:52:35 +0000 2018", "favourites_count": 13458, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15128, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059387478044377088/MXrPIAAB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059387478044377088/MXrPIAAB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1059382961156481025/1548715735", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "en", "text_en": " \u2192 Nothing more \u201cAuthoritarian,\u201d Anachronic, Invalid, False, Irresponsible, Criminal, Genocidal, etc. than your Communist political standpoint."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Havia democracia com mensal\u00e3o e petrol\u00e3o comprando congressistas?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Havia democracia com mensal\u00e3o e petrol\u00e3o comprando congressistas?", "created_at": "Tue Sep 10 13:46:05 +0000 2019", "id": 1171419576460107776, "id_str": "1171419576460107776", "full_text": "@MarinaSilva Havia democracia com mensal\u00e3o e petrol\u00e3o comprando congressistas?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 215996029, "id_str": "215996029", "name": "Vitor Perez", "screen_name": "VitordeAPerez", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "description": "Engenheiro Metalurgista e Advogado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 52, "friends_count": 396, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 15 14:25:11 +0000 2010", "favourites_count": 1063, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2687, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112371242064060416/eKFkLNI8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112371242064060416/eKFkLNI8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215996029/1562653513", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Havia democracia com mensal\u00e3o e petrol\u00e3o comprando congressistas?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva QUE PODE PROSPERAR S\u00c3O AS NEGOCIATAS, O CONLUIO ISSO PODE NE MARINA...ALI\u00c1S,  SEU MARIDO, ESTA ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O OU SEJA, E VAGABUNDO, QUE ACHA DISSO??? VOC\u00caS NADARAM DE BRA\u00c7ADAS COM AS ONGS, AGORA DUVIDOOOO.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva QUE PODE PROSPERAR S\u00c3O AS NEGOCIATAS, O CONLUIO ISSO PODE NE MARINA...ALI\u00c1S,  SEU MARIDO, ESTA ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O OU SEJA, E VAGABUNDO, QUE ACHA DISSO??? VOC\u00caS NADARAM DE BRA\u00c7ADAS COM AS ONGS, AGORA DUVIDOOOO.", "created_at": "Tue Sep 10 13:43:00 +0000 2019", "id": 1171418800463450112, "id_str": "1171418800463450112", "full_text": "@MarinaSilva QUE PODE PROSPERAR S\u00c3O AS NEGOCIATAS, O CONLUIO ISSO PODE NE MARINA...ALI\u00c1S,  SEU MARIDO, ESTA ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O OU SEJA, E VAGABUNDO, QUE ACHA DISSO??? VOC\u00caS NADARAM DE BRA\u00c7ADAS COM AS ONGS, AGORA DUVIDOOOO.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 226], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2780785286, "id_str": "2780785286", "name": "geremias magalhaes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "40Gere", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 147, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 30 16:18:08 +0000 2014", "favourites_count": 109, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 276, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/634830804900782080/OLnLyAMB_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634830804900782080/OLnLyAMB_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2780785286/1440190215", "profile_link_color": "#ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " QUE PODE PROSPERAR S\u00c3O AS NEGOCIATAS, O CONLUIO ISSO PODE NE MARINA...ALI\u00c1S,  SEU MARIDO, ESTA ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O OU SEJA, E VAGABUNDO, QUE ACHA DISSO??? VOC\u00caS NADARAM DE BRA\u00c7ADAS COM AS ONGS, AGORA DUVIDOOOO."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Chama o A\u00e9cio. E enquanto a sra n\u00e3o defender #LulaLivre toda essa baboseira n\u00e3o ser\u00e1 ouvida", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["LulaLivre"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Chama o A\u00e9cio. E enquanto a sra n\u00e3o defender #LulaLivre toda essa baboseira n\u00e3o ser\u00e1 ouvida", "created_at": "Tue Sep 10 13:41:12 +0000 2019", "id": 1171418345104715777, "id_str": "1171418345104715777", "full_text": "@MarinaSilva Chama o A\u00e9cio. E enquanto a sra n\u00e3o defender #LulaLivre toda essa baboseira n\u00e3o ser\u00e1 ouvida", "truncated": false, "display_text_range": [13, 104], "entities": {"hashtags": [{"text": "LulaLivre", "indices": [58, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1088141301114126337, "id_str": "1088141301114126337", "name": "\ud83d\udea9Guima", "screen_name": "Guima96196909", "location": "Torres, Brasil", "description": "Advogado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 79, "friends_count": 137, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jan 23 18:27:57 +0000 2019", "favourites_count": 13877, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 830, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127695869011288066/mzvZ8KP2_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127695869011288066/mzvZ8KP2_normal.png", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Chama o A\u00e9cio. E enquanto a sra n\u00e3o defender  toda essa baboseira n\u00e3o ser\u00e1 ouvida"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Cala a boca , secou a teta da mamata , vai pegar na enxada e trabalhar .", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Cala a boca , secou a teta da mamata , vai pegar na enxada e trabalhar .", "created_at": "Tue Sep 10 13:40:00 +0000 2019", "id": 1171418043483918342, "id_str": "1171418043483918342", "full_text": "@MarinaSilva Cala a boca , secou a teta da mamata , vai pegar na enxada e trabalhar .", "truncated": false, "display_text_range": [13, 85], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 911286252485464065, "id_str": "911286252485464065", "name": "Douglas Moreira", "screen_name": "Douglas69696969", "location": "Piedade, Brasil", "description": "Paulista\nS\u00e3o Paulino \n31 anos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 22 17:49:08 +0000 2017", "favourites_count": 124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 314, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925024935289991168/eOyrwT0__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925024935289991168/eOyrwT0__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911286252485464065/1509378098", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cala a boca , secou a teta da mamata , vai pegar na enxada e trabalhar ."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina, volte a aparecer apenas de 4 em 4 anos, e fa\u00e7a igual quando o pt saqueava o Pa\u00eds. Suma!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina, volte a aparecer apenas de 4 em 4 anos, e fa\u00e7a igual quando o pt saqueava o Pa\u00eds. Suma!", "created_at": "Tue Sep 10 13:39:07 +0000 2019", "id": 1171417823282900993, "id_str": "1171417823282900993", "full_text": "@MarinaSilva Marina, volte a aparecer apenas de 4 em 4 anos, e fa\u00e7a igual quando o pt saqueava o Pa\u00eds. Suma!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 108], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 66861134, "id_str": "66861134", "name": "leonardo", "screen_name": "leozagueirao", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 336, "friends_count": 357, "listed_count": 14, "created_at": "Wed Aug 19 00:59:04 +0000 2009", "favourites_count": 26849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23840, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107487104140013568/YvOLSBDX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107487104140013568/YvOLSBDX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66861134/1560972240", "profile_link_color": "#A89EA8", "profile_sidebar_border_color": "#0A0A0A", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#7D7B7D", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina, volte a aparecer apenas de 4 em 4 anos, e fa\u00e7a igual quando o pt saqueava o Pa\u00eds. Suma!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171416081283649536, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva JAMAIS vi a senhora t\u00e3o ativa nas redes contra um governo como agora, nem nos desmandos petistas e nem em rela\u00e7\u00e3o a morte do Eduardo Campos.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva JAMAIS vi a senhora t\u00e3o ativa nas redes contra um governo como agora, nem nos desmandos petistas e nem em rela\u00e7\u00e3o a morte do Eduardo Campos.", "created_at": "Tue Sep 10 13:38:48 +0000 2019", "id": 1171417741191987201, "id_str": "1171417741191987201", "full_text": "@MarinaSilva JAMAIS vi a senhora t\u00e3o ativa nas redes contra um governo como agora, nem nos desmandos petistas e nem em rela\u00e7\u00e3o a morte do Eduardo Campos.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 153], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171416081283649536, "in_reply_to_status_id_str": "1171416081283649536", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1038620745658773504, "id_str": "1038620745658773504", "name": "Lidiomar", "screen_name": "LidiomarRodrig8", "location": "", "description": "Ol\u00e1! Sou pai, crist\u00e3o, estudante, baterista e etc...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 156, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 09 02:50:57 +0000 2018", "favourites_count": 6097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 527, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137173148586172416/29q-ADSz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137173148586172416/29q-ADSz_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " JAMAIS vi a senhora t\u00e3o ativa nas redes contra um governo como agora, nem nos desmandos petistas e nem em rela\u00e7\u00e3o a morte do Eduardo Campos."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "O governo gastou milh\u00f5es na campanha pra tentar convencer que protege a Amaz\u00f4nia. Os dados do DETER/INPE mostram que em agosto o desmatamento cresceu 222% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. O dinheiro p\u00fablico deve ser usado pra resolver o problema e n\u00e3o propagandear inverdades.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "created_at": "Mon Sep 09 14:04:08 +0000 2019", "id": 1171061730203643905, "id_str": "1171061730203643905", "full_text": "O governo gastou milh\u00f5es na campanha pra tentar convencer que protege a Amaz\u00f4nia. Os dados do DETER/INPE mostram que em agosto o desmatamento cresceu 222% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. O dinheiro p\u00fablico deve ser usado pra resolver o problema e n\u00e3o propagandear inverdades.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1029, "favorite_count": 5563, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "O governo gastou milh\u00f5es na campanha pra tentar convencer que protege a Amaz\u00f4nia. Os dados do DETER/INPE mostram que em agosto o desmatamento cresceu 222% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. O dinheiro p\u00fablico deve ser usado pra resolver o problema e n\u00e3o propagandear inverdades."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Some sua verme. C\u00e2ncer do Brasil essa mulher.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Some sua verme. C\u00e2ncer do Brasil essa mulher.", "created_at": "Tue Sep 10 13:27:56 +0000 2019", "id": 1171415006602235905, "id_str": "1171415006602235905", "full_text": "@MarinaSilva Some sua verme. C\u00e2ncer do Brasil essa mulher.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2634394135, "id_str": "2634394135", "name": "@Kl\u00e9ber", "screen_name": "ClebsonAmandes", "location": "", "description": "DEUS acima de tudo!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 96, "friends_count": 703, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 13 03:01:56 +0000 2014", "favourites_count": 22, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 130, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044461722977935360/qdORdzff_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044461722977935360/qdORdzff_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2634394135/1405224865", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Some sua verme. C\u00e2ncer do Brasil essa mulher."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Apareceu o ET de Varginha!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Apareceu o ET de Varginha!", "created_at": "Tue Sep 10 13:20:50 +0000 2019", "id": 1171413222320168960, "id_str": "1171413222320168960", "full_text": "@MarinaSilva Apareceu o ET de Varginha!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1095311424585416704, "id_str": "1095311424585416704", "name": "Eduardo", "screen_name": "Eduardo45971101", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 12 13:19:28 +0000 2019", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 422, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095311840454807553/T6tVVH0m_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Apareceu o ET de Varginha!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva mulher marina pq tu ficou calada diante da tentativa de censura do crivella? o respeito \u00e0 democracia \u00e9 seletivo? suas redes sociais, desde a elei\u00e7\u00e3o, se posicionam sobre todo e qualquer acontecimento pol\u00edtico relevante no brasil mas convenientemente se calaram pra isso.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva mulher marina pq tu ficou calada diante da tentativa de censura do crivella? o respeito \u00e0 democracia \u00e9 seletivo? suas redes sociais, desde a elei\u00e7\u00e3o, se posicionam sobre todo e qualquer acontecimento pol\u00edtico relevante no brasil mas convenientemente se calaram pra isso.", "created_at": "Tue Sep 10 12:54:05 +0000 2019", "id": 1171406489703059457, "id_str": "1171406489703059457", "full_text": "@MarinaSilva mulher marina pq tu ficou calada diante da tentativa de censura do crivella? o respeito \u00e0 democracia \u00e9 seletivo? suas redes sociais, desde a elei\u00e7\u00e3o, se posicionam sobre todo e qualquer acontecimento pol\u00edtico relevante no brasil mas convenientemente se calaram pra isso.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 283], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 81369657, "id_str": "81369657", "name": "gabi", "screen_name": "belchiorista", "location": "onde jazz meu cora\u00e7\u00e3o", "description": "a bitter woman's journey through life", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1567, "friends_count": 500, "listed_count": 71, "created_at": "Sat Oct 10 14:48:46 +0000 2009", "favourites_count": 65137, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 96542, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162541494340870144/qxQm0cu__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162541494340870144/qxQm0cu__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81369657/1565687376", "profile_link_color": "#ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#C9A664", "profile_text_color": "#802C2C", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " mulher marina pq tu ficou calada diante da tentativa de censura do crivella? o respeito \u00e0 democracia \u00e9 seletivo? suas redes sociais, desde a elei\u00e7\u00e3o, se posicionam sobre todo e qualquer acontecimento pol\u00edtico relevante no brasil mas convenientemente se calaram pra isso."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Apareceu a margarida.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Apareceu a margarida.", "created_at": "Tue Sep 10 12:41:31 +0000 2019", "id": 1171403327835430912, "id_str": "1171403327835430912", "full_text": "@MarinaSilva Apareceu a margarida.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 34], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2977009149, "id_str": "2977009149", "name": "Claudia Nascimento", "screen_name": "claudiansilva07", "location": "", "description": "Advogada", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 65, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 13 20:15:08 +0000 2015", "favourites_count": 986, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 848, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/634115374678712320/uU57LFqG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634115374678712320/uU57LFqG_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Apareceu a margarida."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Da forma como fala a Amaz\u00f4nia ir\u00e1 acabar em 4 anos, que triste. Tudo seria resolvido com a senhora na presid\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u00d4 Marina, vem salvar a nossa p\u00e1tria.\n\nAh para.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Da forma como fala a Amaz\u00f4nia ir\u00e1 acabar em 4 anos, que triste. Tudo seria resolvido com a senhora na presid\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u00d4 Marina, vem salvar a nossa p\u00e1tria.\n\nAh para.", "created_at": "Tue Sep 10 12:16:41 +0000 2019", "id": 1171397079740166144, "id_str": "1171397079740166144", "full_text": "@MarinaSilva Da forma como fala a Amaz\u00f4nia ir\u00e1 acabar em 4 anos, que triste. Tudo seria resolvido com a senhora na presid\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u00d4 Marina, vem salvar a nossa p\u00e1tria.\n\nAh para.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 187], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 79515885, "id_str": "79515885", "name": "J\u00e9ssica Pernis", "screen_name": "Jessica_Pernis", "location": "Brasil", "description": "Desde 1991 exagerando por a\u00ed...", "url": "https://t.co/rVewcJZU3M", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVewcJZU3M", "expanded_url": "http://www.jessicapernis.wordpress.com", "display_url": "jessicapernis.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 350, "friends_count": 127, "listed_count": 9, "created_at": "Sat Oct 03 17:13:04 +0000 2009", "favourites_count": 21298, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33839, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "#030003", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1171127393739845633/1-zp8d3w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171127393739845633/1-zp8d3w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79515885/1490524924", "profile_link_color": "#000000", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#FFFFFF", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Da forma como fala a Amaz\u00f4nia ir\u00e1 acabar em 4 anos, que triste. Tudo seria resolvido com a senhora na presid\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u00d4 Marina, vem salvar a nossa p\u00e1tria.\n\nAh para."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva No seu mandato foi bem maior que esse ano. Sabe dizer o porqu\u00ea?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva No seu mandato foi bem maior que esse ano. Sabe dizer o porqu\u00ea?", "created_at": "Tue Sep 10 11:20:53 +0000 2019", "id": 1171383034366582789, "id_str": "1171383034366582789", "full_text": "@MarinaSilva No seu mandato foi bem maior que esse ano. Sabe dizer o porqu\u00ea?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 76], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 2482292437, "id_str": "2482292437", "name": "Cavaleiro", "screen_name": "AdamsCavalcant1", "location": "", "description": "S\u00f3 passeando aqui de cavalo...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43, "friends_count": 331, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 07 15:03:25 +0000 2014", "favourites_count": 2318, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1670, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134698719813754881/QPuIa6I5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134698719813754881/QPuIa6I5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2482292437/1562066973", "profile_link_color": "#FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " No seu mandato foi bem maior que esse ano. Sabe dizer o porqu\u00ea?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["ForaBolsonaro"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "created_at": "Tue Sep 10 11:14:32 +0000 2019", "id": 1171381436382949377, "id_str": "1171381436382949377", "full_text": "@MarinaSilva #ForaBolsonaro", "truncated": false, "display_text_range": [13, 27], "entities": {"hashtags": [{"text": "ForaBolsonaro", "indices": [13, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 318541289, "id_str": "318541289", "name": "Al do Moro", "screen_name": "Alfief007", "location": "Maring\u00e1", "description": "Marreco de Maring\u00e1, vai sair preso", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 88, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 16 17:06:54 +0000 2011", "favourites_count": 1843, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1972, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144703977415688192/krxXpufT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144703977415688192/krxXpufT_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva As pessoas envolvidas nesse governo n\u00e3o sabem trabalhar com a verdade, nunca souberam, usar da mentira \u00e9 tudo que sabem fazer. Essa atitude do governo n\u00e3o deveria causar surpresa.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva As pessoas envolvidas nesse governo n\u00e3o sabem trabalhar com a verdade, nunca souberam, usar da mentira \u00e9 tudo que sabem fazer. Essa atitude do governo n\u00e3o deveria causar surpresa.", "created_at": "Tue Sep 10 11:11:32 +0000 2019", "id": 1171380680502272000, "id_str": "1171380680502272000", "full_text": "@MarinaSilva As pessoas envolvidas nesse governo n\u00e3o sabem trabalhar com a verdade, nunca souberam, usar da mentira \u00e9 tudo que sabem fazer. Essa atitude do governo n\u00e3o deveria causar surpresa.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 192], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 68272727, "id_str": "68272727", "name": "Pedro Henrique", "screen_name": "teleri2era", "location": "Fortaleza", "description": "Nome: Pedro Henrique, Local: Fortaleza Cear\u00e1 Brasil, Bacharel em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas, amanta de boa m\u00fasica, e um bom papo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 145, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 24 00:05:36 +0000 2009", "favourites_count": 369, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 479, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192106262/of_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192106262/of_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68272727/1526120371", "profile_link_color": "#088253", "profile_sidebar_border_color": "#D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "#E3E2DE", "profile_text_color": "#634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " As pessoas envolvidas nesse governo n\u00e3o sabem trabalhar com a verdade, nunca souberam, usar da mentira \u00e9 tudo que sabem fazer. Essa atitude do governo n\u00e3o deveria causar surpresa."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva E vc como ministra, como era???\nZero queimada ou zero informa\u00e7\u00f5es ?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva E vc como ministra, como era???\nZero queimada ou zero informa\u00e7\u00f5es ?", "created_at": "Tue Sep 10 10:41:01 +0000 2019", "id": 1171373003361476610, "id_str": "1171373003361476610", "full_text": "@MarinaSilva E vc como ministra, como era???\nZero queimada ou zero informa\u00e7\u00f5es ?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 80], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 330746856, "id_str": "330746856", "name": "RODRIGO FAUL", "screen_name": "RODRIGOFAUL", "location": "RJ / Brasil", "description": "Amigo, vasca\u00edno, otimista e gente boa. \u00c9 s\u00f3 conhecer...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66, "friends_count": 167, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 07 02:53:53 +0000 2011", "favourites_count": 1722, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2018, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639997726588059648/jmP9noGA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639997726588059648/jmP9noGA_normal.jpg", "profile_link_color": "#0099B9", "profile_sidebar_border_color": "#5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "#95E8EC", "profile_text_color": "#3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " E vc como ministra, como era???\nZero queimada ou zero informa\u00e7\u00f5es ?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @nilmoretto Cala a boca tia fala pa carai", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "nilmoretto"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @nilmoretto Cala a boca tia fala pa carai", "created_at": "Tue Sep 10 10:39:13 +0000 2019", "id": 1171372549105733632, "id_str": "1171372549105733632", "full_text": "@MarinaSilva @nilmoretto Cala a boca tia fala pa carai", "truncated": false, "display_text_range": [25, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": 52499387, "id_str": "52499387", "indices": [13, 24]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1140024169846980611, "id_str": "1140024169846980611", "name": "uKnoshy#apoieoinsider", "screen_name": "uknoshy", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "description": "#apoieoinsider!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 72, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 15 22:31:57 +0000 2019", "favourites_count": 12, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1140024708424982528/SUXEVYJQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140024708424982528/SUXEVYJQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1140024169846980611/1560638628", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Cala a boca tia fala pa carai"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva ET vaza!!!!!", "tweet_lang": "fr", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva ET vaza!!!!!", "created_at": "Tue Sep 10 10:29:22 +0000 2019", "id": 1171370072390156289, "id_str": "1171370072390156289", "full_text": "@MarinaSilva ET vaza!!!!!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 25], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 198292118, "id_str": "198292118", "name": "Osvaldo", "screen_name": "osvaldoi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 188, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 03 22:12:05 +0000 2010", "favourites_count": 12, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923503260731871232/4cPqi-hm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923503260731871232/4cPqi-hm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198292118/1362317293", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "fr"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Eu morava no MT at\u00e9  11 anos atr\u00e1s.e quando a Sra era ministra n\u00e3o vi diminuir a area desmatada na Amaz\u00f4nia. N\u00e3o minta  Para o povo", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Eu morava no MT at\u00e9  11 anos atr\u00e1s.e quando a Sra era ministra n\u00e3o vi diminuir a area desmatada na Amaz\u00f4nia. N\u00e3o minta  Para o povo", "created_at": "Tue Sep 10 10:25:14 +0000 2019", "id": 1171369029476519936, "id_str": "1171369029476519936", "full_text": "@MarinaSilva Eu morava no MT at\u00e9  11 anos atr\u00e1s.e quando a Sra era ministra n\u00e3o vi diminuir a area desmatada na Amaz\u00f4nia. N\u00e3o minta  Para o povo", "truncated": false, "display_text_range": [13, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1119630152726712322, "id_str": "1119630152726712322", "name": "Edson", "screen_name": "Edson27880246", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 44, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 20 15:53:24 +0000 2019", "favourites_count": 5, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1119630406800769024/zN3srfVk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119630406800769024/zN3srfVk_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8aed51289a235ff4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8aed51289a235ff4.json", "place_type": "city", "name": "Londrina", "full_name": "Londrina, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-51.324349, -23.853841], [-50.8754466, -23.853841], [-50.8754466, -23.1722019], [-51.324349, -23.1722019]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Eu morava no MT at\u00e9  11 anos atr\u00e1s.e quando a Sra era ministra n\u00e3o vi diminuir a area desmatada na Amaz\u00f4nia. N\u00e3o minta  Para o povo"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Marina porque voc\u00ea n\u00e3o fala sobre formas de combater o desmatamento?! Tem que agir mais e reagir menos!", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Marina porque voc\u00ea n\u00e3o fala sobre formas de combater o desmatamento?! Tem que agir mais e reagir menos!", "created_at": "Tue Sep 10 10:19:10 +0000 2019", "id": 1171367502418518017, "id_str": "1171367502418518017", "full_text": "@MarinaSilva Marina porque voc\u00ea n\u00e3o fala sobre formas de combater o desmatamento?! Tem que agir mais e reagir menos!", "truncated": false, "display_text_range": [13, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 73928051, "id_str": "73928051", "name": "Bovi\u00f3", "screen_name": "OzimarB", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "Sou soci\u00f3logo formado pela UENF. Amante da filosofia. Apaixonado por corrida e Crossfit.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 132, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 13 17:25:55 +0000 2009", "favourites_count": 357, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 366, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054790095830687744/hQEK0S61_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054790095830687744/hQEK0S61_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73928051/1485469962", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Marina porque voc\u00ea n\u00e3o fala sobre formas de combater o desmatamento?! Tem que agir mais e reagir menos!"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Recalque \u00e9 phoda \ud83e\udd23\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd22", "\ud83e\udd2e"], "reply_text": "@MarinaSilva Recalque \u00e9 phoda \ud83e\udd23\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "created_at": "Tue Sep 10 10:15:26 +0000 2019", "id": 1171366564408561664, "id_str": "1171366564408561664", "full_text": "@MarinaSilva Recalque \u00e9 phoda \ud83e\udd23\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "truncated": false, "display_text_range": [13, 33], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 87732454, "id_str": "87732454", "name": "Alessandro Jesus da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "vulgogalo", "location": "Para\u00edso, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 05 17:05:02 +0000 2009", "favourites_count": 532, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#141211", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139479296198807554/EUb7z88e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139479296198807554/EUb7z88e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87732454/1420539613", "profile_link_color": "#4A913C", "profile_sidebar_border_color": "#EBEBEB", "profile_sidebar_fill_color": "#EBEBEB", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Recalque \u00e9 phoda "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva O que? Faz-me rir. Democraticamente, s\u00f3 pode ser piada considerando a desinforma\u00e7\u00e3o que voc\u00eas pregaram contra o Bolsonaro durante a campanha eleitoral e continuam. Deveriam ter um pouco de vergonha e ajuda na reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds! Que triste.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva O que? Faz-me rir. Democraticamente, s\u00f3 pode ser piada considerando a desinforma\u00e7\u00e3o que voc\u00eas pregaram contra o Bolsonaro durante a campanha eleitoral e continuam. Deveriam ter um pouco de vergonha e ajuda na reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds! Que triste.", "created_at": "Tue Sep 10 09:54:56 +0000 2019", "id": 1171361404852551680, "id_str": "1171361404852551680", "full_text": "@MarinaSilva O que? Faz-me rir. Democraticamente, s\u00f3 pode ser piada considerando a desinforma\u00e7\u00e3o que voc\u00eas pregaram contra o Bolsonaro durante a campanha eleitoral e continuam. Deveriam ter um pouco de vergonha e ajuda na reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds! Que triste.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 123913838, "id_str": "123913838", "name": "Fernando Miranda", "screen_name": "fercmiranda", "location": "Catanduva - SP", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 33, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 17 16:25:32 +0000 2010", "favourites_count": 616, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 127, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054478971314814976/vl9rDoGP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054478971314814976/vl9rDoGP_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " O que? Faz-me rir. Democraticamente, s\u00f3 pode ser piada considerando a desinforma\u00e7\u00e3o que voc\u00eas pregaram contra o Bolsonaro durante a campanha eleitoral e continuam. Deveriam ter um pouco de vergonha e ajuda na reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds! Que triste."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Hiena, vc n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3? Mentir \u00e9 feio e pecado. O mesmo INPE que vc manipula mentirosamente diz exatamente o inverso, como diz ainda que no seu per\u00edodo de ministra do meio ambiente as queimadas eram muito maiores.\nQue tal se retratar? https://t.co/Y3K2NERd7B", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Hiena, vc n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3? Mentir \u00e9 feio e pecado. O mesmo INPE que vc manipula mentirosamente diz exatamente o inverso, como diz ainda que no seu per\u00edodo de ministra do meio ambiente as queimadas eram muito maiores.\nQue tal se retratar? https://t.co/Y3K2NERd7B", "media_url": ["https://t.co/Y3K2NERd7B"], "created_at": "Tue Sep 10 09:47:57 +0000 2019", "id": 1171359649251110913, "id_str": "1171359649251110913", "full_text": "@MarinaSilva Hiena, vc n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3? Mentir \u00e9 feio e pecado. O mesmo INPE que vc manipula mentirosamente diz exatamente o inverso, como diz ainda que no seu per\u00edodo de ministra do meio ambiente as queimadas eram muito maiores.\nQue tal se retratar? https://t.co/Y3K2NERd7B", "truncated": false, "display_text_range": [13, 247], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1171359642666057728, "id_str": "1171359642666057728", "indices": [248, 271], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEGBY41WwAAgJrO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEGBY41WwAAgJrO.jpg", "url": "https://t.co/Y3K2NERd7B", "display_url": "pic.twitter.com/Y3K2NERd7B", "expanded_url": "https://twitter.com/brunocsant/status/1171359649251110913/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 1155, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1116, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 632, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1171359642666057728, "id_str": "1171359642666057728", "indices": [248, 271], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EEGBY41WwAAgJrO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EEGBY41WwAAgJrO.jpg", "url": "https://t.co/Y3K2NERd7B", "display_url": "pic.twitter.com/Y3K2NERd7B", "expanded_url": "https://twitter.com/brunocsant/status/1171359649251110913/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 1155, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1116, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 632, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1020650637837684737, "id_str": "1020650637837684737", "name": "bruno santos", "screen_name": "brunocsant", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "de direita, h\u00e9tero, conservador, pr\u00f3-bolsonaro e trabalhador, tem como te irritar mais?", "url": "https://t.co/9QUg4wz2Ta", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9QUg4wz2Ta", "expanded_url": "http://macredpromotora.com.br/", "display_url": "macredpromotora.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 198, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 21 12:44:09 +0000 2018", "favourites_count": 1136, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2631, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145431390844010497/Bh5Om8kL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145431390844010497/Bh5Om8kL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020650637837684737/1561927101", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt", "text_pt": " Hiena, vc n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3? Mentir \u00e9 feio e pecado. O mesmo INPE que vc manipula mentirosamente diz exatamente o inverso, como diz ainda que no seu per\u00edodo de ministra do meio ambiente as queimadas eram muito maiores.\nQue tal se retratar? "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea foi a pior ministra do meio ambiente.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea foi a pior ministra do meio ambiente.", "created_at": "Tue Sep 10 09:44:21 +0000 2019", "id": 1171358743566651392, "id_str": "1171358743566651392", "full_text": "@MarinaSilva Voc\u00ea foi a pior ministra do meio ambiente.", "truncated": false, "display_text_range": [13, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 36375611, "id_str": "36375611", "name": "S\u00e9rgio Vieira", "screen_name": "s_vieira", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "description": "I want to be young and wild, and then I want to be middle-aged and rich, and then I want to be old and annoy people by pretending that I'm deaf.  Blackadder I", "url": "http://t.co/2gUVVAGBSr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/2gUVVAGBSr", "expanded_url": "http://accounting-tips-net.com", "display_url": "accounting-tips-net.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 320, "friends_count": 1797, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 29 14:52:48 +0000 2009", "favourites_count": 18, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 803, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009100444331905024/T5Y_uQy-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009100444331905024/T5Y_uQy-_normal.jpg", "profile_link_color": "#9D582E", "profile_sidebar_border_color": "#D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "#EADEAA", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Voc\u00ea foi a pior ministra do meio ambiente."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Cala boca tartaruga ninja,t\u00e1 come\u00e7ando aparece,Ah \u00e9 vai ter elei\u00e7ao", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Cala boca tartaruga ninja,t\u00e1 come\u00e7ando aparece,Ah \u00e9 vai ter elei\u00e7ao", "created_at": "Tue Sep 10 09:40:42 +0000 2019", "id": 1171357821780353025, "id_str": "1171357821780353025", "full_text": "@MarinaSilva Cala boca tartaruga ninja,t\u00e1 come\u00e7ando aparece,Ah \u00e9 vai ter elei\u00e7ao", "truncated": false, "display_text_range": [13, 80], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1202267430, "id_str": "1202267430", "name": "Carlos joel machado junior", "screen_name": "carlosjoelmacha", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 120, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 20 22:08:44 +0000 2013", "favourites_count": 908, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 403, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116398735968354306/Dz8ELrTO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116398735968354306/Dz8ELrTO_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Cala boca tartaruga ninja,t\u00e1 come\u00e7ando aparece,Ah \u00e9 vai ter elei\u00e7ao"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @rcamilacristina Mas voc\u00ea tem uma grande parcela de culpa nessa trag\u00e9dia, pois em 2018 ficou em cima do muro e ajudou colocar o coiso no poder, se comportou igual Pilatos, lavou as m\u00e3os.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "rcamilacristina"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @rcamilacristina Mas voc\u00ea tem uma grande parcela de culpa nessa trag\u00e9dia, pois em 2018 ficou em cima do muro e ajudou colocar o coiso no poder, se comportou igual Pilatos, lavou as m\u00e3os.", "created_at": "Tue Sep 10 09:24:31 +0000 2019", "id": 1171353749371129856, "id_str": "1171353749371129856", "full_text": "@MarinaSilva @rcamilacristina Mas voc\u00ea tem uma grande parcela de culpa nessa trag\u00e9dia, pois em 2018 ficou em cima do muro e ajudou colocar o coiso no poder, se comportou igual Pilatos, lavou as m\u00e3os.", "truncated": false, "display_text_range": [30, 199], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "rcamilacristina", "name": "Camila Ribeiro \u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udff4", "id": 2236078148, "id_str": "2236078148", "indices": [13, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1107628982097379328, "id_str": "1107628982097379328", "name": "Edmilton de Assis Santos Castro", "screen_name": "AssisEdmilton", "location": "Rio de Contas, Bahia, Brasil", "description": "Gleisi, Glenn e Lula livre e sou f\u00e3 de quem apoia os esquerdistas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 162, "friends_count": 294, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 18 13:05:02 +0000 2019", "favourites_count": 4850, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2157, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166160785472675840/e2rtXyrp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166160785472675840/e2rtXyrp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107628982097379328/1564761994", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f9099e045f4f3cd4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f9099e045f4f3cd4.json", "place_type": "city", "name": "Rio de Contas", "full_name": "Rio de Contas, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-41.966298, -13.946251], [-41.492557, -13.946251], [-41.492557, -13.311377], [-41.966298, -13.311377]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "  Mas voc\u00ea tem uma grande parcela de culpa nessa trag\u00e9dia, pois em 2018 ficou em cima do muro e ajudou colocar o coiso no poder, se comportou igual Pilatos, lavou as m\u00e3os."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva Igual voce fazia quando foi ministra e o Brasil sofreu a pior crise ambiental de todos os tempos!? Hip\u00f3crita! @MarinaSilva", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T07:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva Igual voce fazia quando foi ministra e o Brasil sofreu a pior crise ambiental de todos os tempos!? Hip\u00f3crita! @MarinaSilva", "created_at": "Tue Sep 10 06:44:27 +0000 2019", "id": 1171313467451674629, "id_str": "1171313467451674629", "full_text": "@MarinaSilva Igual voce fazia quando foi ministra e o Brasil sofreu a pior crise ambiental de todos os tempos!? Hip\u00f3crita! @MarinaSilva", "truncated": false, "display_text_range": [13, 135], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [123, 135]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 59049240, "id_str": "59049240", "name": "Xande Oliveira", "screen_name": "Xande_Oliveira", "location": "Rio de Janeiro/Salvador/Lisboa", "description": "Servo de Deus, pastor evang\u00e9lico, cantor e compositor. Lisboeta de cora\u00e7\u00e3o e carioca de nascimento. Casado com @lainaguiar", "url": "https://t.co/mexNg3CWDI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mexNg3CWDI", "expanded_url": "http://www.xandeoliveira.com.br", "display_url": "xandeoliveira.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1370, "friends_count": 579, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Jul 22 05:42:48 +0000 2009", "favourites_count": 3515, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 39459, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#DEDEDE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535487474655432704/QMs5_ghf_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535487474655432704/QMs5_ghf_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59049240/1549402207", "profile_link_color": "#3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "#1825AD", "profile_sidebar_fill_color": "#9BCCDE", "profile_text_color": "#5A5866", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " Igual voce fazia quando foi ministra e o Brasil sofreu a pior crise ambiental de todos os tempos!? Hip\u00f3crita! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1171061730203643905, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva D\u00e1 nojo ver esse povo que estiveram no poder e agora criticam o atual presidente , por puro ci\u00fame doentio. #BolsonaroTemRazao", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["BolsonaroTemRazao"], "mentions": ["MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-10T06:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva D\u00e1 nojo ver esse povo que estiveram no poder e agora criticam o atual presidente , por puro ci\u00fame doentio. #BolsonaroTemRazao", "created_at": "Tue Sep 10 05:42:37 +0000 2019", "id": 1171297908936859648, "id_str": "1171297908936859648", "full_text": "@MarinaSilva D\u00e1 nojo ver esse povo que estiveram no poder e agora criticam o atual presidente , por puro ci\u00fame doentio. #BolsonaroTemRazao", "truncated": false, "display_text_range": [13, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroTemRazao", "indices": [120, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1171061730203643905, "in_reply_to_status_id_str": "1171061730203643905", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 62743721, "id_str": "62743721", "name": "itamar albuquerque", "screen_name": "costaitamar", "location": "sao paulo", "description": "Amo o conhecimento,creio em um DEUS trino,busco ser um diferencial na comunidade.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 115, "friends_count": 553, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 04 07:03:04 +0000 2009", "favourites_count": 847, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2303, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049134955140456449/62GTcCVO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049134955140456449/62GTcCVO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62743721/1551936677", "profile_link_color": "#1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#EFEFEF", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": " D\u00e1 nojo ver esse povo que estiveram no poder e agora criticam o atual presidente , por puro ci\u00fame doentio. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": true, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "tweet_text": "Estive no #Provoca\u00e7\u00f5es da @tvcultura com @MarceloTas. O programa vai ao ar na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 10/9, \u00e0s 22h15. #Provoca https://t.co/eN2soYvXF3", "tweet_lang": "pt", "hashtags": ["Provoca\u00e7\u00f5es", "Provoca"], "mentions": ["tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": null, "tweet_emoticons": [], "reply_text": null, "media_url": ["https://t.co/eN2soYvXF3"], "created_at": "Sat Sep 07 13:15:00 +0000 2019", "id": 1170324588867330048, "id_str": "1170324588867330048", "full_text": "Estive no #Provoca\u00e7\u00f5es da @tvcultura com @MarceloTas. O programa vai ao ar na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 10/9, \u00e0s 22h15. #Provoca https://t.co/eN2soYvXF3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [{"text": "Provoca\u00e7\u00f5es", "indices": [10, 22]}, {"text": "Provoca", "indices": [115, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [26, 36]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [41, 52]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170058986005127170, "id_str": "1170058986005127170", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1170058986005127170/img/szuxME-VJ8xqkT_W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1170058986005127170/img/szuxME-VJ8xqkT_W.jpg", "url": "https://t.co/eN2soYvXF3", "display_url": "pic.twitter.com/eN2soYvXF3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1170324588867330048/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170058986005127170, "id_str": "1170058986005127170", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1170058986005127170/img/szuxME-VJ8xqkT_W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1170058986005127170/img/szuxME-VJ8xqkT_W.jpg", "url": "https://t.co/eN2soYvXF3", "display_url": "pic.twitter.com/eN2soYvXF3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1170324588867330048/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 25025, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1170058986005127170/vid/640x360/_NgE9kXLZUOTNV08.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1170058986005127170/vid/480x270/0EjPjzM1CXMq_dm7.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1170058986005127170/pl/SMkGSx9YGPNyEfVw.m3u8?tag=13"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105155795, "id_str": "105155795", "name": "Marina Silva", "screen_name": "MarinaSilva", "location": "Brasil", "description": "Professora de hist\u00f3ria, senadora pelo Acre (1995-2011), ex-ministra do Meio Ambiente.", "url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1yoy2p6qzJ", "expanded_url": "http://marinasilva.org.br/", "display_url": "marinasilva.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2029636, "friends_count": 516, "listed_count": 9711, "created_at": "Fri Jan 15 14:33:57 +0000 2010", "favourites_count": 3657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049312962442416129/Ws_XZ6u__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105155795/1539024975", "profile_link_color": "#0084B4", "profile_sidebar_border_color": "#FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 425, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "Estive no  da  com . O programa vai ao ar na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 10/9, \u00e0s 22h15.  "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Detesto Marina Silva, hipocrita, se depender de mim ter\u00e1 zero de audi\u00eancia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "MarceloTas", "tvcultura"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Detesto Marina Silva, hipocrita, se depender de mim ter\u00e1 zero de audi\u00eancia", "created_at": "Mon Sep 09 00:39:00 +0000 2019", "id": 1170859112030248960, "id_str": "1170859112030248960", "full_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Detesto Marina Silva, hipocrita, se depender de mim ter\u00e1 zero de audi\u00eancia", "truncated": false, "display_text_range": [36, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [25, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 545455842, "id_str": "545455842", "name": "LUCIENE", "screen_name": "luciene1957", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 30, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 04 19:16:44 +0000 2012", "favourites_count": 42, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767480051139043331/HUIMio44_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767480051139043331/HUIMio44_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Detesto Marina Silva, hipocrita, se depender de mim ter\u00e1 zero de audi\u00eancia"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Obrigado por avisar...\nAssim passo direto pela TV Cultura, que est\u00e1 piorando a cada dia", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Obrigado por avisar...\nAssim passo direto pela TV Cultura, que est\u00e1 piorando a cada dia", "created_at": "Mon Sep 09 00:26:00 +0000 2019", "id": 1170855841760776195, "id_str": "1170855841760776195", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Obrigado por avisar...\nAssim passo direto pela TV Cultura, que est\u00e1 piorando a cada dia", "truncated": false, "display_text_range": [36, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 74144000, "id_str": "74144000", "name": "Valdir", "screen_name": "Valdir_FRC", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "description": "Conservador e patriota.\nUm estudante dos princ\u00edpios Rosacruzes  e da filosofia !!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 152, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 14 12:29:23 +0000 2009", "favourites_count": 1892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4984, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038880501417865219/ELLqiBXG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038880501417865219/ELLqiBXG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74144000/1558040583", "profile_link_color": "#FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "#000000", "profile_sidebar_fill_color": "#000000", "profile_text_color": "#000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Obrigado por avisar...\nAssim passo direto pela TV Cultura, que est\u00e1 piorando a cada dia"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Marina Silva com certeza , vai esquentar o clima da conversa atrav\u00e9s do calor de suas palavras e ideias em defesa da Amaz\u00f4nia ...Todo mundo e o mundo todo  , assim como Marina Silva , precisam   entrar nesse clima...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-09T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Marina Silva com certeza , vai esquentar o clima da conversa atrav\u00e9s do calor de suas palavras e ideias em defesa da Amaz\u00f4nia ...Todo mundo e o mundo todo  , assim como Marina Silva , precisam   entrar nesse clima...", "created_at": "Mon Sep 09 00:08:55 +0000 2019", "id": 1170851539755421696, "id_str": "1170851539755421696", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Marina Silva com certeza , vai esquentar o clima da conversa atrav\u00e9s do calor de suas palavras e ideias em defesa da Amaz\u00f4nia ...Todo mundo e o mundo todo  , assim como Marina Silva , precisam   entrar nesse clima...", "truncated": false, "display_text_range": [36, 252], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 940965559511941122, "id_str": "940965559511941122", "name": "Sandra Regina Pimenta", "screen_name": "SandraR27576720", "location": "Bauru, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 23, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 13 15:24:06 +0000 2017", "favourites_count": 2386, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2154, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162780195083997184/07RYlHMT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162780195083997184/07RYlHMT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/940965559511941122/1566064652", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Marina Silva com certeza , vai esquentar o clima da conversa atrav\u00e9s do calor de suas palavras e ideias em defesa da Amaz\u00f4nia ...Todo mundo e o mundo todo  , assim como Marina Silva , precisam   entrar nesse clima..."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas @MarinaSilva estamos aguardando o teu posicionamento sobre a censura na Bienal RJ", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas", "MarinaSilva"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas @MarinaSilva estamos aguardando o teu posicionamento sobre a censura na Bienal RJ", "created_at": "Sun Sep 08 22:18:44 +0000 2019", "id": 1170823811031347201, "id_str": "1170823811031347201", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas @MarinaSilva estamos aguardando o teu posicionamento sobre a censura na Bienal RJ", "truncated": false, "display_text_range": [36, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}, {"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [36, 48]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1001941134673838087, "id_str": "1001941134673838087", "name": "Juliana Barros Alves", "screen_name": "JulianaBarrosA3", "location": "Cidade L\u00edder, S\u00e3o Paulo", "description": "Mestranda em Teoria Pol\u00edtica pela UNIFESP", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 30 21:39:16 +0000 2018", "favourites_count": 11104, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3321, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153510996021002245/D0ThRbI7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153510996021002245/D0ThRbI7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001941134673838087/1552146734", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "    estamos aguardando o teu posicionamento sobre a censura na Bienal RJ"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vamos assistir e seguiremos na constru\u00e7\u00e3o da Democracia.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vamos assistir e seguiremos na constru\u00e7\u00e3o da Democracia.", "created_at": "Sun Sep 08 14:42:45 +0000 2019", "id": 1170709059080806402, "id_str": "1170709059080806402", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vamos assistir e seguiremos na constru\u00e7\u00e3o da Democracia.", "truncated": false, "display_text_range": [36, 92], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 870449970159157248, "id_str": "870449970159157248", "name": "Paulo Rog\u00e9rio", "screen_name": "PauloRogerioES", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "description": "Soci\u00f3logo, Servidor P\u00fablico. Diretor da Rede Brasileira de Cidades Inteligentes no ES-CHICS. Coordenador da Rede Brasileira de Cidades Educadoras-REBRACE", "url": "https://t.co/B7RQWdJZ0w", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/B7RQWdJZ0w", "expanded_url": "http://redebrasileira.org/home", "display_url": "redebrasileira.org/home", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53, "friends_count": 398, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 02 01:20:19 +0000 2017", "favourites_count": 2868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1695, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015362844848676864/MfL0JyGV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015362844848676864/MfL0JyGV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/870449970159157248/1496412741", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Vamos assistir e seguiremos na constru\u00e7\u00e3o da Democracia."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas .... e da\u00ed...?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T14:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas .... e da\u00ed...?", "created_at": "Sun Sep 08 13:56:39 +0000 2019", "id": 1170697457426206720, "id_str": "1170697457426206720", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas .... e da\u00ed...?", "truncated": false, "display_text_range": [36, 50], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1168122570136330240, "id_str": "1168122570136330240", "name": "Luis", "screen_name": "Luis30702487", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 01 11:25:35 +0000 2019", "favourites_count": 443, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 453, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168123137134866433/jz2RfF-D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168123137134866433/jz2RfF-D_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   .... e da\u00ed...?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Ningu\u00e9m assiste esses programas de merda kkkkkk", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Ningu\u00e9m assiste esses programas de merda kkkkkk", "created_at": "Sun Sep 08 12:48:40 +0000 2019", "id": 1170680351158673408, "id_str": "1170680351158673408", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Ningu\u00e9m assiste esses programas de merda kkkkkk", "truncated": false, "display_text_range": [36, 83], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1942513987, "id_str": "1942513987", "name": "george lopes", "screen_name": "GeorgeLopes39", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 378, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 07 00:54:24 +0000 2013", "favourites_count": 287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957411144817397760/TgVMJqCD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957411144817397760/TgVMJqCD_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Ningu\u00e9m assiste esses programas de merda kkkkkk"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Para conhecimento. https://t.co/TP4bZWRqUV", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T13:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Para conhecimento. https://t.co/TP4bZWRqUV", "media_url": ["https://t.co/TP4bZWRqUV"], "created_at": "Sun Sep 08 12:07:13 +0000 2019", "id": 1170669918720790528, "id_str": "1170669918720790528", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Para conhecimento. https://t.co/TP4bZWRqUV", "truncated": false, "display_text_range": [36, 54], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170669616592498688, "id_str": "1170669616592498688", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1170669616592498688/pu/img/cuAWmoM-DPlR9zzh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1170669616592498688/pu/img/cuAWmoM-DPlR9zzh.jpg", "url": "https://t.co/TP4bZWRqUV", "display_url": "pic.twitter.com/TP4bZWRqUV", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaHE19677775/status/1170669918720790528/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170669616592498688, "id_str": "1170669616592498688", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1170669616592498688/pu/img/cuAWmoM-DPlR9zzh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1170669616592498688/pu/img/cuAWmoM-DPlR9zzh.jpg", "url": "https://t.co/TP4bZWRqUV", "display_url": "pic.twitter.com/TP4bZWRqUV", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaHE19677775/status/1170669918720790528/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 404, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [80, 101], "duration_millis": 59367, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1170669616592498688/pu/pl/8qQGPhT8D5wLYiu5.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1170669616592498688/pu/vid/320x404/HvhJ1v78iDY66UZc.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1162160677890461698, "id_str": "1162160677890461698", "name": "Maria HELENA", "screen_name": "MariaHE19677775", "location": "", "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 16 00:34:54 +0000 2019", "favourites_count": 183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 186, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1162161012310716417/PIvTyZQ-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162161012310716417/PIvTyZQ-_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Para conhecimento. "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9"], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "created_at": "Sun Sep 08 09:21:15 +0000 2019", "id": 1170628151287922688, "id_str": "1170628151287922688", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "truncated": false, "display_text_range": [36, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9", "\ud83d\udca9"], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "created_at": "Sun Sep 08 09:20:59 +0000 2019", "id": 1170628085315768321, "id_str": "1170628085315768321", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "truncated": false, "display_text_range": [36, 47], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1072575099897823236, "id_str": "1072575099897823236", "name": "Tirso Silva", "screen_name": "TirsoSilva5", "location": "Salvador, Bahia, Bahia ", "description": "Meu car\u00e1ter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 11 19:33:26 +0000 2018", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104835341247229957/EllrDXYy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072575099897823236/1552248238", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Foi bom avisar para eu n\u00e3o assistir...", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Foi bom avisar para eu n\u00e3o assistir...", "created_at": "Sun Sep 08 00:56:16 +0000 2019", "id": 1170501071409754112, "id_str": "1170501071409754112", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Foi bom avisar para eu n\u00e3o assistir...", "truncated": false, "display_text_range": [36, 74], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1058333477161046016, "id_str": "1058333477161046016", "name": "Anderson Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "andersonluiz_70", "location": "Recife, Brasil", "description": "P\u00e1tria amada! Direita, volver!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 136, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 02 12:22:18 +0000 2018", "favourites_count": 1838, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1203, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1136803659344429057/e5sfk0q2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136803659344429057/e5sfk0q2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058333477161046016/1565145450", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Foi bom avisar para eu n\u00e3o assistir..."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura E quem se importa com PTrelina Silva ?", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "MarceloTas", "tvcultura"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura E quem se importa com PTrelina Silva ?", "created_at": "Sun Sep 08 00:40:30 +0000 2019", "id": 1170497102859919360, "id_str": "1170497102859919360", "full_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura E quem se importa com PTrelina Silva ?", "truncated": false, "display_text_range": [36, 74], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [25, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 918199181801672705, "id_str": "918199181801672705", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7LulaLivre2043", "screen_name": "geo_alexdimas", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, MG, Brasil", "description": "Brasil acima de tudo, o Estado abaixo de todos. Ge\u00f3logo, mestre em geotecnia e especialista em Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 70, "friends_count": 240, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Oct 11 19:38:39 +0000 2017", "favourites_count": 109, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7903, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010984165465051138/x2jsczd3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010984165465051138/x2jsczd3_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   E quem se importa com PTrelina Silva ?"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Perdeu sua ONG???", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Perdeu sua ONG???", "created_at": "Sun Sep 08 00:37:33 +0000 2019", "id": 1170496357439803392, "id_str": "1170496357439803392", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Perdeu sua ONG???", "truncated": false, "display_text_range": [36, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1123464183587254273, "id_str": "1123464183587254273", "name": "Rute Faria", "screen_name": "RuteFaria1", "location": "Franca, Brasil", "description": "Sabedoria", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2414, "friends_count": 1825, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 01 05:48:29 +0000 2019", "favourites_count": 16698, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11789, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137911424347508736/euP_fwxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137911424347508736/euP_fwxQ_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Perdeu sua ONG???"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Deixa um petista falando sozinho.", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Deixa um petista falando sozinho.", "created_at": "Sun Sep 08 00:36:16 +0000 2019", "id": 1170496034608439296, "id_str": "1170496034608439296", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Deixa um petista falando sozinho.", "truncated": false, "display_text_range": [36, 69], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1123464183587254273, "id_str": "1123464183587254273", "name": "Rute Faria", "screen_name": "RuteFaria1", "location": "Franca, Brasil", "description": "Sabedoria", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2414, "friends_count": 1825, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 01 05:48:29 +0000 2019", "favourites_count": 16698, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11789, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137911424347508736/euP_fwxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137911424347508736/euP_fwxQ_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Deixa um petista falando sozinho."}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas https://t.co/QHZUN1QOLU", "tweet_lang": "und", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas https://t.co/QHZUN1QOLU", "media_url": ["https://t.co/QHZUN1QOLU"], "created_at": "Sun Sep 08 00:26:27 +0000 2019", "id": 1170493564285063168, "id_str": "1170493564285063168", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas https://t.co/QHZUN1QOLU", "truncated": false, "display_text_range": [35, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170493556261363712, "id_str": "1170493556261363712", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED5tsBjXoAA3JBZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED5tsBjXoAA3JBZ.jpg", "url": "https://t.co/QHZUN1QOLU", "display_url": "pic.twitter.com/QHZUN1QOLU", "expanded_url": "https://twitter.com/JrLandulpho/status/1170493564285063168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170493556261363712, "id_str": "1170493556261363712", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED5tsBjXoAA3JBZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED5tsBjXoAA3JBZ.jpg", "url": "https://t.co/QHZUN1QOLU", "display_url": "pic.twitter.com/QHZUN1QOLU", "expanded_url": "https://twitter.com/JrLandulpho/status/1170493564285063168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1089507747715010561, "id_str": "1089507747715010561", "name": "landulpho Rabelo Jr.", "screen_name": "JrLandulpho", "location": "Barreiras, Brasil", "description": "Economista. Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Pessoas e Neg\u00f3cios.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A favor da propriedade privada, liberdade individual e dos meios de produ\u00e7\u00e3o via mercado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2760, "friends_count": 2736, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 27 12:57:43 +0000 2019", "favourites_count": 26527, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1421, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092064332593184768/_6llCI8J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092064332593184768/_6llCI8J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089507747715010561/1549203400", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 fez o flagrante de \u201cnefasto cen\u00e1rio de queimadas e crimes ambientais\u201d no munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o (PA), \u201cprovocados pelos integrantes do acampamento sem-terra\u201d\n\nPor favor @MarinaSilva\n @MarceloFreixo\n\nSalve o Par\u00e1 https://t.co/zy06LxFj3R", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas", "MarinaSilva", "MarceloFreixo"], "tweet_urls": ["https://t.co/zy06LxFj3R"], "tweet_date": "2019-09-08T01:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 fez o flagrante de \u201cnefasto cen\u00e1rio de queimadas e crimes ambientais\u201d no munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o (PA), \u201cprovocados pelos integrantes do acampamento sem-terra\u201d\n\nPor favor @MarinaSilva\n @MarceloFreixo\n\nSalve o Par\u00e1 https://t.co/zy06LxFj3R", "created_at": "Sun Sep 08 00:22:48 +0000 2019", "id": 1170492646185492480, "id_str": "1170492646185492480", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 fez o flagrante de \u201cnefasto cen\u00e1rio de queimadas e crimes ambientais\u201d no munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o (PA), \u201cprovocados pelos integrantes do acampamento sem-terra\u201d\n\nPor favor @MarinaSilva\n @MarceloFreixo\n\nSalve o Par\u00e1 https://t.co/zy06LxFj3R", "truncated": false, "display_text_range": [36, 292], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}, {"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [226, 238]}, {"screen_name": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": 45870897, "id_str": "45870897", "indices": [240, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zy06LxFj3R", "expanded_url": "https://diariodopoder.com.br/sem-terra-queimam-floresta-no-para-para-tentar-impedir-reintegracao-de-posse/", "display_url": "diariodopoder.com.br/sem-terra-quei\u2026", "indices": [269, 292]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1040420492451172353, "id_str": "1040420492451172353", "name": "Angel\ud83e\udd8b", "screen_name": "PorTiMeu_BR", "location": "", "description": "N\u00e3o se opor ao erro \u00e9 aprova-lo. N\u00e3o defender a verdade  \u00e9 nega-la( Santo Tom\u00e1s de Aquino) \n\n\ud83d\udcda\n\n\n\n Direita / Sou Anti-PT/ Pernambucana / #BolsonaroAte2026", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23246, "friends_count": 16035, "listed_count": 25, "created_at": "Fri Sep 14 02:02:30 +0000 2018", "favourites_count": 57988, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 49045, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165459289621876739/OnKl7H5A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165459289621876739/OnKl7H5A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040420492451172353/1564208583", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 18, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 fez o flagrante de \u201cnefasto cen\u00e1rio de queimadas e crimes ambientais\u201d no munic\u00edpio de Reden\u00e7\u00e3o (PA), \u201cprovocados pelos integrantes do acampamento sem-terra\u201d\n\nPor favor \n \n\nSalve o Par\u00e1 "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Tartaruga pelada", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "MarceloTas", "tvcultura"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T23:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Tartaruga pelada", "created_at": "Sat Sep 07 22:41:00 +0000 2019", "id": 1170467030459387904, "id_str": "1170467030459387904", "full_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura Tartaruga pelada", "truncated": false, "display_text_range": [36, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [25, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 3430003678, "id_str": "3430003678", "name": "combatente da mentira", "screen_name": "omarrcosta", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 18 14:36:33 +0000 2015", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 807, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076235824566550533/3lA2o-vN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076235824566550533/3lA2o-vN_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Tartaruga pelada"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura #provocaVovoZilda https://t.co/MV0kC3yb5f", "tweet_lang": "und", "hashtags": ["provocaVovoZilda"], "mentions": ["MarinaSilva", "MarceloTas", "tvcultura"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T22:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura #provocaVovoZilda https://t.co/MV0kC3yb5f", "media_url": ["https://t.co/MV0kC3yb5f"], "created_at": "Sat Sep 07 21:18:33 +0000 2019", "id": 1170446279517888513, "id_str": "1170446279517888513", "full_text": "@MarinaSilva @MarceloTas @tvcultura #provocaVovoZilda https://t.co/MV0kC3yb5f", "truncated": false, "display_text_range": [36, 53], "entities": {"hashtags": [{"text": "provocaVovoZilda", "indices": [36, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [25, 35]}], "urls": [], "media": [{"id": 1170446270529449985, "id_str": "1170446270529449985", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED5CroeWsAEhWg8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED5CroeWsAEhWg8.jpg", "url": "https://t.co/MV0kC3yb5f", "display_url": "pic.twitter.com/MV0kC3yb5f", "expanded_url": "https://twitter.com/VProdomo/status/1170446279517888513/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 499, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 880, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 880, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1170446270529449985, "id_str": "1170446270529449985", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ED5CroeWsAEhWg8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ED5CroeWsAEhWg8.jpg", "url": "https://t.co/MV0kC3yb5f", "display_url": "pic.twitter.com/MV0kC3yb5f", "expanded_url": "https://twitter.com/VProdomo/status/1170446279517888513/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 499, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 880, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 880, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1037833644377866242, "id_str": "1037833644377866242", "name": "Valdemir Prodomo", "screen_name": "VProdomo", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 89, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 06 22:43:17 +0000 2018", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1078666726831783936/V5GmLmS9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078666726831783936/V5GmLmS9_normal.jpg", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou estar ligad\u00edssima!!! Como \u00e9 prazeroso ouvi- la minha presidente!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\ud83d\ude18", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T21:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a", "\ud83d\udc9b", "\ud83c\udf33", "\ud83c\udf3e", "\ud83d\udc51", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\ude18"], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou estar ligad\u00edssima!!! Como \u00e9 prazeroso ouvi- la minha presidente!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\ud83d\ude18", "created_at": "Sat Sep 07 20:58:47 +0000 2019", "id": 1170441305564090371, "id_str": "1170441305564090371", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou estar ligad\u00edssima!!! Como \u00e9 prazeroso ouvi- la minha presidente!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\ud83d\ude18", "truncated": false, "display_text_range": [36, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 1159877250084483075, "id_str": "1159877250084483075", "name": "Lu Souza Cruz \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e\ud83c\udf33 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "LuSouzaCruz1", "location": "", "description": "Amante da natureza e seguidora do \u00fanico mandamento de seu Mestre: Amor! O amor vencer\u00e1 o \u00f3dio!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75, "friends_count": 459, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 09 17:21:00 +0000 2019", "favourites_count": 4535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 975, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159877916102189062/kgC0JTLA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159877916102189062/kgC0JTLA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159877250084483075/1566553929", "profile_link_color": "#1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Vou estar ligad\u00edssima!!! Como \u00e9 prazeroso ouvi- la minha presidente!!! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou assistir com certeza! Eu amei tua participa\u00e7\u00e3o no podcast da @nilmoretto, Marina! \ud83d\udc9a", "tweet_lang": "pt", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas", "nilmoretto"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a"], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou assistir com certeza! Eu amei tua participa\u00e7\u00e3o no podcast da @nilmoretto, Marina! \ud83d\udc9a", "created_at": "Sat Sep 07 18:33:40 +0000 2019", "id": 1170404784828010496, "id_str": "1170404784828010496", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Vou assistir com certeza! Eu amei tua participa\u00e7\u00e3o no podcast da @nilmoretto, Marina! \ud83d\udc9a", "truncated": false, "display_text_range": [36, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}, {"screen_name": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": 52499387, "id_str": "52499387", "indices": [101, 112]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 113673194, "id_str": "113673194", "name": "Eli \ud83d\udc9a \ufe3d\u2735\ufe3d", "screen_name": "elihimoriondo", "location": "Sao Paulo", "description": "realista esperan\u00e7osa, professora, m\u00e3e, legion\u00e1ria... working in progress.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 93, "friends_count": 556, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Feb 12 16:36:01 +0000 2010", "favourites_count": 29980, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1625, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056761585019052033/FGvQgV5c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056761585019052033/FGvQgV5c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113673194/1535678294", "profile_link_color": "#D02B55", "profile_sidebar_border_color": "#829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "#99CC33", "profile_text_color": "#3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "lang": "pt", "text_pt": "   Vou assistir com certeza! Eu amei tua participa\u00e7\u00e3o no podcast da , Marina! "}, {"poi_name": "MarinaSilva", "poi_id": 105155795, "verified": false, "country": "brazil", "replied_to_tweet_id": 1170324588867330048, "replied_to_user_id": 105155795, "tweet_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Encontro de amigos esquerdopatas", "tweet_lang": "es", "hashtags": [], "mentions": ["MarinaSilva", "tvcultura", "MarceloTas"], "tweet_urls": [], "tweet_date": "2019-09-07T15:00:00Z", "tweet_loc": null, "retweeted": false, "replied_to_screen_name": "MarinaSilva", "tweet_emoticons": [], "reply_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Encontro de amigos esquerdopatas", "created_at": "Sat Sep 07 14:48:43 +0000 2019", "id": 1170348176462753793, "id_str": "1170348176462753793", "full_text": "@MarinaSilva @tvcultura @MarceloTas Encontro de amigos esquerdopatas", "truncated": false, "display_text_range": [36, 68], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "tvcultura", "name": "TV Cultura", "id": 14306125, "id_str": "14306125", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [24, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1170324588867330048, "in_reply_to_status_id_str": "1170324588867330048", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 275717248, "id_str": "275717248", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ROBSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 17/SP", "screen_name": "Robson_1972", "location": "BRASIL", "description": "Mais Brasil menos Bras\u00edlia, mais pol\u00edtico menos foro privilegiado mais Brasil menos mordomias e  cart\u00f5es corporativos zero despesas\n#SomosTodosMoro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 325, "friends_count": 569, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 01 21:16:42 +0000 2011", "favourites_count": 8656, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11103, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "#131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856672558648786944/wQb8uNSV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856672558648786944/wQb8uNSV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275717248/1540768343", "profile_link_color": "#009999", "profile_sidebar_border_color": "#C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "#DDEEF6", "profile_text_color": "#333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "lang": "es"}]